var WordsAndSentencesQuestions =
[
  {
    "question": "برای یک ساعت دو ساعت و سه ساعت قبل از ------ هفته‌ی آینده اعلان بگذار",
    "choices": [
      "روزنامه",
      "پهلوی",
      "فاینال انگلیسی",
      "بودند"
    ],
    "answer": "فاینال انگلیسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ کرج را به من نشان بده",
    "choices": [
      "آبی",
      "نمایش",
      "شناخته",
      "یک هفته"
    ],
    "answer": "یک هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "نژاد",
    "choices": [
      "race",
      "decade",
      "television",
      "general"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "الکسا ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "مراکز",
      "تقریباً",
      "رادیو ورزش",
      "کرمان"
    ],
    "answer": "رادیو ورزش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "من یک بلیط برای ------ فردا به تهران می خواهم",
    "choices": [
      "قطار",
      "مطالعه",
      "چه",
      "اشاره"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "من باید بدانم ------ در رشت را از کجا بگیرم",
    "choices": [
      "دادگان",
      "بال مرغ",
      "شهریور",
      "بین‌المللی"
    ],
    "answer": "بال مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "لطفاً وقتی ------ از امروز صبح به ایمیل من پاسخ داد به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "بطور",
      "شهرزاد",
      "استقلال",
      "نیروی"
    ],
    "answer": "شهرزاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "به ------ من ایمیل بزن و بگو سالگرد ازدواج",
    "choices": [
      "تاریخی",
      "آزادی",
      "فرزند",
      "برادر"
    ],
    "answer": "برادر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "دهه",
    "choices": [
      "decade",
      "decision",
      "capital",
      "before"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "جمعیت ------ چقدر است",
    "choices": [
      "تمامی",
      "نیویورک",
      "میدان",
      "دنبال"
    ],
    "answer": "نیویورک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "قیمت بلیط ------ دوطرفه به نکا چند است",
    "choices": [
      "باشد",
      "مراسم",
      "من",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "از ------ موزیک های ترنس من پخش کن",
    "choices": [
      "زن",
      "مناطق",
      "پایه",
      "لیست"
    ],
    "answer": "لیست",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "چیز جدیدی در ------ من است",
    "choices": [
      "کامپیوتر",
      "شیعه",
      "فیس بوک",
      "جنوب"
    ],
    "answer": "فیس بوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "عرب",
    "choices": [
      "father",
      "new",
      "Arab",
      "up"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "به اهنگ بعدی در لیست ------",
    "choices": [
      "توزیع",
      "آغاز",
      "برو",
      "اصفهان"
    ],
    "answer": "برو",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "------ برای چه معروف است",
    "choices": [
      "کامل",
      "فریدون فرخزاد",
      "خصوصی",
      "فنی"
    ],
    "answer": "فریدون فرخزاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "obstruction",
    "choices": [
      "سده",
      "ساله",
      "بودند",
      "تفسیر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "درباره ------ چه چیزی می دانی",
    "choices": [
      "رسیدن",
      "مجسمه‌ی آزادی",
      "حاج",
      "برج"
    ],
    "answer": "مجسمه‌ی آزادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ بارانی است",
    "choices": [
      "نزد",
      "پنجشنبه",
      "فرهنگ",
      "مجموعه"
    ],
    "answer": "پنجشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "شیر را از لیست ------ حذف کن",
    "choices": [
      "خرید",
      "فصل",
      "هند",
      "تن"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "ژوئن",
    "choices": [
      "bitter",
      "far",
      "resulting",
      "June"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ را تعریف کن",
    "choices": [
      "مجلس",
      "شب",
      "پزشکی قانونی",
      "سلطنت"
    ],
    "answer": "پزشکی قانونی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "توقف",
    "choices": [
      "نخست",
      "حرکت",
      "دادگان",
      "سبز"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "چقدر طول می‌کشد تا از ------ به ایران سفر کنید",
    "choices": [
      "اهالی",
      "اعداد",
      "زیبا",
      "کره جنوبی"
    ],
    "answer": "کره جنوبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "بمیان آوردن",
    "choices": [
      "protection",
      "asleep",
      "text",
      "bring up"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "از ساعت ------ تا پنج بعدازظهر امروز چه رویدادهایی هست",
    "choices": [
      "هشت صبح",
      "اخیر",
      "شمار",
      "موجب"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ باید چیکار کنم",
    "choices": [
      "اجازه",
      "گرفتن",
      "جدول",
      "دوشنبه"
    ],
    "answer": "دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ مورد علاقه من از ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "نسخه",
      "گذاری",
      "پارسال",
      "مفهوم"
    ],
    "answer": "پارسال",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ چه خبر است",
    "choices": [
      "شما",
      "سبک",
      "کنند",
      "زنجان"
    ],
    "answer": "زنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی به من اطلاعاتی در مورد ------ بدهی",
    "choices": [
      "ابن",
      "ناسا",
      "داریوش اقبالی",
      "پدر"
    ],
    "answer": "داریوش اقبالی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "چگونه با ------ تماس بگیرم",
    "choices": [
      "بدون",
      "زهرا",
      "برنامه",
      "بریتانیا"
    ],
    "answer": "زهرا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "من برای ------ هشت صبح یک تاکسی لازم دارم که مرا ببرد محل کارم",
    "choices": [
      "مشاهده",
      "فردا",
      "یا",
      "تهران"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ هزار و سیصد و نود و شش را ساعت پنج صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "ترکی",
      "قم",
      "معمولاً",
      "شانزدهم خرداد"
    ],
    "answer": "شانزدهم خرداد",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "لطفا اطلاعاتی از ------ به من بده",
    "choices": [
      "مشهور",
      "تلویزیون",
      "بازی‌های",
      "مایکل جکسون"
    ],
    "answer": "مایکل جکسون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "من ------ یک آدرس ایمیل جدید برای کمال اضافه کردم لطفاً آن را پیدا می‌کنی",
    "choices": [
      "نزدیکی",
      "فرزند",
      "گروه",
      "دیروز"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "فاصله بین ------ و برلین چقدر است",
    "choices": [
      "نظریه",
      "دولت",
      "نیویورک",
      "كه"
    ],
    "answer": "نیویورک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ باید چه دمایی باشد",
    "choices": [
      "مرغ پخته شده",
      "وابسته",
      "جریان",
      "بزرگ"
    ],
    "answer": "مرغ پخته شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "مال آنها",
    "choices": [
      "",
      "new",
      "their",
      "use"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "یک ------ به آفیس برای من بگیر",
    "choices": [
      "بازگشت",
      "تاکسی",
      "اجتماعی",
      "اين"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ رو ادامه بده",
    "choices": [
      "فعال",
      "سرعت",
      "پدرش",
      "داستان"
    ],
    "answer": "داستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "پر",
    "choices": [
      "agriculture",
      "free",
      "loaded",
      "side"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "الکسا تقویم من را ------ به عنوان خارج از دسترس علامت گذاری کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "مدیریت",
      "پیش",
      "تعریف"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چه کسی ------ ساعت ده صبح به جلسه می‌آید",
    "choices": [
      "اینترنت",
      "فردا",
      "گروهی",
      "کل"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "نوعی",
    "choices": [
      "one",
      "based on",
      "end",
      "typical"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ بیدارم نکن",
    "choices": [
      "شش",
      "فردا",
      "مذهبی",
      "تبریز"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "آیا لامپ ها می توانند به ------ تغییر کنند",
    "choices": [
      "زیبا",
      "شهرت",
      "سبز",
      "پرواز"
    ],
    "answer": "سبز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بفرست سلام دیروز دلم برایت تنگ شده بود می‌خواهم امشب برای شام بیرون بروم",
    "choices": [
      "تر",
      "هیچ",
      "مسلمانان",
      "آرش"
    ],
    "answer": "آرش",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ حدیثه",
    "choices": [
      "جشن سیسمونی دختر",
      "می‌آید",
      "رسیدن",
      "امپراتوری"
    ],
    "answer": "جشن سیسمونی دختر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ عباسقلی پیشداد چه زمانی بود",
    "choices": [
      "تولد",
      "کسی",
      "هنگام",
      "جمهوری"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هنوز زنده است",
    "choices": [
      "سیاوش قمیشی",
      "مقدار",
      "دیده",
      "یادکرد"
    ],
    "answer": "سیاوش قمیشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "بیا فقط از ------ ملاقات صرف نظر کنیم",
    "choices": [
      "قرار",
      "امنیت",
      "مجله",
      "یکدیگر"
    ],
    "answer": "قرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "یک شکایت از ------ در مورد یخچال من توئیت کن",
    "choices": [
      "شکل",
      "جوایز",
      "خلیج",
      "ال جی"
    ],
    "answer": "ال جی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "approval",
    "choices": [
      "تاسیس",
      "الله",
      "تصویب",
      "مجلس"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "بررسی کن و ببین آیا من ایمیلی از ------ دریافت کرده‌ام که مربوط به بودجه باشد",
    "choices": [
      "شمال",
      "تیر",
      "امیر",
      "دلیل"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ از ایوان بند",
    "choices": [
      "عشق",
      "آفریقا",
      "بیماری",
      "خون"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "علی نرخ مبادله ------ به یورو را به من بگو",
    "choices": [
      "دلار",
      "آذر",
      "هاي",
      "ساخت"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "لطفا به من خبر بده در ساعت ------ جلسه دارم",
    "choices": [
      "قهرمان",
      "پنج بعد از ظهر",
      "عدد",
      "وجود"
    ],
    "answer": "پنج بعد از ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "هور",
    "choices": [
      "thrust",
      "remembering",
      "sun",
      "regarding"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ چه روزی از هفته است",
    "choices": [
      "پانزدهم شهریور",
      "برنامه",
      "پیشنهاد",
      "قسمت"
    ],
    "answer": "پانزدهم شهریور",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "عربی",
    "choices": [
      "model",
      "Arabic",
      "inspection",
      "beginning"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "سفارش غذا از ------",
    "choices": [
      "رضوان",
      "فوتبال",
      "واحد",
      "وابسته"
    ],
    "answer": "رضوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "یه چیز ------ بگو",
    "choices": [
      "خنده دار",
      "مدت",
      "بصورت",
      "کوه"
    ],
    "answer": "خنده دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "چه برای ------ برنامه‌ریزی شده است",
    "choices": [
      "شاعر",
      "سه ساعت آینده",
      "تحصیل",
      "بالا"
    ],
    "answer": "سه ساعت آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا بیرون ------ است",
    "choices": [
      "گرم",
      "داشتن",
      "باقی",
      "اشعار"
    ],
    "answer": "گرم",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "بزرگی",
      "قالب",
      "پسر",
      "جام‌جم"
    ],
    "answer": "جام‌جم",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "این کانال را به ------ اضافه کن",
    "choices": [
      "مختلف",
      "پاندورا",
      "میانه",
      "زنان"
    ],
    "answer": "پاندورا",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "prevention",
    "choices": [
      "جلوگیری",
      "هفتم",
      "بازیگران",
      "غیر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "به ------ توئیت کن که آیفون کار نمی‌کند",
    "choices": [
      "اپل",
      "دادند",
      "امنیت",
      "الله"
    ],
    "answer": "اپل",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "داخل",
    "choices": [
      "بيرون",
      "محدود",
      "روستایی",
      "پیدا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "لطفا یادآوری کن که ------",
    "choices": [
      "مسابقات",
      "مرگ",
      "راه",
      "برای جلسه دونات بگیرم"
    ],
    "answer": "برای جلسه دونات بگیرم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "پیش بینی وضع هوای ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "این هفته",
      "اغلب",
      "کمونیست",
      "بهترین"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ زینب رو از رویداد‌ها پاک کن",
    "choices": [
      "روز تولد",
      "نقاط",
      "شهر",
      "نگهداری"
    ],
    "answer": "روز تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ چند سال زندگی کرد",
    "choices": [
      "مهاتما گاندی",
      "زنان",
      "موزه",
      "چیزی"
    ],
    "answer": "مهاتما گاندی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ بکش",
    "choices": [
      "جاروبرقی",
      "پی",
      "گذاری",
      "امنیت"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "آیا روز ------ قراری دارم",
    "choices": [
      "نظامی",
      "باقی",
      "کند",
      "جمعه"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "شکایت به ------ را توئیت کن",
    "choices": [
      "اجرا",
      "روابط",
      "نقش",
      "پارس آنلاین"
    ],
    "answer": "پارس آنلاین",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "در چه سنی ------ ازدواج کرد",
    "choices": [
      "ی",
      "زیادی",
      "آوریل",
      "علی کریمی"
    ],
    "answer": "علی کریمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "میتونی اهنگ ------ پخش کنی",
    "choices": [
      "قهرمان",
      "همین",
      "اروپا",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "زنگ بزن ------ که ساعت هفت شب من را بردارد",
    "choices": [
      "دوره",
      "زندگی",
      "ام",
      "تپسی"
    ],
    "answer": "تپسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "لیست ------ من را پیدا کن و آن را حذف کن",
    "choices": [
      "خرید",
      "‌ها",
      "کانادا",
      "ترین"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "تهران",
      "کد",
      "امروزه",
      "سپس"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "ولادت",
    "choices": [
      "numbers",
      "birth",
      "hajji",
      "beautiful"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا برو روی ------",
    "choices": [
      "مشخص",
      "رابطه",
      "پرورش",
      "رادیو خبر"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "لطفاً به من بگو ------ زیرا امروز هوا بسیار گرم است",
    "choices": [
      "چرا",
      "چترم را بردارم",
      "بریتانیا",
      "اطراف"
    ],
    "answer": "چترم را بردارم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "زمان",
    "choices": [
      "variation",
      "prominent",
      "independent",
      "time"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "اخبار عامه پسند ------ را برای من بگیر",
    "choices": [
      "برنامه",
      "اصلی",
      "جز",
      "بی. بی. سی."
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "twenty",
    "choices": [
      "تیر",
      "بیست",
      "مراکز",
      "خوانندگان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "شروع",
    "choices": [
      "پایان",
      "عبارت",
      "شکست",
      "روستایی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بزن و بنویس که",
    "choices": [
      "سوسن",
      "تصمیم",
      "مارس",
      "مراکز"
    ],
    "answer": "سوسن",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "نامه",
      "زادگان",
      "محلات مرکزی",
      "پادشاهی"
    ],
    "answer": "محلات مرکزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ امیر چند است",
    "choices": [
      "تصمیم",
      "شماره تلفن",
      "برادر",
      "فراهم"
    ],
    "answer": "شماره تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "حادث",
    "choices": [
      "other",
      "new",
      "six",
      "small"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ را بازی کن",
    "choices": [
      "ش",
      "کریکت",
      "میانه",
      "ی"
    ],
    "answer": "کریکت",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ با پخت متوسط چه مدت باید سرخ بشه",
    "choices": [
      "گاز",
      "کوه",
      "استیک",
      "درصد"
    ],
    "answer": "استیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ متولد کجا بود",
    "choices": [
      "علی",
      "صد",
      "استیو جابز",
      "کیلومتر"
    ],
    "answer": "استیو جابز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آسیا",
    "choices": [
      "cheap",
      "Asia",
      "why",
      "house"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "بزرگی",
      "بیست و پنج باند",
      "انسان",
      "مه"
    ],
    "answer": "بیست و پنج باند",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "میتونی برام یک آهنگ ------ در رادیو پخش کنی",
    "choices": [
      "خانوار",
      "توجه",
      "خودش",
      "رپ"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا ------ می توانم موقع خرید شلوار کوتاه بپوشم",
    "choices": [
      "باشگاه",
      "ه",
      "درجه",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "به ------ بگو پنج تا قهوه درست کنه.",
    "choices": [
      "نتایج",
      "شاه",
      "قهوه ساز",
      "برخی"
    ],
    "answer": "قهوه ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ است",
    "choices": [
      "ده",
      "پادشاه",
      "تصمیم",
      "واژه"
    ],
    "answer": "ده",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "به ------ یک ایمیل بده و بگو آیا هیچ برنامه ای برای امشب داری میخوای بری بیرون برای شام",
    "choices": [
      "علی",
      "ژاپن",
      "قبلی",
      "انقلاب"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "صدا را ------ کاهش بده",
    "choices": [
      "به ده",
      "مصر",
      "اسرائیل",
      "دانشکده"
    ],
    "answer": "به ده",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_down"
  },
  {
    "question": "اوولی نرخ مبادله بین ------ و ریال ایران چقدر است",
    "choices": [
      "اشعار",
      "دلار آمریکا",
      "کرده",
      "آهنگ"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "بلیط برای ------",
    "choices": [
      "علم",
      "قم",
      "رادیو",
      "علت"
    ],
    "answer": "قم",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "بیست و سی",
      "فرانسوی",
      "اعداد",
      "کنار"
    ],
    "answer": "بیست و سی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "سخت",
    "choices": [
      "استان",
      "آسان",
      "قالب",
      "ایشان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "معنی بخشیدن",
    "choices": [
      "communist",
      "mean",
      "ugly",
      "careless"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "بلیط ------ به تهران بخر",
    "choices": [
      "فقط",
      "سخن",
      "قطار",
      "از"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "reason",
    "choices": [
      "مساحت",
      "داده",
      "زنان",
      "سبب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "فهرست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "سپتامبر",
      "ساخت",
      "تصمیم",
      "چیزهای خریدنی"
    ],
    "answer": "چیزهای خریدنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "آیا راهی هست که دست به کار شوی و تقویم ------ من را پاک کنی",
    "choices": [
      "کاربرد",
      "همین ماه",
      "دومین",
      "سالهای"
    ],
    "answer": "همین ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "سخت",
    "choices": [
      "جدید",
      "سه",
      "پشت",
      "آسان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی به من جزییاتی درباره سفارت ------ بدهی",
    "choices": [
      "علت",
      "مقدار",
      "عبارتند",
      "هند"
    ],
    "answer": "هند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ مخاطبم رو بده",
    "choices": [
      "تصمیم",
      "ایمیل",
      "ارزش",
      "بود"
    ],
    "answer": "ایمیل",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ ایمیلی از دیجی کالا دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "عبارتند",
      "دو روز گذشته",
      "دیگر",
      "بلکه"
    ],
    "answer": "دو روز گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "تمرین کردن در ------ چهار بهمن ساعت دو بعدازظهر را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "ارتفاع",
      "پارک ملت",
      "حرکت",
      "گاه"
    ],
    "answer": "پارک ملت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "برزگری",
    "choices": [
      "start",
      "instruction",
      "agriculture",
      "foundation"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "به یک ------ در جایی که الآن هستم نیاز دارم",
    "choices": [
      "اختیار",
      "توان",
      "اسنپ",
      "دکتر"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "با من ------ بازی کن",
    "choices": [
      "فیلم‌های",
      "تخته نرد",
      "منجر",
      "موفق"
    ],
    "answer": "تخته نرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ را از تقویم برای ماه بهمن حذف کن",
    "choices": [
      "کننده",
      "جشن تولد",
      "چاپ",
      "کوچک"
    ],
    "answer": "جشن تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "five",
    "choices": [
      "مثال",
      "دریا",
      "پنج",
      "مختلف"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لشکری",
    "choices": [
      "release",
      "military",
      "struggle",
      "limited"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "پیش‌بینی ------",
    "choices": [
      "میانه",
      "ده روزه",
      "بیمارستان",
      "دهستان"
    ],
    "answer": "ده روزه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "نزست",
    "choices": [
      "first",
      "number",
      "square",
      "December"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن ایمیلی به ------",
    "choices": [
      "دادن",
      "ه",
      "خواهرم",
      "انواع"
    ],
    "answer": "خواهرم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ در تقویم من تنظیم کن",
    "choices": [
      "قرار تکراری",
      "خارجی",
      "روستای",
      "مستقل"
    ],
    "answer": "قرار تکراری",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "همه چیز را برای ------ حذف کن",
    "choices": [
      "پیروزی",
      "یکی",
      "بازی",
      "این ماه"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "سلام شکایت من را ------ در twitter ارسال کن",
    "choices": [
      "پول",
      "صنعتی",
      "درمان",
      "به مایکروسافت"
    ],
    "answer": "به مایکروسافت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "به یک ------ زنگ بزن",
    "choices": [
      "اینکه",
      "تبریز",
      "تاکسی",
      "بطور"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ به فروشگاه شهروند آنها خیلی زود اندازه ها را خلاص میکنن",
    "choices": [
      "كه",
      "صدا",
      "ولی",
      "توئیتر"
    ],
    "answer": "توئیتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "کتاب را ------",
    "choices": [
      "باز کن",
      "علوم",
      "مرکز",
      "بلند"
    ],
    "answer": "باز کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "month",
    "choices": [
      "وی",
      "خرداد",
      "ج",
      "محسن"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لطفا تمام یادآوری‌های روز ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "یکشنبه",
      "جرم",
      "شدید",
      "تقسیم"
    ],
    "answer": "یکشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "سلام olly برای من موزیک ------ هیپ هاپ پخش کن",
    "choices": [
      "مناسب",
      "معروف",
      "ثبت",
      "می‌کرد"
    ],
    "answer": "معروف",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله ------ به روپیه",
    "choices": [
      "درهم",
      "بدن",
      "جمعیت",
      "پیشین"
    ],
    "answer": "درهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ هوا چطور خواهد بود",
    "choices": [
      "فردا",
      "تهران",
      "جنبش",
      "بعدها"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "اوولی ------ من در روز جمعه دو بعدازظهر را برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "فناوری",
      "وقت دکتر",
      "برادر",
      "همیشه"
    ],
    "answer": "وقت دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "ممکن است لطفا برایم یک بلیط ------ بخری",
    "choices": [
      "جایزه",
      "شهرستان",
      "قم",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه ست",
    "choices": [
      "هفت",
      "بیست و سوم آبان",
      "راست",
      "دریافت"
    ],
    "answer": "بیست و سوم آبان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را روشن کن و روند دم کردن را شروع کن",
    "choices": [
      "دانش",
      "قهوه ساز",
      "تابع",
      "انجام"
    ],
    "answer": "قهوه ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "برای من زمانی برای ------ با ایلیا در فردا پیدا کن",
    "choices": [
      "ساخت",
      "اقتصادی",
      "جلسه",
      "گیری"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "الان ------ ساعت چنده",
    "choices": [
      "بوشهر",
      "خیابان",
      "امپراتوری",
      "را"
    ],
    "answer": "بوشهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ به دوست قدیمی ام علی برخوردم",
    "choices": [
      "دار",
      "امروز",
      "آمریکا",
      "تیر"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برنامه ی استراحت و آشپزی داریم",
    "choices": [
      "راست",
      "جامع",
      "این آخر هفته",
      "خاک"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "share",
    "choices": [
      "سی",
      "موتور",
      "قسمت",
      "می‌کند"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آهنگ ترس را در ------ پخش کن",
    "choices": [
      "عدد",
      "معاصر",
      "متعلق",
      "رادیو راه"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "بیا یه ------ بگیریم",
    "choices": [
      "جامع",
      "شما",
      "هوایی",
      "تاکسی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "آیا من پیامی در ------ خود دارم",
    "choices": [
      "مجله",
      "صندوق ورودی",
      "نقل",
      "شب"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ بگیر که جمعه پنج و نیم صبح مرا به فرودگاه ببرد",
    "choices": [
      "واقع",
      "پیشین",
      "تاکسی",
      "شوروی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "من می‌خواهم به من یادآوری کنی که ------ به فروشگاه بروم",
    "choices": [
      "فردا",
      "و",
      "حکومت",
      "طبیعی"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "کشتی",
    "choices": [
      "ship",
      "profession",
      "steering wheel",
      "by"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا تاریخ ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "متفاوت",
      "غرب",
      "اوت",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا یادآوری ------ فردا را گذاشتی",
    "choices": [
      "نمونه",
      "اولیه",
      "جلسه",
      "نظر"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ صبح را خاموش کن",
    "choices": [
      "دار",
      "کیلومتر",
      "می‌کند",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "کدام ارز بیشتر است ------ یا ین",
    "choices": [
      "اسکار",
      "شکست",
      "ژانویه",
      "ریال ایران"
    ],
    "answer": "ریال ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "لطفاً در مورد ------ فردا به سمیرا ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "جلسه",
      "اساس",
      "رضوی",
      "قبلی"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله ------ چقدر است",
    "choices": [
      "دلار",
      "دلار",
      "حل",
      "باب"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "بهترین نوع ------ کدومه",
    "choices": [
      "فلفل",
      "نگاه",
      "تقسیم",
      "گروه"
    ],
    "answer": "فلفل",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "yet",
    "choices": [
      "چندین",
      "معرفی",
      "هنوز",
      "فروش"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ کیست",
    "choices": [
      "جهان",
      "سارا نایینی",
      "خرداد",
      "فشار"
    ],
    "answer": "سارا نایینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ این منطقه را به من نشان بده",
    "choices": [
      "توضیح",
      "برق",
      "داستان",
      "فردای"
    ],
    "answer": "فردای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی رنگ لامپ های ------ را صورتی تنظیم کنی",
    "choices": [
      "جایزه",
      "هال",
      "بازدید",
      "توسعه"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "------ و قبل از سه بعدازظهر چه اتفاقی می‌افتد",
    "choices": [
      "عدد",
      "الکتریکی",
      "بعد از ساعت یک",
      "سید"
    ],
    "answer": "بعد از ساعت یک",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ ظهر در میدان آزادی چه اتفاقی افتاد",
    "choices": [
      "جامع",
      "روم",
      "آزادی",
      "دیروز"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به روز رسانی ------ من در هر سه ساعت باید موجود باشد",
    "choices": [
      "جرم",
      "facebook",
      "حقیقت",
      "پیدا"
    ],
    "answer": "facebook",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "ایا ------ است",
    "choices": [
      "پیدا",
      "میانه",
      "دومین شنبه دوازدهم",
      "معمولا"
    ],
    "answer": "دومین شنبه دوازدهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "الان چقدر ------",
    "choices": [
      "گرمه",
      "فیلم‌های",
      "یا",
      "معاصر"
    ],
    "answer": "گرمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "trust",
    "choices": [
      "عهده",
      "انجام",
      "شخص",
      "اواخر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "علم",
    "choices": [
      "آلمان",
      "جهل",
      "ساختار",
      "می‌گویند"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "آیا ------ رویدادهای سرگرم کننده‌ای در ساری وجود دارد",
    "choices": [
      "ماده",
      "دختر",
      "داده",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "به ------ پیام بده بنویس من دیر می‌رسم",
    "choices": [
      "نصرت",
      "کردند",
      "یمن",
      "باستان"
    ],
    "answer": "نصرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لیست ------ را پاک کن",
    "choices": [
      "خراسان",
      "دینی",
      "لازم",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "علامت",
    "choices": [
      "kind",
      "surely",
      "queen",
      "standard"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه مقدار ------ چای شیرین را درست می کند",
    "choices": [
      "مشترک",
      "شکر",
      "مصر",
      "فضای"
    ],
    "answer": "شکر",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "جهل",
    "choices": [
      "square",
      "ignorance",
      "lawful",
      "same"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ مرا دیوانه می‌کنند",
    "choices": [
      "بچه‌ها",
      "دوم",
      "کسب",
      "بصورت"
    ],
    "answer": "بچه‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ را چک کن",
    "choices": [
      "نقشه",
      "اصول",
      "دمدمی مزاج",
      "داشته"
    ],
    "answer": "دمدمی مزاج",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "دادگان",
      "بعضی",
      "پاپ",
      "خاص"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "Seine",
    "choices": [
      "پنج",
      "آباد",
      "تحصیلات",
      "سن"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "سریال",
    "choices": [
      "series",
      "open",
      "hot",
      "center"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ چه خبر است",
    "choices": [
      "قبلی",
      "امروز",
      "موارد",
      "بدون"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "تیترهای ------ را برای من بخوان",
    "choices": [
      "روزنامه آفتاب",
      "چهار",
      "بنابراین",
      "ترین"
    ],
    "answer": "روزنامه آفتاب",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا مهمانی ------ در پانزدهم همین ماه است",
    "choices": [
      "مقام",
      "همین",
      "زیبا",
      "تولد"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "پیش بینی هوای ------ هیچ تغییری نکرده است",
    "choices": [
      "گذاری",
      "مطرح",
      "برق",
      "چهارشنبه"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانم از ------ غذای بیرون‌بر سفارش بدهم",
    "choices": [
      "عطاویچ",
      "گذشته",
      "ویژه",
      "منتشر"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "برای من بلیت سفر ------ از تهران به استانبول با قطار رزرو کن",
    "choices": [
      "شدن",
      "کیلومتری",
      "برگشت",
      "الله"
    ],
    "answer": "برگشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "دوم ماه بعد ------",
    "choices": [
      "امیر",
      "رنگ",
      "چند شنبه است",
      "آمریکایی"
    ],
    "answer": "چند شنبه است",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "برای ------ در مورد آب و هوا ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "حضور",
      "نسبت",
      "شبه",
      "مامان"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "نمره",
    "choices": [
      "dam",
      "sweet",
      "plant",
      "number"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "من چقدر ------ آزادم",
    "choices": [
      "نقش",
      "سوی",
      "این هفته",
      "ماه"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "پا",
    "choices": [
      "structure",
      "utilization",
      "tree",
      "foot"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "یادآوری را برای ------ پیش رو تنظیم کن",
    "choices": [
      "فشار",
      "نمود",
      "دوره",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ برام ایمیل فرستاده",
    "choices": [
      "آب",
      "بشر",
      "دوستم",
      "کلمه"
    ],
    "answer": "دوستم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ دا را پخش کن",
    "choices": [
      "کتاب صوتی",
      "ایجاد",
      "توسط",
      "چهارم"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "مسیرهای ------ را باز کن",
    "choices": [
      "می‌گردد",
      "ساکن",
      "قطار",
      "محمدرضا"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم هر آهنگ ------ را گوش بدم به جز ابی و شادمهر",
    "choices": [
      "نیویورک",
      "صنعت",
      "عدد",
      "کلاسیکی"
    ],
    "answer": "کلاسیکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "هیکل",
    "choices": [
      "illegal",
      "energetic",
      "regarding",
      "body"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "عادی",
    "choices": [
      "type",
      "style",
      "place",
      "normal"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "اولین ------ کی از نکا راه می افتد",
    "choices": [
      "شهر",
      "کالیفرنیا",
      "قطار",
      "رمان"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "دی",
    "choices": [
      "technical",
      "out",
      "Dey",
      "relation"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "river",
    "choices": [
      "رود",
      "میراث",
      "تک",
      "مرکز"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "little",
    "choices": [
      "رمان",
      "اکتبر",
      "کم",
      "جاده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "تأیید کن که زنگ ساعت را برای ------ تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "نوشته",
      "شش صبح",
      "نظامی",
      "بطور"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "لطفا همه ------ امروز را حذف کن",
    "choices": [
      "وقتی",
      "قرارهای",
      "تلاش",
      "یونانی"
    ],
    "answer": "قرارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ ناگهانی",
    "choices": [
      "جلسه",
      "انتقال",
      "جمهور",
      "برنامه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ مریم کی هست",
    "choices": [
      "باقی",
      "ملی",
      "سیستم",
      "تولد"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "ارایه",
    "choices": [
      "incoming",
      "providing",
      "queen",
      "Saltanat"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "خشک",
    "choices": [
      "جشنواره",
      "خیس",
      "کامل",
      "گیلان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن تا شارژر خودم را به آن وصل کنم",
    "choices": [
      "بار",
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "هفته",
      "انسانی"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "------ را به دلار تبدیل کن",
    "choices": [
      "یورو",
      "زنان",
      "نیمه",
      "اغلب"
    ],
    "answer": "یورو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "میانی",
    "choices": [
      "motor",
      "middle",
      "Japan",
      "famous"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "من باید یک بلیط ------ از نکا به ساری بخرم",
    "choices": [
      "قطار",
      "زبان",
      "مهم‌ترین",
      "خدمت"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "آنچه در لیست ------ من است را برای من بخوان",
    "choices": [
      "سرشماری",
      "درست",
      "ششم",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ و سونی ا با هم مقایسه کن و بگو کدامیک بهتر است",
    "choices": [
      "نینتندو",
      "عصر",
      "منجر",
      "حوزه"
    ],
    "answer": "نینتندو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ ساعت ده صبح جلسه من را در اداره پست اضافه کن",
    "choices": [
      "عراق",
      "فردا",
      "دولت",
      "موقعیت"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ در برابر دلار امریکا چقدر ارزش دارد",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "یورو",
      "کشتی",
      "جایزه"
    ],
    "answer": "یورو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "من را به نزدیک ترین ------ ببر",
    "choices": [
      "شمالی",
      "سنت",
      "طی",
      "ایستگاه قطار"
    ],
    "answer": "ایستگاه قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "من ------ چه ایمیل‌هایی دریافت کردم",
    "choices": [
      "دیروز",
      "اولیه",
      "علوم",
      "حتی"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ درمورد آموزش غذاهای ایتالیایی",
    "choices": [
      "دفتر",
      "ویکی",
      "مستقیم",
      "ویدئوهای یوتیوب"
    ],
    "answer": "ویدئوهای یوتیوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "تهران",
      "مسلمانان",
      "گسترش",
      "نامیده"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی ------ را از تقویم من حذف کنی",
    "choices": [
      "مراجعه به دندانپزشک",
      "روز",
      "خاطر",
      "ترین"
    ],
    "answer": "مراجعه به دندانپزشک",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "به روی",
    "choices": [
      "friend",
      "on",
      "transportation",
      "municipality"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "هر خبر ------ در روزنامه شرق",
    "choices": [
      "درمان",
      "تلفاتی",
      "رسیدن",
      "توابع"
    ],
    "answer": "تلفاتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "داشت",
      "فایل صوتی قبلی",
      "مدیر",
      "شرکت"
    ],
    "answer": "فایل صوتی قبلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "regarding",
    "choices": [
      "مرکزی",
      "پاپ",
      "بزرگترین",
      "پیرامون"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "با ------ رایان تماس بگیر",
    "choices": [
      "کارگردانی",
      "شدند",
      "شماره تلفن",
      "اقتصادی"
    ],
    "answer": "شماره تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "------ امروز در آستارا چقدره",
    "choices": [
      "دنبال",
      "چین",
      "احتمال طوفان رعد و برق",
      "حمایت"
    ],
    "answer": "احتمال طوفان رعد و برق",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ایمیل ------ را باز کن",
    "choices": [
      "مطالعات",
      "را",
      "علی",
      "رودخانه"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "مریضخانه",
    "choices": [
      "corps",
      "hospital",
      "team",
      "inside"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "رسیدن",
      "سیارک‌ها",
      "شارژر هوشمند",
      "مهدی"
    ],
    "answer": "شارژر هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را برای خودم و خودت باز کن",
    "choices": [
      "كه",
      "نشر",
      "بسیاری",
      "شطرنج"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "آیا ------ اینجا برف می بارد",
    "choices": [
      "پدرش",
      "میرزا",
      "دستور",
      "این آخر هفته"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هیچ آپدیتی در صفحه ------ هست",
    "choices": [
      "توزیع",
      "فیس بوک سی. ان. ان",
      "زیاد",
      "بلکه"
    ],
    "answer": "فیس بوک سی. ان. ان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "مشغول",
    "choices": [
      "busy",
      "formation",
      "closed",
      "known"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل در پاسخ به ایمیل ------ من بنویس",
    "choices": [
      "برجسته",
      "مادر",
      "می‌گیرد",
      "رتبه"
    ],
    "answer": "مادر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ رو باز کن",
    "choices": [
      "کتاب",
      "بین‌المللی",
      "پست",
      "رادیو آوا"
    ],
    "answer": "رادیو آوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه است",
    "choices": [
      "رفته",
      "حاج",
      "ایشان",
      "امسال چهارم تیر"
    ],
    "answer": "امسال چهارم تیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ در فیلم غریب آشنا را پخش کن",
    "choices": [
      "شرح",
      "نخستین",
      "به‌",
      "ایهام"
    ],
    "answer": "ایهام",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "rank",
    "choices": [
      "درصد",
      "رتبه",
      "جعبه",
      "هوای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هیچ ایمیل جدیدی برای من وجود دارد",
    "choices": [
      "پل",
      "باید",
      "برتر",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "چه ------ باید بپوشم",
    "choices": [
      "مربع",
      "پیرامون",
      "حاج",
      "ژاکتی"
    ],
    "answer": "ژاکتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بیرون چند ------ هست",
    "choices": [
      "رسیدن",
      "بزرگ",
      "درجه",
      "قرآن"
    ],
    "answer": "درجه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من باید روز ------ ساعت ده صبح یک جلسه با علی در تقویم وارد کنم",
    "choices": [
      "خلیج",
      "دوشنبه",
      "ساختار",
      "آیت"
    ],
    "answer": "دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ کرم ضد آفتاب لازم دارم",
    "choices": [
      "امروز",
      "پرورش",
      "پایتخت",
      "جغرافیایی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ جدید از ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "منظور",
      "آرون افشار",
      "چاپ",
      "دورهٔ"
    ],
    "answer": "آرون افشار",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "از ------ برای تمیز کردن آشپزخانه استفاده کن",
    "choices": [
      "جاروبرقی رباتیک",
      "دوران",
      "زنان",
      "مهدی"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "دوست داشتنی ترین آهنگ‌های ------ کدامند",
    "choices": [
      "مستقیم",
      "گوگوش",
      "آبان",
      "کوه"
    ],
    "answer": "گوگوش",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_query"
  },
  {
    "question": "------ کدام ها هستند",
    "choices": [
      "رفت",
      "ایستگاه های رادیویی فلوریدا",
      "کرد",
      "تحقیقات"
    ],
    "answer": "ایستگاه های رادیویی فلوریدا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "می توانی برای من یک بلیط ------ به ساری رزرو کنی",
    "choices": [
      "خیلی",
      "قطار",
      "هنگامی",
      "مناطق"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ امروز بعد از ساعت هفت بعدازظهر را حذف کن",
    "choices": [
      "صورت",
      "موفق",
      "تمام جلسات",
      "شهید"
    ],
    "answer": "تمام جلسات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "return",
    "choices": [
      "این",
      "نژاد",
      "بازگشت",
      "دوست"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "می توانی رنگ نور را در ------ عوض کنی",
    "choices": [
      "ساخته",
      "روز",
      "خط",
      "خانه"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "برام ------ پخش کن",
    "choices": [
      "زنده",
      "حاصل",
      "رادیو جوان",
      "نسبت"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ را روشن کنی",
    "choices": [
      "پاندورا",
      "نمایندگان",
      "محله",
      "اتحادیه"
    ],
    "answer": "پاندورا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا ------ جلساتی دارم",
    "choices": [
      "امروز",
      "چنین",
      "پاریس",
      "مدل"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "olly آیا بیرون ------",
    "choices": [
      "سینما",
      "کل",
      "می‌رود",
      "باران می‌بارد"
    ],
    "answer": "باران می‌بارد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "اوولی لطفا تمام ------ من را برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "وقتهای دکتر",
      "شیمیایی",
      "علمی",
      "حقیقت"
    ],
    "answer": "وقتهای دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "بوم",
    "choices": [
      "wet",
      "we",
      "country",
      "announcement"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار در ------ تنظیم شد",
    "choices": [
      "نامیده",
      "فوریه",
      "پیرامون",
      "هشت صبح"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "too",
    "choices": [
      "درون",
      "چون",
      "مهر",
      "همچنین"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "الهه نزدیک ترین ------ را پیدا کن",
    "choices": [
      "فوق",
      "فصل",
      "اسنپ",
      "اگر"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار هر ------ ماه را هشت صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "سه شنبه اسفند",
      "جریان",
      "روشن",
      "يا"
    ],
    "answer": "سه شنبه اسفند",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "چه زمانی ------ ساخته شد",
    "choices": [
      "پیشنهاد",
      "نوامبر",
      "دار",
      "تئاتر بولشوی"
    ],
    "answer": "تئاتر بولشوی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "برنامه ------ من چیست",
    "choices": [
      "انسانی",
      "تعیین",
      "چرا",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "بیرون ------",
    "choices": [
      "مقدار",
      "گرم است یا سرد است",
      "‌",
      "طرح"
    ],
    "answer": "گرم است یا سرد است",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "شش و نیم بعدازظهر",
      "استفاده",
      "نظامی",
      "افزایش"
    ],
    "answer": "شش و نیم بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "پیش بینی وضع هوای ------ برای منطقه من چطور است",
    "choices": [
      "داشت",
      "امروز",
      "مجله",
      "می‌کردند"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "the same",
    "choices": [
      "همین",
      "خرداد",
      "سبب",
      "بودن"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ امروز چه هستند",
    "choices": [
      "شب",
      "شده‌اند",
      "ورزشی",
      "زمان"
    ],
    "answer": "ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "می‌خواهم به من یادآوری کنی که ------ بعدی با دوست دخترم ساعت هشت شب یکشنبه‌ی آینده خواهد بود",
    "choices": [
      "دوباره",
      "عملیات",
      "دیدار",
      "می‌باشند"
    ],
    "answer": "دیدار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "جستجو کن و بهترین آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "گردد",
      "گذاری",
      "ابی",
      "زبان‌های"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ten",
    "choices": [
      "مسابقات",
      "ده",
      "ترک",
      "حکم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ را برای این جمعه در ساعت تعیین کن",
    "choices": [
      "وقت دکتر",
      "ابراهیم",
      "به",
      "کد"
    ],
    "answer": "وقت دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "present",
    "choices": [
      "توسعه",
      "شامل",
      "قمری",
      "حالی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "یه آهنگ از ------ شادمهر عقیلی رو از سر بگیر",
    "choices": [
      "روزنامه",
      "کتاب صوتی",
      "نماید",
      "می‌گردد"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "------ من را چک کن",
    "choices": [
      "نیروهای",
      "اداره",
      "حقیقت",
      "صندوق ورودی"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ عضو snappfood است",
    "choices": [
      "پیام",
      "رستوران ریحون",
      "فرانسوی",
      "اتحادیه"
    ],
    "answer": "رستوران ریحون",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "------ ارزان قیمت نزدیک من پیدا کن",
    "choices": [
      "ایالت",
      "نامیده",
      "اغذیه",
      "بازگشت"
    ],
    "answer": "اغذیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "بهترین زمان مسافرت به ------ چه زمانی است و از کدام فرودگاه",
    "choices": [
      "اولیه",
      "پادشاهی",
      "دره",
      "کانادا"
    ],
    "answer": "کانادا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آیا می خواهد ------ ببارد",
    "choices": [
      "آغاز",
      "لحاظ",
      "گرم",
      "باران"
    ],
    "answer": "باران",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "به ------ برو",
    "choices": [
      "قسمت بعدی",
      "کوه",
      "چنین",
      "ثابت"
    ],
    "answer": "قسمت بعدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آیا رویدادی برای ------ برنامه‌ریزی شده است",
    "choices": [
      "دنبال",
      "سه ماه بعد",
      "پاپ",
      "پیام"
    ],
    "answer": "سه ماه بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را برای من حذف کن",
    "choices": [
      "خورشید",
      "نزدیک",
      "لیست سگ",
      "آمده"
    ],
    "answer": "لیست سگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "آیا باید قبل از ------ برای ناهار از کرم ضد آفتاب استفاده کنم",
    "choices": [
      "برای",
      "رفتن به ملاقات دوستم",
      "انتشار",
      "موقعیت"
    ],
    "answer": "رفتن به ملاقات دوستم",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بزار من به ------ فایل صوتی مونولوگ گوش بدم",
    "choices": [
      "آخرین",
      "حوزه",
      "اوت",
      "آلمان"
    ],
    "answer": "آخرین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "model",
    "choices": [
      "پوشش",
      "پیدا",
      "مدل",
      "باید"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "صدای",
      "بازی کامپیوتری",
      "بیت",
      "موسسه"
    ],
    "answer": "بازی کامپیوتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ از شادمهر را پخش کن",
    "choices": [
      "تلاش",
      "شرکت",
      "متفاوت",
      "آغوش"
    ],
    "answer": "آغوش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ تمام لامپ ها باید خاموش باشد",
    "choices": [
      "مردان",
      "کرده",
      "در طول روز",
      "هر"
    ],
    "answer": "در طول روز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "------ را از ادامه پخش کن",
    "choices": [
      "نماینده",
      "تدوین",
      "کتاب صوتی",
      "قاجار"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "کجا می‌توانم بلیط ------ به خراسان رضوی رزرو کنم",
    "choices": [
      "واحد",
      "قطار",
      "دورهٔ",
      "آموزش"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ چه اتفاقی افتاد",
    "choices": [
      "امروز",
      "‌",
      "جان",
      "نیمه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "شرکت فراگیر رایانه واقع در ------ را به ایمیل‌های مخاطبین من اضافه کن",
    "choices": [
      "عدم",
      "ارتش",
      "اواخر",
      "شهرکرد چهارمحال و بختیاری"
    ],
    "answer": "شهرکرد چهارمحال و بختیاری",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_addcontact"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "رنگ",
      "جاروبرقی",
      "اهالی",
      "سخن"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "کدام کشور متراکمترین جمعیت را در کل ------ دارد",
    "choices": [
      "میدان",
      "جهان",
      "قرار",
      "اشاره"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "چند جک ------ باز کن",
    "choices": [
      "بیمارستان",
      "آموزش",
      "جالب",
      "بازی"
    ],
    "answer": "جالب",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "نوشین",
    "choices": [
      "busy",
      "sweet",
      "death",
      "state"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "نرخ تبدیل ------ به دلار آمریکا چقدر است",
    "choices": [
      "صفحه",
      "صاحب",
      "وضعیت",
      "پوند انگلیس"
    ],
    "answer": "پوند انگلیس",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "بوم",
    "choices": [
      "country",
      "August",
      "limits",
      "civil"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه ------ نزدیک هستند",
    "choices": [
      "چاپ",
      "هستند",
      "حقیقت",
      "قهوه‌خانه‌هایی"
    ],
    "answer": "قهوه‌خانه‌هایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ هوا چند درجه است",
    "choices": [
      "ترجمه",
      "امروز",
      "امور",
      "خوانده"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را چطوری کباب می‌کنی",
    "choices": [
      "جدا",
      "حسن",
      "گوشت بره",
      "پیشین"
    ],
    "answer": "گوشت بره",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "چقدر طول می کشد به ------ برسیم",
    "choices": [
      "فرودگاه",
      "ستاره",
      "صاحب",
      "مجموعه"
    ],
    "answer": "فرودگاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "industry",
    "choices": [
      "صنعت",
      "بیت",
      "پیرامون",
      "دکتر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ مکان تفریحی هست که من امشب بروم",
    "choices": [
      "دسته",
      "مفهوم",
      "تاریخچه",
      "شهر"
    ],
    "answer": "شهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "دستورالعمل‌هایی به من بده که چطور ------ را بپزم",
    "choices": [
      "می‌شد",
      "مقابل",
      "مرغ",
      "اما"
    ],
    "answer": "مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "لامپ ها ی ------ را کم کن",
    "choices": [
      "همانند",
      "خانه",
      "شبیه",
      "شدت"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightdim"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ در ------ احمدی ات جیمیل دات کام بفرست",
    "choices": [
      "روزنامه",
      "قدرت",
      "تیام",
      "اما"
    ],
    "answer": "تیام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "این هفته",
      "پول",
      "بالای",
      "هر"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای ------ صبح شنبه در ساعت هشت تنظیم کن",
    "choices": [
      "چرا",
      "فوریه",
      "تمرین فوتبال",
      "روستاهای"
    ],
    "answer": "تمرین فوتبال",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "پیش بینی وضع هوای ------ چیست",
    "choices": [
      "شهری",
      "می‌رسد",
      "آن",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا هنوز در مورد ------ رای گیری نشده است",
    "choices": [
      "بی",
      "بودجه",
      "بازی",
      "کمتر"
    ],
    "answer": "بودجه",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "افشا شده",
    "choices": [
      "winner",
      "out",
      "individuals",
      "stone"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "هوای ------ امروز چطور است",
    "choices": [
      "فصل",
      "کشورهای",
      "ناحیه",
      "دیزین"
    ],
    "answer": "دیزین",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطوره",
    "choices": [
      "چندین",
      "اسلام",
      "به",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "سلام ------ چطوری",
    "choices": [
      "کتاب‌های",
      "هنری",
      "امروز",
      "نزد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_greet"
  },
  {
    "question": "آپدیت درباره ------ زرافه",
    "choices": [
      "اردیبهشت",
      "تشکیل",
      "وزن",
      "ارزش"
    ],
    "answer": "اردیبهشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "correlated",
    "choices": [
      "ترکیه",
      "مرتبط",
      "فلسفه",
      "گیاهان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آموزشی",
    "choices": [
      "money",
      "brave",
      "related",
      "education"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "topic",
    "choices": [
      "عضو",
      "دفتر",
      "علی",
      "موضوع"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ جلسه‌ای دارم",
    "choices": [
      "امروز",
      "مراسم",
      "نیروهای",
      "بدون"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "من از ------ چه ایمیل‌هایی دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "مردم",
      "شب گذشته",
      "مواد",
      "باب"
    ],
    "answer": "شب گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "ایا هیچ یادآوری برای ------ دارم",
    "choices": [
      "حال",
      "امروز",
      "حساب",
      "عباس"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ کتاب صوتی برای من ادامه بده",
    "choices": [
      "می‌گردد",
      "به خواندن",
      "صد",
      "دوست"
    ],
    "answer": "به خواندن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "دستور پخت ------ را جستجو کن",
    "choices": [
      "داخل",
      "اطلاعات",
      "رسیدن",
      "پیتزا"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "هی ------ چیست",
    "choices": [
      "وی",
      "پنیر سفید",
      "می",
      "حاصل"
    ],
    "answer": "پنیر سفید",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "خاک",
    "choices": [
      "go",
      "imprison",
      "soil",
      "olympic"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا درباره ------ توضیح بده",
    "choices": [
      "الدین",
      "می‌کردند",
      "دستگاه",
      "مایکروویو"
    ],
    "answer": "مایکروویو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ چطور درست می شه",
    "choices": [
      "زرشک پلو",
      "دل",
      "جز",
      "سده"
    ],
    "answer": "زرشک پلو",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ صبح پیتزا درست کنم",
    "choices": [
      "فردا",
      "اضافه",
      "اکبر",
      "مهندسی"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را تعریف کن",
    "choices": [
      "ستاره",
      "نقطه",
      "بلندگو",
      "دیگری"
    ],
    "answer": "بلندگو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آیا ------ دیرترساعت هشت شب برنامه‌ای داشتم",
    "choices": [
      "امشب",
      "بندر",
      "ايران",
      "روش"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "برای این ------ ساعت نه صبح یک بلیط قطار یک طرفه رزرو کن",
    "choices": [
      "یونان",
      "بعدها",
      "سه شنبه",
      "وزارت"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "لطفا چراغ‌های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "کیلومتری",
      "گرفته‌است",
      "انتخابات",
      "حمام"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "------ همین الآن",
    "choices": [
      "انسانی",
      "درجه",
      "آذر",
      "تاکسی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "اغلب",
    "choices": [
      "wet",
      "most",
      "knowledge",
      "lack"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل کاری برای ------ بفرست",
    "choices": [
      "مناسبت‌ها",
      "کارگردان",
      "علی",
      "برخوردار"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جاروبرقی رباتیک",
      "مشغول",
      "مهدی",
      "خراسان"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "به ------ یک شکایت بفرست در رابطه با مشکلات سرعت انترنت",
    "choices": [
      "آنچه",
      "شرکت پارس آنلاین",
      "کرده‌اند",
      "توسط"
    ],
    "answer": "شرکت پارس آنلاین",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "لطفا پرتقال را به لیست ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "موزه",
      "کارگردانی",
      "شیمیایی",
      "خواروبار"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "از ------ من برای تمیز کردن اتاق نشیمن استفاده کن",
    "choices": [
      "دوران",
      "فرد",
      "جاروبرقی",
      "ج"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "هزینه سرویس ------ در محل",
    "choices": [
      "هجری",
      "زیادی",
      "تحویل",
      "چشم"
    ],
    "answer": "تحویل",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "به ------ توئیت کن که مقدار آن اشتباه است",
    "choices": [
      "کل",
      "نشان",
      "دیگر",
      "خدمات مصرف کننده"
    ],
    "answer": "خدمات مصرف کننده",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "همه‌ی رویداد‌های ------ در ماه فروردین رو به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "دهد",
      "تشخیص",
      "تالار وزارت کشور",
      "بالای"
    ],
    "answer": "تالار وزارت کشور",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ تو نکا چه برنامه هایی هست",
    "choices": [
      "پانویس",
      "آمریکا",
      "علی",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "سفید",
      "راک",
      "جام",
      "شیخ"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک ------ از رستوران مانداک سفارش بده",
    "choices": [
      "بشقاب گوشت دودی",
      "محصولات",
      "تحصیلات",
      "استان‌های"
    ],
    "answer": "بشقاب گوشت دودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "birth",
    "choices": [
      "محمد",
      "تاکنون",
      "کارگردان",
      "تولد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "توقف",
    "choices": [
      "motive",
      "old",
      "stop",
      "yours"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "به ------ در مورد تعمیر ماشین من ایمیل بزن",
    "choices": [
      "بابا",
      "دیگر",
      "کنار",
      "غربی"
    ],
    "answer": "بابا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ اهل کجاست",
    "choices": [
      "نیویورک",
      "حسن",
      "شهاب حسینی",
      "محیط"
    ],
    "answer": "شهاب حسینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "دستور پخت ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "وزارت",
      "دوره",
      "کوکی",
      "جنسی"
    ],
    "answer": "کوکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "بیست",
      "آنکه",
      "تهران",
      "موتور"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ به نامه آرش پاسخ بده",
    "choices": [
      "چهار",
      "نشان",
      "شخصی",
      "صبح"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "نام وسط ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "تام هنکس",
      "شکست",
      "مدتی",
      "پنج"
    ],
    "answer": "تام هنکس",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا سفارش من در ------ حاضر است",
    "choices": [
      "عطاویچ",
      "آنجا",
      "پاریس",
      "خدمت"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "خوب",
    "choices": [
      "بد",
      "قهرمانی",
      "انگلیسی",
      "دلار"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "قیمت کنونی سهام ------ چند است",
    "choices": [
      "چندین",
      "مسجد",
      "hasbro",
      "آوریل"
    ],
    "answer": "hasbro",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "علی جدیدترین خبرهایی که درباره ------ داری را به من بگو",
    "choices": [
      "بنیاد",
      "کتایون ریاحی",
      "منطقه",
      "دوم"
    ],
    "answer": "کتایون ریاحی",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "آیا تقویم من در ------ به روز شده است",
    "choices": [
      "هدایت",
      "کلمه",
      "ده دقیقه‌ی گذشته",
      "خویش"
    ],
    "answer": "ده دقیقه‌ی گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "establishment",
    "choices": [
      "سخن",
      "بازی‌های",
      "دهد",
      "تاسیس"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا برای بیرون رفتن ------ لازم دارم",
    "choices": [
      "سرشماری",
      "دریا",
      "ثابت",
      "چتر"
    ],
    "answer": "چتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ در این تاریخ به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "وابسته",
      "اين",
      "کالیفرنیا",
      "هر سال"
    ],
    "answer": "هر سال",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آفریقا",
    "choices": [
      "Africa",
      "translation",
      "subscriber",
      "beneath"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "من می خواهم مقداری چیز ------ بخورم",
    "choices": [
      "فرهنگ",
      "کرده‌اند",
      "تند",
      "کرد"
    ],
    "answer": "تند",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "کوتاهترین مسیر به ------ را بده",
    "choices": [
      "فضای",
      "بازیگران",
      "باب",
      "فرودگاه"
    ],
    "answer": "فرودگاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "قسمت بعدی فایل صوتی",
      "عملیات",
      "یافته",
      "رفته"
    ],
    "answer": "قسمت بعدی فایل صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باران می بارد",
    "choices": [
      "دوشنبه",
      "بازیگر",
      "ماده",
      "چند"
    ],
    "answer": "دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "no",
    "choices": [
      "آنها",
      "اهل",
      "ثبت",
      "هیچ"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "نرخ تبدیل بین ------ و یورو",
    "choices": [
      "ترانه",
      "مراکز",
      "صاحب",
      "دلار"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "آیا ------ کسی مرا در twitter دنبال کرد",
    "choices": [
      "هنرمند",
      "امروز",
      "بی‌بی‌سی",
      "مجلس"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی برای من توصیف کنی یک ------ شبیه چیست",
    "choices": [
      "آناناس",
      "سعید",
      "گروهی",
      "حضور"
    ],
    "answer": "آناناس",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "یک جک ------ می توانی برایم تعریف کنی",
    "choices": [
      "اشاره",
      "آنکه",
      "قشنگ",
      "اعدام"
    ],
    "answer": "قشنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که در ------ سارا را در ولی عصر تهران ملاقات کنم",
    "choices": [
      "ظهر",
      "یا",
      "بسته",
      "سید"
    ],
    "answer": "ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یادآوری ------ را ساعت دو بعدازظهر تنظیم کن",
    "choices": [
      "تعیین",
      "ی",
      "مطالعات",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "برای ایمیلی که از ------ دریافت کردم صندوق ورودی من را ببین",
    "choices": [
      "کوتاه",
      "همیشه",
      "برگزار",
      "ساره"
    ],
    "answer": "ساره",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "به من اطلاع بده که موعد ------ من است",
    "choices": [
      "حل",
      "باغ",
      "کتاب‌های",
      "گوشی"
    ],
    "answer": "گوشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اهنگ ------ را دانلود و ذخیره کن",
    "choices": [
      "شبه",
      "درجه",
      "مدت",
      "فیلم گوزن ها"
    ],
    "answer": "فیلم گوزن ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "آیا تصادفی در ------ رخ داده",
    "choices": [
      "خیابان انقلاب",
      "داخل",
      "سوی",
      "بسیاری"
    ],
    "answer": "خیابان انقلاب",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "تهران",
      "اصلی",
      "افزایش",
      "نگهداری"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ تکرار کن",
    "choices": [
      "روزانه",
      "دوره",
      "فی",
      "اضافه"
    ],
    "answer": "روزانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "بیا ------ بازی کنیم",
    "choices": [
      "خانه",
      "سوبرا",
      "مهر",
      "شبیه"
    ],
    "answer": "سوبرا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ------ امروز ساعت چهار بعدازظهر را به من یادآوری کنی",
    "choices": [
      "کردن",
      "لندن",
      "جلسه",
      "عبارتند"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را مجدد پخش کن",
    "choices": [
      "دا",
      "مشترک",
      "علیه",
      "اجازه"
    ],
    "answer": "دا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "سایر",
      "لامپ",
      "كه",
      "علوم"
    ],
    "answer": "لامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "آب و هوای دوروبر من ------ چطوره",
    "choices": [
      "منبع",
      "ایرانیان",
      "اصل",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "فوریه",
      "قهرمانی",
      "مصرف",
      "رادیو دور دنیا"
    ],
    "answer": "رادیو دور دنیا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "می توانی یک بلیط دو نفره ------ برای این جمعه بگیری",
    "choices": [
      "کنار",
      "باغ",
      "قطار",
      "تقسیمات"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "رویداد ------ را از تقویم حذف کن",
    "choices": [
      "دسترسی",
      "پنجم",
      "مهمانی",
      "مسجد"
    ],
    "answer": "مهمانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ از شاملو را بزن عقب",
    "choices": [
      "کشف",
      "ولی",
      "آموزشی",
      "نامه ای به آیدا"
    ],
    "answer": "نامه ای به آیدا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "درباره ------ چه فکر می کنی",
    "choices": [
      "ترامپ",
      "تغییر",
      "آذر",
      "زندان"
    ],
    "answer": "ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "لطفا نور ------ را به آبی تغییر بده",
    "choices": [
      "انسان",
      "واژه",
      "ایوان",
      "‌"
    ],
    "answer": "ایوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "لطفا یک ------ با این شخص تنظیم کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "کره",
      "متر",
      "کنید"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من نیازی به سیب ندارم آن را از لیست ------ من حذف کن",
    "choices": [
      "برادر",
      "تاریخچه",
      "تقویم",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "آموزشی",
    "choices": [
      "type",
      "Imam",
      "Akbar",
      "education"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "نظرم رو از گوشی موبایل تو ------ بنویس",
    "choices": [
      "فیس بوک",
      "پرورش",
      "آقای",
      "تدوین"
    ],
    "answer": "فیس بوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آیا من یک ایمیل از ------ دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "چهارم",
      "ماهان",
      "ایرانی",
      "گروه"
    ],
    "answer": "ماهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "no",
    "choices": [
      "می‌باشد",
      "شکل",
      "نه",
      "بلند"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "یک ------ استیک محلی پیشنهاد بده",
    "choices": [
      "شدید",
      "رستوران",
      "ابن",
      "سفید"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "لطفا برای ------ بی صدا باش",
    "choices": [
      "کردند",
      "می",
      "بلکه",
      "یک ساعت دیگر"
    ],
    "answer": "یک ساعت دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "آخرین تغییراتی که ------ در ایران رخ می دهد چیست",
    "choices": [
      "شهرهای",
      "امروز",
      "کرده‌است",
      "برج"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ من را یادآوری کن",
    "choices": [
      "مه",
      "زندگینامه",
      "سرخ",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من قصد دارم که به ------ بروم",
    "choices": [
      "سفید",
      "دفترم",
      "اکثر",
      "نسخه"
    ],
    "answer": "دفترم",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "نیک",
    "choices": [
      "mean",
      "word",
      "Mohammed",
      "good"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا من برای ------ صبح زنگ هشدار تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "عربی",
      "پرواز",
      "استرالیا",
      "تهیه"
    ],
    "answer": "پرواز",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "چه زمانی می‌توانی از ------ کلمات استفاده کنی",
    "choices": [
      "دیگری",
      "مجموعه",
      "نوامبر",
      "عربستان"
    ],
    "answer": "مجموعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "چگونه می توانم یک ------ را بپزم",
    "choices": [
      "استیک گوشت",
      "جلوگیری",
      "تاریخ",
      "خبر"
    ],
    "answer": "استیک گوشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "رادیو را روشن کن و کانال ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "نیویورک",
      "مشترک",
      "رادیو جوان",
      "خورشیدی"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی زنگ هشدار را برای ساعت ------ تنظیم کنی",
    "choices": [
      "گردید",
      "یک و سی",
      "بندی",
      "عباس"
    ],
    "answer": "یک و سی",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "چند تا غذای ------ برای من سفارش بده",
    "choices": [
      "چینی",
      "کیلومتری",
      "قوانین",
      "گلستان"
    ],
    "answer": "چینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "من باید طرز تهیه ------ را بدانم",
    "choices": [
      "ارتفاع",
      "مثال",
      "کل",
      "فلفل شکم پر"
    ],
    "answer": "فلفل شکم پر",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "سترگ",
    "choices": [
      "best",
      "text",
      "open",
      "large"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ من را از ادامه پخش کن",
    "choices": [
      "آهنگ",
      "سلطنت",
      "ژاپن",
      "مرتبط"
    ],
    "answer": "آهنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "public",
    "choices": [
      "جمهور",
      "کاخ",
      "حدود",
      "بهترین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لطفاً یادآوری ------ رایان را در یازدهم فروردین هزار و سیصد و نود و شش تنظیم کن",
    "choices": [
      "توانست",
      "برخوردار",
      "به",
      "ازدواج"
    ],
    "answer": "ازدواج",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "کدوم ------ روز جمعه است",
    "choices": [
      "خاصی",
      "مراسم",
      "سیزدهم امسال",
      "مقاومت"
    ],
    "answer": "سیزدهم امسال",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ از mi را پخش کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "عرب",
      "گسترش",
      "جهت"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "برنا",
    "choices": [
      "early",
      "young",
      "hospital",
      "work"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "کودک",
    "choices": [
      "area",
      "expensive",
      "king",
      "child"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "olly در ساعت ------ به من هشدار بده که به کنسرت بروم",
    "choices": [
      "محلی",
      "همکاری",
      "جایزه",
      "سه بعدازظهر"
    ],
    "answer": "سه بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "چه باید بپوشم آیا بیرون ------ است",
    "choices": [
      "مانده",
      "سرد",
      "کودکان",
      "پیام"
    ],
    "answer": "سرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بده و بپرس این هفته هوا چطوره",
    "choices": [
      "راه",
      "نزدیک",
      "استرالیا",
      "پدر"
    ],
    "answer": "پدر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "یک کپی از صورتحساب‌ها را از طریق ایمیل به ------ ارسال کن",
    "choices": [
      "کمیل",
      "ایشان",
      "روزنامه",
      "پیشنهاد"
    ],
    "answer": "کمیل",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "ministry",
    "choices": [
      "عملیات",
      "ریاست",
      "وزارت",
      "حالی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لطفا همه مقالات مربوط به ------ در مشرق نیوز را به من نشان بده",
    "choices": [
      "انقلاب",
      "هزار",
      "شهری",
      "آب و هوا"
    ],
    "answer": "آب و هوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "از اینجا تا ------ با قطار چقدر طول می کشد",
    "choices": [
      "می‌دهند",
      "استان‌های",
      "معنای",
      "قم"
    ],
    "answer": "قم",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "اخیر",
      "ناسا",
      "اين",
      "دونالد ترامپ"
    ],
    "answer": "دونالد ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "از جایی که آخرین بار متوقف کردم ------ را برای من پخش کن",
    "choices": [
      "کسی",
      "پستچی",
      "ترکیه",
      "بنیاد"
    ],
    "answer": "پستچی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "نزدیک ترین ------ را رزرو کن",
    "choices": [
      "تجاری",
      "آورد",
      "ترکیه",
      "اسنپ"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "چنانچه",
    "choices": [
      "too",
      "if",
      "stroke",
      "above"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیدی ------ را به افشین در مخاطبین پیوند کن",
    "choices": [
      "تن",
      "باشگاه",
      "افشین ات جیمیل دات کام",
      "شهید"
    ],
    "answer": "افشین ات جیمیل دات کام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را برایم پخش کن",
    "choices": [
      "شطرنج",
      "بازی",
      "پایگاه",
      "اخیر"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "یک ------ به خرده فروشی اسپات بفرست که کالا هاشاون خیلی قیمته",
    "choices": [
      "مختلف",
      "بازیابی‌شده",
      "توئیت",
      "اداره"
    ],
    "answer": "توئیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "مستقیم",
    "choices": [
      "هنوز",
      "دانشگاه",
      "کج",
      "پاپ"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "لیست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "خواروبارها",
      "صنعت",
      "مشهور",
      "درمان"
    ],
    "answer": "خواروبارها",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "------ دوست فیسبوکی علی را به من بگو",
    "choices": [
      "سی",
      "سپس",
      "آدرس خیابان",
      "عباس"
    ],
    "answer": "آدرس خیابان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "------ را که در آن منطقه هستند به من نشان بده",
    "choices": [
      "معماری",
      "شیمیایی",
      "ذکر",
      "مغازه‌هایی"
    ],
    "answer": "مغازه‌هایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "بزرگ",
    "choices": [
      "کوچیک",
      "وجود",
      "جوایز",
      "انتشار"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "سهی",
    "choices": [
      "straight",
      "effective",
      "straight",
      "hundred"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا ------ سرویس تحویل در منزل هم دارد",
    "choices": [
      "زیر",
      "فرهنگی",
      "رنگ",
      "رستوران"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن",
    "choices": [
      "کوه",
      "افراد",
      "اش",
      "سالیتر"
    ],
    "answer": "سالیتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ ارزان ترین بلیط دو طرفه برای یک سفر سه روزه به ایران چیست",
    "choices": [
      "موتور",
      "مناسب",
      "جمهور",
      "هفته بعد"
    ],
    "answer": "هفته بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "به من بگو ------ کجا متولد شد",
    "choices": [
      "استیو جابز",
      "صنایع",
      "ژوئیه",
      "ژانویه"
    ],
    "answer": "استیو جابز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "دستور پخت ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "عرب",
      "مهندسی",
      "نظر",
      "مرغ سوخاری"
    ],
    "answer": "مرغ سوخاری",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "چه چیزی ------ است",
    "choices": [
      "مهم‌ترین",
      "باب شده",
      "توان",
      "تجاری"
    ],
    "answer": "باب شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار از ------",
    "choices": [
      "آمد",
      "مرد",
      "کرج",
      "رده"
    ],
    "answer": "کرج",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "لطفا زمان تلفن من رو به زمان ------ تغییر بده.",
    "choices": [
      "تمامی",
      "اصول",
      "تهران",
      "برق"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "یک ------ با مادر م برای یکشنبه بعد اضافه کن",
    "choices": [
      "رمان",
      "بنا",
      "فرد",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چه برای ------ در دستور کار است",
    "choices": [
      "اولیه",
      "امروز",
      "مه",
      "بازیگران"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چیزی جدیدی در مورد ------",
    "choices": [
      "منطقه",
      "خدا",
      "ویروس کورونا",
      "کامل"
    ],
    "answer": "ویروس کورونا",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "هی آیا ------ تجریش بارون میاد",
    "choices": [
      "امروز",
      "صاحب",
      "فناوری",
      "جعبه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "dill",
    "choices": [
      "شرایط",
      "شود",
      "آمد",
      "شیراز"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "پنج ------ را به ریال تبدیل کن",
    "choices": [
      "کیلومتر",
      "عرضه",
      "بدن",
      "پنس"
    ],
    "answer": "پنس",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "آیا ------ این اطراف هست",
    "choices": [
      "غذای بیرون بر",
      "بالا",
      "همراه",
      "زنان"
    ],
    "answer": "غذای بیرون بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "این یکی را ------",
    "choices": [
      "دنیا",
      "حال",
      "ارسال کن",
      "منجر"
    ],
    "answer": "ارسال کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "لطفا رویدادهای ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "زندگینامه",
      "المپیک",
      "امروز",
      "قبلی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "در ------ sirius را بیاور",
    "choices": [
      "درباره",
      "گیاهان",
      "رادیو ماهواره ای",
      "نفر"
    ],
    "answer": "رادیو ماهواره ای",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ را برای من پخش کن",
    "choices": [
      "میانه",
      "امیر",
      "ق",
      "بازی"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "هی تعریف ------ چیست",
    "choices": [
      "مهدی",
      "مسعود",
      "منفعل",
      "کنترل"
    ],
    "answer": "منفعل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "پانزده دقیقه قبل از شروع ------ به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "صنایع",
      "مذهبی",
      "عهده",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "مطلب جنجالی در ------ چیست",
    "choices": [
      "تبریز تایمز",
      "کمتر",
      "داده",
      "شخص"
    ],
    "answer": "تبریز تایمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ من با مریم را در روز سه شنبه لغو کن و آن را به پنج‌شنبه موکول کن",
    "choices": [
      "طریق",
      "سخن",
      "جلسه",
      "باشد"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ تعطیل است",
    "choices": [
      "خیلی",
      "صنعتی",
      "شرکت",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "یادآوری برای ------ را تکرار کن",
    "choices": [
      "کریسمس",
      "ادامه",
      "دره",
      "پیشین"
    ],
    "answer": "کریسمس",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "خدمتگاری",
    "choices": [
      "service",
      "girl",
      "Fars",
      "ancient."
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "نمایشگاه تاریخ ------ هزار و سیصد و نود و شش در را در تاریخ مربوطه یادداشت کن",
    "choices": [
      "آلمانی",
      "بیست و پنج فروردین",
      "پیشین",
      "تاریخی"
    ],
    "answer": "بیست و پنج فروردین",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "در مورد ------ به علی ایمیل بده",
    "choices": [
      "دولتی",
      "جلسه بودجه",
      "بسیار",
      "خلیج"
    ],
    "answer": "جلسه بودجه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "مسیرهای رفتن به ------",
    "choices": [
      "دانشگاه",
      "شمالی",
      "بوده‌است",
      "نهار خوران"
    ],
    "answer": "نهار خوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "result",
    "choices": [
      "گسترده",
      "نتیجه",
      "اشاره",
      "هیچ"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "لامپ‌ها",
      "بیشتر",
      "برخی",
      "هوای"
    ],
    "answer": "لامپ‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lighton"
  },
  {
    "question": "خواب",
    "choices": [
      "شامل",
      "ارتفاع",
      "بیدار",
      "اقتصادی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "نحوه",
    "choices": [
      "numbers",
      "uncertain",
      "method",
      "beginning"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "در ------ چه خبر است",
    "choices": [
      "دنبال",
      "سیاست",
      "عوامل",
      "تاسیس"
    ],
    "answer": "سیاست",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "برقی",
    "choices": [
      "similar to",
      "strong",
      "establishment",
      "electric"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا باید مقداری ------ از فروشگاه بردارم",
    "choices": [
      "چشم",
      "نمک یخ‌زدایی",
      "مثل",
      "منبع"
    ],
    "answer": "نمک یخ‌زدایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا من ایمیلی از ------ دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "ندا",
      "خدمات",
      "مجموعه",
      "گذشته"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ را در بیست و پنج فروردین در تقویم یادداشت کن",
    "choices": [
      "بازیابی‌شده",
      "نیروهای",
      "ادامه",
      "شب قدر هزار و سیصد و نود و هفت"
    ],
    "answer": "شب قدر هزار و سیصد و نود و هفت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را بده",
    "choices": [
      "گروه",
      "تشخیص",
      "موسسه",
      "موسیقی"
    ],
    "answer": "موسیقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "من ------ از ساعت چهار تا شش عصر در دسترس نیستم تقویم من را علامت بزن",
    "choices": [
      "جامعه",
      "فردا",
      "روی",
      "نگاه"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ از موضوع نوار مصاحبه ظریف را دنبال کن",
    "choices": [
      "ورود",
      "هرمزگان",
      "آینده",
      "ملی"
    ],
    "answer": "آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "انتخابات آمریکا",
      "درخت",
      "داده",
      "تا"
    ],
    "answer": "انتخابات آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ متاهل بود",
    "choices": [
      "خارجی",
      "بعضی",
      "انیشتین",
      "تن"
    ],
    "answer": "انیشتین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "یک ------ برای رزرو کردن پیدا کن",
    "choices": [
      "کلمه",
      "ه",
      "جنسی",
      "تاکسی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "صدای بلندگوها را ------ کاهش بده",
    "choices": [
      "به پنج درصد",
      "علت",
      "موتور",
      "دختر"
    ],
    "answer": "به پنج درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_down"
  },
  {
    "question": "لازم است ------ بپوشم",
    "choices": [
      "دی",
      "کت",
      "مناسبت‌ها",
      "عامل"
    ],
    "answer": "کت",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "حرز",
    "choices": [
      "large",
      "team",
      "protection",
      "news agency"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید بچه‌ها را از جایی بردارم",
    "choices": [
      "پزشکی",
      "چون",
      "امروز",
      "مشهور"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "جامع",
    "choices": [
      "fulfillment",
      "operation",
      "universal",
      "certain"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "تیتر ------ چیست",
    "choices": [
      "درآمد",
      "روزنامه شرق",
      "استان",
      "یافته"
    ],
    "answer": "روزنامه شرق",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "برای ------ مادرم را به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "صبحانه‌ی دوم دوشنبه",
      "طبقه",
      "معنای",
      "شوروی"
    ],
    "answer": "صبحانه‌ی دوم دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "زمان",
    "choices": [
      "industry",
      "illegal",
      "time",
      "best"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "بله یا خیر ------ فردا گرم است",
    "choices": [
      "داخلی",
      "موقعیت",
      "دمای",
      "مدل"
    ],
    "answer": "دمای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا رویدادی در ------ این آخر هفته وجود خواهد داشت",
    "choices": [
      "جستارهای",
      "چند",
      "مرکز شهر",
      "خاص"
    ],
    "answer": "مرکز شهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ چه خبر است",
    "choices": [
      "ق",
      "اولیه",
      "فردا شب",
      "بلند"
    ],
    "answer": "فردا شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ از شادمهر را پخش کن",
    "choices": [
      "انتخاب",
      "ه",
      "ترس",
      "سیاست"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ایمیل رابرای ارسال به ------ بازکن",
    "choices": [
      "مساحت",
      "پدر",
      "تصمیم",
      "سنگ"
    ],
    "answer": "پدر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "اگر فراموش کردم ------ را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "رضا",
      "سیستم",
      "برنامه‌ی پیاده‌روی عصرگاهی",
      "ایرانی"
    ],
    "answer": "برنامه‌ی پیاده‌روی عصرگاهی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من هیچ ------ برنامه ریزی شده‌ای برای آخر هفته‌ی دو هفته بعد دارم",
    "choices": [
      "حکومت",
      "جلسه",
      "سنتی",
      "مناسب"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چه فیلم‌های جدیدی ------ موجود هست",
    "choices": [
      "تعداد",
      "فنی",
      "امروز",
      "روستا"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ چند است",
    "choices": [
      "کوه",
      "سیارک‌ها",
      "خمینی",
      "صاایران"
    ],
    "answer": "صاایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ را مجدد پخش کن",
    "choices": [
      "کتاب صوتی",
      "اسرائیل",
      "شخصی",
      "خلق"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "لطفا به یک ------ زنگ بزن تا ساعت دو بعدالظهر من را سوار کند و به تئاتر شهر ببرد",
    "choices": [
      "تاکسی",
      "براي",
      "میدان",
      "خودش"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ هوا گرم است یا نه",
    "choices": [
      "فردا",
      "اجازه",
      "نو",
      "ارومیه"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را به تن صدا ------ عوض کن",
    "choices": [
      "برد",
      "قرمز",
      "اقتصادی",
      "روستاهای"
    ],
    "answer": "قرمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "------ می خواهی چه بازی را بیرون انجام بدهی",
    "choices": [
      "گذشته",
      "شاعران",
      "عدد",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "خانواده",
      "نتایج",
      "آب و هوا",
      "را"
    ],
    "answer": "آب و هوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "لطفا آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "مقدار",
      "اند",
      "گیری",
      "جاز"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "اگر جای خالی وجود دارد لطفاً برایم یک یادآوری تنظیم کن که در بین جلسات امروز ------ با خواهر م در مورد بودجه‌ی کالج تماس بگیرم",
    "choices": [
      "عصر",
      "هایی",
      "پایه",
      "داخل"
    ],
    "answer": "عصر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ بعدی به نکا",
    "choices": [
      "مطالعه",
      "قرآن",
      "بیست",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "لامپها ------",
    "choices": [
      "محصولات",
      "تا پنجاه درصد",
      "تولید",
      "شدت"
    ],
    "answer": "تا پنجاه درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "Hossein",
    "choices": [
      "حسین",
      "آموزشی",
      "فارس",
      "جغرافیایی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "تازه ترین خبرهای ------ را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "ایران",
      "بازیکنان",
      "اساس"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "بهم بگو چطور می تونم از اینجا برم ------",
    "choices": [
      "قم",
      "مرز",
      "فرمان",
      "روش"
    ],
    "answer": "قم",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ از تتلو را برایم پخش کن",
    "choices": [
      "نوازش",
      "دی",
      "رادیو",
      "بهار"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ویژه",
    "choices": [
      "north",
      "special",
      "top",
      "lack"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "تمام آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "حاضر",
      "عبور",
      "ایوان بند",
      "دستگاه"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور می شود",
    "choices": [
      "امروز",
      "بعدها",
      "‌",
      "هنوز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ارزان ترین بلیط ------ به نکا را برایم بگیر",
    "choices": [
      "ادبیات",
      "مقاومت",
      "آتش",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "increase",
    "choices": [
      "افزایش",
      "جغرافیایی",
      "هفته",
      "جدید"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ چند چیز اتفاق افتاد",
    "choices": [
      "کنار",
      "امروز",
      "سابق",
      "شمار"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "آیا ------ را ترک کرد",
    "choices": [
      "ساعت",
      "رشته",
      "مسعود",
      "آنجلینا جولی برد پیت"
    ],
    "answer": "آنجلینا جولی برد پیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ که در سینماهای نزدیک من پخش می‌شود را به من بگو",
    "choices": [
      "پرفروش‌ترین فیلم‌های روی پرده",
      "پرواز",
      "اخیر",
      "مقابل"
    ],
    "answer": "پرفروش‌ترین فیلم‌های روی پرده",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "هوای ------ اصفهان چطوراست",
    "choices": [
      "ماده",
      "هفته آینده",
      "آذربایجان",
      "فروش"
    ],
    "answer": "هفته آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "always",
    "choices": [
      "منبع",
      "همیشه",
      "آزادی",
      "امور"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "اولی پادکستی رو که ------ پخش کن",
    "choices": [
      "جمله",
      "می‌شد",
      "دیشب شروع کردم",
      "سایت"
    ],
    "answer": "دیشب شروع کردم",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل پاسخ ایمیلی که به او در مورد مرغ‌های دریایی در ساحل هشدار می‌دهد ارسال کن",
    "choices": [
      "کتاب",
      "عالی",
      "نصرت",
      "بیشتر"
    ],
    "answer": "نصرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "علی ------ یک ایمیل به من خواهد فرستاد لطفاً پانزده دقیقه پس از دریافت آن ایمیل زنگ هشدار را تنظیم کن",
    "choices": [
      "الدین",
      "هزار",
      "افغانستان",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "تاریخ ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "سالگی",
      "امروز",
      "نامزد",
      "روش"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "الکل",
    "choices": [
      "some",
      "spirit",
      "Abdullah",
      "computer"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "مهربان",
    "choices": [
      "فرمان",
      "بعد",
      "محدود",
      "نامهربان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باران خواهد بارید",
    "choices": [
      "تبریز",
      "ظهر",
      "من",
      "آباد"
    ],
    "answer": "ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ هفته‌ی آینده را حذف کن",
    "choices": [
      "پیش",
      "وقت دندانپزشکی",
      "ناحیه",
      "تمام"
    ],
    "answer": "وقت دندانپزشکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "ورودی",
      "همدان",
      "خاصی",
      "بوده"
    ],
    "answer": "همدان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "این منطقه زمانی",
      "حکومت",
      "حق",
      "منبع"
    ],
    "answer": "این منطقه زمانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "نصف",
    "choices": [
      "half",
      "brother",
      "olympic",
      "approval"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "الی من بدترین روزم تا به ------ را داشتم.",
    "choices": [
      "امروز",
      "بازیگر",
      "نظامی",
      "عصر"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "از یک ------ در منطقه من بپرس",
    "choices": [
      "اهل",
      "همسر",
      "مقاله",
      "کافه"
    ],
    "answer": "کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "در ------ چه خبر است",
    "choices": [
      "ساختار",
      "شیراز",
      "آمریکا",
      "تبدیل"
    ],
    "answer": "آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "televised",
    "choices": [
      "ایستگاه",
      "تلویزیونی",
      "تجاری",
      "هرمزگان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "تاریخی",
    "choices": [
      "help",
      "some",
      "historic",
      "ranks"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "مبح",
    "choices": [
      "elections",
      "end",
      "straight",
      "topic"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "رادیو خبر",
      "کردن",
      "نیست",
      "آسیا"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "بهترین ------ ایرانی در ساری کدامند",
    "choices": [
      "توابع",
      "رستوران‌های",
      "غیر",
      "دانشکده"
    ],
    "answer": "رستوران‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "لطفا گزارش وضع هوای ------ را به من بده",
    "choices": [
      "این هفته",
      "مسلمانان",
      "بخش‌های",
      "جمعیت"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ در اردیبهشت را حذف کن",
    "choices": [
      "قدیم",
      "خبر",
      "مراسم خیریه برای دلفین ها",
      "خیابان"
    ],
    "answer": "مراسم خیریه برای دلفین ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "هوای ------ یزد چطور است",
    "choices": [
      "کرده‌است",
      "دورهٔ",
      "هفته آینده",
      "تاریخ"
    ],
    "answer": "هفته آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ را به من بده",
    "choices": [
      "می‌دهند",
      "کنترل",
      "بندی",
      "اینتل"
    ],
    "answer": "اینتل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "آن‌ها",
      "نه صبح",
      "اوایل",
      "متر"
    ],
    "answer": "نه صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "بک گراند خانوادگی ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "بیماری",
      "سارا نایینی",
      "برنامه‌های",
      "تبدیل"
    ],
    "answer": "سارا نایینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "London",
    "choices": [
      "جمهوری",
      "خانوار",
      "نظام",
      "لندن"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "فعلاً ------ رزرو کن",
    "choices": [
      "سید",
      "طبیعی",
      "تاکسی",
      "مسائل"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "جام شراب",
    "choices": [
      "lazy",
      "interpretation",
      "grail",
      "kindness"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "مسیر ها به ------",
    "choices": [
      "آلبوم",
      "می‌شوند",
      "انجام",
      "سرزمین موج‌های آبی"
    ],
    "answer": "سرزمین موج‌های آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "چه ------",
    "choices": [
      "در سینما استقلال اکران می‌شود",
      "دار",
      "شهرستان",
      "دست"
    ],
    "answer": "در سینما استقلال اکران می‌شود",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را باز کن",
    "choices": [
      "روزنامه",
      "racing",
      "وارد",
      "فرانسه"
    ],
    "answer": "racing",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "ساعت به وقت ------",
    "choices": [
      "اصفهان",
      "مشاهده",
      "کارشناسی",
      "آقای"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانم در اسرع وقت از ------ به خانه اسنپ بگیرم",
    "choices": [
      "موسوی",
      "عبارتند",
      "مرکز تهران",
      "طریق"
    ],
    "answer": "مرکز تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "از اینجا چقدر طول می کشد تا به ------ بروم",
    "choices": [
      "ایستگاه قطار",
      "مرد",
      "جای",
      "نیست"
    ],
    "answer": "ایستگاه قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ کفش ملی می پوشد",
    "choices": [
      "آلمانی",
      "پیام",
      "لیلا بلوکات",
      "روستای"
    ],
    "answer": "لیلا بلوکات",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "برای شستن لباس‌ها در ساعت ------ یادآور بذار",
    "choices": [
      "هشت شب",
      "زن",
      "حالی",
      "بررسی"
    ],
    "answer": "هشت شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "در ------ هیپ هاپ پخش کن",
    "choices": [
      "میان",
      "رادیو آوا",
      "بنابراین",
      "حزب"
    ],
    "answer": "رادیو آوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "free will",
    "choices": [
      "بانک",
      "اختیار",
      "آوریل",
      "هنگام"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "با من ------ بازی کن",
    "choices": [
      "شطرنج",
      "پاریس",
      "پول",
      "محمود"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "معنی دار",
    "choices": [
      "significant",
      "residential",
      "step",
      "late"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "ایا من هیچ ایمیل جدیدی از طرف ------ خودم دریافت کرده ام",
    "choices": [
      "فرانسوی",
      "کاربرد",
      "ی",
      "شرکت"
    ],
    "answer": "شرکت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "soldier",
    "choices": [
      "نظامی",
      "می‌تواند",
      "خوانندگان",
      "جامع"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "چه ------ را اینجا پیشنهاد می‌کنی",
    "choices": [
      "درگاه",
      "لباس فروشی",
      "برد",
      "استاد"
    ],
    "answer": "لباس فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "اوولی همه رویدادهای ------ را لغو کن",
    "choices": [
      "دو روز بعد",
      "محدود",
      "عضو",
      "کند"
    ],
    "answer": "دو روز بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "famous people",
    "choices": [
      "فرهنگ",
      "شهرت",
      "مشاهیر",
      "پایان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "سر",
      "فردا",
      "نمایندگان",
      "دکتر"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "جنسی",
    "choices": [
      "topic",
      "type",
      "sexual",
      "rank"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "نور اتاق من را عوض کن تا بتوانم ------ داشته باشم",
    "choices": [
      "خواب خوب",
      "زیبا",
      "دادگاه",
      "آخرین"
    ],
    "answer": "خواب خوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "بی زور",
    "choices": [
      "mother",
      "relation",
      "weak",
      "weak"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "کیش",
    "choices": [
      "far",
      "through",
      "ignorance",
      "religion"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برای امروز انتخاب خوبی است",
    "choices": [
      "جنسی",
      "عبارت",
      "عینک آفتابی",
      "ویکی‌پدیای"
    ],
    "answer": "عینک آفتابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "رویداد ------ تولد دلاور را در تقویم ایجاد کن",
    "choices": [
      "تکرار شونده",
      "بررسی",
      "نویسندگان",
      "پیش"
    ],
    "answer": "تکرار شونده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "صدای ------ من را تا پنجاه درصد سطح فعلی کم کن",
    "choices": [
      "ضبط صوت",
      "اکبر",
      "پرواز",
      "انتشار"
    ],
    "answer": "ضبط صوت",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "سبک را از راک به ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "کلاسیک",
      "تعداد",
      "واژه",
      "یونان"
    ],
    "answer": "کلاسیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "personality",
    "choices": [
      "علت",
      "شخصیت",
      "توسعه",
      "رتبه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بزن",
    "choices": [
      "پسر",
      "های",
      "امیر فرهادی",
      "ورود"
    ],
    "answer": "امیر فرهادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "ایا برنامه من ------ ازاد است",
    "choices": [
      "امروز",
      "حاکم",
      "بکار",
      "تیم"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "غیرقانونی",
    "choices": [
      "olympic",
      "exist",
      "illegal",
      "crooked"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "نتایج ------ که قرار بود امروز اعلام شود را بگو",
    "choices": [
      "سایر",
      "زندان",
      "عمر",
      "انتخابات"
    ],
    "answer": "انتخابات",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "شناس",
    "choices": [
      "ناشناس",
      "عرب",
      "ثبت",
      "نوشته"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "حساب ------ من را چک کن",
    "choices": [
      "حسن",
      "مدتی",
      "twitter",
      "خون"
    ],
    "answer": "twitter",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "لطفا تاریخ ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "امروز",
      "ناحیه",
      "شرق",
      "آخر"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ چه روزی است",
    "choices": [
      "شرح",
      "درون",
      "شبیه",
      "کریسمس"
    ],
    "answer": "کریسمس",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "تمام ------ بعد از سه بعدازظهر امروز من را کنسل کن و جزئیاتش را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "قرارهای",
      "آنها",
      "خصوصی",
      "بخش"
    ],
    "answer": "قرارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------",
    "choices": [
      "هنری",
      "هوندا",
      "تعداد",
      "استان‌های"
    ],
    "answer": "هوندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "نزدیک‌ترین ------ کجاست",
    "choices": [
      "می‌آید",
      "جنسی",
      "شرقی",
      "رستوران"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ ی فرهاد رو پخش کن.",
    "choices": [
      "زیاد",
      "یمن",
      "ارشد",
      "جمعه"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ جدید را راه اندازی کن",
    "choices": [
      "سوکت هوشمند",
      "موضوع",
      "بیرون",
      "همان"
    ],
    "answer": "سوکت هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "میشه بگید ------ چندم است",
    "choices": [
      "مکان",
      "خودش",
      "معمولاً",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "انقلاب",
    "choices": [
      "obstruction",
      "suggestion",
      "receipt",
      "revolution"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ درباره مهاجرت را نشان بده",
    "choices": [
      "امروز",
      "اصل",
      "مصرف",
      "یمن"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "تقویمرا بالا بیاور ------ من در جمعه کی است",
    "choices": [
      "پدرش",
      "کنید",
      "جلسه‌ی مالی",
      "کسب"
    ],
    "answer": "جلسه‌ی مالی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لطفا به من راجع به فیلم بعدی ------ اطلاعات بده",
    "choices": [
      "ریاضی",
      "برنامه‌های",
      "امیرخان",
      "می‌کند"
    ],
    "answer": "امیرخان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ کشیدن را شروع کن",
    "choices": [
      "دور",
      "موجود",
      "جاروبرقی",
      "مطرح"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم ------ بازی کنم میتونی آن را باز کنی",
    "choices": [
      "شطرنج",
      "می‌دهد",
      "الله",
      "مشاهده"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "بهترین غذا در این ------ چیست",
    "choices": [
      "می‌تواند",
      "فراهم",
      "کشور",
      "خلق"
    ],
    "answer": "کشور",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "برداشتن بچه‌ها از مدرسه را به لیست کارهای ------ امروز من اضافه کن",
    "choices": [
      "متفاوت",
      "انجام دادنی",
      "اغلب",
      "ملل"
    ],
    "answer": "انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "street",
    "choices": [
      "خیابان",
      "پایین",
      "سی",
      "مانده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا ------ سفارش غذا تحویل می‌دهد",
    "choices": [
      "آلمان",
      "نژاد",
      "آفریقا",
      "عطاویچ"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ بعدی میخوام ------ را گوش بدم",
    "choices": [
      "به",
      "مثل",
      "نوازش",
      "زندگینامه"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور خواهد بود",
    "choices": [
      "امیر",
      "این هفته",
      "برنامه‌های",
      "اسلامی"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "نکات مهم در ------ امروز عصر چه بود",
    "choices": [
      "بار",
      "بازار",
      "مسابقه‌ی فوتبال",
      "رسید"
    ],
    "answer": "مسابقه‌ی فوتبال",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا کتاب جدید ------ در لیست من است",
    "choices": [
      "می‌گویند",
      "هوشنگ گلشیری",
      "هوای",
      "معمولا"
    ],
    "answer": "هوشنگ گلشیری",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "من به یک یادآوری برای ------ برای مهمانی علی بعد از کار نیاز دارم",
    "choices": [
      "فردا",
      "عمومی",
      "می‌گردد",
      "وزیر"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا امروز ------ ماهه",
    "choices": [
      "ارتفاع",
      "بیست و نهم",
      "شهرت",
      "نبرد"
    ],
    "answer": "بیست و نهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "باز",
    "choices": [
      "بسته",
      "عرب",
      "خاص",
      "درون"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "برای ------ چه اتفاقی افتاد",
    "choices": [
      "شامل",
      "جان گریشام",
      "ام",
      "صدای"
    ],
    "answer": "جان گریشام",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "لطفا برنامه ------ من را باز کن و بخش شکایت برای باغ زندگی را پیدا کن",
    "choices": [
      "تدوین",
      "کارهای",
      "twitter",
      "بهره"
    ],
    "answer": "twitter",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "خب google ------ چیه",
    "choices": [
      "شامل",
      "خط",
      "رئیس جمهور",
      "تاریخی"
    ],
    "answer": "رئیس جمهور",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "نرم افزار ------ را باز کن و رادیو ورزش را روشن کن",
    "choices": [
      "دانشگاه‌های",
      "زمین",
      "پاندورا",
      "بازیگران"
    ],
    "answer": "پاندورا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "من میخوام به برنامه ی یک در ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "رادیو جوان",
      "مقابل",
      "ش",
      "تعداد"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "سرحد",
    "choices": [
      "frontier",
      "period",
      "soccer",
      "China"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ اجاره بها را پرداخت کنم",
    "choices": [
      "تلاش",
      "هر ماه",
      "سفید",
      "هنر"
    ],
    "answer": "هر ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "قیمت سهم ------ را به من نشان بدهید",
    "choices": [
      "فقط",
      "متر",
      "ورودی",
      "سایپا"
    ],
    "answer": "سایپا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ علی چیست",
    "choices": [
      "قدیمی",
      "نام خانوادگی",
      "سیاسی",
      "شوند"
    ],
    "answer": "نام خانوادگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "می‌توانی لطفا رنگ چراغ‌ها را به ------ تغییر دهی",
    "choices": [
      "اختیار",
      "سبز",
      "اصفهان",
      "نامه"
    ],
    "answer": "سبز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "در مورد هر ------ که در ماه بعد برگزار می‌شود به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "جشنواره‌ای",
      "هستند",
      "مربوط",
      "مانند"
    ],
    "answer": "جشنواره‌ای",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "رادیو را روشن کن و ------ پخش کن",
    "choices": [
      "رهبر",
      "هشت",
      "خدمت",
      "رادیو راه"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "میتونم چند تا آهنگ ------ بگیرم",
    "choices": [
      "پس زمینه",
      "رضا",
      "بهمن",
      "نیز"
    ],
    "answer": "پس زمینه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ چه موضوعی بیشتر از همه سر زبان هاست",
    "choices": [
      "پی",
      "سی",
      "امروز",
      "مسیر"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ چقدر بزرگ است",
    "choices": [
      "ماهی",
      "آلاسکا",
      "ی",
      "تصویب"
    ],
    "answer": "آلاسکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "در طول چند روز ------ را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "جلسات",
      "قرار",
      "نوع",
      "نزد"
    ],
    "answer": "جلسات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ به من یادآوری کن که زباله ها را بیرون ببرم",
    "choices": [
      "هر دوشنبه",
      "اسلامی",
      "متحده",
      "مقابل"
    ],
    "answer": "هر دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "limit",
    "choices": [
      "ام",
      "حد",
      "معروف",
      "متال"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "ایران",
      "قتل",
      "مهم",
      "وقتی"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "شجره",
    "choices": [
      "son",
      "small",
      "tree",
      "five"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ برای من چطور است",
    "choices": [
      "نشان",
      "فراهم",
      "امروز",
      "شهرداری"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "دستور پخت ------ را پیدا کن",
    "choices": [
      "اجرای",
      "ترکیب",
      "بستک",
      "آلفردو مرغ"
    ],
    "answer": "آلفردو مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "دستگاه",
      "اخیر",
      "رادیو خبر",
      "ش"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "لطفا زنگ ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "صبح",
      "زیادی",
      "اسرائیل",
      "هفت"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "آهنگ از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "ابی",
      "چند",
      "بیان",
      "باشند"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "کدام چیز برایم ------",
    "choices": [
      "ایران",
      "توئیت کن",
      "پنج",
      "روز"
    ],
    "answer": "توئیت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "برای ------ من فردا ساعت پنج بعدازظهر یک یادآور تنظیم کن",
    "choices": [
      "دیگر",
      "برد",
      "لیگ",
      "سفر خرید"
    ],
    "answer": "سفر خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ در یک فروردین را حذف کن",
    "choices": [
      "کاهش",
      "معنای",
      "امروز",
      "جلسه برنامه‌ریزی شده با اکبر"
    ],
    "answer": "جلسه برنامه‌ریزی شده با اکبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ را پخش کنی",
    "choices": [
      "پایگاه",
      "امیر",
      "کنار",
      "فضایی"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "من الان دوست دارم چند تا موسیقی ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "رپ",
      "ساخته",
      "شرقی",
      "خون"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "برنامه ------ را باز کن",
    "choices": [
      "local news",
      "کمک",
      "صدا",
      "ایشان"
    ],
    "answer": "local news",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چه در برنامه ------ من است",
    "choices": [
      "سوم",
      "امروز",
      "علمی",
      "اجتماعی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "برنامه‌های",
      "آذربایجان",
      "جاروبرقی رباتیک",
      "بدن"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را به من بده",
    "choices": [
      "وب‌گاه",
      "دید",
      "سی. ان. ان.",
      "دهستان‌های"
    ],
    "answer": "سی. ان. ان.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "من باید یک پاسخ به ------ بفرستم",
    "choices": [
      "ندا",
      "دنبال",
      "محیط",
      "رویدادها"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "operations",
    "choices": [
      "تشخیص",
      "اجتماعی",
      "عملیات",
      "عمومی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "می‌کرد",
      "لامپ",
      "گلستان",
      "هشت"
    ],
    "answer": "لامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lighton"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "ایشان",
      "انژکتور ریلی سوخت",
      "ماده",
      "متفاوت"
    ],
    "answer": "انژکتور ریلی سوخت",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "درباره ------ به من توضیح است",
    "choices": [
      "موسیقی راک",
      "دریای",
      "کشور",
      "سر"
    ],
    "answer": "موسیقی راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "پایتخت ------ کجاست",
    "choices": [
      "باعث",
      "چین",
      "پول",
      "داشتن"
    ],
    "answer": "چین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ پنجشنبه را از تقویم من پاک کن",
    "choices": [
      "نهار",
      "خارجی",
      "راست",
      "حل"
    ],
    "answer": "نهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را با دقت دنبال کن",
    "choices": [
      "باقی",
      "مناظره های ریاست جمهوری",
      "می‌رسد",
      "واحد"
    ],
    "answer": "مناظره های ریاست جمهوری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "توقف",
    "choices": [
      "روستایی",
      "همان",
      "حرکت",
      "هنگام"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "برای ------ ایمیل تبریک سال نو بفرست",
    "choices": [
      "علت",
      "چندین",
      "امام",
      "علی"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "رادیو را روشن کن و روی موج ------ بزار",
    "choices": [
      "هوا",
      "مقدس",
      "رادیو جوان",
      "گیاهان"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ من امسال چه روزی هست",
    "choices": [
      "مورد",
      "فعال",
      "دره",
      "تولد"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "دو هفته پس از خرید در ------ توئیت کن که سجاف‌ها همه شل شده‌اند",
    "choices": [
      "اکنون",
      "فرهنگ",
      "جای",
      "فروشگاه رفاه"
    ],
    "answer": "فروشگاه رفاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آسان",
    "choices": [
      "سخت",
      "ساز",
      "نیروهای",
      "اکتبر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "مافوق",
    "choices": [
      "beginning",
      "woman",
      "good",
      "superior"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لامپ‌های ------ را در ده ثانیه خاموش کن",
    "choices": [
      "آموزش",
      "دور",
      "اتاق خواب",
      "اند"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "بیدار",
    "choices": [
      "در",
      "نام‌های",
      "دلار",
      "خواب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "غیرقانونی",
    "choices": [
      "پیوند",
      "باب",
      "قانونی",
      "شهید"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "توضیح بده چطور ------ از دیگر کشورها بهتر است",
    "choices": [
      "خدمت",
      "ابراهیم",
      "شناسی",
      "امریکا"
    ],
    "answer": "امریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ ساعت سه را کنسل کن",
    "choices": [
      "قاجار",
      "کل",
      "جلسه",
      "موارد"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "کتاب ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "کوتاه",
      "دا",
      "گاه",
      "جرم"
    ],
    "answer": "دا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "------ را الان روشن کن و هال را تمییز کن",
    "choices": [
      "شیعه",
      "قدیم",
      "شهری",
      "جارو برقی"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "یک ------ در محله من برای امشب پیدا کن",
    "choices": [
      "رویداد مناسب کودک",
      "بهترین",
      "بالای",
      "موارد"
    ],
    "answer": "رویداد مناسب کودک",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ چند قاشق شکر نیاز داره",
    "choices": [
      "اهمیت",
      "ارائه",
      "خاص",
      "فسنجون"
    ],
    "answer": "فسنجون",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "چگونه با ------ تماس بگیرم",
    "choices": [
      "جلوگیری",
      "سال‌های",
      "پرداخت",
      "سارا"
    ],
    "answer": "سارا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آیا ------ یخ بندان می شود",
    "choices": [
      "شهرت",
      "باب",
      "در طول شب",
      "قاجار"
    ],
    "answer": "در طول شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "تعریف",
    "choices": [
      "definition",
      "situation",
      "score",
      "presence"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "این ویدئو را به ------ پوست کن",
    "choices": [
      "فیسبوک",
      "میلیون",
      "آنجا",
      "شیعه"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آیا روز ------ و طوفانی است",
    "choices": [
      "بارانی",
      "باعث",
      "قوانین",
      "تشکیل"
    ],
    "answer": "بارانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ باران می بارد",
    "choices": [
      "آنها",
      "کرده‌است",
      "فردا",
      "یکدیگر"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "تهران",
      "سلطان",
      "شده",
      "فلسفه"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "یمین",
    "choices": [
      "right",
      "appraisal",
      "imprison",
      "six"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ بازی کن",
    "choices": [
      "اعضای",
      "angry bird",
      "پوشش",
      "اوایل"
    ],
    "answer": "angry bird",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ رویدادها را از تقویم پاک کن",
    "choices": [
      "تمام",
      "پهلوی",
      "تولید",
      "مدیریت"
    ],
    "answer": "تمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "یک ------ رزرو کن ساعت یک برم سینما",
    "choices": [
      "تاکسی",
      "نخستین",
      "دل",
      "یکی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "هوای ایمیل‌های جدید من در ------ را داشته باش",
    "choices": [
      "پرداخت",
      "حسن",
      "صندوق ورودی",
      "کلمه"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ جلسه دارم",
    "choices": [
      "فردا",
      "فعال",
      "دل",
      "شناسی"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "two",
    "choices": [
      "روستاهای",
      "دو",
      "هنگام",
      "خاص"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا هیچ زنگ هشداری را در ------ تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "شاعران",
      "صبح",
      "می‌توان",
      "سرعت"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "ایستگاه رادیوی موج ------ رو باز کن",
    "choices": [
      "طریق",
      "نهصد وهشتاد ونه",
      "تدریس",
      "اسماعیل"
    ],
    "answer": "نهصد وهشتاد ونه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "conditions",
    "choices": [
      "دریایی",
      "شرایط",
      "آیت",
      "مربع"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "سهام ------ بالا رفته یا پایین آمده",
    "choices": [
      "زیر",
      "ایالت",
      "داروخانه‌های هلال احمر",
      "پادشاه"
    ],
    "answer": "داروخانه‌های هلال احمر",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "در تقویم بگذار که ما در هیجدهم مرداد ساعت هشت شب با فرامرز ------ می‌خوریم",
    "choices": [
      "شام",
      "ناشر",
      "تشخیص",
      "کشوری"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "شروع کن با ------ کار کن",
    "choices": [
      "جارو برقی رباتیک",
      "لحاظ",
      "طول",
      "مانده"
    ],
    "answer": "جارو برقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "لطفا یک بلیط ------ به بندرعباس برای من بخر",
    "choices": [
      "جغرافیایی",
      "قطار",
      "سن",
      "چه"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "سلطنتی",
    "choices": [
      "receipt",
      "imperial",
      "sheik",
      "exclude"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "نقاط",
    "choices": [
      "end",
      "return visit",
      "knowledge",
      "spots"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "minister",
    "choices": [
      "نقاط",
      "کد",
      "مصر",
      "وزیر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "گروهی",
    "choices": [
      "in group",
      "famous",
      "area",
      "inequality"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ را جستجو کن",
    "choices": [
      "جشن",
      "تاریخی",
      "خورشیدی",
      "آمبولانس"
    ],
    "answer": "آمبولانس",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "گوگل آهنگ ------ از سیروان خسروی را پیدا کن و پخش کن",
    "choices": [
      "ابهام‌زدایی",
      "کامپیوتر",
      "قرآن",
      "باران"
    ],
    "answer": "باران",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برای چهارشنبه آینده تعیین شده است",
    "choices": [
      "جلساتی",
      "دارد",
      "روستاهای",
      "افزایش"
    ],
    "answer": "جلساتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "مدتی",
    "choices": [
      "summer",
      "world",
      "relative",
      "for some time"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه جایی نزدیک برای ------ هست",
    "choices": [
      "سرشماری",
      "شام",
      "ماشین",
      "نقش"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "خیالی",
    "choices": [
      "اسفند",
      "واقعی",
      "که",
      "دوران"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "اوولی یک ایمیل به ------ ارسال کن",
    "choices": [
      "بدن",
      "قهرمانی",
      "خورشید",
      "زیبا"
    ],
    "answer": "زیبا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "رویداد را از ------ حذف کن",
    "choices": [
      "شیر",
      "دکتر",
      "ششم",
      "دوشنبه"
    ],
    "answer": "دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "یک ------ با علی در روز سه شنبه تنظیم کن",
    "choices": [
      "قدرت",
      "گلستان",
      "هنری",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "برای من ------ پیدا کن",
    "choices": [
      "نفت",
      "تاکسی",
      "می‌دهد",
      "سفر"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بده و بگو او را در سرزمین موج های آبی میبینم",
    "choices": [
      "مامان",
      "انسانی",
      "فیلم‌های",
      "اکنون"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "الی ساعت ------ قهوه درست کن",
    "choices": [
      "بزرگی",
      "هنگامی",
      "جنسی",
      "شش صبح"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "style",
    "choices": [
      "باید",
      "عبارت",
      "آلمانی",
      "کرمان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "اخبار ------",
    "choices": [
      "آمریکا",
      "سرگرمی",
      "اکنون",
      "شیراز"
    ],
    "answer": "سرگرمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "خشک مقدس",
    "choices": [
      "straight",
      "large",
      "religious",
      "past"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "در. ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "یمن",
      "تصویر",
      "ایران",
      "عوامل"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "من چه رویدادهایی برای ------ دارم",
    "choices": [
      "فردا",
      "مشترک",
      "حال",
      "درآمد"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "مواردی که در لیست ------ من هستند را به من بگو",
    "choices": [
      "خرید",
      "کد",
      "پست",
      "دریای"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "------ را استفاده کن و پوست کن",
    "choices": [
      "دید",
      "شکل",
      "درخت",
      "فیسبوک"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "دور",
    "choices": [
      "help",
      "far",
      "new",
      "February"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه ------ بعد از نیمه شب باز است",
    "choices": [
      "طور",
      "نور",
      "رستورانی",
      "مدیر"
    ],
    "answer": "رستورانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ کی هست",
    "choices": [
      "دسترسی",
      "تعطیلات بانک",
      "می‌کرد",
      "المپیک"
    ],
    "answer": "تعطیلات بانک",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "اوولی من به دنبال یک ------ می‌گردم آیا یک ------ خوب می‌شناسی",
    "choices": [
      "نو",
      "کافه",
      "مصرف",
      "سعید"
    ],
    "answer": "کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ چه زمانی به دنیا آمد",
    "choices": [
      "درگذشت",
      "آباد",
      "آبراهام لینکلن",
      "تولد"
    ],
    "answer": "آبراهام لینکلن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هوا آفتابی خواهد بود",
    "choices": [
      "بلکه",
      "شبه",
      "اواخر هفته",
      "آهن"
    ],
    "answer": "اواخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ترافیک در حال حاضر در نزدیکی ------ چگونه است",
    "choices": [
      "شخصی",
      "مسجد",
      "اینترنت",
      "جاده پارک ملی گلستان"
    ],
    "answer": "جاده پارک ملی گلستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "آیا من پیام صندوق ------ جدیدی دارم",
    "choices": [
      "ورودی",
      "هایی",
      "هم",
      "مدیر"
    ],
    "answer": "ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آیا ایمیلی از ------ دارم",
    "choices": [
      "الهام",
      "سد",
      "شب",
      "دیده"
    ],
    "answer": "الهام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "لطفاً برای خدمات تاخیری در ------ توئیت کن",
    "choices": [
      "تاریخی",
      "موتور",
      "خدمات dell",
      "می‌شوند"
    ],
    "answer": "خدمات dell",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "کتابخانه",
    "choices": [
      "uderstood",
      "saying",
      "library",
      "middle"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "تحصیلات",
      "کانتری",
      "مشهد",
      "مطالعات"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "میتونی چند تا ------ پخش کنی",
    "choices": [
      "الکتریکی",
      "جاز",
      "پا",
      "گرم"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ پخش کن",
    "choices": [
      "موسیقی جاز",
      "کانادا",
      "محمد",
      "تا"
    ],
    "answer": "موسیقی جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "with",
    "choices": [
      "صد",
      "نزد",
      "خصوصی",
      "کرمان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "غیرقانونی",
    "choices": [
      "ایرانی",
      "قانونی",
      "فرهنگی",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "در مورد همه ------ فردا به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "دفاع",
      "نرم",
      "نزدیکی",
      "جلسه‌های"
    ],
    "answer": "جلسه‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ یک اسنپ پیدا کن",
    "choices": [
      "اختیار",
      "یکی",
      "بیست و نهم",
      "ماده"
    ],
    "answer": "بیست و نهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "به من تعریفی از کلمه ------ بده",
    "choices": [
      "فهرست",
      "دادگان",
      "امنیت",
      "پاپ"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "به من بگو چه زمانی ------ به من ایمیل میده",
    "choices": [
      "بزرگی",
      "كه",
      "کمک",
      "ندا"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "هوا",
      "معروف",
      "پخش ترکیبی",
      "سیاست"
    ],
    "answer": "پخش ترکیبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "معنی کلمه ------ چیست",
    "choices": [
      "جای",
      "خانه",
      "گردید",
      "پادشاهی"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "receipt",
    "choices": [
      "دسترسی",
      "باب",
      "انسان",
      "رسید"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "شنا",
      "دنبال",
      "حق",
      "دستور"
    ],
    "answer": "شنا",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "زود این ------ را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "دیده",
      "فوتبال",
      "یمن",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "سینما",
    "choices": [
      "movie theater",
      "import",
      "number",
      "include"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "جمعیت ------ چقدر است",
    "choices": [
      "باستان",
      "سرشماری",
      "آلاباما",
      "همانند"
    ],
    "answer": "آلاباما",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا ------ امروز بالای هشت خواهد بود",
    "choices": [
      "دانشگاه",
      "رفت",
      "رئیس",
      "شاخص اشعه یو. وی."
    ],
    "answer": "شاخص اشعه یو. وی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور بود",
    "choices": [
      "این هفته",
      "پیشنهاد",
      "تحصیلات",
      "خاصی"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را در audible از ا------مه پخش کن",
    "choices": [
      "براي",
      "تخت",
      "دا",
      "روش"
    ],
    "answer": "دا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور می شود",
    "choices": [
      "امروز",
      "شبکه",
      "اقتصادی",
      "دور"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "تا ------ چقدر در خراسان رضوی برف باریده است",
    "choices": [
      "امروز",
      "ویژه",
      "عمده",
      "توضیح"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "روشنایی ------",
    "choices": [
      "می‌رود",
      "داشتن",
      "کنار",
      "نود درصد"
    ],
    "answer": "نود درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "guidance",
    "choices": [
      "ارومیه",
      "هدایت",
      "گاز",
      "دستور"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "سبک",
      "رادیو کافه",
      "تبریز",
      "بود"
    ],
    "answer": "رادیو کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ ساعت پنج بعدازظهر من را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "سازمان",
      "قدیم",
      "بشر"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "خیالی",
    "choices": [
      "مقاومت",
      "نیروهای",
      "واقعی",
      "تاریخی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "یک یادآور برای ------ در صبح سه شنبه تنظیم کن",
    "choices": [
      "آبان",
      "مربوط",
      "چاپ اسناد",
      "شهرداری"
    ],
    "answer": "چاپ اسناد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "similar",
    "choices": [
      "جمهور",
      "حسین",
      "همانند",
      "ساده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "small",
      "reason",
      "side",
      "month"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "می‌گیرد",
      "گرفت",
      "تپه",
      "انگیزشی"
    ],
    "answer": "انگیزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "سبک",
    "choices": [
      "small",
      "matter",
      "style",
      "center"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه ------",
    "choices": [
      "محله",
      "عنوان",
      "خبر",
      "زبان"
    ],
    "answer": "خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "من می خواهم راجع به ------ بدانم",
    "choices": [
      "چهارم",
      "دونالد ترامپ",
      "مانده",
      "عبور"
    ],
    "answer": "دونالد ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "یک ------ خوب برای من پیدا کن که شراب‌های قدیمی‌تر از ده سال ذخیره داشته باشد مرا به آن مغازه هدایت کن",
    "choices": [
      "شراب‌فروشی",
      "متولد",
      "استقلال",
      "جمعیت"
    ],
    "answer": "شراب‌فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "سلام چه نوع عکس‌هایی را در ------ بارگذاری کردی",
    "choices": [
      "ثبت",
      "جای",
      "پینترست",
      "اکثر"
    ],
    "answer": "پینترست",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "سرخط اخبار ------ را به من بده",
    "choices": [
      "بطور",
      "بزرگی",
      "شبکه خبر",
      "دسته"
    ],
    "answer": "شبکه خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "ماشین های تازه به بازار آمده",
      "نامه",
      "دومین",
      "آلمان"
    ],
    "answer": "ماشین های تازه به بازار آمده",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "افشا شده",
    "choices": [
      "out",
      "relation",
      "Farhang",
      "summer"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا آن اهنگ از ------ را دوباره تکرار کن",
    "choices": [
      "اداره",
      "ابی",
      "اين",
      "یافت"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "------ روز سختی بود",
    "choices": [
      "امروز",
      "سنت",
      "خان",
      "تک"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "portrait",
    "choices": [
      "بازیگران",
      "اسرائیل",
      "نظیر",
      "نقاشی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "یک هشدار برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "هشت صبح",
      "گونه",
      "ژانویه",
      "نمایندگان"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "آیا من زنگ هشدار را برای ------ در صبح تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "بیدار شدن",
      "آمده",
      "سفید",
      "خاک"
    ],
    "answer": "بیدار شدن",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "از ------ تا شش چه زمانی وقت آزاد دارم",
    "choices": [
      "عراق",
      "به",
      "اگر",
      "ساعت چهار"
    ],
    "answer": "ساعت چهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی در ------ در جریان است",
    "choices": [
      "شهر رشت",
      "دین",
      "مدتی",
      "بیرون"
    ],
    "answer": "شهر رشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "توضیحی از ------ در نماوا بهم بده",
    "choices": [
      "نیسان آبی",
      "جان",
      "ساده",
      "جا"
    ],
    "answer": "نیسان آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "موقع ------ نور رو بیشتر کن",
    "choices": [
      "شدند",
      "مطالعه",
      "بازدید",
      "قمری"
    ],
    "answer": "مطالعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "من یک لیست برای کارهای ------ امروز دارم نه",
    "choices": [
      "انجام دادنی",
      "مورد",
      "تقسیم",
      "نقش"
    ],
    "answer": "انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "speed",
    "choices": [
      "شبیه",
      "وبگاه",
      "سرعت",
      "ایجاد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "خیس",
    "choices": [
      "فرزندان",
      "راست",
      "نظام",
      "خشک"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "سلام اوولی یک لیست از ------ بساز",
    "choices": [
      "آباد",
      "توضیح",
      "اسامی که با حروف صدادار شروع می شود و به حروف صدادار ختم می شود",
      "برنامه‌های"
    ],
    "answer": "اسامی که با حروف صدادار شروع می شود و به حروف صدادار ختم می شود",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "دو هفته دیگر",
      "اسپانیا",
      "جنگ",
      "جنوبی"
    ],
    "answer": "دو هفته دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هر چیز جالبی در اخبار ------",
    "choices": [
      "کند",
      "آورد",
      "تمامی",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "وبگاه",
      "بهره",
      "یک ربع به دو",
      "کلمه"
    ],
    "answer": "یک ربع به دو",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا برای ------ برنامه‌ای دارم",
    "choices": [
      "سینما",
      "بندی",
      "بیست و یکم",
      "درگذشت"
    ],
    "answer": "بیست و یکم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "من باید ------ را به لیست خرید شهروند خود اضافه کنم",
    "choices": [
      "داخلی",
      "وابسته",
      "برگزار",
      "آب"
    ],
    "answer": "آب",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "ایمیل جدید کار رو به ------ بفرست",
    "choices": [
      "می‌کنند",
      "سیارک",
      "عادا فردوسی",
      "عبور"
    ],
    "answer": "عادا فردوسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "موز را به فهرست ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "سیاست",
      "چند",
      "خرید",
      "صفحه"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "یک ------ را توصیف کنید",
    "choices": [
      "اسفند",
      "تلویزیون هوشمند پنجاه اینچی",
      "ه",
      "نوع"
    ],
    "answer": "تلویزیون هوشمند پنجاه اینچی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "چه ------ در فروردین هست",
    "choices": [
      "بالا",
      "زندگینامه",
      "دانشگاه",
      "جلساتی"
    ],
    "answer": "جلساتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "وضعیت ترافیک ------ الآن چطور است",
    "choices": [
      "قدیمی",
      "مفهوم",
      "تهران",
      "رفته"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "blood",
    "choices": [
      "ایتالیا",
      "دسته",
      "انسان",
      "خون"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "اوولی فهرست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "خواروبارها",
      "ترکیه",
      "متفاوت",
      "بازیکنان"
    ],
    "answer": "خواروبارها",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "اخبار را در ------ پخش کن",
    "choices": [
      "موج اف. ام.",
      "مدتی",
      "ای",
      "قهرمان"
    ],
    "answer": "موج اف. ام.",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا من لیست ------ درست کردم",
    "choices": [
      "پی",
      "خرید",
      "می‌گویند",
      "آنچه"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "لطفاً می‌توانی یک ------ با این شخص ترتیب بدهی",
    "choices": [
      "ترکیب",
      "جلسه",
      "کامپیوتر",
      "مادر"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ به گرمکن احتیاجی دارم",
    "choices": [
      "پسر",
      "عرضه",
      "امروز",
      "سال‌های"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من برای ------ چه برنامه‌ای دارم که باید لغو کنم",
    "choices": [
      "شخص",
      "موقعیت",
      "از",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ را از جایی که آخرین بار من متوقف کردم پخش کن",
    "choices": [
      "خورشیدی",
      "خود",
      "مختلف",
      "دا"
    ],
    "answer": "دا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "زیستنامه",
    "choices": [
      "expensive",
      "biography",
      "moon",
      "government"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آسان",
    "choices": [
      "سوی",
      "سخت",
      "علیه",
      "همچون"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "------ رستوران نشاط توئیت کن که آنها سفارش من را خراب کردند و من مجبور شدم یک ساعت بیشتر صبر کنم",
    "choices": [
      "در",
      "شماره",
      "بار",
      "نشده"
    ],
    "answer": "در",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ من را تنظیم کن",
    "choices": [
      "بیشتری",
      "قهوه‌ساز",
      "تحصیلات",
      "تاکنون"
    ],
    "answer": "قهوه‌ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "تعریف کلمه ------ چیست",
    "choices": [
      "بررسی",
      "ادبیات",
      "پاپ",
      "اول"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "Qom",
    "choices": [
      "کاهش",
      "قم",
      "داشتن",
      "چهار"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "دلم می خواد غذای ------ سفارش بدم",
    "choices": [
      "ایران",
      "دانش",
      "بیرون بر",
      "نظامی"
    ],
    "answer": "بیرون بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "هیچ اطلاعات جدیدی از ------ هست",
    "choices": [
      "دیوار مرزی پاکستان",
      "های",
      "سطح",
      "طی"
    ],
    "answer": "دیوار مرزی پاکستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "کل",
    "choices": [
      "illegal",
      "total",
      "happy",
      "good"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "الآن وضع ------ چطور است",
    "choices": [
      "فارس",
      "تشکیل",
      "اقتصاد هند",
      "کتاب"
    ],
    "answer": "اقتصاد هند",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ صبح برنامه‌های سه‌شنبه‌ام را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "موضوع",
      "فردا",
      "اقتصادی",
      "تاکنون"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چطور از ------ بروم ساری",
    "choices": [
      "تهران",
      "ايران",
      "اثر",
      "يا"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "به فهرست ------ برو",
    "choices": [
      "فناوری",
      "بعدها",
      "رپ",
      "فرانسوی"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ سی و یک روزه چه ماهیه",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "شعر",
      "همیشه",
      "ماه بعدی"
    ],
    "answer": "ماه بعدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "منطقه زمانی خلیج فارس",
      "نیاز",
      "خود",
      "غیر"
    ],
    "answer": "منطقه زمانی خلیج فارس",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "میخواهم ------ بازی کنم",
    "choices": [
      "سرشماری",
      "علم",
      "خاک",
      "game of trivia"
    ],
    "answer": "game of trivia",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "تشخیص",
    "choices": [
      "town",
      "services",
      "gulf",
      "recognition"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "حسن",
    "choices": [
      "ugly",
      "Hasan",
      "named",
      "gauze"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ به من یادآوری کن که من سه شنبه یک کنفرانس تلفنی دارم",
    "choices": [
      "سی دقیقه زودتر",
      "توسعه",
      "اثر",
      "ساخته"
    ],
    "answer": "سی دقیقه زودتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "وضع ترافیک در ------ چطور است",
    "choices": [
      "اروپا",
      "طرف",
      "خیابان کاج",
      "درگذشتگان"
    ],
    "answer": "خیابان کاج",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "minute",
    "choices": [
      "معاصر",
      "پاسخ",
      "دقیقه",
      "ایالت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا ------ من امروز ایمیل جدیدی برای من ارسال کرده است",
    "choices": [
      "رئیس",
      "نتایج",
      "دادند",
      "حالی"
    ],
    "answer": "رئیس",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "لطفا چند ایمیل جدید در ------ خودم چیست",
    "choices": [
      "صندوق ورودی",
      "تحت",
      "قسمت",
      "بزرگ"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "به ------ یک توئیت بفرست که سیاست بازپس‌گیری شما ناخوشایند است",
    "choices": [
      "شناخته",
      "خدمات مشتری شهروند",
      "تحصیل",
      "کارگردان"
    ],
    "answer": "خدمات مشتری شهروند",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آبشار ------ کجا واقع شده",
    "choices": [
      "سنگان",
      "قرآن",
      "می‌دهد",
      "پوشش"
    ],
    "answer": "سنگان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "یک توصیفی از ------ را به من بده",
    "choices": [
      "زمینه",
      "واحد",
      "شرکت",
      "مدار لپ تاپ"
    ],
    "answer": "مدار لپ تاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آیا هوای ------ آرام است",
    "choices": [
      "ششم",
      "ترکیه",
      "امروز",
      "هوایی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ساعت در ------",
    "choices": [
      "بیرجند",
      "سبب",
      "رخ",
      "برد"
    ],
    "answer": "بیرجند",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "نرخ تبدیل ------ به inr را به من بده",
    "choices": [
      "نیویورک",
      "مصر",
      "عرب",
      "دلار امریکا"
    ],
    "answer": "دلار امریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "become",
    "choices": [
      "شدن",
      "خویش",
      "می‌کند",
      "قم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "هر زنگ هشدار ------ بعد از جمعه را خاموش کن",
    "choices": [
      "ماشین",
      "باغ",
      "صبح",
      "توانست"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "هانیه توسلی",
      "نزد",
      "فوتبال",
      "هفته"
    ],
    "answer": "هانیه توسلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "پارکومتر",
    "choices": [
      "meter",
      "stay",
      "elections",
      "spring"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چند تا آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "بیش",
      "راک",
      "شهرت",
      "نقل"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را برای جمعه به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "یوگا",
      "در",
      "نبرد",
      "می‌توانند"
    ],
    "answer": "یوگا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک بلیط برای قطار ------ نکا برای من هماهنگ کن",
    "choices": [
      "چیزی",
      "پنج بعدالظهر",
      "تعداد",
      "مقابل"
    ],
    "answer": "پنج بعدالظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "Omar",
    "choices": [
      "بنابر",
      "عمر",
      "علت",
      "مرکزی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "جغرافیای ------",
    "choices": [
      "گلستان",
      "اینکه",
      "زنده",
      "ملبورن"
    ],
    "answer": "ملبورن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "من ------ قراره برم شنا یا محل کار",
    "choices": [
      "مرز",
      "امروز",
      "صنعتی",
      "ترین"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "نیک",
    "choices": [
      "industrious",
      "birth",
      "queen",
      "good"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "نزدیک‌ترین ------ کجاست",
    "choices": [
      "برد",
      "راست",
      "واقع",
      "رستوران زنجیره‌ای شیلا"
    ],
    "answer": "رستوران زنجیره‌ای شیلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "human",
    "choices": [
      "كه",
      "برابر",
      "انسان",
      "اگر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برف خواهد آمد",
    "choices": [
      "پنج",
      "هفته آینده",
      "ده",
      "نامزد"
    ],
    "answer": "هفته آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "گزارش وضع هوای ------ چطور بود",
    "choices": [
      "بن",
      "صدا",
      "امروز",
      "قدرت"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "الان ساعت درنیمه‌ی ------ آمریکا چنده",
    "choices": [
      "عمده",
      "شرقی",
      "میلادی",
      "آهن"
    ],
    "answer": "شرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "نزدیک ترین ------ مکزیکی کجاست",
    "choices": [
      "رستوران",
      "سایت",
      "برجسته",
      "اینترنت"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "واحد پول ------ چیست",
    "choices": [
      "استرالیا",
      "انگلیس",
      "محمود",
      "دادگاه"
    ],
    "answer": "انگلیس",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "مشاهیر",
    "choices": [
      "famous people",
      "Australia",
      "made",
      "hard"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه ------ این اطراف نظرات خوب دریافت کردند",
    "choices": [
      "تحقیقات",
      "بازیگر",
      "مسیر",
      "رستوران‌هایی"
    ],
    "answer": "رستوران‌هایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "لطفا برای من یک بلیط ------ رزرو کن",
    "choices": [
      "كه",
      "قطار",
      "جمله",
      "بسیاری"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "چه مدتی ------ حامله بوده است",
    "choices": [
      "آنها",
      "قرمز",
      "وزن",
      "پرینسس کیت"
    ],
    "answer": "پرینسس کیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "بازدید",
      "ششم",
      "ممنوعیت مسافرت",
      "انگلیسی"
    ],
    "answer": "ممنوعیت مسافرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ به جلسه‌ام بروم",
    "choices": [
      "فردا",
      "تیر",
      "سال‌های",
      "ایستگاه"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "ماسه سنگی",
      "ترکی",
      "می‌دهند",
      "دقیقه"
    ],
    "answer": "ماسه سنگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ من را از لیست آهنگ ها پخش کن",
    "choices": [
      "شرکت",
      "آهنگ های مهمانی",
      "بازی‌های",
      "برابر"
    ],
    "answer": "آهنگ های مهمانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "قرار با ------ در پنج بعدازظهر چهارم اردیبهشت در متروی آریاشهر رو اضافه کن",
    "choices": [
      "بیماری",
      "معرفی",
      "مهران",
      "برگزار"
    ],
    "answer": "مهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "رادیو آوا رو روی موج ------ پخش کن",
    "choices": [
      "ابراهیم",
      "صد و دو ممیز چهار",
      "سبک",
      "گاهی"
    ],
    "answer": "صد و دو ممیز چهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "نامطمئن",
    "choices": [
      "مطمئن",
      "انتخابات",
      "صنعتی",
      "اصلی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "اخبار در مورد ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "هنوز",
      "او",
      "ترامپ",
      "محمدرضا"
    ],
    "answer": "ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "درباره ------ بیشتر به من بگو",
    "choices": [
      "ابراهیم همت",
      "جای",
      "بدون",
      "بیماری"
    ],
    "answer": "ابراهیم همت",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های ------ را چک کن",
    "choices": [
      "یکم",
      "دوازده ساعت گذشته",
      "گروه‌های",
      "تولد"
    ],
    "answer": "دوازده ساعت گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "ranks",
    "choices": [
      "آمریکایی",
      "گذشته",
      "مناسب",
      "شناسی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ تاریخ تولد منه. دوم خرداد چند شنبه ست",
    "choices": [
      "یک خرداد",
      "زبان",
      "جامع",
      "البته"
    ],
    "answer": "یک خرداد",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "یک رویداد برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "گاز",
      "جمعه",
      "ناشر",
      "ماشین"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ فر را چک کنم",
    "choices": [
      "مشاهده",
      "اما",
      "پانزده دقیقه دیگر",
      "دریافت"
    ],
    "answer": "پانزده دقیقه دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "ایمیل گزارش صبحگاهی ------ را برایم باز کن",
    "choices": [
      "وزن",
      "هدایت",
      "خبرگزاری مهر",
      "موتور"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست و از او بپرس چه زمانی برای جلسه مناسب است",
    "choices": [
      "نیویورک",
      "راک",
      "خوبی",
      "اکبر"
    ],
    "answer": "اکبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "Rome",
    "choices": [
      "روم",
      "الدین",
      "کارشناسی",
      "حمل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "سه بلیط ------ دو طرفه برای یکشنبه هفت شب رزرو کن با زمان برگشت هشت صبح یکشنبه آینده",
    "choices": [
      "اصلی",
      "سده",
      "متال",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "------ را حذف کن و جدید ایجاد کن",
    "choices": [
      "بهار",
      "اطلاعات",
      "متولد",
      "لیست پخش قدیمی"
    ],
    "answer": "لیست پخش قدیمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "خبر جدید از ------ چیست",
    "choices": [
      "صنعتی",
      "اول",
      "منبع",
      "کرمان"
    ],
    "answer": "منبع",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "شوند",
      "می‌کند",
      "جاروبرقی رباتیک",
      "کار"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "به من بگو ------ چندم است",
    "choices": [
      "زن",
      "حالت",
      "بنیاد",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "به من بگو ------ چه خبر است",
    "choices": [
      "کره",
      "فردا",
      "کنیم",
      "مذهبی"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لطفا لامپ ها در ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "اشپزخانه",
      "ساکن",
      "تر",
      "شدت"
    ],
    "answer": "اشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "تمام رویدادهای ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "نقاط",
      "امروز",
      "به‌",
      "کمتر"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "ایستگاه رادیویی را به ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "مرد",
      "حاصل",
      "رادیو خبر",
      "متر"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "مدل",
      "یافته",
      "گسترش",
      "تعطیلات"
    ],
    "answer": "تعطیلات",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "موارد را در لیست ------ من لیست کن",
    "choices": [
      "کار",
      "جمله",
      "گیلان",
      "گرفت"
    ],
    "answer": "کار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "قمر",
    "choices": [
      "rest",
      "worst",
      "moon",
      "mountain"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "ایا من هیچ رویدادی که برای ------ برنامه ریزی شده باشد دارم",
    "choices": [
      "غیر",
      "شکست",
      "امروز",
      "حال"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "she",
    "choices": [
      "کشور",
      "ایشان",
      "تقسیم",
      "مساحت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "کنگره",
    "choices": [
      "too",
      "parliament",
      "immigration",
      "importance"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ من را روشن کن",
    "choices": [
      "شاعر",
      "زندان",
      "بعضی",
      "جاروبرقی"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "------ را توصیف کن",
    "choices": [
      "زمینه",
      "مختلف",
      "ماسه سنگ",
      "صدای"
    ],
    "answer": "ماسه سنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "از کتاب ------ بیشتر برای من بخوان",
    "choices": [
      "استقلال",
      "بسیار",
      "سمفونی مردگان",
      "باید"
    ],
    "answer": "سمفونی مردگان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "علی ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "تأثیر",
      "ویکی‌پدیای",
      "قهوه ساز",
      "قبل"
    ],
    "answer": "قهوه ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "همه آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "امام",
      "پر",
      "راک",
      "صنعتی"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "نزدیکترین ------ کجاست",
    "choices": [
      "کاهش",
      "وابسته",
      "ایستگاه قطار",
      "سال"
    ],
    "answer": "ایستگاه قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "من در ------ هستم لطفا صحبت نکن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "سیستم",
      "فوریه",
      "گرفتن"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "شاد",
    "choices": [
      "real",
      "happy",
      "off",
      "total"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "وقت وقت ------ توی آفیسه",
    "choices": [
      "هستند",
      "تلویزیونی",
      "گلستان",
      "مهمونی آخر سال"
    ],
    "answer": "مهمونی آخر سال",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "سوکت wemo",
      "داشته",
      "شیراز",
      "کره"
    ],
    "answer": "سوکت wemo",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "نشر",
    "choices": [
      "spreading",
      "actress",
      "tool",
      "nowadays"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ باید دستکش بپوشم",
    "choices": [
      "نام‌های",
      "شبیه",
      "امشب",
      "جوایز"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا رنگ لامپ ------ را عوض کن",
    "choices": [
      "حمام",
      "درگذشتگان",
      "گلستان",
      "زاده"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "همسر",
      "سوفله",
      "توضیح",
      "دنبال"
    ],
    "answer": "سوفله",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ------ را روشن‌تر کنی",
    "choices": [
      "چین",
      "بیماری",
      "موسسه",
      "اتاق"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightup"
  },
  {
    "question": "May",
    "choices": [
      "مه",
      "باشند",
      "ايران",
      "ه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا ------ شرجی ای می شود",
    "choices": [
      "شب",
      "زیاد",
      "سرشماری",
      "سرانجام"
    ],
    "answer": "شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را برایم شروع کن",
    "choices": [
      "tic tac toe",
      "عضو",
      "اسلام",
      "من"
    ],
    "answer": "tic tac toe",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ از ایوان بند رو بذار توی نوبت بعدی",
    "choices": [
      "متفاوت",
      "فوتبال",
      "عشق",
      "بستک"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطورخواهد بود",
    "choices": [
      "گونه",
      "زیر",
      "حالت",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یک زنگ برای ساعت ------ فردا تنظیم کن و آن را به عنوان جلسه علامت گذاری کن",
    "choices": [
      "ترکیب",
      "م",
      "کامل",
      "ده صبح"
    ],
    "answer": "ده صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "------ من با علی جلسه داشتم",
    "choices": [
      "چاپ",
      "امروز",
      "شامل",
      "هیچ"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "importance",
    "choices": [
      "اهمیت",
      "درخت",
      "هاي",
      "شدید"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "اخبار جدید از ------ را نشان بده",
    "choices": [
      "شبکه",
      "بی. بی. سی.",
      "سفر",
      "گذاری"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "بالابود",
    "choices": [
      "Kurdish",
      "transfer",
      "excess",
      "wet"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "هور",
    "choices": [
      "sun",
      "illness",
      "place",
      "nations"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "برای ------ یک رویداد به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "شاعران",
      "فرد",
      "هر سه شنبه",
      "جنسی"
    ],
    "answer": "هر سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چب",
    "choices": [
      "راست",
      "روش",
      "بدین",
      "اقتصادی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "طرح",
      "می",
      "آذربایجان",
      "جاروبرقی"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "------ امروز چقدر است",
    "choices": [
      "میراث",
      "روابط",
      "دلار امریکا",
      "مرگ"
    ],
    "answer": "دلار امریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "اوولی آیا من اخیراً از ------ ایمیلی دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "رخ",
      "برنامه‌های",
      "مامان",
      "مجلس"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "هی الهه اخبار مهم ------ رو بگو",
    "choices": [
      "علی",
      "پادشاه",
      "ان",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "میشه لطفا برای من یک ------ کرایه کنی تا امشب به تالار اپرا بروم",
    "choices": [
      "شده",
      "تاکسی",
      "تصویب",
      "طور"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "الدین",
      "مهتاب",
      "بعدها",
      "هیچ"
    ],
    "answer": "مهتاب",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "اخبار ------",
    "choices": [
      "خدمت",
      "به",
      "شرایط",
      "دو ماه گذشته"
    ],
    "answer": "دو ماه گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "تعریف کلمه ------ را به من بده",
    "choices": [
      "مغرور",
      "دقیقه",
      "اکثر",
      "علمی"
    ],
    "answer": "مغرور",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "Kurdish",
    "choices": [
      "چپ",
      "وارد",
      "کرد",
      "متال"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لامپ ها در ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "تغییر",
      "فنی",
      "رضا",
      "آشپزخانه"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "than",
    "choices": [
      "اول",
      "تقسیمات",
      "جام",
      "از"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "رودخانه ای",
    "choices": [
      "Mohsen",
      "Qom",
      "low",
      "river"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "نا محرم",
    "choices": [
      "stranger",
      "soccer",
      "entered",
      "sweet"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن و فرم ها را پیدا کن",
    "choices": [
      "آنکه",
      "نام شرکت",
      "بصورت",
      "بیمارستان"
    ],
    "answer": "نام شرکت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "until",
    "choices": [
      "خمینی",
      "تقویم",
      "تا",
      "عهده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "بدایت",
    "choices": [
      "small",
      "beginning",
      "ton",
      "subject"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "امروز",
    "choices": [
      "happy",
      "out",
      "today",
      "large"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "former",
    "choices": [
      "جهت",
      "کردن",
      "پیشین",
      "طریق"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "دسته",
    "choices": [
      "inside",
      "group",
      "left",
      "new"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "پیش بینی وضع هوای ------",
    "choices": [
      "صدا",
      "خارج",
      "امروز",
      "استان"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یک لیست از قیمت همه بلیط های ------ برای این محل می خواهم لطفا",
    "choices": [
      "وقت",
      "قطار",
      "اقتصادی",
      "رادیو"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "بازدید",
    "choices": [
      "Ziad",
      "awak",
      "physics",
      "return visit"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "صدا را ------ کاهش بده",
    "choices": [
      "جغرافیایی",
      "به بیست",
      "اسپانیا",
      "ساز"
    ],
    "answer": "به بیست",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_down"
  },
  {
    "question": "------ رادیو جوان را بزار",
    "choices": [
      "رخ",
      "ام",
      "قسمت بعد",
      "تو"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "دور",
    "choices": [
      "نشر",
      "نزدیک",
      "بدون",
      "نقاط"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را تغییر بده تا از ------ زنگ بخورد",
    "choices": [
      "بطور",
      "نظر",
      "آنان",
      "نیمه شب"
    ],
    "answer": "نیمه شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "در ------ نوشته بنویس اه من بیمارهستم",
    "choices": [
      "فصل",
      "فیس بوک",
      "ه",
      "دانشگاه"
    ],
    "answer": "فیس بوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ من با کیست",
    "choices": [
      "فقط",
      "برج",
      "برد",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "شهرستان",
    "choices": [
      "area",
      "strong",
      "province",
      "distance"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لیست ------ ایجاد کن",
    "choices": [
      "تعطیلات",
      "عمده",
      "چپ",
      "پرونده"
    ],
    "answer": "تعطیلات",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "آیا میتوانی به ------ یک توییت کنی و بگویی که چرا سفارشات من سروقت نرسید",
    "choices": [
      "خدمات دیجی کالا",
      "ایالات",
      "غربی",
      "چشم"
    ],
    "answer": "خدمات دیجی کالا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "دریای",
      "کاری",
      "گرفته",
      "لیست آهنگ های راک"
    ],
    "answer": "لیست آهنگ های راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "جغرافیایی",
    "choices": [
      "geographical",
      "isle",
      "the other",
      "speed"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "mason",
    "choices": [
      "متحد",
      "شرکت",
      "مرکز",
      "بنا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ من را برای شنبه ساعت هفت صبح به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "بیماری",
      "کلاس اسپین",
      "شرکت",
      "مقدار"
    ],
    "answer": "کلاس اسپین",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفاً به من یادآوری کن که ------ دیگر به مادر زنگ بزنم",
    "choices": [
      "کتاب",
      "مردم",
      "طی نیم ساعت",
      "هنری"
    ],
    "answer": "طی نیم ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ من را خاموش کن",
    "choices": [
      "مسیر",
      "خصوصی",
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "امر"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "مانند",
    "choices": [
      "rank",
      "ugly",
      "cheap",
      "such as"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی ------ در سیاهکل برگزار می‌شوند",
    "choices": [
      "منتشر",
      "معرفی",
      "این آخر هفته",
      "سده"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "باغ",
    "choices": [
      "occupied",
      "orchard",
      "superior",
      "capital"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه یادآوری‌هایی در ------ در راه است",
    "choices": [
      "علم",
      "گیری",
      "مجموعه",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل جدید برای ------ بنویس",
    "choices": [
      "رایان",
      "مانده",
      "پشت",
      "دهستان‌های"
    ],
    "answer": "رایان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "rewards",
    "choices": [
      "پر",
      "جوایز",
      "رسمی",
      "پایگاه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "مربع",
    "choices": [
      "article",
      "Dey",
      "knowledge",
      "square"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "درباره آخرین اخبار ------ سرچ کن",
    "choices": [
      "آیفون",
      "آلمان",
      "کم",
      "ارتفاع"
    ],
    "answer": "آیفون",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "درباره ------ به من بگو",
    "choices": [
      "مایکل جکسون",
      "بعدها",
      "رابطه",
      "بهترین"
    ],
    "answer": "مایکل جکسون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن در سرویس خدمات مصرف کنندگان شکایت من را بنویس",
    "choices": [
      "توئیتر",
      "مدیر",
      "دریا",
      "چنین"
    ],
    "answer": "توئیتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "معمولا",
    "choices": [
      "usually",
      "performance",
      "stroke",
      "social"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "به من بگو در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "گفت",
      "ششم",
      "کشته",
      "تهران"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "چپ",
    "choices": [
      "left",
      "lack",
      "include",
      "compilation"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ امروز چقدر است",
    "choices": [
      "خان",
      "نایک",
      "اين",
      "خواهد"
    ],
    "answer": "نایک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ تولد چند نفره",
    "choices": [
      "برتر",
      "فشار",
      "ساخت",
      "بیست و سوم"
    ],
    "answer": "بیست و سوم",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "فقط ------ باید از رادیو پخش بشه",
    "choices": [
      "رادیو جوان",
      "داستان",
      "رضوی",
      "حق"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "مورد",
      "فرامرز اصلانی",
      "ضد",
      "اصفهان"
    ],
    "answer": "فرامرز اصلانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "مختصات ------ چیست",
    "choices": [
      "خط استوا",
      "نماینده",
      "پوشش",
      "قانون"
    ],
    "answer": "خط استوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "رخ",
    "choices": [
      "stop",
      "industry",
      "stone",
      "face"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا برایم یک ------ بگیر",
    "choices": [
      "مرتبط",
      "گرفته",
      "تاکسی",
      "دادگاه"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "من نیاز دارم بدونم الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "نو",
      "جایزه",
      "اصفهان",
      "ابن"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هوای بیرون خوب است",
    "choices": [
      "المپیک",
      "این هفته",
      "ابراهیم",
      "زندگی"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بزن",
    "choices": [
      "مرداد",
      "نظر",
      "جوادجواد ات جیمیل دات کام",
      "کوچک"
    ],
    "answer": "جوادجواد ات جیمیل دات کام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ میخواد راجع به طلاق حرف بزنیم. میشه لطفا وقتی من وقتم آزاد بود یک جلسه باهاش تنظیم کنی",
    "choices": [
      "بنابر",
      "داشتن",
      "سارا",
      "ضد"
    ],
    "answer": "سارا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "در مورد ------ که در لیست مخاطبین من هست به من بگو",
    "choices": [
      "برابر",
      "ندا",
      "کشف",
      "شبه"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آدرس من را به ------ پاسخ بده",
    "choices": [
      "حاکم",
      "شیراز",
      "علی",
      "لازم"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "گزارش آب و هوای ------",
    "choices": [
      "پایتخت",
      "چون",
      "نسخه",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را فعال کن",
    "choices": [
      "پایین",
      "ما",
      "پخش ترکیبی",
      "موفق"
    ],
    "answer": "پخش ترکیبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "به جای ------ از چی میتونم استفاده کنم",
    "choices": [
      "آموزشی",
      "کره",
      "شوند",
      "سرعت"
    ],
    "answer": "کره",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "من به ------ فکر می‌کنم",
    "choices": [
      "گرفته",
      "میلیون",
      "می‌دهند",
      "شماره یک تا ده"
    ],
    "answer": "شماره یک تا ده",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "احتیاط",
    "choices": [
      "دفتر",
      "بااحتیاط",
      "گفت",
      "ش"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "به من در مورد تنظیمات نوردهی که برای یک روز ابری در ------ بهترین است آموزش بده",
    "choices": [
      "زمین",
      "نهارخوران",
      "مناطق",
      "فشار"
    ],
    "answer": "نهارخوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "نزدیک‌ترین ------ ایرانی کجاست",
    "choices": [
      "رستوران",
      "منتشر",
      "مراسم",
      "عمومی"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی برای من بلیت ------ گرمسار برای فردا با هر ------ی رزرو کنی",
    "choices": [
      "ایجاد",
      "نتایج",
      "قطار",
      "موسوی"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "موضوعات اخبار داغ ------",
    "choices": [
      "زندگینامه",
      "گیلان",
      "باب شده",
      "کوتاه"
    ],
    "answer": "باب شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چه نوع ------ می توانم این هفته در محل انجام دهم",
    "choices": [
      "بیشتر",
      "فعالیت‌های رایگانی",
      "قمری",
      "ارتباط"
    ],
    "answer": "فعالیت‌های رایگانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "مطلق",
    "choices": [
      "large",
      "independent",
      "exclude",
      ""
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "اولو",
    "choices": [
      "handle",
      "dry",
      "united",
      "professor"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چراغ های ------ را قرمز کن",
    "choices": [
      "سپاه",
      "خانه",
      "نمونه",
      "اکثر"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "لطفا مرا در مورد برنامه ------ به روز کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "جمعیت",
      "تشخیص",
      "می‌توانند"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را در ------ خاموش کن",
    "choices": [
      "وبگاه",
      "جان",
      "صنایع",
      "آشپزخانه"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "امضا کردن",
    "choices": [
      "won",
      "sign",
      "include",
      "environment"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "پیشینه ی خانوادگی ------",
    "choices": [
      "مرکز",
      "ابی",
      "نویسندگان",
      "آمار"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "فرد",
      "رادیو",
      "رسیدن",
      "تکرار"
    ],
    "answer": "تکرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "اولیه",
    "choices": [
      "young",
      "limit",
      "primitive",
      "that is"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لیست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "میزان",
      "خواروبار",
      "پایان",
      "وبگاه"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "الان ------ پخش کن.",
    "choices": [
      "کامپیوتر",
      "تقسیمات",
      "جزیره",
      "متال"
    ],
    "answer": "متال",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "دلستر انگور قرمز را به ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "هنوز",
      "لیست خرید",
      "تولد",
      "رهبری"
    ],
    "answer": "لیست خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "------ به جای هشدار رادیو پخش کن.",
    "choices": [
      "صبح",
      "عشق",
      "جشن",
      "کنید"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "بد",
    "choices": [
      "oriental",
      "bad",
      "far",
      "ugly"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا این پیام را در صفحه ------ من پست کن",
    "choices": [
      "آموزش",
      "بریتانیا",
      "شد",
      "فیس بوک"
    ],
    "answer": "فیس بوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "برای ------ روز ولنتاین با او را اضافه کن",
    "choices": [
      "گردید",
      "ابتدا",
      "فردا",
      "اسکار"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "تاریخ ------ چه روزی هست",
    "choices": [
      "شامل",
      "تولد من",
      "کسب",
      "عمده"
    ],
    "answer": "تولد من",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را بیاور بالا",
    "choices": [
      "روحانی",
      "مسیر",
      "شناسی",
      "هفت"
    ],
    "answer": "روحانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "یک شکایت از طریق ------ به ایران خودرو بفرست",
    "choices": [
      "توئیت",
      "تقسیم",
      "جمع",
      "اسلامی"
    ],
    "answer": "توئیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "موقعیت مکانی ------ امروز را به من بگو",
    "choices": [
      "ادبی",
      "کرده‌است",
      "جلسه های",
      "قاجار"
    ],
    "answer": "جلسه های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا چیزی در تقویم من در روز ------ در صبح بعد از رسیدن به محل کار وجود دارد",
    "choices": [
      "طرح",
      "پرداخت",
      "جمعه",
      "جدید"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "فهرست آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "یادکرد",
      "شمال",
      "بریتانیا",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ترکی",
    "choices": [
      "most",
      "Turkish",
      "help",
      "cold"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "برای من راجع ------ اطلاعات پیدا کن",
    "choices": [
      "م",
      "شمالی",
      "بزرگ",
      "ماشین‌ها"
    ],
    "answer": "ماشین‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ رویدادهای تقویمی دارم",
    "choices": [
      "امروز",
      "جایزه",
      "ترکیب",
      "نیمه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ که تازه متوقف شده بود رو پخش کن",
    "choices": [
      "پروژه",
      "صوتی",
      "گرفتن",
      "شیراز"
    ],
    "answer": "صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "آهنگ های ------ پخش کن",
    "choices": [
      "کودکانه",
      "مشترک",
      "می‌گوید",
      "استان‌های"
    ],
    "answer": "کودکانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های ------ علی فهرست کن",
    "choices": [
      "تعداد",
      "امروز",
      "گزارش",
      "کوتاه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ را راه اندازی کن",
    "choices": [
      "جاروبرقی رباتیک",
      "فقط",
      "شامل",
      "آن‌ها"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "قد ------ چند است",
    "choices": [
      "شد",
      "سارا نایینی",
      "ادامه",
      "مشترک"
    ],
    "answer": "سارا نایینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "موزیک سبک ------ پخش کن",
    "choices": [
      "عراق",
      "کانتری",
      "زیاد",
      "اين"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک نسخه ------ از کتاب لی لی و مادرشوهر برای من پیدا کن و آن را پخش کن",
    "choices": [
      "براساس",
      "خورشیدی",
      "مهم‌ترین",
      "صوتی"
    ],
    "answer": "صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "آخرین خبرهای ------ چیست",
    "choices": [
      "قرمز",
      "اهمیت",
      "واژه",
      "دوی سرعت"
    ],
    "answer": "دوی سرعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "برنامه",
    "choices": [
      "your",
      "left",
      "plan",
      "tool"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "سومین",
    "choices": [
      "third",
      "everybody",
      "May",
      "manner"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "این آهنگ را وقتی تمام شد ------",
    "choices": [
      "شبیه",
      "ج",
      "بریتانیا",
      "تکرار کن"
    ],
    "answer": "تکرار کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "آیا ------ قراره تور جدیدی برگزار کنه",
    "choices": [
      "گوگوش",
      "قمری",
      "براي",
      "ص"
    ],
    "answer": "گوگوش",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "برنامه ------ چیست",
    "choices": [
      "امشب",
      "زنده",
      "کاری",
      "ساکن"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ روزهای مرخصی دارم",
    "choices": [
      "این هفته",
      "نوع",
      "دفاع",
      "آلبوم"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "قسمت قبل",
      "ارومیه",
      "نموده",
      "کننده"
    ],
    "answer": "قسمت قبل",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "عضو",
      "موبایل فروشی",
      "اين",
      "هفت"
    ],
    "answer": "موبایل فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "من به دنبال یک ------ هستم آیا یک ------ خوب می‌شناسی",
    "choices": [
      "اصفهان",
      "تر",
      "کافه",
      "کشاورزی"
    ],
    "answer": "کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "کدام ------ غذای بیرون بر دارند",
    "choices": [
      "جریان",
      "نیمه",
      "گیاهان",
      "رستوران ها"
    ],
    "answer": "رستوران ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله بین ------ و مکزیک چیست",
    "choices": [
      "امنیت",
      "آمریکا",
      "امور",
      "ایجاد"
    ],
    "answer": "آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "علی چه تعداد جلسه را ------ برعهده داشت",
    "choices": [
      "یا",
      "مهاتما گاندی",
      "باشگاه",
      "طراحی"
    ],
    "answer": "مهاتما گاندی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "این ------ با عشق در مهمانی شرکت کن",
    "choices": [
      "مردم",
      "قاجار",
      "سوی",
      "جمعه"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "رادیو خبر",
      "گیتار",
      "دین",
      "اسلامی"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "می توانی یک بلیط ------ برایم بگیری",
    "choices": [
      "قمری",
      "شده",
      "تو",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "رویدادهای ------ من را به من نشان بده",
    "choices": [
      "شهرهای",
      "بکار",
      "ماه",
      "رودخانه"
    ],
    "answer": "ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله ارز ------ به ین چقدر است",
    "choices": [
      "انگلیسی",
      "عوامل",
      "زنان",
      "خورشید"
    ],
    "answer": "انگلیسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "contrary",
    "choices": [
      "پایتخت",
      "نبرد",
      "می‌رود",
      "ضد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ ایمیلی برای من آمده است",
    "choices": [
      "یونان",
      "قابل",
      "نیاز",
      "پنج ساعت گذشته"
    ],
    "answer": "پنج ساعت گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "چند تا ------ بزار",
    "choices": [
      "آیت",
      "دادگاه",
      "معنای",
      "شادمهر"
    ],
    "answer": "شادمهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا یک بلیط ------ به نکا بگیر",
    "choices": [
      "قطار",
      "خط",
      "کوچک",
      "ایالت"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "آیا امسال ------ فیلم جدیدی دارد",
    "choices": [
      "هانیه توسلی",
      "فروش",
      "مردم",
      "روستا"
    ],
    "answer": "هانیه توسلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "گرون",
    "choices": [
      "ارزون",
      "فارس",
      "خانوار",
      "نخستین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "همه رویدادهای ------ را لغو کن و من را با مشغله علامت گذاری کن",
    "choices": [
      "پنج",
      "بی",
      "بن",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "برایم شکایتی در مورد چاله ها در خیابات ------",
    "choices": [
      "توئیت کن",
      "نظیر",
      "هفتم",
      "تصویب"
    ],
    "answer": "توئیت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "اقدام",
      "ژاپن",
      "‌ها",
      "وزارت"
    ],
    "answer": "ژاپن",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را شروع کن",
    "choices": [
      "کلش آف کلنز",
      "پا",
      "می‌باشند",
      "نوامبر"
    ],
    "answer": "کلش آف کلنز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ چشم هایش را پخش کن",
    "choices": [
      "کتاب صوتی",
      "خان",
      "باب",
      "هفته"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "پسر بچه",
    "choices": [
      "boy",
      "zone",
      "large",
      "stage"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "سلطان",
    "choices": [
      "king",
      "Fars",
      "very",
      "number"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا بازی ------ را باز کن من دوست دارم با تو بازی کنم",
    "choices": [
      "snooker",
      "داشته",
      "کننده",
      "فضای"
    ],
    "answer": "snooker",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "این ------ هوا چطور است",
    "choices": [
      "روستایی",
      "همچون",
      "جمعه",
      "انتخاب"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "تیترهای ------",
    "choices": [
      "روزنامه‌ی همشهری",
      "بزرگی",
      "مشخص",
      "هند"
    ],
    "answer": "روزنامه‌ی همشهری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چه وقایعی در ------ است",
    "choices": [
      "ج",
      "بیست و نه آبان",
      "هر",
      "نوع"
    ],
    "answer": "بیست و نه آبان",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ الان بزار",
    "choices": [
      "جاز",
      "بود",
      "شهریور",
      "خوانده"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ من با دکتر هفته‌ی آینده کجاست",
    "choices": [
      "آن",
      "چشمه",
      "نبود",
      "قرار"
    ],
    "answer": "قرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لطفا برای ------ فردا ساعت هفت صبح زنگ هشدار بگذار",
    "choices": [
      "نمایش",
      "ترکیه",
      "جلسه",
      "میزان"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "لطفا موزیک از ------ به ترتیب پخش کن",
    "choices": [
      "سپتامبر",
      "گل",
      "همایون شجریان",
      "پیوند"
    ],
    "answer": "همایون شجریان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ قبلی را پخش کن",
    "choices": [
      "امر",
      "شکل",
      "آهنگ",
      "گرفته‌است"
    ],
    "answer": "آهنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "رویداد ------ ساعت پنج بعدازظهر را اضافه کن",
    "choices": [
      "خواننده",
      "میان",
      "تمرین بیسبال",
      "سفر"
    ],
    "answer": "تمرین بیسبال",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "کلاسیک",
      "درون",
      "اینترنتی",
      "تیم"
    ],
    "answer": "کلاسیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا ------ صبح هیچ بارندگی ای می شود",
    "choices": [
      "ص",
      "فردا",
      "مناطق",
      "به"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "چقدر تا ------ مونده",
    "choices": [
      "آلمانی",
      "شب یلدا",
      "کسی",
      "آب"
    ],
    "answer": "شب یلدا",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "چه خبر برای ------",
    "choices": [
      "اواخر",
      "این هفته",
      "کتاب",
      "آنچه"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "یک پک ------ برای بیرون بری",
    "choices": [
      "کنترل",
      "نیز",
      "نودل",
      "المپیک"
    ],
    "answer": "نودل",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "water",
    "choices": [
      "آب",
      "دارند",
      "جمعیت",
      "اطراف"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "هشدار ساعت ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "جامع",
      "هشت صبح",
      "جشنواره",
      "شیراز"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "------ چه ساعتی است",
    "choices": [
      "اندازه",
      "‌ها",
      "غروب خورشید",
      "کاهش"
    ],
    "answer": "غروب خورشید",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ مورد علاقه من در ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "استاد",
      "سال گذشته",
      "استاندارد",
      "باقی"
    ],
    "answer": "سال گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "رنگ نور رو ------ کن",
    "choices": [
      "بدین",
      "کنند",
      "قرمز",
      "محسن"
    ],
    "answer": "قرمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "فاصله بین ------ تا ساری در مازندران چند کیلومتر است",
    "choices": [
      "است",
      "مرحله",
      "سرعین در اردبیل",
      "ارتفاع"
    ],
    "answer": "سرعین در اردبیل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "اندازه",
    "choices": [
      "trust",
      "wet",
      "size",
      "court"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "مصر",
      "تبریز",
      "کشاورزی",
      "شبکه"
    ],
    "answer": "تبریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "ایران خودرو",
      "امکان",
      "دومین",
      "مراکز"
    ],
    "answer": "ایران خودرو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "مقرره",
    "choices": [
      "office",
      "man",
      "minister",
      "requirement"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ ها نوازش رو تو ------ پخش کن",
    "choices": [
      "یوتوب",
      "پر",
      "خبر",
      "ایتالیا"
    ],
    "answer": "یوتوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "آثار",
      "پیتزا",
      "اجتماعی",
      "بنام"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "آیا این محل سرویس ------ دارد",
    "choices": [
      "قهرمان",
      "بعضی",
      "مشاهده",
      "بیرون بر"
    ],
    "answer": "بیرون بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "آپدیت وضع هوا برای ------ چیست",
    "choices": [
      "شناخته",
      "سه شنبه",
      "شدید",
      "محل"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار بگذار و ------ صبح ساعت شش صبح مرا بیدار کن",
    "choices": [
      "حوزه",
      "فردا",
      "تولید",
      "آزاد"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "آیا بازیگر ------ را می شناسی",
    "choices": [
      "سمیه",
      "بازی",
      "ی",
      "خلیج"
    ],
    "answer": "سمیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "یک ------ از سفر من به تهران به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "نیویورک",
      "تلویزیونی",
      "باشد",
      "روز قبل"
    ],
    "answer": "روز قبل",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آب زیپو",
    "choices": [
      "scarcity",
      "superior",
      "out",
      "watery"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "رویدادهای ------ را باز کن",
    "choices": [
      "نشده",
      "این هفته",
      "ابتدا",
      "طی"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ می توانم شلوار کوتاه بپوشم",
    "choices": [
      "دین",
      "مرکز",
      "امروز",
      "نسبت"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "در مورد فعالیت‌های ------ در منطقه من به من بگو",
    "choices": [
      "علت",
      "طرف",
      "این آخر هفته",
      "باقی"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "تلخ",
    "choices": [
      "شیرین",
      "دارد",
      "عمر",
      "طرح"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "یک یادآور برای ------ فردا با جواد تنظیم کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "زیبا",
      "اهالی",
      "دور"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "شرح ------ را به من بده",
    "choices": [
      "مشاهیر",
      "مدار لپ تاپ",
      "آهن",
      "تن"
    ],
    "answer": "مدار لپ تاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "مریم یک شکایت مشتری از خدمات را به ------ توییت کن",
    "choices": [
      "اجتماعی",
      "شرکت سایپا",
      "دستور",
      "چهارم"
    ],
    "answer": "شرکت سایپا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "بلیط ------ خریدم",
    "choices": [
      "بیسبال پیش فصل",
      "حفظ",
      "دفتر",
      "غرب"
    ],
    "answer": "بیسبال پیش فصل",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ساعت ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "شش صبح",
      "سری",
      "م",
      "نامزد"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "اوولی برای من آهنگ ------ از اسپیکر پخش کن",
    "choices": [
      "upbeat",
      "چندین",
      "خاک",
      "فنی"
    ],
    "answer": "upbeat",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ را جستجو کن",
    "choices": [
      "اشتباه بزرگ",
      "خارج",
      "اعدام",
      "کشاورزی"
    ],
    "answer": "اشتباه بزرگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "sexual",
    "choices": [
      "میانه",
      "جنسی",
      "از",
      "عدم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آخبار ------",
    "choices": [
      "روزنامه‌ی همشهری",
      "عمده",
      "هیچ",
      "مجموعه"
    ],
    "answer": "روزنامه‌ی همشهری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چند تا آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "کانتری",
      "می‌رسد",
      "چند",
      "امپراتوری"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا زمان حرکت ------ به واشنگتن را به من بگو",
    "choices": [
      "قطار",
      "کردن",
      "نظیر",
      "کشته"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "یک پیام به ------ بنویس و به آنها بگو که کارت من کار نمی‌کند",
    "choices": [
      "جای",
      "بانک صادرات",
      "سالگی",
      "عبارتند"
    ],
    "answer": "بانک صادرات",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "روسیه",
      "ابی",
      "سال",
      "‌ها"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "Ordibehesht",
    "choices": [
      "بی",
      "معنی",
      "اردیبهشت",
      "طرف"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ کی باز می‌شود",
    "choices": [
      "منبع",
      "اسماعیل",
      "فروشگاه پالادیوم",
      "کرمان"
    ],
    "answer": "فروشگاه پالادیوم",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "از آخرین اخبار ------ بگو",
    "choices": [
      "فعالیت",
      "جهان",
      "جهت",
      "رضا"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به من بگو در لیست ------ من چه چیزی وجود دارد",
    "choices": [
      "شده‌اند",
      "راک",
      "مذهبی",
      "تعطیلات"
    ],
    "answer": "تعطیلات",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن.",
    "choices": [
      "پا",
      "رادیو جوان",
      "نو",
      "انسانی"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "موتور",
    "choices": [
      "selection",
      "motor",
      "solar year",
      "transformation"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "اخبار در مورد ------ را می خواهم",
    "choices": [
      "طبیعی",
      "سه",
      "پا",
      "حسن روحانی"
    ],
    "answer": "حسن روحانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "وقتی اینجا ساعت ------ باشه کابل ساعت چنده",
    "choices": [
      "نام‌های",
      "ده شب",
      "نتایج",
      "تک"
    ],
    "answer": "ده شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "weight",
    "choices": [
      "روستاهای",
      "وزن",
      "اثر",
      "هنگام"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لطفا شماره‌های برنده بخت‌آزمایی ------ را به من بده",
    "choices": [
      "آخر هفته",
      "حالی",
      "دریاچه",
      "تخت"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "مطالب جدید راجع به ------ را از جایی غیر از مشرق نیوز پیدا کن",
    "choices": [
      "روحانی",
      "فلسفه",
      "بنابراین",
      "بخش‌های"
    ],
    "answer": "روحانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیتم‌های لیست ------ را بخوان",
    "choices": [
      "خرید",
      "عهده",
      "همین",
      "فرمان"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "روز ------ صبح وقت دکتر را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "کمتر",
      "دستور",
      "دوازدهم",
      "تلویزیونی"
    ],
    "answer": "دوازدهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "محلی",
      "جاز",
      "موسسه",
      "زنان"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "بی صدا برای ------",
    "choices": [
      "دو ساعت",
      "خورشید",
      "انرژی",
      "شده‌است"
    ],
    "answer": "دو ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "هر خبر جدیدی درباره ------ را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "سیاست",
      "تقسیم",
      "علوم",
      "موسوی"
    ],
    "answer": "سیاست",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "محرور",
    "choices": [
      "asleep",
      "like",
      "city",
      "hot"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ از یثربی را پخش کن",
    "choices": [
      "ساکن",
      "پستچی",
      "شبیه",
      "کاخ"
    ],
    "answer": "پستچی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "چه زمانی سفارش ------ تحویل داده می‌شود",
    "choices": [
      "عبدالله",
      "عطاویچ",
      "فاصله",
      "چندین"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "بر طبق",
    "choices": [
      "conflict",
      "similar to",
      "national",
      "kind"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا ------ بارانی است",
    "choices": [
      "نام‌های",
      "شیراز",
      "سبب",
      "حاج"
    ],
    "answer": "شیراز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن",
    "choices": [
      "شطرنج",
      "بازگشت",
      "هشت",
      "تبریز"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ پخش کن",
    "choices": [
      "دهه",
      "ایوان بند",
      "براساس",
      "حتی"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ شب برنامه ی کافه رفتن دارم.",
    "choices": [
      "سابق",
      "باشگاه",
      "چهارشنبه",
      "کیلومتری"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "مقرری",
    "choices": [
      "salary",
      "area",
      "novel",
      "awak"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "یک آهنگ از ------ برام پخش کن",
    "choices": [
      "برق",
      "ابی",
      "قسمت",
      "دانش"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "appearance",
    "choices": [
      "فضایی",
      "نمود",
      "جز",
      "می‌کنند"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "بزرگ",
      "زمین",
      "نژاد",
      "نبرد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "آیا من هیچ ایمیلی از ------ دارم",
    "choices": [
      "ساله",
      "مریم",
      "حکومت",
      "نماید"
    ],
    "answer": "مریم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "لطفا یک ایمیل به ------ بفرست",
    "choices": [
      "پل",
      "آورد",
      "بدون",
      "علی"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لطفا یک زنگ یادآور برای ------ روز شنبه تنظیم کن",
    "choices": [
      "گسترش",
      "سه بعدازظهر",
      "آنان",
      "محل"
    ],
    "answer": "سه بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "اولین رویداد تاریخ ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "سوم فروردین هزار و سیصد و نود و شش",
      "آلمانی",
      "ضد",
      "منبع"
    ],
    "answer": "سوم فروردین هزار و سیصد و نود و شش",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ یک کیلومتری را پیدا کن",
    "choices": [
      "بسته",
      "چون",
      "رستوران‌های",
      "زمینه"
    ],
    "answer": "رستوران‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ با من بازی کن",
    "choices": [
      "كه",
      "اش",
      "نامه",
      "پوکر"
    ],
    "answer": "پوکر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "مطمئن",
    "choices": [
      "نامطمئن",
      "وزن",
      "انتقال",
      "زمینه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "Mosque",
    "choices": [
      "مسجد",
      "عشق",
      "مجله",
      "پوشش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "بیرون",
    "choices": [
      "outside of",
      "subordinate",
      "book",
      "the majority of"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "کمی ------ پخش کن",
    "choices": [
      "بیست",
      "جاز ملایم",
      "اقتصاد",
      "عمومی"
    ],
    "answer": "جاز ملایم",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را غیر فعال کن",
    "choices": [
      "نظام",
      "خدا",
      "سوکت هوشمند",
      "بودند"
    ],
    "answer": "سوکت هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "چراغ های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "متولد",
      "هال",
      "خدا",
      "راه"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "بدایت",
    "choices": [
      "winter",
      "beginning",
      "parliament",
      "negative"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "مهمانی ------ من را در فیسبوک منتشر کن",
    "choices": [
      "دادگاه",
      "خودش",
      "یافته",
      "تولد"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آهنگی از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "مذهبی",
      "ابی",
      "گذاری",
      "انتشارات"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لیست کارهای ------ اخیر را بررسی کن",
    "choices": [
      "بهار",
      "سالگی",
      "روز",
      "انجام دادنی"
    ],
    "answer": "انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "------ من یک سگ بولداگ دیدم",
    "choices": [
      "امروز",
      "سایر",
      "نزدیک",
      "کشته"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "می‌توانند",
      "تجاری",
      "همدان",
      "طرح"
    ],
    "answer": "همدان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ را دوباره برایم بزار",
    "choices": [
      "صنعتی",
      "مشاهده",
      "پیشین",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "پردیز",
    "choices": [
      "humane",
      "than",
      "park",
      "money"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "کمی ------ برام پیدا کن",
    "choices": [
      "جاز ملایم",
      "کلمه",
      "آب",
      "عبور"
    ],
    "answer": "جاز ملایم",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "درباره ------ به من بگو",
    "choices": [
      "تبریز",
      "احتمال",
      "ابوالفضل پورعرب",
      "متر"
    ],
    "answer": "ابوالفضل پورعرب",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "because",
    "choices": [
      "علوم",
      "نظیر",
      "هنگامی",
      "زیرا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لطفا برای ------ یک ایمیل در مورد ماشینش بفرست",
    "choices": [
      "زنده",
      "پیام",
      "می‌کرد",
      "گاز"
    ],
    "answer": "پیام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "یادآور ------ را از تقویم پاک کن",
    "choices": [
      "جمله",
      "سال نو",
      "طبیعی",
      "جزیره"
    ],
    "answer": "سال نو",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "منطقه زمانی را به ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "موزه",
      "ایالات",
      "بدست",
      "ساعت گرینویچ"
    ],
    "answer": "ساعت گرینویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "آهنگ های برتر ------ را پخش کن لطفا",
    "choices": [
      "کانتری",
      "چند",
      "پیوند",
      "هفت"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "بلندترین روز ------ چه روزیه",
    "choices": [
      "نزدیکی",
      "فعالیت",
      "امسال",
      "دختر"
    ],
    "answer": "امسال",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "باعرزه",
    "choices": [
      "expansion",
      "westerner",
      "Paul",
      "capable"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "به پیام ایمیل ------ در مورد سایت دستور غذا پاسخ بده",
    "choices": [
      "ای",
      "شاعر",
      "مامان",
      "دوران"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ را پخش کنی",
    "choices": [
      "خبرگزاری",
      "نفرین",
      "جمع",
      "هوایی"
    ],
    "answer": "نفرین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "در منطقه زمانی ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "نخستین",
      "لیگ",
      "کوه",
      "مناطق"
    ],
    "answer": "کوه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "زنگ ساعت ------ را غیرفعال کن",
    "choices": [
      "ده صبح",
      "ایران",
      "نتایج",
      "طور"
    ],
    "answer": "ده صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "عاطل",
    "choices": [
      "read",
      "idle",
      "approval",
      "late"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "رخ",
    "choices": [
      "straight",
      "start",
      "diary",
      "rukh"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "همگردانی",
    "choices": [
      "reach",
      "big",
      "compilation",
      "some"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "می‌شود",
      "واشر فشار",
      "محصولات",
      "عبور"
    ],
    "answer": "واشر فشار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "من به یک دستور پخت ------ نیاز دارم که قدمت آن به قبل از سال هزار و نهصد و هفتاد برسد",
    "choices": [
      "شناسی",
      "قورمه سبزی",
      "نوامبر",
      "بودند"
    ],
    "answer": "قورمه سبزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "آخری",
    "choices": [
      "روی",
      "اولی",
      "اطلاعات",
      "رئیس"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "ترک",
    "choices": [
      "turkish",
      "stop",
      "seaport",
      "representative"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "سرزمین",
      "هزار",
      "بین‌المللی",
      "گزارش"
    ],
    "answer": "بین‌المللی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "میشه لطفا ------ رو خاموش کنی",
    "choices": [
      "جغرافیایی",
      "نماید",
      "دانشکده",
      "جارو برقی"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "لطفا به ایمیلی که ------ برایم فرستاده بگو من به پول نیاز دارم اکنون فوری است",
    "choices": [
      "داد",
      "حد",
      "علی",
      "گیری"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا نیاز به یادآوری ------ دوشنبه دارم",
    "choices": [
      "اکبر",
      "ترک",
      "هرمزگان",
      "ملاقات‌های"
    ],
    "answer": "ملاقات‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "وضع ترافیک ------ چطور است",
    "choices": [
      "بازدید",
      "تهران",
      "نویسنده",
      "می‌کنند"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "الکسا عکس ------ من را در facebook پست کن",
    "choices": [
      "فعالیت",
      "گوشی",
      "شمال",
      "حوزه"
    ],
    "answer": "گوشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ را گوش بدم",
    "choices": [
      "عبور",
      "نوع",
      "عشق",
      "دریافت"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار من را برای ------ ساعت شش بعدازظهر تنظیم کن",
    "choices": [
      "تفسیر",
      "سه شنبه",
      "رفت",
      "درگذشتگان"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "مهدی",
    "choices": [
      "even",
      "Mehdi",
      "go",
      "limited"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "ضحک",
    "choices": [
      "moon",
      "Mohsen",
      "go",
      "laugh"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "جزئیات ------ را ارائه بده",
    "choices": [
      "ماسه سنگی",
      "کل",
      "تئاتر",
      "جریان"
    ],
    "answer": "ماسه سنگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "میخوام کمی ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "چهار",
      "مرکزی",
      "مداحی",
      "هوایی"
    ],
    "answer": "مداحی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ادرس ------ امیر بفرست",
    "choices": [
      "ایرانیان",
      "گردد",
      "ایمیل کاری",
      "بهمن"
    ],
    "answer": "ایمیل کاری",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "چراغ را ------ روشن کن",
    "choices": [
      "تا پنجاه درصد",
      "زبان‌های",
      "گذاری",
      "تلویزیونی"
    ],
    "answer": "تا پنجاه درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightup"
  },
  {
    "question": "collaboration",
    "choices": [
      "علت",
      "جمعیت",
      "کشورهای",
      "همکاری"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "میتونی کتاب صوتی مورد علاقه من ------ را پخش کنی",
    "choices": [
      "دا",
      "عبور",
      "مرز",
      "شخصیت"
    ],
    "answer": "دا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "ناراحت",
    "choices": [
      "پزشکی",
      "افزایش",
      "دوباره",
      "خوشحال"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "حمله",
      "قرن",
      "تهران",
      "کردند"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "هیات نمایندگی",
    "choices": [
      "sexual",
      "representative",
      "related",
      "idle"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا هوای ------ قرار است خوب باشد",
    "choices": [
      "گل",
      "سپتامبر",
      "استقلال",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "معنی کلمه‌ی ------ چیست",
    "choices": [
      "میرزا",
      "کرد",
      "زادگان",
      "غامض"
    ],
    "answer": "غامض",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "در مورد آب خراب یک ------",
    "choices": [
      "بیماری",
      "بزرگ‌ترین",
      "توئیت کن",
      "توان"
    ],
    "answer": "توئیت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "راک",
      "بعضی",
      "داشتن",
      "مطلق"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "اطلاعات مربوط به ------ را از فهرست مخاطبین من ارائه بده",
    "choices": [
      "علی",
      "ه",
      "علمی",
      "پرونده"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "نرخ کنونی تبدیل ------ به یورو چند است",
    "choices": [
      "جنوب",
      "معروف",
      "ین",
      "اسلامی"
    ],
    "answer": "ین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "valley",
    "choices": [
      "روش",
      "دره",
      "حکومت",
      "محصول"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "به ------ پیامی بفرست",
    "choices": [
      "روزنامه",
      "دهد",
      "عالیه",
      "مفهوم"
    ],
    "answer": "عالیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "عنوان",
    "choices": [
      "foreigner",
      "gone",
      "illegal",
      "title"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "went",
    "choices": [
      "خبر",
      "مرداد",
      "ایالات",
      "رفت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "جدیدترین آهنگ های ------ در رده چهار ستاره یا بالاتر را دانلود کن و همه را بدون آنکه به صورت تصادفی پخش شود پخش کن",
    "choices": [
      "اثر",
      "دانش",
      "فولکلور",
      "اطلاعات"
    ],
    "answer": "فولکلور",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "کلم بروکلی را به لیست ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "خواروبار",
      "ناشر",
      "جمهوری"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "چه مدت باید ------ را بجوشانم",
    "choices": [
      "مرکز",
      "وقتی",
      "تخم‌مرغ‌ها",
      "تاسیس"
    ],
    "answer": "تخم‌مرغ‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "چه کسی برای ------ فردا برنامه‌ریزی شده است",
    "choices": [
      "دسته",
      "عالی",
      "جلسه",
      "ده"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "تمرین ورزش را برای روزهای ------ از پنج تا شش صبح به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "دوشنبه تا جمعه",
      "تاسیس",
      "استقلال",
      "اجرای"
    ],
    "answer": "دوشنبه تا جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "محمود",
    "choices": [
      "Europe",
      "way",
      "limits",
      "Mahmud"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "ضعیف",
    "choices": [
      "مشغول",
      "قوی",
      "شد",
      "های"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "------ من را برای پانزدهم اضافه کن",
    "choices": [
      "ارتفاع",
      "بی‌بی‌سی",
      "بیماری",
      "وقت دکتر"
    ],
    "answer": "وقت دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا یک یادآوری ------ برای پرداخت اجاره تنظیم کن",
    "choices": [
      "مه",
      "ماهانه",
      "شیمیایی",
      "شروع"
    ],
    "answer": "ماهانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چطور بروم ------",
    "choices": [
      "تنگه هرمز",
      "شهرداری",
      "خورشید",
      "جز"
    ],
    "answer": "تنگه هرمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "لطفا لیست ------ من را تکرار کن",
    "choices": [
      "تاریخی",
      "بلند",
      "خرید",
      "می‌گویند"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "فهرست آهنگ های ------ لطفا.",
    "choices": [
      "پاپ",
      "نماینده",
      "گردد",
      "سرانجام"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "برنامه حرکت ------ به اصفهان",
    "choices": [
      "انتقال",
      "میرزا",
      "مناسب",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "تاریخ ------ کار دوستم سام را به من بگو",
    "choices": [
      "افتتاح",
      "توابع",
      "ترک",
      "یافته"
    ],
    "answer": "افتتاح",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "فقط یک ------ با رئیس من برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "فوریه",
      "جلسه",
      "دوره",
      "پارک"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آيا می توانی دستگاه ------ را برای من روشن کنی",
    "choices": [
      "قهوه ساز",
      "سال‌های",
      "کل",
      "برده"
    ],
    "answer": "قهوه ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "لطفا یک ساعت زنگ دار را برای ------ بعدی من با تیم در ساعت سه بعدازظهر جمعه آینده تنظیم کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "مساحت",
      "ترجمه",
      "جنبش"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "لطفا به من بگو الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "ایران",
      "بعد",
      "همین",
      "عمده"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "حادث",
    "choices": [
      "new",
      "hot",
      "nominee",
      "watery"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی ------ را بر روی حالت بی صدا تنظیم کنی",
    "choices": [
      "استان",
      "حل",
      "رادیو",
      "ملل"
    ],
    "answer": "رادیو",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "برای من یک بلیط ------ به نکا برای امروز بعد از ظهر رزرو کن",
    "choices": [
      "عبارتند",
      "هنر",
      "قطار",
      "قبل"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "قیمت کنونی سهام ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "سیاست",
      "مسابقات",
      "مس سرچشمه",
      "کنیم"
    ],
    "answer": "مس سرچشمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "لطفا از ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "هستند",
      "جنگ",
      "يا",
      "عطاویچ"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "بیگانه",
    "choices": [
      "بعد",
      "باقی",
      "باغ",
      "دوست"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "یادآوری‌های من برای ------ چیستند",
    "choices": [
      "این ماه",
      "ترکی",
      "تصمیم",
      "شهرت"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "قم",
    "choices": [
      "tree",
      "Qom",
      "old",
      "sign"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه",
    "choices": [
      "prevention",
      "contemporary",
      "nominee",
      "what"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لامپ های ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "ارومیه",
      "کره",
      "هال",
      "کارگردانی"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightup"
  },
  {
    "question": "اکنون باید یک ایمیل برای ------ بنویسم",
    "choices": [
      "همکارم",
      "ویکی",
      "چیزی",
      "ولایت"
    ],
    "answer": "همکارم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "permission",
    "choices": [
      "عربی",
      "اجازه",
      "کمی",
      "اکبر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ بعدی کی به سکوی شماره یک ایستگاه راه آهن مرکزی می رسه",
    "choices": [
      "اختیار",
      "سبک",
      "قطار",
      "اهل"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "جمعیت ------ چقدر است",
    "choices": [
      "شیراز",
      "ندارد",
      "میلیون",
      "بر"
    ],
    "answer": "شیراز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "westerner",
    "choices": [
      "پایین",
      "جزیره",
      "غربی",
      "مستقیم"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ یک پارتی ذخیره شده در تقویمم دارم",
    "choices": [
      "کارگردانی",
      "فردا",
      "توجه",
      "ورود"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن ------ را پنج‌شنبه ساعت یازده صبح به آرایشگاه ببرم",
    "choices": [
      "مادر",
      "اواخر",
      "سلطنت",
      "بریتانیا"
    ],
    "answer": "مادر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ من در شنبه چه ساعتی است",
    "choices": [
      "کالیفرنیا",
      "می‌کردند",
      "قرار ملاقات",
      "بسیاری"
    ],
    "answer": "قرار ملاقات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "یکه",
    "choices": [
      "civil",
      "busy",
      "subscriber",
      "unique"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "می تونی برام به ------ یه بلیط قطار رزرو کنی",
    "choices": [
      "طبقه",
      "گسترش",
      "شخص",
      "دلار"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "Soviet Union",
    "choices": [
      "اند",
      "رمان",
      "شوروی",
      "دو"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ پرمشغله هستم",
    "choices": [
      "کشور",
      "شکل",
      "امروز",
      "هفتم"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "science",
    "choices": [
      "طی",
      "بازیابی‌شده",
      "وسیله",
      "علم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "هفت",
      "مدرسه",
      "خبرگزاری مهر",
      "هشت"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "کدام قسمت از ------ به آمریکا تعلق دارد",
    "choices": [
      "خلق",
      "جریان",
      "بهترین",
      "قطب جنوب"
    ],
    "answer": "قطب جنوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "روی",
      "یمن",
      "جمهور",
      "رادیو ورزش"
    ],
    "answer": "رادیو ورزش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "Shah",
    "choices": [
      "مناطق",
      "چنین",
      "شاه",
      "همکاری"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا می توانم از رستوران ------ غذای بیرون بری سفارش بدهم",
    "choices": [
      "اسپانیایی",
      "تصمیم",
      "همراه",
      "شدت"
    ],
    "answer": "اسپانیایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "برای ------ ایمیل بفرست و به او یادآوری کن که صبح پرتقال را فراموش نکند",
    "choices": [
      "دور",
      "ابهام‌زدایی",
      "نصرت",
      "تدوین"
    ],
    "answer": "نصرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "محدود",
      "هشت",
      "جام",
      "یزد"
    ],
    "answer": "یزد",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ راپخش کن",
    "choices": [
      "گسترده",
      "کشور",
      "عمل",
      "رادیو خبر"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی ------ در همسایگی من پیدا کنی",
    "choices": [
      "لازم",
      "اوت",
      "نمایشگاه خیابانی",
      "نبرد"
    ],
    "answer": "نمایشگاه خیابانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ ماهان",
    "choices": [
      "داشتند",
      "خمینی",
      "پروژه",
      "شماره‌ی تلفن"
    ],
    "answer": "شماره‌ی تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "لطفا یک ------ را برای ساعت یک بعدازظهر روز شنبه برنامه‌ریزی کن",
    "choices": [
      "وقت",
      "خارج",
      "ابتدا",
      "نوبت کوتاهی مو"
    ],
    "answer": "نوبت کوتاهی مو",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "olly اگر اخبار جدیدی در مورد ------ منتشر شد می‌توانی بلافاصله به من اطلاع بدهی",
    "choices": [
      "محل",
      "طی",
      "سد",
      "سیل"
    ],
    "answer": "سیل",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی در ------ برنامه‌ریزی شده است",
    "choices": [
      "مصر",
      "فضای",
      "توان",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "economic",
    "choices": [
      "اقتصادی",
      "محله",
      "مناسب",
      "ایشان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "الهه لطفا یک بلیط ------ به ساری برای من بخر",
    "choices": [
      "گیلان",
      "ضد",
      "پرورش",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "نافی",
    "choices": [
      "my",
      "periodical",
      "territory",
      "negative"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی ------ آینده بین یازده صبح تا سه بعدازظهر برنامه‌ریزی شده است",
    "choices": [
      "سال‌های",
      "دولت",
      "ثابت",
      "سه شنبه"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "الکس من برای ------ دلار گرفته ام ------ چقدر می توانم هر روز خرج کنم",
    "choices": [
      "مانده",
      "بیشتری",
      "انقلاب",
      "این ماه"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_maths"
  },
  {
    "question": "نازنین می‌توانی این را به ------ کم ارسال کنی",
    "choices": [
      "خیلی",
      "فیسبوک",
      "بیشتر",
      "قبلی"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "بد",
    "choices": [
      "agreement",
      "one",
      "sour",
      "bad"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا ------ فروشی مورد علاقه ام سرویس بیرون بر دارد",
    "choices": [
      "دار",
      "پیام",
      "پیتزا",
      "تلویزیون"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "------ قسمت بعدی فایل صوتی",
    "choices": [
      "مطلق",
      "شرقی",
      "استاندارد",
      "برو به"
    ],
    "answer": "برو به",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "این ------ چه کاری باید انجام بدهم",
    "choices": [
      "خاصی",
      "آخر هفته",
      "جز",
      "ش"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ این هفته چند درجه خواهد بود",
    "choices": [
      "ارتش",
      "اهمیت",
      "ی",
      "حداکثر دمای هوای"
    ],
    "answer": "حداکثر دمای هوای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بیا ------ بازی کنیم",
    "choices": [
      "بزرگی",
      "global thermonuclear war",
      "کامل",
      "سازمان"
    ],
    "answer": "global thermonuclear war",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "هر جوک ------ ای",
    "choices": [
      "شهرداری",
      "قتل",
      "کننده",
      "بامزه"
    ],
    "answer": "بامزه",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "------ چه خبری داری",
    "choices": [
      "سرزمین",
      "امروز",
      "شاعر",
      "پروژه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به زمان ------ دقیقه برو",
    "choices": [
      "خواننده",
      "بنیاد",
      "زنان",
      "هشت و بیست"
    ],
    "answer": "هشت و بیست",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ چندم است",
    "choices": [
      "هنوز",
      "بیشتری",
      "امروز",
      "استاد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "فقط ------ از هزار و سیصد و هفتاد پخش کن",
    "choices": [
      "چاپ",
      "بررسی",
      "علیرضا افتخاری",
      "تلویزیون"
    ],
    "answer": "علیرضا افتخاری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ بازی کنم",
    "choices": [
      "پاپ",
      "نو",
      "بعضی",
      "فیفا هفده"
    ],
    "answer": "فیفا هفده",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "چند نفر در ------ زندگی می کنند",
    "choices": [
      "تبریز",
      "سیارک‌ها",
      "بار",
      "مالی"
    ],
    "answer": "تبریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفاً در مورد خدمات بد ارائه شده توسط رستوران تورنج برای من ------",
    "choices": [
      "tweet کن",
      "برده",
      "پرداخت",
      "هر"
    ],
    "answer": "tweet کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "تمام رویدادهای همراه با ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "اعلام",
      "هفت",
      "علی",
      "سایت"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله ------ و یورو چقدر است",
    "choices": [
      "دلار آمریکا",
      "قانون",
      "آورد",
      "حاصل"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ چند تا طوفان رخ داده",
    "choices": [
      "شده",
      "این ماه",
      "بالا",
      "توجه"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "شاه",
    "choices": [
      "representative",
      "Shah",
      "energetic",
      "illness"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "بین ------ تا هفت صبح هر روز تمام ایمیل های دریافت شده باید پاسخ داده شود",
    "choices": [
      "هرمزگان",
      "اجرام",
      "ده شب",
      "ویژه"
    ],
    "answer": "ده شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "به ------ بهترین آرزوهایم را ایمیل کن و فایل ورک پی دی اف را پیوست کن",
    "choices": [
      "نصرت محمدی",
      "وضعیت",
      "پیروزی",
      "دفتر"
    ],
    "answer": "نصرت محمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا ایمیل ------ یک پیوست داشت",
    "choices": [
      "نصرت",
      "عمده",
      "بانک",
      "نماید"
    ],
    "answer": "نصرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "too",
    "choices": [
      "نیز",
      "موضوع",
      "اسرائیل",
      "حل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "به ایمیل ------ صبح علی پاسخ بده",
    "choices": [
      "امروز",
      "دادن",
      "عهده",
      "کسب"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "چه کسی ساعت ------ به جلسه من می‌رود",
    "choices": [
      "بخش‌های",
      "نه صبح",
      "طور",
      "زیرا"
    ],
    "answer": "نه صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چیزهای ------ بگو",
    "choices": [
      "محمدرضا",
      "خنده‌دار",
      "برخوردار",
      "منبع"
    ],
    "answer": "خنده‌دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "income",
    "choices": [
      "درآمد",
      "طبیعی",
      "بریتانیا",
      "جلوگیری"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ برای زنگ هشدار من چند است که من برای پرواز این آخر هفته تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "برای",
      "بیداری",
      "نظریه",
      "باشد"
    ],
    "answer": "بیداری",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "اهل",
    "choices": [
      "factors",
      "inhabitant",
      "industrious",
      "house"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "خرید خواربار را از برنامه ------ من حذف کن",
    "choices": [
      "شنبه",
      "قسمت",
      "چهار",
      "آنان"
    ],
    "answer": "شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "همانند",
    "choices": [
      "old",
      "moon",
      "like",
      "brave"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا رویداد ------ بعدی را پاک کن",
    "choices": [
      "رشته",
      "نام‌های",
      "تولد",
      "هدایت"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "نرخ تبدیل ارز بین ------ و کانادا چقدر است",
    "choices": [
      "آمریکا",
      "پدر",
      "مدتی",
      "دوم"
    ],
    "answer": "آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "جدیدترین تیترهای خبری از ------ را برای من بخوان",
    "choices": [
      "خورشید",
      "واقع",
      "موقعیت",
      "نیویورک تایمز دات کام"
    ],
    "answer": "نیویورک تایمز دات کام",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به من بگو در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "اوت",
      "اصفهان",
      "انجام",
      "پایه"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "ruling",
    "choices": [
      "سرعت",
      "ماده",
      "متحده",
      "حاکم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "نوشته آخر من را در ------ به شرکت بانوج پست کن",
    "choices": [
      "کمی",
      "پارک",
      "twitter",
      "اسرائیل"
    ],
    "answer": "twitter",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "مرطوب",
    "choices": [
      "wet",
      "summer",
      "gallows",
      "remaining"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "اخبار جدید ------ چیست",
    "choices": [
      "خبرگزاری مهر",
      "جغرافیایی",
      "پشت",
      "سده"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ چقدر از اینجا فاصله دارد",
    "choices": [
      "مدت",
      "فروشگاه رفاه",
      "تبریز",
      "همچنین"
    ],
    "answer": "فروشگاه رفاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ رویداد را علامت بزن",
    "choices": [
      "می‌توان",
      "عهده",
      "مطالعه",
      "ماهانه"
    ],
    "answer": "ماهانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ تهران بارانی خواهد بود",
    "choices": [
      "اين",
      "نوامبر",
      "دوباره",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من برای ------ چه برنامه‌ای دارم",
    "choices": [
      "کرد",
      "نرم",
      "ریاست",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "در آمدن",
    "choices": [
      "become",
      "reduction",
      "country",
      "skilled"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "نورها را به ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "نیروهای",
      "مطلق",
      "گفته",
      "آبی"
    ],
    "answer": "آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "آیا ------ است",
    "choices": [
      "آلمان",
      "بیست و دوم سه شنبه",
      "ملی",
      "مشهور"
    ],
    "answer": "بیست و دوم سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا اخبار را در ------ چیک کن",
    "choices": [
      "خواهد",
      "شبکه اجتماعی",
      "سبک",
      "شاعران"
    ],
    "answer": "شبکه اجتماعی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "------ را روی روشن تنظیم کن",
    "choices": [
      "کرده",
      "قهوه ساز",
      "نامه",
      "افزایش"
    ],
    "answer": "قهوه ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "------ رو برای من پخش کن",
    "choices": [
      "کنار",
      "حکم",
      "زیبا",
      "سرزمین"
    ],
    "answer": "حکم",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را برای بیار",
    "choices": [
      "میلاد",
      "جنگ ستارگان",
      "می",
      "اصفهان"
    ],
    "answer": "جنگ ستارگان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "عنوان",
    "choices": [
      "basis",
      "title",
      "hejira",
      "beginning"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ دیگر در مورد انتخابات به من اطلاعات جدید بده",
    "choices": [
      "پرورش",
      "کلیسای",
      "هفته",
      "یک ساعت"
    ],
    "answer": "یک ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "هشدار ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "مقدس",
      "فردا",
      "ایستگاه",
      "مربع"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "------ را با لیلا برای پنج‌شنبه ساعت یک اضافه کن",
    "choices": [
      "داخلی",
      "ی",
      "ناهار",
      "نیروی"
    ],
    "answer": "ناهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چیزی ------ به من بگو",
    "choices": [
      "عرضه",
      "روشن",
      "خود",
      "خنده دار"
    ],
    "answer": "خنده دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "یاد بگیر که ------ را به درستی برش بدهی",
    "choices": [
      "عربستان",
      "سیب‌زمینی",
      "دقیقه",
      "قرمز"
    ],
    "answer": "سیب‌زمینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "معوج",
    "choices": [
      "bottom",
      "province",
      "slow",
      "crooked"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "پایین",
    "choices": [
      "بالا",
      "فضای",
      "مه",
      "شرایط"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های ------ را چک کن",
    "choices": [
      "روستاهای",
      "علی",
      "وضعیت",
      "رشته"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "ایمیل های جدید از ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "علی",
      "هرمزگان",
      "شبه",
      "اکنون"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "با فست فود ------ تماس بگیر",
    "choices": [
      "عطاویچ",
      "یک",
      "پخش",
      "آنچه"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "کمی بیشتر از ------ نادر ابراهیمی برای من بخوان",
    "choices": [
      "طی",
      "کتاب",
      "دادگان",
      "بدین"
    ],
    "answer": "کتاب",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "------ را توصیف کن",
    "choices": [
      "فرشته",
      "پیوند",
      "بیمارستان",
      "خرداد"
    ],
    "answer": "فرشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ را بازی کن",
    "choices": [
      "علمی",
      "زاده",
      "جی تی ای وایس سیتی",
      "بلکه"
    ],
    "answer": "جی تی ای وایس سیتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "چه پست‌هایی را از ------ ندیده‌ام",
    "choices": [
      "دوستانم",
      "شدید",
      "البته",
      "قالب"
    ],
    "answer": "دوستانم",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "------ را از رویدادهای تقویم حذف کن",
    "choices": [
      "پنج",
      "کنسرت",
      "سوم",
      "قانون"
    ],
    "answer": "کنسرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "سیارک",
      "تقدیر",
      "شهری",
      "می‌آید"
    ],
    "answer": "تقدیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "اهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "باب",
      "افغانستان",
      "محلی هندی",
      "نام‌های"
    ],
    "answer": "محلی هندی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "سهام ------ امروز در چه وضعیتی است",
    "choices": [
      "خارج",
      "صنعتی مینو",
      "ارتباط",
      "اصول"
    ],
    "answer": "صنعتی مینو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "لطفا لامپ ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "گسترده",
      "سالن نقاشی",
      "خاک",
      "حفظ"
    ],
    "answer": "سالن نقاشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "غیرقانونی",
    "choices": [
      "تاکنون",
      "نقشه",
      "قانونی",
      "صد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "نزست",
    "choices": [
      "first",
      "free",
      "hard",
      "Asia"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ ویگن چه زمانی است",
    "choices": [
      "تولد",
      "مقدار",
      "دانشجویان",
      "مطالعه"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ دمای هوا چند درجه است",
    "choices": [
      "فردا",
      "وی",
      "بیت",
      "زاده"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "چرا ------ است",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "وابسته",
      "ویکی‌پدیای",
      "پارسا پیروزفر خوش تیپ"
    ],
    "answer": "پارسا پیروزفر خوش تیپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "می‌توانی لیست ------ من را حذف کنی",
    "choices": [
      "کارهای",
      "توسط",
      "جوان",
      "عبارتند"
    ],
    "answer": "کارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "برنامه‌ی ------ من چیست",
    "choices": [
      "عدم",
      "ابهام‌زدایی",
      "استفاده",
      "این هفته‌ی"
    ],
    "answer": "این هفته‌ی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ در اداره با اکبر برای ساعت سه بعدازظهر در روز سه شنبه اضافه کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "معنی",
      "عبارت",
      "اختلاف"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "برای ------ یک بلیط با تخت خواب قطار به کرمان برایم رزرو کن",
    "choices": [
      "روز",
      "جهان",
      "هفته آینده",
      "میرزا"
    ],
    "answer": "هفته آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "من باید ------ را در روز شنبه ساعت دو بعدازظهر اضافه کنم",
    "choices": [
      "تمرین بیسبال",
      "مطالعه",
      "بعدی",
      "روی"
    ],
    "answer": "تمرین بیسبال",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آهنگ بچه محل رو از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "هستند",
      "سر",
      "رادیو جوان",
      "جریان"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ برف می بارد",
    "choices": [
      "بسته",
      "مربع",
      "بازی",
      "زنجان"
    ],
    "answer": "زنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ هر ماه را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "حالت",
      "پانزدهم",
      "جز",
      "فاصله"
    ],
    "answer": "پانزدهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آخرین آپدیت ها در مورد ------ را بده",
    "choices": [
      "نارندرا مودی",
      "اوت",
      "دستور",
      "لندن"
    ],
    "answer": "نارندرا مودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "ترافیک راه برگشتم به ------ در ساعت پنج چطور است",
    "choices": [
      "خانه",
      "نفر",
      "بخشی",
      "محمد"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "برنامه حرکت ------ محلی به نکا را به من بده",
    "choices": [
      "کرده‌است",
      "روی",
      "استان‌های",
      "قطارهای"
    ],
    "answer": "قطارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "غشاوت",
    "choices": [
      "Mohammad Reza",
      "easy",
      "covering",
      "statistics"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ از ملاقات هشدار بده",
    "choices": [
      "همانند",
      "یک ساعت پیش",
      "بازگشت",
      "بخش"
    ],
    "answer": "یک ساعت پیش",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "برای ------ فردا به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "تا",
      "مصاحبه",
      "آهنگ",
      "هایی"
    ],
    "answer": "مصاحبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آغاز",
    "choices": [
      "پایان",
      "دل",
      "اطراف",
      "پوشش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "ناشناس",
    "choices": [
      "یک",
      "شناس",
      "ای",
      "دیگر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "the majority of",
    "choices": [
      "بیشتر",
      "آموزش",
      "مي",
      "تهیه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لیست ------ امروز باید بخرم چیست",
    "choices": [
      "چیزهایی که",
      "حسن",
      "حالی",
      "اساسی"
    ],
    "answer": "چیزهایی که",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "intention",
    "choices": [
      "مفهوم",
      "جامعه",
      "منظور",
      "مناطق"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "سنتی",
    "choices": [
      "won",
      "traditional",
      "Europe",
      "perception"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "too",
    "choices": [
      "هم",
      "کمونیست",
      "فقط",
      "مانده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ فرزندم را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "اکنون",
      "کاخ",
      "مفهوم",
      "تولد"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک ------ برای دوازده ظهر بیست و دو مهر رزرو کن",
    "choices": [
      "قطار",
      "فلسفه",
      "سمت",
      "همه"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "به ------ در مورد جلسه فردا ایمیل کن ------ آیا می‌توانیم بعدازظهر جلسه داشته باشیم",
    "choices": [
      "شوروی",
      "کم",
      "برگزار",
      "کامبیز"
    ],
    "answer": "کامبیز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "همسر",
      "اصفهان",
      "دورهٔ",
      "کند"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "دانمارک",
      "پرورش",
      "جاده",
      "کشوری"
    ],
    "answer": "دانمارک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا گزارش وضع هوای ------ را به من بده",
    "choices": [
      "عراق",
      "میانه",
      "این هفته",
      "بیست"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برایم بگو که ------ چه در حساب فیسبوک در آخر هفته گذاشته",
    "choices": [
      "داستان",
      "مریم",
      "وزن",
      "آلبوم"
    ],
    "answer": "مریم",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "یک پاسخ برای ایمیل ------ آماده کن",
    "choices": [
      "کارگردان",
      "نموده",
      "علی",
      "قالب"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "یک شکایت برای ------ باز کن",
    "choices": [
      "موارد",
      "حقوق",
      "تعداد",
      "سایپا"
    ],
    "answer": "سایپا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "مشفق",
    "choices": [
      "increase",
      "kind",
      "times more",
      "inspection"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "برنا",
    "choices": [
      "young",
      "boy",
      "someone",
      "house"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "بستنی را از ------ حذف کن",
    "choices": [
      "کمتر",
      "هوایی",
      "کردستان",
      "خواروبار"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "هوای ------ تبریز چطور است",
    "choices": [
      "دیگری",
      "امروز",
      "یمن",
      "اسلامی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "میرزا",
      "خدا",
      "بوتسوانا",
      "طرف"
    ],
    "answer": "بوتسوانا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "ترافیک ------ خیلی سبک است",
    "choices": [
      "میان",
      "وزن",
      "روشن",
      "ساری"
    ],
    "answer": "ساری",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "نقش",
      "تپه",
      "ترس",
      "محیط"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "اخبار ترند ------",
    "choices": [
      "جوایز",
      "تکنولوژی",
      "موزه",
      "شاعران"
    ],
    "answer": "تکنولوژی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "طول دیوار ------ چقدر است",
    "choices": [
      "چین",
      "موزه",
      "آنچه",
      "شب"
    ],
    "answer": "چین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "من اخبار ------ را می خواهم",
    "choices": [
      "مستقل",
      "امر",
      "عمومی",
      "جوایز اسکار"
    ],
    "answer": "جوایز اسکار",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "دانش",
    "choices": [
      "solar",
      "economic",
      "no",
      "knowledge"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "باستان",
      "ساری",
      "کلمه",
      "آنجا"
    ],
    "answer": "ساری",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "تقویم ------ مرداد",
    "choices": [
      "زمانی",
      "دور",
      "کرد",
      "ملاقات"
    ],
    "answer": "ملاقات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ بیرون بر سفارش بده",
    "choices": [
      "گل",
      "اکبرجوجه",
      "زادگان",
      "درون"
    ],
    "answer": "اکبرجوجه",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "باید",
    "choices": [
      "resumption",
      "must",
      "transportation",
      "area"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "سلام گوگل به ------ ایمیل کن حال شما چطور است می‌توانی به روز رسانی‌های آخرین پروژه عصر جدید را برای من بفرستی",
    "choices": [
      "متحد",
      "مریم",
      "پیام",
      "تقسیم"
    ],
    "answer": "مریم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "به من بگو در ------ کجا می‌توانم به خرید بروم",
    "choices": [
      "لندن",
      "برای",
      "یافته",
      "این منطقه"
    ],
    "answer": "این منطقه",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "هوای فعلی ------ چطوره",
    "choices": [
      "بازیابی‌شده",
      "استان البرز",
      "علت",
      "مدیر"
    ],
    "answer": "استان البرز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "سر خط آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "کمی",
      "سی. ان. ان.",
      "می‌گوید",
      "بیت"
    ],
    "answer": "سی. ان. ان.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "اوولی یک ------ در نزدیکی که بتوانم به دویدن بروم کجاست",
    "choices": [
      "پارک",
      "امور",
      "متال",
      "براي"
    ],
    "answer": "پارک",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ در روز شنبه را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "ولی",
      "شام با مریم",
      "میلادی",
      "تحصیلات"
    ],
    "answer": "شام با مریم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "قوی",
    "choices": [
      "امیر",
      "ولی",
      "ضعیف",
      "نتیجه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "چقدرتا ------ زمان می بره",
    "choices": [
      "مرکز شهر",
      "رادیو",
      "مي",
      "امنیت"
    ],
    "answer": "مرکز شهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "سلام ------ حالت چطوره",
    "choices": [
      "آهن",
      "امروز",
      "روی",
      "نتیجه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "من دیگر نیازی به مراجعه به ------ ندارم می‌شود آن رویداد را حذف کرد",
    "choices": [
      "انتقال",
      "تصویب",
      "دکتر",
      "فضایی"
    ],
    "answer": "دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "می‌توانی یک رویداد برای ------ آینده به تقویم من اضافه کنی",
    "choices": [
      "جمعه",
      "مي",
      "ساز",
      "مشترک"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "هوای ------",
    "choices": [
      "شهرستان",
      "اسلام",
      "نامزد",
      "فریدونکنار"
    ],
    "answer": "فریدونکنار",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "اگر در ------ ساعت هشت شب باشد در آبادان ساعت چند است",
    "choices": [
      "چابهار",
      "کوتاه",
      "نسبت",
      "حکومت"
    ],
    "answer": "چابهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "July",
    "choices": [
      "عنوان",
      "ژوئیه",
      "بدین",
      "تلاش"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "یک رویداد ------ را در تقویم من برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "تاریخ",
      "کلیسای",
      "جلسه",
      "پوشش"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "نامهربان",
    "choices": [
      "نقشه",
      "مهربان",
      "علاوه",
      "بین"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "آگاهسازی را برای اخبار ------ فعال بگذار",
    "choices": [
      "اشاره",
      "خلق",
      "بازار سهام",
      "بهترین"
    ],
    "answer": "بازار سهام",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "جمعیت ------ چقدر است",
    "choices": [
      "دهد",
      "فلوریدا",
      "پاریس",
      "عربی"
    ],
    "answer": "فلوریدا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "من میخوام با تو ------ بازی کنم",
    "choices": [
      "سالیتر",
      "کرده",
      "یکی",
      "گرم"
    ],
    "answer": "سالیتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ‌های ------ من را پاک کن",
    "choices": [
      "طرف",
      "مطالعه",
      "پی",
      "قدیمی ایرانی"
    ],
    "answer": "قدیمی ایرانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "ایالت",
    "choices": [
      "determination",
      "state",
      "yet",
      "struggle"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "alexa ------ پخش کن",
    "choices": [
      "اداره",
      "محدود",
      "المپیک",
      "راک کلاسیک"
    ],
    "answer": "راک کلاسیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من را به ------ ببر",
    "choices": [
      "عطاویچ",
      "برنامه",
      "شعر",
      "آلمانی"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "برای من آهنگ از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "ایستگاه",
      "بازار",
      "شادمهر",
      "بار"
    ],
    "answer": "شادمهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لامپ های ------ را اکنون خاموش کن",
    "choices": [
      "بعدها",
      "اتاق خواب",
      "پل",
      "شده‌اند"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "من می خواهم که اتاقم را تمیز کنم ------ را بردار و به اتاق من برو",
    "choices": [
      "جارو برقی",
      "وی",
      "داشتن",
      "المپیک"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "همه را ------",
    "choices": [
      "عرب",
      "درخت",
      "تکرار کن",
      "می‌آید"
    ],
    "answer": "تکرار کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "لطفا فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "گل",
      "آمریکایی",
      "طرف",
      "مونولوگ"
    ],
    "answer": "مونولوگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "scarcity",
    "choices": [
      "فقط",
      "بعد",
      "کمی",
      "صدای"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ را به لیست مخاطبین من اضافه کن",
    "choices": [
      "دلیل",
      "جنوب",
      "علی",
      "دستور"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "------ جدید من لیست جدید",
    "choices": [
      "فرزندان",
      "اخیر",
      "چکاپ سلامتی",
      "عراق"
    ],
    "answer": "چکاپ سلامتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "لطفا وضع هوای ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "تهران",
      "فرهنگ",
      "عصر",
      "مسائل"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ ساعت سه بعدازظهر جلسه دارم",
    "choices": [
      "متفاوت",
      "نیروهای",
      "فردا",
      "دسته"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ پیراهن کجاست",
    "choices": [
      "مرکز خرید",
      "شود",
      "دید",
      "فرانسوی"
    ],
    "answer": "مرکز خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "half",
    "choices": [
      "علاوه",
      "شوروی",
      "دانشگاه‌های",
      "نیمه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "اخبار را از ------ نیوز برای من بگیر",
    "choices": [
      "اشاره",
      "تهران",
      "بیشتری",
      "استاندارد"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "سفیدپوست",
    "choices": [
      "imprison",
      "white",
      "style",
      "for some time"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "شدت",
    "choices": [
      "intensity",
      "brother",
      "early",
      "white"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "انقطاع یافتن",
    "choices": [
      "exclude",
      "end",
      "end",
      "in order to"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "green",
    "choices": [
      "سبز",
      "نوعی",
      "آثار",
      "حقیقت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "پیش بینی هوای ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "این هفته",
      "مسلمانان",
      "انتشارات",
      "دادند"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا به زودی ------ وجود خواهد داشت",
    "choices": [
      "فعال",
      "گذاری",
      "نامیده",
      "تغییر ناگهانی وضع هوا"
    ],
    "answer": "تغییر ناگهانی وضع هوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یک توصیفی درباره ------ پیدا کن",
    "choices": [
      "امپراتوری",
      "تلوزیون سامسونگ",
      "مثال",
      "نیاز"
    ],
    "answer": "تلوزیون سامسونگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "اجتماعی",
    "choices": [
      "stay",
      "explanation",
      "first",
      "social"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آخرین تیترهای خبری این ------ چیست",
    "choices": [
      "علم",
      "دیده",
      "ترکیه",
      "منبع جدید"
    ],
    "answer": "منبع جدید",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "الهه ------ عناوین های داغ خبری",
    "choices": [
      "مهم‌ترین",
      "مصرف",
      "ترند",
      "های"
    ],
    "answer": "ترند",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "متفاوت",
      "دهستان",
      "خاطر",
      "سوکت مهسان"
    ],
    "answer": "سوکت مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "خوشحال",
    "choices": [
      "می‌توان",
      "قدر",
      "ناراحت",
      "شرح"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "یادآورهای ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "خدمات",
      "فردا",
      "شده‌است",
      "آهنگ"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "فتوا",
    "choices": [
      "remaining",
      "sentence",
      "memory",
      "rural district"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "زندانی کردن",
    "choices": [
      "imprison",
      "wet",
      "bottom",
      "environment"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "کلمه ------ را تعریف کن و در جمله بکار ببر",
    "choices": [
      "کره",
      "مطلق",
      "مرکز",
      "ذکر"
    ],
    "answer": "مطلق",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "شما هرگز حدس نمی‌زنی که ------ چه اتفاقی افتاده",
    "choices": [
      "اوایل روز",
      "الدین",
      "می‌کردند",
      "سابق"
    ],
    "answer": "اوایل روز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار محلی از ------ چیست",
    "choices": [
      "دیگری",
      "حکم",
      "گفته",
      "منطقه‌ی اسلامشهر"
    ],
    "answer": "منطقه‌ی اسلامشهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ ها رو پخش کن",
    "choices": [
      "پربیننده ترین",
      "هفت",
      "ایالت",
      "شدن"
    ],
    "answer": "پربیننده ترین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "گذاری",
      "مسائل",
      "اتاق",
      "معاصر"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightup"
  },
  {
    "question": "به ------ در مورد تمیزی فروشگاه آنها توئیت کن",
    "choices": [
      "دولتی",
      "دوباره",
      "خواننده",
      "خرده فروشی اسپات"
    ],
    "answer": "خرده فروشی اسپات",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "دوست",
    "choices": [
      "دختر",
      "توجه",
      "رتبه",
      "بیگانه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "allexa با من ------ بازی کن",
    "choices": [
      "شطرنج",
      "اوایل",
      "تحقیقات",
      "اغلب"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "به من بگو نتایج انتخبات مجلس در ------ چطور می شود",
    "choices": [
      "مه",
      "کشتی",
      "تصمیم",
      "تهران"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "همبرگر را در فهرست ------ من قرار بده",
    "choices": [
      "خواربار",
      "شمار",
      "تر",
      "سنت"
    ],
    "answer": "خواربار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "لطفا تمام ایمیل‌های جدید ------ را بررسی کن",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "باب",
      "اداره‌ی مالیات بر درآمد",
      "کسب"
    ],
    "answer": "اداره‌ی مالیات بر درآمد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "شماره تماس ------ را نشان بده",
    "choices": [
      "استقلال",
      "احمد",
      "تحت",
      "جزیره"
    ],
    "answer": "احمد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ صبح من را لغو کن",
    "choices": [
      "جمهور",
      "فردا",
      "چشم",
      "ترک"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "------ ی بعدی چندم است",
    "choices": [
      "سبز",
      "کلی",
      "تقسیمات",
      "چهارشنبه"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "علی رنگ نور من را به ------ تغییر بده و لطفا لامپ آشپزخانه را خاموش کن",
    "choices": [
      "فرزند",
      "یاد",
      "مشخص",
      "آبی"
    ],
    "answer": "آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "هراسانده",
    "choices": [
      "Esmail",
      "scared",
      "school",
      "very"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "مشغول",
    "choices": [
      "بیکار",
      "کامل",
      "چهارم",
      "خانوار"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "letter",
    "choices": [
      "نامه",
      "نمایش",
      "موسسه",
      "اضافه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ را بشنوم",
    "choices": [
      "بزرگی",
      "امور",
      "لیست آهنگ های رپ",
      "حضور"
    ],
    "answer": "لیست آهنگ های رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را تعریف کن",
    "choices": [
      "بادقت شرح دادن",
      "نشان",
      "در",
      "بیمارستان"
    ],
    "answer": "بادقت شرح دادن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ از شادمهر را پخش کن",
    "choices": [
      "رشته",
      "مطالعه",
      "ترس",
      "باشند"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "سلام ------ در twitter چه خبر است",
    "choices": [
      "امروز",
      "هفته",
      "ماده",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "علی من یک ------ می‌خواهم",
    "choices": [
      "دست",
      "آیت",
      "لندن",
      "اسپرسو"
    ],
    "answer": "اسپرسو",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "حتما ------ بعدازظهر فردا را یادآوری کن",
    "choices": [
      "فاصله",
      "مرز",
      "جلسه",
      "پیدا"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست",
    "choices": [
      "دومین",
      "علی",
      "می‌دهند",
      "بسیار"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ همین الان",
    "choices": [
      "سی",
      "جهان",
      "بازیگران",
      "قرار"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ در حال حاضر با کی در رابطه هست",
    "choices": [
      "هفتم",
      "زبان",
      "نیویورک",
      "ریحانا"
    ],
    "answer": "ریحانا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "قد ------ چقدره",
    "choices": [
      "قلعه",
      "سمت",
      "چشمه",
      "رضا عطاران"
    ],
    "answer": "رضا عطاران",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ نزدیک را به من نشان بده",
    "choices": [
      "سرخ",
      "خدمات",
      "سوم",
      "رویدادهای موسیقایی"
    ],
    "answer": "رویدادهای موسیقایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "بی درد سر",
    "choices": [
      "beginning",
      "but",
      "easy",
      "records"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "verdict",
    "choices": [
      "فرزندان",
      "شود",
      "کرمان",
      "حکم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "من به این رویداد در یک ------ در تقویم خودم نیاز دارم",
    "choices": [
      "شروع",
      "چرخه تکرار شونده",
      "حمل",
      "کنند"
    ],
    "answer": "چرخه تکرار شونده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "باید ------ رو چک کنی حرف نداره",
    "choices": [
      "نام‌های",
      "ابی",
      "کشاورزی",
      "نوع"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "آهنگ های ------ پخش کن",
    "choices": [
      "هیپ هاپ",
      "پسر",
      "می‌کرد",
      "فهرست"
    ],
    "answer": "هیپ هاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را فعال کن",
    "choices": [
      "ویکی",
      "سوکت هوشمند",
      "دیگر",
      "عراق"
    ],
    "answer": "سوکت هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "رشته خبر ------ را دنبال کن",
    "choices": [
      "کمپین ترامپ",
      "گذشته",
      "چهارم",
      "هر"
    ],
    "answer": "کمپین ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا من شیر را به لیست ------ اضافه کردم",
    "choices": [
      "بررسی",
      "خرید",
      "زن",
      "جمع"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "مشاهده",
    "choices": [
      "strength",
      "outside",
      "perception",
      "idle"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "have",
    "choices": [
      "دولتی",
      "داشتن",
      "بود",
      "دارند"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "چه نمایش‌هایی در ------ نمایش داده می‌شود",
    "choices": [
      "زبان‌های",
      "پدرش",
      "تئاتر",
      "ه"
    ],
    "answer": "تئاتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "یک توئیت ------ بفرست که خدمات آنها خیلی بد است و من یک ساعت اضافی منتظر ماندم",
    "choices": [
      "دلار",
      "وب",
      "پیتزا پرپروک",
      "سپتامبر"
    ],
    "answer": "پیتزا پرپروک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "برنامه من برای ------ را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "را",
      "شمالی",
      "بعد از ظهر",
      "پر"
    ],
    "answer": "بعد از ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "رنگ",
      "آمریکا",
      "نصرت",
      "برنامه"
    ],
    "answer": "نصرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را در ------ خاموش کن",
    "choices": [
      "صدای",
      "اشپزخانه",
      "تقسیمات",
      "دلیل"
    ],
    "answer": "اشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "آیا ------ در شهر در این زمان یا در هفته پیش رو هست",
    "choices": [
      "طول",
      "فستیوالی",
      "طرح",
      "درگذشتگان"
    ],
    "answer": "فستیوالی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "پایتخت ------ کجاست",
    "choices": [
      "تعدادی",
      "کم",
      "نیویورک",
      "وبگاه"
    ],
    "answer": "نیویورک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "سفید",
    "choices": [
      "شکست",
      "سیاه",
      "زمینه",
      "مردم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "پست های ------ در ساعت پیش را نشان بده",
    "choices": [
      "مثال",
      "شیخ",
      "دوران",
      "دوستان"
    ],
    "answer": "دوستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "لطفا نگه دار برای ------",
    "choices": [
      "ساعت بعد",
      "کتاب‌های",
      "نامیده",
      "مرد"
    ],
    "answer": "ساعت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "توقف",
    "choices": [
      "شاه",
      "مقاله",
      "ای",
      "حرکت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "در مورد برنامه تمرین بدن به ------ ایمیل ارسال کن",
    "choices": [
      "تقویم",
      "کمک",
      "ندا",
      "برگزار"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ من را از ابتدای آخرین فصلی که شروع کردم پخش کن",
    "choices": [
      "آخرین",
      "کتاب صوتی",
      "نتیجه",
      "باعث"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "روابط",
    "choices": [
      "always",
      "steering wheel",
      "large",
      "relations"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "من همرای ------ خوش نیستم لطفا من را کمک کن",
    "choices": [
      "اصل",
      "کد",
      "حاکم",
      "اسنپ فود"
    ],
    "answer": "اسنپ فود",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "گیرنده‌ی ایمیل جدید ------ آیا شما برای امروز برنامه‌ای داری",
    "choices": [
      "مانند",
      "رضوی",
      "ژوئن",
      "ندا"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لیست ایجاد شده ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "دیروز",
      "ماده",
      "بازار",
      "بررسی"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "آیدی ------ را در مخاطبین من اضافه کن",
    "choices": [
      "بین",
      "ان مینابی ات یاهو دات کام",
      "فضای",
      "پایین"
    ],
    "answer": "ان مینابی ات یاهو دات کام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_addcontact"
  },
  {
    "question": "عکس در ------ بگذار",
    "choices": [
      "نامیده",
      "ادبی",
      "facebook",
      "می‌گردد"
    ],
    "answer": "facebook",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "cry",
      "proximity",
      "suggestion",
      "small"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ را از لیست مخاطبین من حذف کن",
    "choices": [
      "روستاهای",
      "مادر",
      "همکاری",
      "آب"
    ],
    "answer": "مادر",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "------ دا را شروع کن",
    "choices": [
      "پاپ",
      "کتاب صوتی",
      "هنری",
      "به"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "Turkish",
    "choices": [
      "مسابقات",
      "شامل",
      "ترکی",
      "ترک"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ هوا بادی می شود",
    "choices": [
      "جوایز",
      "پا",
      "فردا",
      "چیزی"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا به ------ در مرد کنترل اسلحه ایمیل زدم",
    "choices": [
      "جنبش",
      "علی",
      "چشم",
      "تحصیل"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "ثمر",
    "choices": [
      "exclude",
      "result",
      "mud",
      "exclude"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ جدید پخش کن",
    "choices": [
      "طبقه",
      "دور",
      "پاپ",
      "می‌رود"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "because",
    "choices": [
      "چون",
      "چهار",
      "دیده",
      "بیت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "تمام تقویم من را برای ------ حذف کن",
    "choices": [
      "مارس",
      "دلار",
      "امروز",
      "انرژی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "نزدیک",
    "choices": [
      "چهار",
      "هنر",
      "حکومت",
      "دور"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "کسری دار",
    "choices": [
      "under",
      "professor",
      "for some time",
      "after"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ برای قطار بعدی به اصفهان بگیر",
    "choices": [
      "درجه یک",
      "دستور",
      "غیر",
      "کمتر"
    ],
    "answer": "درجه یک",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "گندم زار ------ از هفته قبل رو پخش کن",
    "choices": [
      "طرف",
      "رادیو آوا",
      "آبی",
      "بازیکنان"
    ],
    "answer": "رادیو آوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "Mohammed",
    "choices": [
      "کار",
      "محمد",
      "می‌شوند",
      "سنتی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لرزه",
    "choices": [
      "under",
      "republic",
      "tremor",
      "two"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را دوباره پخش کن",
    "choices": [
      "تهران",
      "نامه ای به آیدا",
      "کتاب",
      "متفاوت"
    ],
    "answer": "نامه ای به آیدا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "------ در کدام شهر زندگی می کند",
    "choices": [
      "بعد",
      "پارسا پیروزفر",
      "ارشد",
      "شهرهای"
    ],
    "answer": "پارسا پیروزفر",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "الهه آخرین آپدیت ------ چیست",
    "choices": [
      "ارتباط",
      "طوفان کاترینا",
      "می‌گیرد",
      "نشانی"
    ],
    "answer": "طوفان کاترینا",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "lunar",
    "choices": [
      "دید",
      "شرح",
      "قمری",
      "باستان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ------ امروز من را بخوانی",
    "choices": [
      "گذاری",
      "کاهش",
      "افراد",
      "جلسه‌های"
    ],
    "answer": "جلسه‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "امروز",
      "ادبیات",
      "نفت",
      "بررسی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی امروز در ------ در حال برگزاری است",
    "choices": [
      "اصفهان",
      "بازدید",
      "را",
      "سه"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "آیا من در لیست ------ خود موز دارم",
    "choices": [
      "جز",
      "خرید",
      "نظر",
      "بالا"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "گوگوش",
      "خاک",
      "بهمن",
      "گذاری"
    ],
    "answer": "گوگوش",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "ببین آیا ------ سفارشات بیرون‌بری انجام می دهد یا خیر",
    "choices": [
      "کیلومتر",
      "فقط",
      "رستوران",
      "تشکیل"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "دریایی",
      "گلستان",
      "موضوع",
      "دوشاخه‌ی مهسان"
    ],
    "answer": "دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "interior",
    "choices": [
      "حرکت",
      "قدر",
      "باستان",
      "درون"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا ------ به من ایمیل زده است",
    "choices": [
      "پخش",
      "جمعیت",
      "زندگینامه",
      "دانشگاه تهران"
    ],
    "answer": "دانشگاه تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ همه جا را دنبال تلفنم گشتم و نتوانستم پیدایش کنم",
    "choices": [
      "نور",
      "تاریخی",
      "امروز",
      "پروژه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را باز کن",
    "choices": [
      "موج سواران مترو",
      "مواد",
      "امر",
      "داده"
    ],
    "answer": "موج سواران مترو",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "تخت",
    "choices": [
      "flat",
      "shout",
      "theater",
      "fracture"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "فیلم های در حال نمایش ------ در ساحل گیسوم را به من بگو",
    "choices": [
      "هاي",
      "امشب",
      "میلیون",
      "رنگ"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "برای ------ سه شنبه با حسین یادآوری تنظیم کن",
    "choices": [
      "جمع",
      "خانه",
      "جلسه",
      "داده"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ باران می بارد",
    "choices": [
      "وب",
      "عهده",
      "دولت",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "سفر برنامه‌ریزی شده ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "سیزدهم تیر",
      "ارتفاع",
      "بسته",
      "پشت"
    ],
    "answer": "سیزدهم تیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ را در sirius پخش کن",
    "choices": [
      "مطالعات",
      "اعدام",
      "چند",
      "رادیو جوان"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ بعدی من با رئیس در یک ساعت دیگر را قبل از شروع ------ به من یادآوری کنی",
    "choices": [
      "هدایت",
      "جلسه",
      "دیگری",
      "همکاری"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "پخش آهنگ ------ را حالا شروع کن",
    "choices": [
      "دار",
      "آبی",
      "شعر",
      "صدام بزن"
    ],
    "answer": "صدام بزن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "با توجه به ترافیک فعلی چقدر طول می‌کشد تا به ------ برسم",
    "choices": [
      "دولت",
      "خیابان پارک",
      "بخش‌های",
      "منابع"
    ],
    "answer": "خیابان پارک",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "راک کلاسیک",
      "آنجا",
      "شمال",
      "داستان"
    ],
    "answer": "راک کلاسیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "تقویم",
      "شادمهر عقیلی",
      "سیاسی",
      "خیلی"
    ],
    "answer": "شادمهر عقیلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار برای ------ بگذار",
    "choices": [
      "خدمت",
      "صبح",
      "تبریز",
      "بانک"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "مخاطب‌های تجاری را به ------ اضافه کن",
    "choices": [
      "مهر",
      "لیست مخاطبین",
      "کمونیست",
      "خاطر"
    ],
    "answer": "لیست مخاطبین",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "قرار ساعت ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "خون",
      "کنند",
      "یک و نیم",
      "ایستگاه"
    ],
    "answer": "یک و نیم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "که ارزان‌ترین نت‌بوک‌ها را در ------ می‌فروشد",
    "choices": [
      "معنای",
      "خلق",
      "شده",
      "نکا"
    ],
    "answer": "نکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "مورد خرید تخم مرغ را از فهرست ------ حذف کن",
    "choices": [
      "اندازه",
      "اند",
      "کارهای انجام دادنی",
      "رضوی"
    ],
    "answer": "کارهای انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار چه ساعتی برای ------ فردا تنظیم شده است",
    "choices": [
      "تابع",
      "درون",
      "به",
      "صبح"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ را به من بده",
    "choices": [
      "پول",
      "قدیمی",
      "اپل",
      "پادشاهی"
    ],
    "answer": "اپل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "من می خواهم سهام ------ را بدانم",
    "choices": [
      "بخش‌های",
      "مس سرچشمه",
      "درگذشت",
      "ادبیات"
    ],
    "answer": "مس سرچشمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برای من ایمیل جدیدی ارسال کرده است",
    "choices": [
      "پرواز",
      "علی آهنگر",
      "کننده",
      "دسته"
    ],
    "answer": "علی آهنگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "خوشگل",
      "دهستان‌های",
      "تدریس",
      "می‌باشند"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "بیوک",
    "choices": [
      "big",
      "selection",
      "very",
      "title"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا ------ ژاکت لازم دارم",
    "choices": [
      "سخن",
      "امروز",
      "ساکن",
      "قلعه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را شروع کن",
    "choices": [
      "مشترک",
      "هوای",
      "پیدا",
      "اسپایدر"
    ],
    "answer": "اسپایدر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "مبادله بین ------ و پوند انگلیس چقدر است",
    "choices": [
      "تاسیس",
      "بطور",
      "بعضی",
      "دلار"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "up",
    "choices": [
      "بالا",
      "قم",
      "براي",
      "داشت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "یک",
      "سایپا",
      "انجمن",
      "متحد"
    ],
    "answer": "سایپا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "علی من ------ به خرید رفتم و یک دیدلو بزرگ خریدم",
    "choices": [
      "جنگ",
      "ویکی",
      "امروز",
      "تقویم"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "دستور پخت آرام پز برای ------",
    "choices": [
      "دورهٔ",
      "دارد",
      "سبک",
      "آلفردو مرغ"
    ],
    "answer": "آلفردو مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "مشکل",
    "choices": [
      "times more",
      "doctor",
      "hard",
      "beautiful"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "space",
    "choices": [
      "خودش",
      "جا",
      "بین‌المللی",
      "محله"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "ایوان بند",
      "نزدیک",
      "داخلی",
      "ایرانی"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "اولی چطور ------ درست کنم",
    "choices": [
      "برنج",
      "تأثیر",
      "سنت",
      "مشاهیر"
    ],
    "answer": "برنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "لطفا سطح صدا را ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "به نوزده",
      "اولیه",
      "چند",
      "می‌شوند"
    ],
    "answer": "به نوزده",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ ابی را بزار",
    "choices": [
      "برنامه",
      "عرب",
      "بهار",
      "نوازش"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "از کجا می‌توانم یک ------ در شعاع پانصد متری تهیه کنم",
    "choices": [
      "بین",
      "دولتی",
      "برگر خوب",
      "توابع"
    ],
    "answer": "برگر خوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "تشکیل",
      "رادیو راه",
      "گرفتن",
      "آمار"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ را تنظیم کن",
    "choices": [
      "همانند",
      "ده صبح",
      "اهالی",
      "فوتبال"
    ],
    "answer": "ده صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "پلی لیستم تو ------ رو پخش کن.",
    "choices": [
      "باشگاه",
      "مانند",
      "سرانجام",
      "رادیو جوان"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا تعریف ------ را می دانی",
    "choices": [
      "طریق",
      "بشر",
      "مدرسه",
      "سرشماری"
    ],
    "answer": "مدرسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آخری",
    "choices": [
      "اولی",
      "ترجمه",
      "سالهای",
      "رده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "می‌توانی این رویداد ------ را حذف کنی",
    "choices": [
      "نژاد",
      "بی‌بی‌سی",
      "مهمانی شام",
      "نیروی"
    ],
    "answer": "مهمانی شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "می توانی قطارهای ------ به ساری را لیست کنی",
    "choices": [
      "فردا",
      "استقلال",
      "که",
      "موقعیت"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ من را روشن کن",
    "choices": [
      "دنبال",
      "یکم",
      "سوکت مهسان",
      "علوم"
    ],
    "answer": "سوکت مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "some",
    "choices": [
      "خوانده",
      "محصول",
      "بعضی",
      "مانده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "release",
    "choices": [
      "تصویر",
      "پاپ",
      "بهترین",
      "انتشار"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "واژه",
      "جهت",
      "شدند",
      "دا"
    ],
    "answer": "دا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "جزئیات کار و زندگی ------",
    "choices": [
      "طرح",
      "داریوش اقبالی",
      "فیلم",
      "پهلوی"
    ],
    "answer": "داریوش اقبالی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_query"
  },
  {
    "question": "جزییاتی را در مورد ------ پیدا کن",
    "choices": [
      "ایالات متحده امریکا",
      "همسر",
      "برابر",
      "متفاوت"
    ],
    "answer": "ایالات متحده امریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "من چه رویدادهایی را برای ------ برنامه‌ریزی کرده‌ام",
    "choices": [
      "کمتر",
      "امروز",
      "حالت",
      "عباس"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا سهام ------ امروز بالا رفته است",
    "choices": [
      "پنجم",
      "مناطق",
      "مادیران",
      "باقی"
    ],
    "answer": "مادیران",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "آهنگی از ژانر ------ را باز کن و پخش کن",
    "choices": [
      "صنعت",
      "سوی",
      "جاز",
      "آخر"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من می خواهم ------ برای تولد پری این شنبه آزاد کنم",
    "choices": [
      "تعیین",
      "روستا",
      "چاپ",
      "پنج ساعت"
    ],
    "answer": "پنج ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من می خواهم یک ایمیل به ایمیل ------ ارسال کنم",
    "choices": [
      "تولد",
      "مسئول پذیرش جدید",
      "آنها",
      "مثل"
    ],
    "answer": "مسئول پذیرش جدید",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "در ------ چه می گذرد",
    "choices": [
      "جهان",
      "رودخانه",
      "فقط",
      "عبارت"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "ایا ------ هیچ اتفاق جالبی در توئیتر من افتاده است",
    "choices": [
      "مربع",
      "امروز",
      "مشغول",
      "انتقال"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "لطفا لامپ ها را ------ خاموش کن",
    "choices": [
      "ثبت",
      "پاسیو",
      "دلیل",
      "اند"
    ],
    "answer": "پاسیو",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "برای ------ در مورد مدیر ارتقا یافته نوشته کن برای تپه",
    "choices": [
      "بالا",
      "فیسبوک",
      "وضعیت",
      "حل"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "در مورد ------ به من بگو",
    "choices": [
      "ماهی",
      "نوشهر",
      "آثار",
      "مسلمانان"
    ],
    "answer": "نوشهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ را بیصدا کن",
    "choices": [
      "بلندگوهای اتاق نشیمن",
      "نقش",
      "سن",
      "کودکان"
    ],
    "answer": "بلندگوهای اتاق نشیمن",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "ترند امروز ------ را به من بده",
    "choices": [
      "پاناسونیک",
      "کالیفرنیا",
      "دارای",
      "اعضای"
    ],
    "answer": "پاناسونیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "برای برنامه‌ریزی مجدد ------ ما به علی زنگ بزن",
    "choices": [
      "مارس",
      "جلسه",
      "خوانندگان",
      "دهه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ در ماه آینده را پاک کن",
    "choices": [
      "اقدام",
      "جلسه مراقبت از چمن",
      "روزنامه",
      "ساله"
    ],
    "answer": "جلسه مراقبت از چمن",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "هی بیرون خیلی ------ امروز بعدالظهر هوا چند درجه هست",
    "choices": [
      "اسکار",
      "شیراز",
      "پادشاهی",
      "گرمه"
    ],
    "answer": "گرمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "وضعیت آب و هوا در ------ چگونه است",
    "choices": [
      "دهه",
      "استان‌های",
      "می‌کرد",
      "نوشهر"
    ],
    "answer": "نوشهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بعدی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "کتاب",
      "فشار",
      "عاشقانه",
      "سفر"
    ],
    "answer": "عاشقانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "میشه بگی چطوری ------ درست کنم",
    "choices": [
      "شیرینی خامه‌ای",
      "بلند",
      "گیاهان",
      "ریشه"
    ],
    "answer": "شیرینی خامه‌ای",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "من باید موز را به فهرست ------ خود اضافه کنم",
    "choices": [
      "طرح",
      "خواربار",
      "جز",
      "سیستم"
    ],
    "answer": "خواربار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "برنامه‌ی این زندگی آمریکایی رو روی ------ پخش کن",
    "choices": [
      "گیلان",
      "رادیوی ماشین",
      "متحده",
      "ترک"
    ],
    "answer": "رادیوی ماشین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ دوشنبه‌ی بعد را حذف کن",
    "choices": [
      "می‌توانند",
      "جلسه",
      "جعبه",
      "اوت"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "برای ------ چند جای خالی برای جلسه گذاشتن وجود داره",
    "choices": [
      "کلی",
      "نشده",
      "ماه آینده",
      "تعریف"
    ],
    "answer": "ماه آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "به من یک ------ معرفی کن",
    "choices": [
      "جهانی",
      "نوشیدنی الکلی",
      "علی",
      "بندر"
    ],
    "answer": "نوشیدنی الکلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "لطفا همین الآن یک ------ رزرو کن",
    "choices": [
      "حد",
      "ششم",
      "اسنپ",
      "دانشکده"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "چه ------ موجودند",
    "choices": [
      "دفتر",
      "مفهوم",
      "کارگردانی",
      "قطارهایی"
    ],
    "answer": "قطارهایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "بلندترین سازه در ------ چیست",
    "choices": [
      "امام",
      "تلویزیونی",
      "جهان",
      "جریان"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا میتوانی این را در ------ بگذاری",
    "choices": [
      "مذهبی",
      "فیسبوک",
      "دهه",
      "شخصی"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "من میخام موزیک ------ مورد علاقه ام را بشنوم",
    "choices": [
      "بیش",
      "نیست",
      "جاز",
      "پنج"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "کم",
      "بی‌بی‌سی",
      "عامل",
      "جاروبرقی رباتیک"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ اتاق را خاموش کن",
    "choices": [
      "چراغ وسطی",
      "نسخه",
      "کشاورزی",
      "فلسفه"
    ],
    "answer": "چراغ وسطی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "یک ------ برایم بگیر",
    "choices": [
      "ماشین",
      "پرونده",
      "آیت",
      "من"
    ],
    "answer": "ماشین",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "هر پیام رویداد که در ------ در دسترس است",
    "choices": [
      "ها",
      "دو روز اخیر",
      "هنگامی",
      "شهید"
    ],
    "answer": "دو روز اخیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ از شادمهر عقیلی پخش کن",
    "choices": [
      "کشاورزی",
      "انقلاب",
      "من بی تو",
      "همچنین"
    ],
    "answer": "من بی تو",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "واثق",
    "choices": [
      "manager",
      "volume",
      "primary",
      "certain"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "صدای ------ من را به هشتاد درصد تغییر بده",
    "choices": [
      "پخش کننده‌ی موسیقی",
      "ویژه",
      "وضعیت",
      "یکی"
    ],
    "answer": "پخش کننده‌ی موسیقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "لطفا برای ------ با ماهان در ساعت ده صبح دوازدهم فروردین برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "خلیج",
      "جلسه",
      "محصول",
      "می‌تواند"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا گزارش ترافیک ------ را به من بده",
    "choices": [
      "هنگام",
      "امروز بعد از ظهر",
      "دستور",
      "موسوی"
    ],
    "answer": "امروز بعد از ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "لطفا قیمت سهام ------ شرکت سامسونگ را پیدا کن",
    "choices": [
      "کارگردانی",
      "شهرداری",
      "شهید",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "اهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "لندن",
      "هیپ هاپ",
      "هاي",
      "هوایی"
    ],
    "answer": "هیپ هاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفاً به ایمیلی که ------ برایم فرستاده بگو من اکنون به پول نیاز دارم فوری است",
    "choices": [
      "هیچ",
      "جستارهای",
      "آمریکایی",
      "علی"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برای رفتن سر کار باید پالتو بپوشم",
    "choices": [
      "کشف",
      "دسته",
      "فردا",
      "بدون"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "با من ------ بازی کن",
    "choices": [
      "میزان",
      "زن",
      "پزشکی",
      "جورچین"
    ],
    "answer": "جورچین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "ایا میتونی برای ------ ساعت یک بعدازظهر برای جلسه ام یک یادآور تنظیم کنی",
    "choices": [
      "آلبوم",
      "بازیگر",
      "عصر",
      "چهارشنبه"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ محلی در این منطقه را به من بگو",
    "choices": [
      "عنوان",
      "رستوران‌های",
      "صدا",
      "بانک"
    ],
    "answer": "رستوران‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "من می خواهم صدای ------ را بعد از این آهنگ بشنوم",
    "choices": [
      "مدتی",
      "اسلام",
      "ترانه",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "به ------ من ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "رئیس",
      "زنان",
      "ولی",
      "فشار"
    ],
    "answer": "رئیس",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "شهرهای",
      "رادیو کافه",
      "ترانه",
      "میانه"
    ],
    "answer": "رادیو کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ من را از ادامه پخش کن",
    "choices": [
      "خانوار",
      "کتاب صوتی",
      "تصویر",
      "پروژه"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "صیحه زدن",
    "choices": [
      "fire",
      "cry",
      "four",
      "hajji"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "economy",
    "choices": [
      "اقتصاد",
      "برنامه",
      "متال",
      "گیلان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار فناوری ------ را برایش بفرست",
    "choices": [
      "موارد",
      "آرمان",
      "درباره",
      "قبل"
    ],
    "answer": "آرمان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ را به من نمایش بده",
    "choices": [
      "دید",
      "قهرمانی",
      "ایران خودرو",
      "حاضر"
    ],
    "answer": "ایران خودرو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ گرمه یا نه",
    "choices": [
      "دریا",
      "میلادی",
      "امروز",
      "چیزی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ به ساری رزرو کن",
    "choices": [
      "جهت",
      "دفاع",
      "دسامبر",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "یک شکایت در مورد ------ توئیت کن",
    "choices": [
      "خدمات مشتریان دیجی کالا",
      "قلعه",
      "فرمان",
      "فهرست"
    ],
    "answer": "خدمات مشتریان دیجی کالا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "کمی ------ پخش کن",
    "choices": [
      "مشهور",
      "انجمن",
      "عضو",
      "سافت راک"
    ],
    "answer": "سافت راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "بیرون",
    "choices": [
      "newspaper",
      "interpretation",
      "operation",
      "outside of"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "ایا ------ هست",
    "choices": [
      "وب‌گاه",
      "کشور",
      "جمعه",
      "جا"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "ترافیک نزدیک ------ چقدر بد است",
    "choices": [
      "خودش",
      "فرودگاه",
      "جنوب",
      "پاسخ"
    ],
    "answer": "فرودگاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "------ در محل کار با چه کسی جلسه دارم",
    "choices": [
      "فضایی",
      "تعیین",
      "فردا",
      "شناخته"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا من برای ------ قراری دارم",
    "choices": [
      "امشب",
      "مناسبت‌ها",
      "نه",
      "چون"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "کاری کن که ------ عصر ساعت پنج در تقویم من همیشه ملاقات با حسین باشد",
    "choices": [
      "تپه",
      "ضد",
      "چهارشنبه",
      "نیاز"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "known",
    "choices": [
      "جشنواره",
      "اینترنتی",
      "شناخته",
      "استان‌های"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "هیچوقت برای من موزیک ------ نذار",
    "choices": [
      "اهالی",
      "کانتری",
      "خاصی",
      "چه"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_dislikeness"
  },
  {
    "question": "خلیج",
    "choices": [
      "zinc",
      "gulf",
      "portrait",
      "bitter"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ قرار ناهار دارم",
    "choices": [
      "شدند",
      "چشمه",
      "امروز",
      "ژوئیه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "محبوب ترین موزیک ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "دلیل",
      "یک",
      "کانتری",
      "افراد"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "شطرنج",
      "پادشاهی",
      "استرالیا",
      "سبب"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "توپوگرافی کلی ------ را توضیح بده",
    "choices": [
      "آذر",
      "المپیک",
      "شماره",
      "پارک جمشیدیه"
    ],
    "answer": "پارک جمشیدیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "خدا",
      "نشده",
      "مجسمه آزادی",
      "قاجار"
    ],
    "answer": "مجسمه آزادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "علی ------ از کجا شروع می شود",
    "choices": [
      "رشته کوه‌های البرز",
      "سپس",
      "هنری",
      "مسیر"
    ],
    "answer": "رشته کوه‌های البرز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "اداره",
    "choices": [
      "off",
      "office",
      "Ordibehesht",
      "ignorance"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لیست ------ امروز من چیست",
    "choices": [
      "قدیمی",
      "معاصر",
      "کارهای",
      "چنین"
    ],
    "answer": "کارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "مرخصی",
    "choices": [
      "off",
      "free will",
      "lack",
      "side"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "بیا یک بازی کنیم ------ چطوره",
    "choices": [
      "شرایط",
      "بسیار",
      "tic tac toe",
      "زمانی"
    ],
    "answer": "tic tac toe",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "راک",
      "خوانندگان",
      "داستان",
      "رفته"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی برای ------ دارم",
    "choices": [
      "تحت",
      "هفته آینده",
      "ج",
      "فرانسه"
    ],
    "answer": "هفته آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------",
    "choices": [
      "سازمان",
      "ایوان بند",
      "خوانندگان",
      "مناطق"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک یادآور قرار ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "هفتگی",
      "یمن",
      "تدریس",
      "شورای"
    ],
    "answer": "هفتگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "میتوانی به پخش ------ دا ادامه دهی",
    "choices": [
      "احتمال",
      "گاز",
      "کتاب صوتی",
      "اکتبر"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار در مورد ------ چیست",
    "choices": [
      "چشم",
      "دونالد ترامپ",
      "داشتن",
      "باب"
    ],
    "answer": "دونالد ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "با ------ به اشتراک بگذار",
    "choices": [
      "ویژه",
      "همین",
      "وی",
      "twitter"
    ],
    "answer": "twitter",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "قیمت الان ------ چنده",
    "choices": [
      "سایپا",
      "نگاه",
      "نظیر",
      "دنبال"
    ],
    "answer": "سایپا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "اطلاعات ------ را در مورد محل کارش را بیاب",
    "choices": [
      "علی احمدی",
      "دوران",
      "خان",
      "خورشید"
    ],
    "answer": "علی احمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آیا ------ در این نزدیکی هست",
    "choices": [
      "شخص",
      "منجر",
      "خواروبار فروشی",
      "وزیر"
    ],
    "answer": "خواروبار فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست با این مضمون که پروژه تمام شده لطفا صورتحساب برای من ارسال کن",
    "choices": [
      "بنابراین",
      "علی",
      "تبریز",
      "پیش"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ سفارش بده",
    "choices": [
      "تنها",
      "عضو",
      "هایدا",
      "علوم"
    ],
    "answer": "هایدا",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "کیلومتر",
    "choices": [
      "kilometer",
      "Esmail",
      "Islam",
      "eight"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ هفته‌ی آینده را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "جلسه‌ی",
      "کرمان",
      "تعداد",
      "حمله"
    ],
    "answer": "جلسه‌ی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام باز شده کامپیوترهای ------ را به من بده",
    "choices": [
      "‌",
      "acer",
      "سازمان",
      "میدان"
    ],
    "answer": "acer",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "آزادی اراده",
    "choices": [
      "resulting",
      "free will",
      "wet",
      "rank"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ کی از ایستگاه ساعی راه می افتد",
    "choices": [
      "برخوردار",
      "ساختار",
      "فعالیت",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "تنبل",
    "choices": [
      "زرنگ",
      "ورودی",
      "کسب",
      "ایالات"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "شامل",
    "choices": [
      "رفته",
      "دوره",
      "يا",
      "محروم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ مرا بیدار کن",
    "choices": [
      "بنا",
      "پنج و نیم",
      "یونان",
      "فوق"
    ],
    "answer": "پنج و نیم",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "جستجوی ------ کشور ایران",
    "choices": [
      "خوانندگان",
      "محلی",
      "تعطیلات خاص",
      "میلیون"
    ],
    "answer": "تعطیلات خاص",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ساعت ------ عصر امروز را با برچسب تاکسی تنظیم کن",
    "choices": [
      "پنج",
      "هوای",
      "یمن",
      "بنیاد"
    ],
    "answer": "پنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "central",
    "choices": [
      "مرکزی",
      "ان",
      "پرورش",
      "سنتی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "پایان",
    "choices": [
      "خارج",
      "ممکن",
      "آغاز",
      "میلادی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "غذای همیشگی را از ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "سی",
      "زمین",
      "نقاشی",
      "عطاویچ"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه است",
    "choices": [
      "دانشگاه",
      "الدین",
      "شهرستان",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جارو برقی",
      "فرانسوی",
      "علمی",
      "سیاسی"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برای رفتن سر کار به چتر احتیاج دارم",
    "choices": [
      "آثار",
      "سرانجام",
      "تاکنون",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برای ------ جواب نده",
    "choices": [
      "زندان",
      "کرده‌است",
      "پنجاه ثانیه",
      "کتابخانه"
    ],
    "answer": "پنجاه ثانیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "تمام رویدادهای ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "بنابر",
      "گذاری",
      "خلق",
      "پنج روز آینده"
    ],
    "answer": "پنج روز آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "لطفا لیست ------ را از مجموعه لیست‌های من حذف کن",
    "choices": [
      "بزرگ",
      "گرفت",
      "خواروبار",
      "ایتالیا"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "درباره ------ به من بگو",
    "choices": [
      "مدل",
      "شامل",
      "محمد مصدق",
      "پاسخ"
    ],
    "answer": "محمد مصدق",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "رادیو ------ پخش کن.",
    "choices": [
      "رودخانه",
      "کلی",
      "پاندورا",
      "دانشگاه"
    ],
    "answer": "پاندورا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "لطفاً ------ و عرفان را به جلسه‌ای در روز پنج‌شنبه در ساعت سه بعدازظهر دعوت کن",
    "choices": [
      "گاهی",
      "ماهان احمدی",
      "سایر",
      "عبارتند"
    ],
    "answer": "ماهان احمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک ------ به فروشگاه رفاه بنویس بگو که آنها باید به جای شهروند بسته می‌شدند",
    "choices": [
      "هجری",
      "توئیت",
      "تر",
      "مه"
    ],
    "answer": "توئیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "من ------ چه کار انجام می دهم",
    "choices": [
      "امروز",
      "اش",
      "تقسیمات",
      "فرهنگی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "لطفا زنگ ساعت را برای ------ آینده ساعت شش و نیم صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "فراهم",
      "اعضای",
      "بعضی",
      "جمعه"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "به من بگو الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "ایران",
      "انتشار",
      "آقای",
      "مرگ"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ جوکی که می دانی چیست",
    "choices": [
      "خورشید",
      "بامزه‌ترین",
      "دولت",
      "هند"
    ],
    "answer": "بامزه‌ترین",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "لطفاً فیلم‌های پخش شده در ------ اطراف را بررسی کن",
    "choices": [
      "برنامه",
      "سینماهای",
      "اعلام",
      "علاوه"
    ],
    "answer": "سینماهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "یک جایگزین گیاهی خوب برای ------ چیست",
    "choices": [
      "تخم مرغ",
      "هیچ",
      "آبان",
      "بخشی"
    ],
    "answer": "تخم مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ اتاق را تاریک کن",
    "choices": [
      "کمی",
      "آتش",
      "ابهام‌زدایی",
      "نبرد"
    ],
    "answer": "کمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightdim"
  },
  {
    "question": "واثق",
    "choices": [
      "certain",
      "off",
      "ignorance",
      "murdered"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ با دندانپزشک در دوم خرداد را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "سی",
      "زمان",
      "جلسه",
      "مانند"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "machine",
    "choices": [
      "خارجی",
      "عملیات",
      "ماشین",
      "را"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "قمر",
    "choices": [
      "moon",
      "distribution",
      "person",
      "year old"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "سست بودن",
    "choices": [
      "imprison",
      "economy",
      "trip",
      "lazy"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ های خواننده هایده پخش کن",
    "choices": [
      "آهنگ",
      "خارج",
      "اقتصادی",
      "قلعه"
    ],
    "answer": "آهنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "Pavlavi",
    "choices": [
      "معماری",
      "می‌گیرد",
      "پهلوی",
      "کنار"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا می توانم ------ بیرون بری از عطاویچ سفارش بدهم",
    "choices": [
      "بیمارستان",
      "گرفته‌است",
      "تهران",
      "شام"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "آیا ------ تک فرزند است",
    "choices": [
      "تام کروز",
      "بزرگ‌ترین",
      "حقوق",
      "می‌آید"
    ],
    "answer": "تام کروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "هی ------ چهار چه ساعتی از ایستگاه می ره بیرون",
    "choices": [
      "بزرگ‌ترین",
      "قطار",
      "مسیر",
      "امر"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ من چه زمانی است",
    "choices": [
      "جلسه",
      "مشاهده",
      "آموزشی",
      "فرد"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ در حوالی من را به من نشان بده",
    "choices": [
      "کشته",
      "گرفت",
      "درباره",
      "ماراتن"
    ],
    "answer": "ماراتن",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "یک ------ تقویمی به نادر ارسال کن",
    "choices": [
      "دارد",
      "قرار",
      "آمریکا",
      "جعبه"
    ],
    "answer": "قرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ در برابر پوند چقدر می ارزد",
    "choices": [
      "هستند",
      "دلار آمریکا",
      "مشاهده",
      "جنگ"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "مشفق",
    "choices": [
      "kind",
      "rule",
      "closed",
      "new"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "مهندسی",
    "choices": [
      "other",
      "post",
      "engineering",
      "way"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "در رادیو ماشین ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "رادیو جوان",
      "دوباره",
      "حالت",
      "ایالت"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "گزارش وضع هوای ------ را بده",
    "choices": [
      "شاعر",
      "جدا",
      "آبادان",
      "دادن"
    ],
    "answer": "آبادان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "خبرهای ------ امروز را به من بده",
    "choices": [
      "داشتن",
      "ورزشی",
      "خون",
      "اصل"
    ],
    "answer": "ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "فهرستی از برنامه کنسرت ------ تهیه کن",
    "choices": [
      "شرقی",
      "جزیره",
      "گوگوش",
      "شوند"
    ],
    "answer": "گوگوش",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "چه چیزهایی برای ------ خود نیاز دارم",
    "choices": [
      "سفر",
      "فرمان",
      "واحد",
      "دادگان"
    ],
    "answer": "سفر",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "باید یک ------ رزرو کنم",
    "choices": [
      "دارای",
      "کتابخانه",
      "رتبه",
      "تاکسی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ در اخبار چه داریم",
    "choices": [
      "چپ",
      "امروز",
      "بازدید",
      "آمریکا"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "سطح",
    "choices": [
      "made",
      "area",
      "May",
      "mother"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "شهر پایتخت ------ چیست",
    "choices": [
      "البرز",
      "خارجی",
      "طرف",
      "بسته"
    ],
    "answer": "البرز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آهنگ هایی از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "ابی",
      "ایرانی",
      "آیت",
      "کره"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ که عطاویچ شهرک اکباتان سرویس افتضاحی دارد",
    "choices": [
      "توییت کن",
      "حضور",
      "تپه",
      "کارگردانی"
    ],
    "answer": "توییت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "احتیاط",
    "choices": [
      "سد",
      "ه",
      "بااحتیاط",
      "گسترش"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "occupied",
    "choices": [
      "گیری",
      "روستا",
      "دل",
      "مشغول"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن",
    "choices": [
      "گاز",
      "آمد",
      "تابع",
      "fifa seventeen"
    ],
    "answer": "fifa seventeen",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "awak",
      "scared",
      "beautiful",
      "subordinate"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "ته",
    "choices": [
      "such a",
      "centers",
      "industrious",
      "bottom"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ علی را نشان بده",
    "choices": [
      "کیلومتر",
      "اختیار",
      "مقابل",
      "آدرس"
    ],
    "answer": "آدرس",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "برابر",
    "choices": [
      "variation",
      "four",
      "model",
      "times more"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "ساعت الان ------",
    "choices": [
      "مطالعات",
      "مطلق",
      "تئاتر",
      "اصفهان"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "اش",
      "نویسنده",
      "براساس",
      "منطقه زمانی خلیج فارس"
    ],
    "answer": "منطقه زمانی خلیج فارس",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ قریب‌الوقوع من را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "ساخته",
      "پشت",
      "ارومیه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا از ------ به شاهرود برای ظهر قطار هست",
    "choices": [
      "اساس",
      "دید",
      "دامغان",
      "نظام"
    ],
    "answer": "دامغان",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ یک بلیط قطار سیر و سفر بخر",
    "choices": [
      "پنج شنبه",
      "توسط",
      "سیاه",
      "کمک"
    ],
    "answer": "پنج شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "یک ------ به ساری برای من پیدا کن",
    "choices": [
      "قطار",
      "کردن",
      "تقریباً",
      "بود"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "ارزون",
    "choices": [
      "گرون",
      "کنید",
      "نور",
      "تمام"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "چه ------ برای این هفته در رشت برنامه ریزی شده است",
    "choices": [
      "قهرمانی",
      "قرآن",
      "مسلمانان",
      "بازی‌های بیسبال"
    ],
    "answer": "بازی‌های بیسبال",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ را پیدا کن",
    "choices": [
      "مستقل",
      "بی",
      "محمود",
      "لیست پخش بیست و پنج باند"
    ],
    "answer": "لیست پخش بیست و پنج باند",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آهنگ از ------ بزار",
    "choices": [
      "مرداد",
      "ابی",
      "آهنگ",
      "شکست"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "رویدادهای محلی ------",
    "choices": [
      "بوده‌است",
      "ها",
      "امروز",
      "می‌گوید"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ در مورد پیتزای سرد توئیت کن",
    "choices": [
      "همچون",
      "سلطنت",
      "دفاع",
      "پیتزا پاشا"
    ],
    "answer": "پیتزا پاشا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آیا ------ بین هشت صبح تا پنج بعدازظهر قرار جایی دارم",
    "choices": [
      "نور",
      "شیعه",
      "امروز",
      "رسید"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "military",
    "choices": [
      "چشم",
      "موقعیت",
      "معرفی",
      "ارتش"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "Sinai Mountain",
    "choices": [
      "ساز",
      "دانش",
      "بعدی",
      "طور"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "وابسته",
    "choices": [
      "young",
      "related",
      "country",
      "selection"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "Saltanat",
    "choices": [
      "سلطنت",
      "دهستان‌های",
      "طبق",
      "انتشارات"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "آیا تا ------ دما کاهش می‌یابد",
    "choices": [
      "قانون",
      "محسن",
      "شب",
      "معمولاً"
    ],
    "answer": "شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من مایلم آمار چیزهایی که برای من انجام شده است را بدانم مثلا هر چند وقت یک بار ------ بیرون غذا خورده ام",
    "choices": [
      "دستگاه",
      "سعید",
      "این ماه",
      "فهرست"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "الکسا به ------ ایمیل بزن و بپرس هوا آنجا چطور است",
    "choices": [
      "اسکار",
      "شیر",
      "مامان",
      "ثبت"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "خب گوگل بهترین و مقرون به صرفه‌ترین مکان برای اقامت در ------ کجاست",
    "choices": [
      "رشت",
      "محمد",
      "پس",
      "پایین"
    ],
    "answer": "رشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "رویداد ------ فردای من را حذف کن",
    "choices": [
      "خارجی",
      "شام",
      "مرتبط",
      "روش"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "که در ------ برای من ایمیل فرستاده است",
    "choices": [
      "یاد",
      "اساس",
      "مطلق",
      "هفته‌ی گذشته"
    ],
    "answer": "هفته‌ی گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "زمین",
      "آمد",
      "اجرام",
      "سوکت هوشمند"
    ],
    "answer": "سوکت هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "ایمیل ------ من را برای کلاهبرداری چک کن",
    "choices": [
      "داشتند",
      "ارائه",
      "هرزنامه",
      "قبلی"
    ],
    "answer": "هرزنامه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "هی کنار سفارش قبلی ام یک ------ هم سفارش بده",
    "choices": [
      "تشخیص",
      "نفت",
      "قبل",
      "بال کبابی"
    ],
    "answer": "بال کبابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "قیمت بسته شده امروز ------",
    "choices": [
      "وب",
      "هنوز",
      "گوگل",
      "اعلام"
    ],
    "answer": "گوگل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ چیست",
    "choices": [
      "یاد",
      "تقریباً",
      "زودرس",
      "جستارهای"
    ],
    "answer": "زودرس",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ مامان در روز پانزدهم اردیبهشت را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "شام مد",
      "اتحاد",
      "محمدرضا",
      "کلیسای"
    ],
    "answer": "شام مد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "رویداد ------ مجید را تنظیم کن",
    "choices": [
      "انتخاب",
      "تولد",
      "اعداد",
      "عالی"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هنوز زنده است",
    "choices": [
      "ملی",
      "طبقه",
      "کلمه",
      "الیزابت تیلور"
    ],
    "answer": "الیزابت تیلور",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "سرخط خبرهای ------",
    "choices": [
      "صدای آمریکا",
      "توسعه",
      "داد",
      "فوریه"
    ],
    "answer": "صدای آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی دعوتنامه ------ را در دوشنبه آینده ساعت شش بعدازظهر به آقای تبریزی ارسال کنی",
    "choices": [
      "پر",
      "جلسه",
      "زیبا",
      "باعث"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی به من اطلاع بدی چه چیزی برای ------ دارم",
    "choices": [
      "سینما",
      "این هفته",
      "ارائه",
      "گروهی"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ امروز اراک چطور خواهد بود",
    "choices": [
      "دمای هوای",
      "اصفهان",
      "موضوع",
      "سخت"
    ],
    "answer": "دمای هوای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل جدید به ------ بفرست",
    "choices": [
      "علوم",
      "برابر",
      "زمزم ات جیمیل دات کام",
      "خیلی"
    ],
    "answer": "زمزم ات جیمیل دات کام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "بیا ------ بازی کنیم",
    "choices": [
      "استاندارد",
      "چکرز",
      "خویش",
      "کشاورزی"
    ],
    "answer": "چکرز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "هر ------ خوبی که شد",
    "choices": [
      "می‌شوند",
      "دهد",
      "طول",
      "فست فود"
    ],
    "answer": "فست فود",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "لطفا تاریخ ------ را که برای این جمعه در ساعت نه شب برنامه‌ریزی شده است حذف کن",
    "choices": [
      "خط",
      "آمده",
      "زیبا",
      "شام"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "رابطه",
    "choices": [
      "relation",
      "ancient",
      "end",
      "length"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "آیا زنگ هشدار ------ صبح تنظیم شده است",
    "choices": [
      "اینکه",
      "عبارت",
      "مورد",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "قدیمی",
    "choices": [
      "نو",
      "کردستان",
      "طرح",
      "دین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "من میخوام فایل صوتی ------ از کانال مورد علاقه ام را گوش بدم",
    "choices": [
      "دیروز",
      "تو",
      "اعمال",
      "آیت"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ جلسه جمعه من با امیر به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "بیست و چهار ساعت قبل از",
      "اندازه",
      "بار",
      "ابهام‌زدایی"
    ],
    "answer": "بیست و چهار ساعت قبل از",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "بگو چرا ------ بهتر از رامبد جوان است",
    "choices": [
      "اجازه",
      "خصوصی",
      "جای",
      "مکس امینی"
    ],
    "answer": "مکس امینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "هوای ------",
    "choices": [
      "ارسنجان",
      "زمینه",
      "سایت",
      "کودکان"
    ],
    "answer": "ارسنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی برای ------ شام سوشی سفارش بدهی",
    "choices": [
      "پشت",
      "رویدادها",
      "چرا",
      "امشب"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "منتشر",
      "حمله",
      "مهاجرت",
      "گوگل"
    ],
    "answer": "گوگل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "تقسیمات",
      "وبگاه",
      "گرگان",
      "روستا"
    ],
    "answer": "گرگان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "اگر در ------ چهار بعد از ظهر باشد در تهران ساعت چند است",
    "choices": [
      "اردبیل",
      "عبارت",
      "سنت",
      "نزدیک"
    ],
    "answer": "اردبیل",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "pond",
    "choices": [
      "هفتم",
      "روستا",
      "مجموعه",
      "دریاچه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "علی چه مقدار زمان برا ی ------ ماکارونی لازم است",
    "choices": [
      "زیر",
      "میلاد",
      "پختن",
      "وزیر"
    ],
    "answer": "پختن",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "هستند",
      "دسترسی",
      "گروه‌های",
      "اصفهان"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ بعدی چه تاریخی هست",
    "choices": [
      "فناوری",
      "دهستان",
      "سه شنبه",
      "بسته"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ صحبت نکن",
    "choices": [
      "علیه",
      "امروز",
      "منطقه",
      "نظام"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "طرح",
    "choices": [
      "Kerman",
      "bitter",
      "project",
      "spreading"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "لطفا به من بگو کلمه ------ به چه معناست",
    "choices": [
      "اولین",
      "ویکی",
      "برتر",
      "خانه"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "من می خواهم ------ را اکنون خاموش کنم",
    "choices": [
      "سوکت هوشمند",
      "نظر",
      "ساختار",
      "حل"
    ],
    "answer": "سوکت هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "point",
    "choices": [
      "استرالیا",
      "نقطه",
      "آنکه",
      "مقدار"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن تا فراموش نکنم که با ------ تماس بگیرم",
    "choices": [
      "قانون",
      "علی",
      "بزرگترین",
      "می‌تواند"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "برج",
      "انجمن",
      "امنیت",
      "رادیو اوا"
    ],
    "answer": "رادیو اوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ آفتابی است مگر نه",
    "choices": [
      "جا",
      "حفظ",
      "فردا",
      "مکان"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ مورد علاقه م رو در طول راه پخش کن.",
    "choices": [
      "شیمیایی",
      "آب",
      "برنامه صبحگاهی",
      "میلیون"
    ],
    "answer": "برنامه صبحگاهی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "عامل",
      "بشر",
      "رادیو کافه",
      "باقی"
    ],
    "answer": "رادیو کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "اجازه نده که ------ را در روز بیست و پنجم فراموش کنم",
    "choices": [
      "شهرستان",
      "نوبت دامپزشکی ژو",
      "حسن",
      "مصرف"
    ],
    "answer": "نوبت دامپزشکی ژو",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "مدرسه",
      "درخت",
      "اخبار زنده بی. بی. سی.",
      "نیز"
    ],
    "answer": "اخبار زنده بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار از ------ چیست",
    "choices": [
      "تاریخ",
      "اختیار",
      "بازگشت",
      "همراه اول"
    ],
    "answer": "همراه اول",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "من را ببر ------",
    "choices": [
      "پل طبیعت",
      "نتیجه",
      "حمل",
      "تغییر"
    ],
    "answer": "پل طبیعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "یک فهرست ------ جدید ایجاد کن",
    "choices": [
      "کارهای انجام دادنی",
      "استرالیا",
      "دفتر",
      "نشان"
    ],
    "answer": "کارهای انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "برنامه های بعدی ------ رو بهم‌ نشون بده",
    "choices": [
      "رادیو راه",
      "گروه",
      "پنج",
      "کارگردانی"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "زمان پخت ------ چقدر است",
    "choices": [
      "اند",
      "تخم مرغ آب پز",
      "بستک",
      "آنچه"
    ],
    "answer": "تخم مرغ آب پز",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "اتحاد شوروی",
    "choices": [
      "transformation",
      "Soviet Union",
      "early",
      "profession"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "هوای بیرون چند ------ است",
    "choices": [
      "شوروی",
      "درجه",
      "اجرا",
      "مناطق"
    ],
    "answer": "درجه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برایم یک ------ به خیابان کاج بگیر",
    "choices": [
      "اسنپ",
      "نزد",
      "محمد",
      "عصر"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "آیا من هیچ ایمیل جدیدی از ------ دارم که بخونم",
    "choices": [
      "نظیر",
      "وضعیت",
      "علی",
      "میدان"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آبان",
    "choices": [
      "spouse",
      "poet",
      "Aban",
      "designing"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "اکبر",
    "choices": [
      "finished",
      "Akbar",
      "small",
      "country"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ هوا بادی می شود",
    "choices": [
      "بهترین",
      "امشب",
      "کنند",
      "نبرد"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "درگذشت",
      "جعبه",
      "بعضی",
      "اصفهان"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هیچ خبر جدیدی درباره ------ نیست",
    "choices": [
      "شهاب حسینی",
      "متعلق",
      "نیروی",
      "بنابر"
    ],
    "answer": "شهاب حسینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "محمود",
      "معرفی",
      "حالت",
      "جاروبرقی"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "وقتی راجع به ------ می شنوی به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "طراحی",
      "چشمه",
      "ایران",
      "باغ"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ دوازدهم فروردین را حذف کن",
    "choices": [
      "قرار",
      "نتایج",
      "صفحه",
      "باز"
    ],
    "answer": "قرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "آهنگ های ------ پخش کن",
    "choices": [
      "سیستم",
      "کلاسیک",
      "به",
      "می‌گردد"
    ],
    "answer": "کلاسیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "چند تا آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "درجه",
      "فارس",
      "بندری",
      "هنرمند"
    ],
    "answer": "بندری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "by",
    "choices": [
      "عبدالله",
      "بنا",
      "بدست",
      "پشت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "جلد",
      "تصویر",
      "آفریقا",
      "اصفهان"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "اهنگی که در حال پخش هست را ------",
    "choices": [
      "تکرار کن",
      "فارسی",
      "پهلوی",
      "فرهنگ"
    ],
    "answer": "تکرار کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "یادت باشد تا ساعت ------ مرا از فرودگاه ببری من ساعت سه بعدازظهر جلسه دارم",
    "choices": [
      "اولیه",
      "علت",
      "دوازده ظهر",
      "بنیاد"
    ],
    "answer": "دوازده ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ نزدیک است",
    "choices": [
      "تابستان",
      "باستان",
      "باشگاه",
      "گاه"
    ],
    "answer": "تابستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برای من بلیط ------ به سمنان پیدا کن",
    "choices": [
      "قطار",
      "دهد",
      "زمین",
      "رهبر"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "بین ------ و اهواز چقدر فاصله زمانی وجود دارد",
    "choices": [
      "علمی",
      "لازم",
      "شهرت",
      "اصفهان"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "------ چطور تعریف می شود",
    "choices": [
      "شخصیت",
      "انگلیسی",
      "رابطه",
      "طوفان"
    ],
    "answer": "طوفان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "جدیدترین اخبار ------",
    "choices": [
      "احتمال",
      "تهیه",
      "روز جهانی زنان",
      "آنجا"
    ],
    "answer": "روز جهانی زنان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "رویدادهای ------ چیست",
    "choices": [
      "نبرد",
      "شرح",
      "مراسم",
      "هفته‌ی آینده"
    ],
    "answer": "هفته‌ی آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ من را به یادآوری کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "مناسب",
      "مدرسه",
      "اسفند"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "درمورد ------ به من بگو",
    "choices": [
      "ه",
      "محمد",
      "امریکا",
      "بسیار"
    ],
    "answer": "امریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "داخل",
    "choices": [
      "خط",
      "خدمات",
      "میراث",
      "داخل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "temper",
    "choices": [
      "اساسی",
      "چندین",
      "روزنامه",
      "خلق"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "خیالی",
    "choices": [
      "نوعی",
      "واقعی",
      "ابتدا",
      "مدیریت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "------ چند سالشه",
    "choices": [
      "پادشاه",
      "شقایق دهقان",
      "بیرون",
      "بنیاد"
    ],
    "answer": "شقایق دهقان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "rank",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "صدا",
      "پایه",
      "بازار"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "چند آلارم برای ساعات ------ بین شش تا نه ------ تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "صبح",
      "سیاه",
      "حاضر",
      "خوانندگان"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "خبرهای اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "باستان",
      "صاحب",
      "بی. بی. سی.",
      "قوانین"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "کنیم",
      "کارشناسی",
      "ابی",
      "قلعه"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "برای صرفه جویی در مصرف انرژی هنگام خروج از خانه ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "وای فای",
      "اساس",
      "نموده",
      "فعال"
    ],
    "answer": "وای فای",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "------ بعدی من با دکتر اکبری کی است",
    "choices": [
      "توزیع",
      "ارتفاع",
      "انقلاب",
      "قرار"
    ],
    "answer": "قرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "همه آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "فعال",
      "جایزه",
      "راک",
      "جرم"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "به ------ از فایل صوتی برو لطفا",
    "choices": [
      "قسمت بعد",
      "نمود",
      "غربی",
      "می‌کرد"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "بین موقعیت من و ------ چند ساعت فاصله هست",
    "choices": [
      "اصفهان",
      "برای",
      "بعد",
      "ابهام‌زدایی"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "آیا الآن باید همراه خودم ------ بیاورم",
    "choices": [
      "نیمه",
      "کرده‌است",
      "چتر",
      "هیچ"
    ],
    "answer": "چتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ خنده را از من بگیر را پخش کن",
    "choices": [
      "کتاب صوتی",
      "بندی",
      "رهبری",
      "آبان"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "هوای ------ م چطور است",
    "choices": [
      "تدریس",
      "شهر محل تولد",
      "رئیس",
      "مقام"
    ],
    "answer": "شهر محل تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بدایت",
    "choices": [
      "official",
      "beginning",
      "visage",
      "boy"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ از نکا به ساری می خواهم",
    "choices": [
      "قطار",
      "وزارت",
      "فروش",
      "طراحی"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "بیرون",
      "راک",
      "انسانی",
      "سطح"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "الان ------ ساعت چنده",
    "choices": [
      "ها",
      "لندن",
      "دارای",
      "بی"
    ],
    "answer": "لندن",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لیست مخاطبین را باز کن و با ------ تماس بگیر",
    "choices": [
      "فقط",
      "بخش",
      "علی آهنگر",
      "بیشتری"
    ],
    "answer": "علی آهنگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "پست کن که من دارم به ------ شعبه تجریش می‌روم",
    "choices": [
      "فرانسه",
      "افراد",
      "فست فود شیلا",
      "خدمات"
    ],
    "answer": "فست فود شیلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "اگر من پنج ------ داشته باشم به دلار استرالیا چقدر می شود",
    "choices": [
      "دلار آمریکا",
      "همسر",
      "اسرائیل",
      "خودش"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "نرخ بین ------ و ریال ایران رو بهم نشون بده",
    "choices": [
      "دلار",
      "جای",
      "سیاسی",
      "پرداخت"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های ------ را برای ساعت پیش چک کن",
    "choices": [
      "ناشر",
      "نگاه",
      "جواد",
      "یافت"
    ],
    "answer": "جواد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "شیرین",
    "choices": [
      "توسعه",
      "مقدس",
      "کارگردان",
      "شور"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "به خاطر داشته باش که باید ------ ساعت یازده امشب تکلیف ریاضی‌ام را تحویل بدهم",
    "choices": [
      "اگر",
      "دیگر",
      "تا",
      "نامزد"
    ],
    "answer": "تا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ در کدام روز است",
    "choices": [
      "حکومت",
      "جلسه",
      "زبان",
      "جوایز"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "خبر جدید در ------ چیست",
    "choices": [
      "اکثر",
      "ام",
      "صنعت بازی",
      "ساختمان"
    ],
    "answer": "صنعت بازی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "spread",
    "choices": [
      "گفت",
      "کلیسای",
      "عمر",
      "باز"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لطفا پیش بینی هوای ------ را پیدا کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "کرمان",
      "تهران",
      "حتی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برنامه ------ فردای من چه شکلیه",
    "choices": [
      "صبح",
      "بریتانیا",
      "سلطنت",
      "کد"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "به من تعریف کلمه ------ را بده",
    "choices": [
      "زره پوش",
      "دوره",
      "اطلاعات",
      "آمد"
    ],
    "answer": "زره پوش",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "پیش‌بینی هوای ------ چطوره",
    "choices": [
      "هفته",
      "بشر",
      "محسن",
      "زمانی"
    ],
    "answer": "هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "خرداد",
      "آپارات",
      "تغییر",
      "مجموعه"
    ],
    "answer": "آپارات",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "لیست کارهای ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "کنونی",
      "پست",
      "انجام دادنی",
      "عالی"
    ],
    "answer": "انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "شهرستان",
    "choices": [
      "stop",
      "threshold",
      "province",
      "Said"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ کیست",
    "choices": [
      "دور",
      "رئیس",
      "امر",
      "باراک اوباما"
    ],
    "answer": "باراک اوباما",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "مرتبط",
    "choices": [
      "certain",
      "foreigner",
      "correlated",
      "start"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "شور",
    "choices": [
      "شیرین",
      "شمالی",
      "براي",
      "زمان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "سالهای",
      "اصول",
      "باز",
      "مهمانی ساحلی"
    ],
    "answer": "مهمانی ساحلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "لطفا لامپ ها ی ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "آشپزخانه",
      "عشق",
      "تولید",
      "زیر"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "آهنگ های سبک ------ و هیپ هاپ پخش کن.",
    "choices": [
      "رپ",
      "اسکار",
      "تر",
      "شوروی"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را از ا------مه پخش کن",
    "choices": [
      "دا",
      "جمهوری",
      "ص",
      "جعبه"
    ],
    "answer": "دا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "نتایج ------",
    "choices": [
      "برخوردار",
      "ورزش ها",
      "جامعه",
      "دریافت"
    ],
    "answer": "ورزش ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ چه تعداد فرزند دارد",
    "choices": [
      "مردان",
      "نفر",
      "جلد",
      "هانیه توسلی"
    ],
    "answer": "هانیه توسلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "rose garden",
    "choices": [
      "باز",
      "جامع",
      "آهنگ",
      "گلستان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "اوولی من باید به یاد داشته باشم که به ------ بروم قبل از اینکه بسته شوند",
    "choices": [
      "نظیر",
      "مغازه",
      "اکبر",
      "هم"
    ],
    "answer": "مغازه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا میتوانی در مورد کار نکردن ------ پوست کنی",
    "choices": [
      "درمان",
      "ترکی",
      "چیزی",
      "دیجی کالا"
    ],
    "answer": "دیجی کالا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "هی گوگل هی زنگ بزن به نزدیک ترین ------ چینی برای یه غذای بیرون بر",
    "choices": [
      "رستوران",
      "تمام",
      "شروع",
      "داشت"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "در ------ باید با جواد در مورد سفر آخر هفته خودمان صحبت کنم",
    "choices": [
      "دوشنبه بیستم",
      "دار",
      "شده‌اند",
      "سالهای"
    ],
    "answer": "دوشنبه بیستم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ قبل از جلسه ام فردا در ساعت سه بعد ازظهر به من هشداربده",
    "choices": [
      "شکل",
      "نیم ساعت",
      "مقام",
      "ماده"
    ],
    "answer": "نیم ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "دستور تهیه ی یک ------ ی کم کالری",
    "choices": [
      "سیاه",
      "اطراف",
      "صبحانه",
      "عربی"
    ],
    "answer": "صبحانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "من میخوام بهترین آهنگ های ------ دهه شصت را گوش بدم",
    "choices": [
      "کانتری",
      "سخت",
      "ناسا",
      "مشهور"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من ------ یک قرار ملاقات دارم به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "روستا",
      "کسی",
      "منجر",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جارو برقی",
      "تک",
      "جغرافیایی",
      "جامعه"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "اُلی پیشبینی وضعیت هوای ------ چیه",
    "choices": [
      "عضو",
      "نوامبر",
      "انسانی",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "الآن ترافیک ------ چطوره",
    "choices": [
      "کل",
      "خیابون مطهری",
      "جمهوری",
      "مورد"
    ],
    "answer": "خیابون مطهری",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "آیا روز ------ وقتم آزاد است",
    "choices": [
      "برنامه‌های",
      "تولید",
      "یکشنبه",
      "محصول"
    ],
    "answer": "یکشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "صدا را ------ زیاد کن",
    "choices": [
      "مستقل",
      "پایتخت",
      "تا شصت",
      "برده"
    ],
    "answer": "تا شصت",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "علی من ------ یک روز عالی داشتم",
    "choices": [
      "تبدیل",
      "امروز",
      "کاهش",
      "می‌رود"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "قیمت روزانه سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "جانسون و جانسون",
      "رنگ",
      "جنوب",
      "موارد"
    ],
    "answer": "جانسون و جانسون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "غذای ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "می‌تواند",
      "عملیات",
      "اول",
      "بیرون بر"
    ],
    "answer": "بیرون بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "hour",
    "choices": [
      "ساعت",
      "دلار",
      "دو",
      "میانه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "از تو می‌خواهم چراغ ------ من را خاموش کنی",
    "choices": [
      "اتاق خواب",
      "کتاب",
      "شدن",
      "عبور"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "خیس",
    "choices": [
      "حاصل",
      "دارند",
      "دریای",
      "خشک"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "سوپ را به فهرست ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "سیاسی",
      "شمال",
      "رادیو",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "لطفا ترافیک مسیر ------ را چک کن",
    "choices": [
      "آقای",
      "نماید",
      "خانه",
      "درصد"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن",
    "choices": [
      "پایان",
      "کامل",
      "انگری بردز",
      "گسترش"
    ],
    "answer": "انگری بردز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "یک رویداد ------ در سی و دو کیلومتری رشت در این هفته پیشنهاد بده",
    "choices": [
      "دهستان",
      "خاک",
      "گروه موسیقی سنتی",
      "شدت"
    ],
    "answer": "گروه موسیقی سنتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "بخدمت",
    "choices": [
      "to",
      "if",
      "fundamental",
      "stroke"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "زمان آلارم‌های منو به ساعت ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "جان",
      "تهران",
      "شرق",
      "علم"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "------ موجود در ماه اسفند چه هستند",
    "choices": [
      "جلسات",
      "حکم",
      "طول",
      "ارزش"
    ],
    "answer": "جلسات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "مجهول",
    "choices": [
      "winning",
      "unknown",
      "ugly",
      "asteroid"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ بعدی من چه زمانی است و با چه کسی برای تعیین وقت مجدد تماس بگیرم",
    "choices": [
      "نماینده",
      "حمایت",
      "آنها",
      "قرار"
    ],
    "answer": "قرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "به من در مورد ------ من در فروشگاه اتکا در روز بیست و ششم یادآوری کن",
    "choices": [
      "شخصی",
      "معاینه‌ی چشم",
      "قلعه",
      "مسائل"
    ],
    "answer": "معاینه‌ی چشم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "می‌توانی آخرین سلفی من را در ------ خودم بارگذاری کنی",
    "choices": [
      "مهر",
      "تاریخی",
      "نظیر",
      "حساب facebook"
    ],
    "answer": "حساب facebook",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "به اطلاعات جغرافیایی درباره ------ نیاز هست",
    "choices": [
      "کمتر",
      "نوامبر",
      "ایتالیا",
      "بلند"
    ],
    "answer": "ایتالیا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "به من راجع به نرخ سهام ------ بگو",
    "choices": [
      "شاعر",
      "پادشاهی",
      "نفت",
      "هیوندا"
    ],
    "answer": "هیوندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "رخسار",
    "choices": [
      "white",
      "ministry",
      "parliament",
      "visage"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "من میخوام آهنگ ------ را در لیست آهنگ های راک خودم گوش بدم",
    "choices": [
      "شهریور",
      "مستقیم",
      "رسیدن",
      "عشق"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "stage manager",
    "choices": [
      "قابل",
      "کارگردان",
      "علوم",
      "دلار"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "subject",
    "choices": [
      "عدد",
      "باب",
      "آبان",
      "بالا"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "کمی موزیک ------ پخش کن",
    "choices": [
      "اساسی",
      "قرآنی",
      "پول",
      "معمولاً"
    ],
    "answer": "قرآنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "می توانی برای ------ م یک بلیط قطار رزرو کنی",
    "choices": [
      "خلق",
      "مادر",
      "نام‌های",
      "میرزا"
    ],
    "answer": "مادر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "یک نظردر ------ اعلام کن",
    "choices": [
      "مشترک",
      "فیسبوک",
      "آنچه",
      "تابع"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "من چگونه می توان ------ را در یک جمله استفاده کنم",
    "choices": [
      "ژانویه",
      "بوده‌است",
      "مهیب",
      "ثبت"
    ],
    "answer": "مهیب",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "انقطاع یافتن",
    "choices": [
      "ignorance",
      "seizure",
      "end",
      "residential"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "شبکه خبر",
      "باشند",
      "سوم",
      "گرفته"
    ],
    "answer": "شبکه خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام کنونی ------",
    "choices": [
      "کاربرد",
      "شمال",
      "صورت",
      "سایپا"
    ],
    "answer": "سایپا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "خیلی خوب میشه اگر در ------ پائین شهر که تازه باز شده شام خورد",
    "choices": [
      "بررسی",
      "رستوران",
      "ویکی",
      "منبع"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "در مورد ترافیک ------ چطور",
    "choices": [
      "عربی",
      "استرالیا",
      "اصفهان",
      "اینترنتی"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "برای من جدیدترین آهنگ ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "پاپ",
      "ابی",
      "مجموعه",
      "سپس"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "گرم",
    "choices": [
      "نیروی",
      "سرد",
      "مساحت",
      "ترکیب"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "عکس",
    "choices": [
      "contrary",
      "state",
      "bottom",
      "energy"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "domain",
    "choices": [
      "خمینی",
      "عربستان",
      "حوزه",
      "وضعیت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "قیمت ------ چند است",
    "choices": [
      "صفحه",
      "نامزد",
      "هیچ",
      "دلار"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "report",
    "choices": [
      "دوباره",
      "شاعران",
      "سایت",
      "گزارش"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "یک ------ برای فرودگاه بگیر",
    "choices": [
      "ایتالیا",
      "معنای",
      "گذشته",
      "تاکسی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "لیست پخشی را که من به موزیک ------ اختصاص دادم پخش کن",
    "choices": [
      "بازیابی‌شده",
      "تبریز",
      "متر",
      "راک"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آفتاب",
    "choices": [
      "نمونه",
      "گسترده",
      "چشم",
      "مهتاب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "پادشاه",
    "choices": [
      "ان",
      "خط",
      "ملکه",
      "ساله"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym"
  },
  {
    "question": "بلندترین کوههای ------ کدامند",
    "choices": [
      "آمریکا",
      "مناسبت‌ها",
      "گرم",
      "نویسندگان"
    ],
    "answer": "آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ رنگ چراغ را قرمز کن",
    "choices": [
      "اعضای",
      "بکار",
      "بیرون از خانه",
      "مستقیم"
    ],
    "answer": "بیرون از خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار برای ------ ایجاد کن",
    "choices": [
      "شش صبح",
      "موتور",
      "جمع",
      "نیاز"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "result",
    "choices": [
      "حاصل",
      "هدف",
      "آنچه",
      "هفته"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لطفا لیست ------ من را با یک گالن شیر دو درصد به روز کن",
    "choices": [
      "می‌گوید",
      "معمولا",
      "چون",
      "خواروبار"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "------ را شروع کن",
    "choices": [
      "بلند",
      "نمونه",
      "دانش",
      "جارو برقی کردن"
    ],
    "answer": "جارو برقی کردن",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "ارباب قلم",
    "choices": [
      "model",
      "expensive",
      "directorship",
      "writer"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "یک زنگ برای ساعت ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "اینترنتی",
      "تصمیم",
      "بهمن",
      "شش صبح"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "آیا من از ------ ایمیلی دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "امیر",
      "مورد",
      "تعداد",
      "سرشماری"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "اخبار جدید درباره ------ را بده",
    "choices": [
      "اعدام",
      "قوانین",
      "تعطیلی دولت",
      "توسط"
    ],
    "answer": "تعطیلی دولت",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "ولو شدن",
    "choices": [
      "ignorance",
      "ugly",
      "spread",
      "parliament"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "می‌توانی زنگ هشدار من را برای ------ تنظیم کنی",
    "choices": [
      "اصول",
      "کم",
      "استاد",
      "هفت و سی صبح"
    ],
    "answer": "هفت و سی صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "فقط ------ پخش کن",
    "choices": [
      "دکتر",
      "رادیو جوان",
      "ایرانی",
      "یا"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "تقویم من برای ------ را چک کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "اقتصاد",
      "حکم",
      "‌ها"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "هر ایمیل جدیدی در ------ من",
    "choices": [
      "متحد",
      "امروزه",
      "مربوط",
      "صندوق ورودی"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "یک شکایت به ------ توئیت کن",
    "choices": [
      "خدمات مشتریان فروشگاه رفاه",
      "فقط",
      "بریتانیا",
      "پایان"
    ],
    "answer": "خدمات مشتریان فروشگاه رفاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "من میخوام که تو ------ را پخش کنی",
    "choices": [
      "رادیو راه",
      "برجسته",
      "استاندارد",
      "همچنین"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "نیرومند",
    "choices": [
      "instrumental",
      "strong",
      "agriculture",
      "industry"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "می تونی یک ------ تو جاده هزار بهم معرفی کنی",
    "choices": [
      "سازی",
      "نگاه",
      "رستوران",
      "مطالعه"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "زمانی که قرار است در مراسم ------ پانزدهم اسفند شرکت کنم به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "آنها",
      "اجرای رقص",
      "روستایی",
      "مرکز"
    ],
    "answer": "اجرای رقص",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "تمام ------ تکرار شونده کارکنان را حذف کن",
    "choices": [
      "شماره",
      "جلسات",
      "عمده",
      "نیروهای"
    ],
    "answer": "جلسات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "میشه با من ------ بازی کنی",
    "choices": [
      "دسترسی",
      "دریافت",
      "چکرز",
      "دید"
    ],
    "answer": "چکرز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "اولی لطفا یک شکایت در مورد فروشگاهی که من بازدید می کنم ------",
    "choices": [
      "افراد",
      "دوم",
      "باز",
      "توئیت کن"
    ],
    "answer": "توئیت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "universal",
    "choices": [
      "دانش",
      "زنان",
      "جامع",
      "سیستم"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "افشا شده",
    "choices": [
      "out",
      "prominent",
      "medical profession",
      "system"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "education",
    "choices": [
      "تحصیل",
      "می‌باشد",
      "کیلومتری",
      "شامل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "‌",
      "مطلق",
      "آهنگ",
      "سوی"
    ],
    "answer": "آهنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "از رستوران ------ یک وعده کته کباب به همراه اشپل ماهی سفارش بده",
    "choices": [
      "گیلانی",
      "می‌باشند",
      "هنوز",
      "باستان"
    ],
    "answer": "گیلانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ را دوباره برایم پخش کن",
    "choices": [
      "ابی",
      "درصد",
      "مشهد",
      "ص"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "همه لامپ ها در ------ را خاموش کن لطفا",
    "choices": [
      "محمدرضا",
      "امام",
      "خانه",
      "متعلق"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "لطفا لامپ رنگ ها را به ------ عوض کن",
    "choices": [
      "جعبه",
      "قدر",
      "قرمز",
      "جشن"
    ],
    "answer": "قرمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام فعلی ------ چقدر است",
    "choices": [
      "جغرافیایی",
      "آمازون",
      "انرژی",
      "می‌شد"
    ],
    "answer": "آمازون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "published",
    "choices": [
      "منتشر",
      "جدول",
      "جمله",
      "موسوی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "حمام",
      "دیگری",
      "اکبر",
      "بن"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "------ دوشنبه ها چه ساعتی تشکیل میشود",
    "choices": [
      "کشف",
      "جلسه",
      "کارگردان",
      "بالا"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "Mahmud",
    "choices": [
      "موسسه",
      "بالای",
      "محمود",
      "نیست"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "ایستگاه های رادیویی جدید ------ کدام ها هستند",
    "choices": [
      "موضوع",
      "راک",
      "عدم",
      "نشانی"
    ],
    "answer": "راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "فعالیت",
    "choices": [
      "sediment",
      "activity",
      "shi'a",
      "black"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "resident",
    "choices": [
      "برنده",
      "ساکن",
      "تپه",
      "روستای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ بعدی را لغو کن",
    "choices": [
      "سعید",
      "عمومی",
      "پایه",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "ترافیک از محل کار به ------ چطور است",
    "choices": [
      "سابق",
      "هنر",
      "خانه",
      "پیشین"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "برنامه‌ام برای اواخر ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "بعدازظهر امروز",
      "گیلان",
      "ریاضی",
      "نامیده"
    ],
    "answer": "بعدازظهر امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ ساعت سه بعدازظهر یک جلسه‌ی معلمان وجود دارد که باید به من یادآوری کنی",
    "choices": [
      "جمله",
      "بندی",
      "پنج‌شنبه",
      "اختلاف"
    ],
    "answer": "پنج‌شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "از تو می‌خواهم بازی ------ از مرحله پنجم ادامه دهی",
    "choices": [
      "می‌باشند",
      "صد",
      "فوتبال",
      "نیاز"
    ],
    "answer": "فوتبال",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "دور",
    "choices": [
      "term",
      "mud",
      "May",
      "star"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "موسوم",
    "choices": [
      "geographical",
      "inside",
      "short",
      "named"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "برنا",
    "choices": [
      "family",
      "young",
      "well-known",
      "winter"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ را بالا بیار",
    "choices": [
      "papa pear saga",
      "جوایز",
      "هنر",
      "مرگ"
    ],
    "answer": "papa pear saga",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ آمازون را برای من پیدا کن",
    "choices": [
      "فرمان",
      "خوانده",
      "بالای",
      "رستوران‌های"
    ],
    "answer": "رستوران‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "لامپ ها ی ------ را به صورتی تغییر بده",
    "choices": [
      "پهلوی",
      "خانه",
      "شخصیت",
      "جهانی"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "لطفا فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "مواد",
      "شش",
      "رادیو راه",
      "نمایندگان"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که در ------ عصر روز هفتم ژاله را بردارم",
    "choices": [
      "نرم",
      "کره",
      "بسیاری",
      "پنج"
    ],
    "answer": "پنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی ------ را برای جلسه‌ای در روز دوشنبه آینده ساعت شش بعدازظهر دعوت کنی",
    "choices": [
      "آقای محمدی",
      "ریاضی",
      "دی",
      "مهر"
    ],
    "answer": "آقای محمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ از فرزاد فرزین پخش کن",
    "choices": [
      "ترجمه",
      "سد",
      "مانکن",
      "گونه"
    ],
    "answer": "مانکن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ پخش کن",
    "choices": [
      "نیروی",
      "ابی",
      "چیزی",
      "توانست"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "در مورد وضعیت آب و هوایی فعلی به ------ ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "مرتبط",
      "نیروهای",
      "عمویم",
      "متال"
    ],
    "answer": "عمویم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "اخبار آپدیت ------ چیست",
    "choices": [
      "شوند",
      "هجری",
      "رابطه",
      "بی. بی. سی"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "از آخرین لیست آهنگ های من ------ پخش کن",
    "choices": [
      "آزاد",
      "ابی",
      "مرکزی",
      "چه"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یه ------ از رستوران سیب سفارش بده",
    "choices": [
      "می‌تواند",
      "ساندویچ",
      "خیلی",
      "مرز"
    ],
    "answer": "ساندویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ را در لیست پخش من ذخیره کن",
    "choices": [
      "کاخ",
      "طور",
      "ارشد",
      "کجایی"
    ],
    "answer": "کجایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "درباره ------ چه می دانی",
    "choices": [
      "ایران",
      "سرانجام",
      "کردند",
      "بین‌المللی"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "مجهول",
    "choices": [
      "unknown",
      "through",
      "best",
      "small"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ چه کسی بود",
    "choices": [
      "سالهای",
      "جان دلینگر",
      "آثار",
      "نظامی"
    ],
    "answer": "جان دلینگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا مخاطبی ------ علی در فهرست من هست",
    "choices": [
      "موقعیت",
      "علت",
      "به نام",
      "تیر"
    ],
    "answer": "به نام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آیا هیچ مکان ------ در ساری وجود دارد",
    "choices": [
      "بن",
      "اروپا",
      "لبنانی",
      "فرانسوی"
    ],
    "answer": "لبنانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "بربستی",
    "choices": [
      "establishment",
      "central",
      "weather",
      "lawful"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "رفته",
      "واقع",
      "ژانویه",
      "پارک جمشیدیه"
    ],
    "answer": "پارک جمشیدیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ در کجا قرار گرفته است",
    "choices": [
      "روم",
      "فرانسوی",
      "انقلاب",
      "هند"
    ],
    "answer": "هند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "یک جلسه با ------ برای دوشنبه دو بعدازظهر تنظیم کن",
    "choices": [
      "حد",
      "وضعیت",
      "می‌آید",
      "پیام آزادی"
    ],
    "answer": "پیام آزادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "پلی لیست ------ پاندورا رو پخش کن.",
    "choices": [
      "متر",
      "طریق",
      "خلق",
      "موسیقی ورزشی"
    ],
    "answer": "موسیقی ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی ------ را که من برای جمعه برنامه‌ریزی کرده‌ام پاک کنی",
    "choices": [
      "مهم‌ترین",
      "شمسی",
      "داخل",
      "کوتاهی مو"
    ],
    "answer": "کوتاهی مو",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "برای من چند تا ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "این",
      "داد",
      "ساندویچ مرغ",
      "سرزمین"
    ],
    "answer": "ساندویچ مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "نقش کردن",
    "choices": [
      "laugh",
      "paint",
      "uncertain",
      "famous"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "موسفید",
    "choices": [
      "records",
      "human",
      "large",
      "old"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "ایا در ------ کارم تعطییل هست",
    "choices": [
      "بررسی",
      "نمایش",
      "روز بزرگداشت سربازان گمنام",
      "ارتفاع"
    ],
    "answer": "روز بزرگداشت سربازان گمنام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام باز شده ------ را به من بدهید",
    "choices": [
      "می‌رود",
      "سونی",
      "امام",
      "کردند"
    ],
    "answer": "سونی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "then",
    "choices": [
      "بعد",
      "بالا",
      "سبب",
      "نسخه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "یک یادآور برای ------ ماه بعد تنظیم کن",
    "choices": [
      "كه",
      "جهان",
      "شود",
      "تعطیلات"
    ],
    "answer": "تعطیلات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "سلام برای ------ چه هوایی پیش‌بینی میشه",
    "choices": [
      "فردا",
      "بازیگر",
      "سلطان",
      "دوباره"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "الان ------ ساعت چنده",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "آن",
      "نیویورک",
      "کننده"
    ],
    "answer": "نیویورک",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "برو به وب سایت ------",
    "choices": [
      "روزنامه شرق",
      "قهرمان",
      "رویدادها",
      "ترکیه"
    ],
    "answer": "روزنامه شرق",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "رفت",
    "choices": [
      "face",
      "murder",
      "nominee",
      "went"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "صدای موسیقی را ------ افزایش بده",
    "choices": [
      "تا نود",
      "نگهداری",
      "چپ",
      "خانواده"
    ],
    "answer": "تا نود",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "سیری ------ را باز کن به روزنامه همشهری توئیت بزن",
    "choices": [
      "twitter",
      "رهبر",
      "خمینی",
      "قسمت"
    ],
    "answer": "twitter",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "death",
    "choices": [
      "مرگ",
      "یا",
      "ان",
      "شهرستان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "portion",
    "choices": [
      "می‌دهند",
      "بخش",
      "می‌باشند",
      "ماه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en"
  },
  {
    "question": "------ بعد چه روزی از ماه است",
    "choices": [
      "قهرمان",
      "سخت",
      "کارشناسی",
      "سه شنبه"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "مربوط",
    "choices": [
      "industry",
      "library",
      "relevant",
      "matter"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "بهار",
    "choices": [
      "office",
      "spring",
      "city",
      "neigborhood"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "الآن در ------ چه می گذرد",
    "choices": [
      "همسر",
      "پول",
      "جهان",
      "ارومیه"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ زنجان چطور است",
    "choices": [
      "عوامل",
      "بالای",
      "امروز",
      "پانویس"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "نزدیک‌ترین ------ شمالی در عباس آباد چیست",
    "choices": [
      "برجسته",
      "رستوران",
      "شدت",
      "زادگان"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "لیست همه‌ی رویداد‌های ------ رو بهم بده و برای همه‌ی اونا یادآور تنظیم کن",
    "choices": [
      "نظام",
      "صاحب",
      "جهان",
      "ماه بعد"
    ],
    "answer": "ماه بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "سازی",
    "choices": [
      "known",
      "inside",
      "ceremony",
      "instrumental"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa"
  },
  {
    "question": "معنی ------ چیه",
    "choices": [
      "گرفته‌است",
      "فیصله دادن",
      "بازیگر",
      "سر"
      [
        {
          "question": "لطفا ------ را با دقت دنبال کن",
          "choices": [
            "مناظره های ریاست جمهوری",
            "بازدید",
            "اصول",
            "پر"
          ],
          "answer": "مناظره های ریاست جمهوری",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "آبادان",
            "سخت",
            "گیری",
            "دستور"
          ],
          "answer": "آبادان",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "علی به من بگو بزرگترین اقیانوس ------ کدام است",
          "choices": [
            "سلطان",
            "جهان",
            "فعال",
            "فصل"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "پیش بینی هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "امروز",
            "دفتر",
            "مثل",
            "رادیو"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ به من ایمیل من پاسخ داد",
          "choices": [
            "علی",
            "اصفهان",
            "شش",
            "متفاوت"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ امروز را به من نشان بده",
          "choices": [
            "کنونی",
            "مقدار",
            "کار",
            "سیاسی"
          ],
          "answer": "سیاسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "نزدیک‌ترین ------ کجاست",
          "choices": [
            "عبارتند",
            "که",
            "پمپ بنزین",
            "دره"
          ],
          "answer": "پمپ بنزین",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "چه فیلمی برای ------ پیشنهاد می دهید",
          "choices": [
            "بیت",
            "امشب",
            "شرقی",
            "شهرت"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "نور ------ لطفا",
          "choices": [
            "مسائل",
            "آبی",
            "کمتر",
            "جمع"
          ],
          "answer": "آبی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "دادن",
            "لحاظ",
            "اعلام",
            "لیلا"
          ],
          "answer": "لیلا",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "ایمیل ------ را بالا بکش و بنویس که به او اطلاع خواهم داد",
          "choices": [
            "شخص",
            "امیر",
            "عشق",
            "اجرای"
          ],
          "answer": "امیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آخرین رویداد در شهر ------",
          "choices": [
            "فضایی",
            "نوشهر",
            "می‌آید",
            "کرده"
          ],
          "answer": "نوشهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "کی می توانم غذای ------ ام را تحویل بگیرم",
          "choices": [
            "مرگ",
            "پرونده",
            "می‌شود",
            "چینی"
          ],
          "answer": "چینی",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "آیا در ------ من ایمیل ناخوانده وجود دارد",
          "choices": [
            "صندوق ورودی",
            "تلویزیونی",
            "شرکت",
            "زن"
          ],
          "answer": "صندوق ورودی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "پیش بینی وضع هوای ------ آینده اصفهان چطور است",
          "choices": [
            "یادکرد",
            "شرق",
            "پنج روز",
            "عملیات"
          ],
          "answer": "پنج روز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "من برای ------ به کافه دعوت شدم",
          "choices": [
            "شنبه",
            "نیاز",
            "شرایط",
            "زیادی"
          ],
          "answer": "شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ در تبریز چند سانتیمتر برف نشسته",
          "choices": [
            "امروز",
            "مستقل",
            "صدا",
            "بهمن"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیای می‌توانی برای تمیز کردن ------ جاروبرقی را روشن کنی",
          "choices": [
            "اجرا",
            "نظریه",
            "دی",
            "خانه"
          ],
          "answer": "خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "------ من در اسپاتیفای را پخش کن",
          "choices": [
            "فهرست آهنگ های ورزشی",
            "بین",
            "باید",
            "قتل"
          ],
          "answer": "فهرست آهنگ های ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار ------ سه شنبه",
          "choices": [
            "فرزندان",
            "مسلمانان",
            "ساعت",
            "پنج بعدازظهر"
          ],
          "answer": "پنج بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که ساعت ------ زباله‌ها را بیرون بیاورم",
          "choices": [
            "نه",
            "شش بعدازظهر",
            "امکان",
            "بازی"
          ],
          "answer": "شش بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا بعد از کار به ------ نیاز دارم",
          "choices": [
            "ژاکت",
            "قرار",
            "سایت",
            "کوچک"
          ],
          "answer": "ژاکت",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "الان ------ چند درجه هست",
          "choices": [
            "اراک",
            "گرفته",
            "هنگام",
            "پرواز"
          ],
          "answer": "اراک",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "برنامه من برای ------ چیست",
          "choices": [
            "دوازده ظهر تا چهار بعدازظهر",
            "بیماری",
            "جعبه",
            "چشم"
          ],
          "answer": "دوازده ظهر تا چهار بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "توصیفی از ------ به من بده",
          "choices": [
            "یا",
            "یاد",
            "کتاب‌های",
            "مدار تلفن هوشمند"
          ],
          "answer": "مدار تلفن هوشمند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "بیرون ------ است",
          "choices": [
            "پدرش",
            "صنعت",
            "سرد",
            "برابر"
          ],
          "answer": "سرد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "هوای ------ م چطور است",
          "choices": [
            "خدمت",
            "شهر محل تولد",
            "چاپ",
            "علوم"
          ],
          "answer": "شهر محل تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ کجاست",
          "choices": [
            "بیرون",
            "گوناگون",
            "مرگ",
            "پارک جمشیدیه"
          ],
          "answer": "پارک جمشیدیه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "یک پیام به ------ توئیت کن که هنوز منتظر تحویلم هستم",
          "choices": [
            "نقاط",
            "نامزد",
            "گذاری",
            "suqcom"
          ],
          "answer": "suqcom",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "علی تعریفی از ------ به من بده",
          "choices": [
            "آبی",
            "اکنون",
            "مهندسی",
            "پیکان"
          ],
          "answer": "پیکان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "رویداد ------ را از تقویم من حذف کن",
          "choices": [
            "سالگرد ازدواج",
            "خلق",
            "ساخت",
            "چین"
          ],
          "answer": "سالگرد ازدواج",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن تا فراموش نکنم که با ------ تماس بگیرم",
          "choices": [
            "کتاب‌های",
            "گاز",
            "علی",
            "پایین"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "تمیز کردن ------ را آغاز کن",
          "choices": [
            "خانه",
            "هنوز",
            "باب",
            "اسماعیل"
          ],
          "answer": "خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "تعریف ------ چیست",
          "choices": [
            "نسبت",
            "روی",
            "شهید",
            "دمدمی مزاج"
          ],
          "answer": "دمدمی مزاج",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ سالگرد دخترم است برایم یادآور بفرست",
          "choices": [
            "فرزند",
            "پنج‌شنبه",
            "می‌کند",
            "شیر"
          ],
          "answer": "پنج‌شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "جدید ترین اخبار راجع به گرمایش ------ چیست",
          "choices": [
            "تلویزیون",
            "ه",
            "بزرگ‌ترین",
            "جهانی"
          ],
          "answer": "جهانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ بیست و چهارم فروردین را از برنامه حذف کن",
          "choices": [
            "نو",
            "منتشر",
            "گلستان",
            "ملاقات"
          ],
          "answer": "ملاقات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "سارا لطفا لامپ‌های ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "زمینه",
            "حمام",
            "آن",
            "اواخر"
          ],
          "answer": "حمام",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "من یک هشدار زنگ ------ در ساعت هفت صبح فردا می‌خواهم",
          "choices": [
            "ریاضی",
            "بیداری",
            "است",
            "درست"
          ],
          "answer": "بیداری",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "یک آلارم برای ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "شاعران",
            "یک ساعت دیگر",
            "گیتار",
            "نفر"
          ],
          "answer": "یک ساعت دیگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "می‌تونم یک ------ بگیرم که یک ساعت دیگر به خانه من بیاید",
          "choices": [
            "تاکسی",
            "آهن",
            "کیلومتر",
            "صنایع"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "کد",
            "تمامی",
            "ارشد",
            "منطقه های زمانی دیگر"
          ],
          "answer": "منطقه های زمانی دیگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ من را در تاریخ دوازدهم در تقویم من اضافه کن",
          "choices": [
            "فرهنگی",
            "پرداخت خودرو",
            "مکان",
            "ترکی"
          ],
          "answer": "پرداخت خودرو",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "بهترین ------ در این نزدیکی چیست",
          "choices": [
            "مکان برای غذا خوردن",
            "نیویورک",
            "ده",
            "مدیر"
          ],
          "answer": "مکان برای غذا خوردن",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "الکسا خرید خواروبار را به لیست کارهای ------ من اضافه کن",
          "choices": [
            "حمل",
            "گاه",
            "محمدرضا",
            "انجام دادنی"
          ],
          "answer": "انجام دادنی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "یک زنگ هشدار برای ساعت ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "هر",
            "بدست",
            "هفت و نیم صبح",
            "تا"
          ],
          "answer": "هفت و نیم صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "ساعت ------ فردا به من یادآوری کن که ظهر یک جلسه‌ی ناهار در اتاق کنفرانس دارم",
          "choices": [
            "برق",
            "الدین",
            "مدرسه",
            "هشت صبح"
          ],
          "answer": "هشت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "تاریخ ------ چه روزی هست",
          "choices": [
            "تولد من",
            "مناسب",
            "بعدی",
            "حل"
          ],
          "answer": "تولد من",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ باید به برق وصل باشد",
          "choices": [
            "پایگاه",
            "نیاز",
            "ارومیه",
            "جاروبرقی رباتیک"
          ],
          "answer": "جاروبرقی رباتیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "من میخوام کتاب ------ را گوش بدم",
          "choices": [
            "چین",
            "اساس",
            "نادر ابراهیمی",
            "اقدام"
          ],
          "answer": "نادر ابراهیمی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "من میخوام چند تا رادیو ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "فصل",
            "خبرگزاری",
            "پاپ",
            "شد"
          ],
          "answer": "پاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "به یک ------ زنگ بزن تا همین الآن من را بردارد",
          "choices": [
            "های",
            "همیشه",
            "آباد",
            "تاکسی"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "رادیو ورزش",
            "غیر",
            "موسوی",
            "کانادا"
          ],
          "answer": "رادیو ورزش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "آیا ------ باید کرم ضد آفتاب بزنم",
          "choices": [
            "ش",
            "زنان",
            "علم",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ قریب‌الوقوع من را به تقویم من اضافه کن",
          "choices": [
            "جلسه",
            "هوای",
            "تاریخچه",
            "شهریور"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ به رفاه رفتم",
          "choices": [
            "امروز",
            "محصولات",
            "نگاه",
            "کشوری"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "اولین قطارها به ------ در آخر هفته و تعطیلات را جستجو کن",
          "choices": [
            "راه آهن تهران",
            "بیرون",
            "روستاهای",
            "باز"
          ],
          "answer": "راه آهن تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "آیا من ------ جلسه‌ای دارم",
          "choices": [
            "وابسته",
            "اجتماعی",
            "جمعه",
            "ریاست"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ من برای جمعه را لغو کن",
          "choices": [
            "جلسه",
            "عملیات",
            "ندارد",
            "وب‌گاه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "------ را به تقویم من اضافه کن",
          "choices": [
            "او",
            "رئیس",
            "عروسی",
            "توابع"
          ],
          "answer": "عروسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "خبر",
            "گردید",
            "لپ‌تاپ",
            "نگاه"
          ],
          "answer": "لپ‌تاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ به ساری می خواهم",
          "choices": [
            "قطار",
            "پایگاه",
            "وزارت",
            "استاد"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "چه چیزی ------ می تواند سرگرم کننده باشد",
          "choices": [
            "قمری",
            "ام",
            "امروز",
            "حکومت"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "الهه هیچ خبر جدیدی از ------ هست",
          "choices": [
            "امکان",
            "نگهداری",
            "انتخابات ریاست جمهوری",
            "دارد"
          ],
          "answer": "انتخابات ریاست جمهوری",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ پخش کن.",
          "choices": [
            "پیام",
            "کارشناسی",
            "آهنگ غمگین",
            "سفید"
          ],
          "answer": "آهنگ غمگین",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا ------ باید چتر بردارم",
          "choices": [
            "پدر",
            "امروز بعد از ظهر",
            "همیشه",
            "دنبال"
          ],
          "answer": "امروز بعد از ظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "ایمیل آخر ارسالی ------ چه بود",
          "choices": [
            "ثبت",
            "اعداد",
            "آموزش",
            "علی"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ را متوقف کن",
          "choices": [
            "نزدیک",
            "کتاب صوتی",
            "تقریباً",
            "کردند"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "------ در برابر دلار امریکا چقدر ارزش دارد",
          "choices": [
            "دلار کانادا",
            "خواننده",
            "نقطه",
            "یکدیگر"
          ],
          "answer": "دلار کانادا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "سرخط خبرهای ------ در بی بی سی فارسی",
          "choices": [
            "جهان",
            "موتور",
            "انگلیسی",
            "باز"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "کلاس ------ را در ظهر به برنامه‌ی من برای سه یکشنبه‌ی آینده اضافه کن",
          "choices": [
            "نقشه",
            "مراکز",
            "مقاومت",
            "یوگا"
          ],
          "answer": "یوگا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "حضور",
            "کیلومتر",
            "جارو برقی رباتیک",
            "راست"
          ],
          "answer": "جارو برقی رباتیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "هر وقت خبر جدیدی از ------ بود به من بگو",
          "choices": [
            "ارومیه",
            "مفهوم",
            "بازگشت",
            "دونالد ترامپ"
          ],
          "answer": "دونالد ترامپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "هر ایمیلی که از ------ گرفتم را چک کن",
          "choices": [
            "ندا",
            "قدیمی",
            "مسیر",
            "مصرف"
          ],
          "answer": "ندا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ در ظهر یک یادآور تکراری برای تمرین یوگای من ایجاد کن",
          "choices": [
            "چون",
            "هر روز",
            "یمن",
            "می‌گوید"
          ],
          "answer": "هر روز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به ------ زنگ بزن برای سفارش قیمه پیچاق",
          "choices": [
            "بکار",
            "ایرانی",
            "رستوران پانیذ",
            "منابع"
          ],
          "answer": "رستوران پانیذ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "برای ------ با مادر در سه شنبه این ماه برنامه‌ریزی کن",
          "choices": [
            "نهار",
            "نخست",
            "مرگ",
            "دور"
          ],
          "answer": "نهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ رو راه بنداز",
          "choices": [
            "رود",
            "م",
            "بین‌المللی",
            "جاروبرقی irobot"
          ],
          "answer": "جاروبرقی irobot",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "------ در کجا قرار دارد",
          "choices": [
            "روستایی",
            "محسوب",
            "نفر",
            "آسیای جنوبی"
          ],
          "answer": "آسیای جنوبی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "یک ------ درباره مصرف کننده را بالا ببر",
          "choices": [
            "وزن",
            "ولی",
            "توئیت",
            "درگاه"
          ],
          "answer": "توئیت",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "آیا کسی ------ قرعه‌کشی شهروند را برده است",
          "choices": [
            "ابن",
            "دفتر",
            "بنابراین",
            "دیروز"
          ],
          "answer": "دیروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "در ------ ام این عکس را پست کن در فیسبوک من",
          "choices": [
            "گوشی",
            "ازدواج",
            "متر",
            "ژانویه"
          ],
          "answer": "گوشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "آیا الآن ------ هیچ خبر فوری ایی دارد",
          "choices": [
            "بی‌بی‌سی",
            "مشرق نیوز",
            "احمد",
            "خوبی"
          ],
          "answer": "مشرق نیوز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "بعد از اینکه این آهنگ تمام شد میخواهم ------ از شادمهر را گوش بدم",
          "choices": [
            "آیت",
            "کالیفرنیا",
            "ترس",
            "روم"
          ],
          "answer": "ترس",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "یک ------ عالی کجاست",
          "choices": [
            "آب میوه فروشی",
            "شیر",
            "می‌گوید",
            "برج"
          ],
          "answer": "آب میوه فروشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ الکسا",
          "choices": [
            "نظر",
            "حفظ",
            "خانه",
            "ایسنا"
          ],
          "answer": "ایسنا",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "شیراز",
            "تو",
            "هدف",
            "ثبت"
          ],
          "answer": "شیراز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لیست پخش ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "روزنامه",
            "مقابل",
            "الکترونیک",
            "جان"
          ],
          "answer": "الکترونیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا ------ تولد کسی هست",
          "choices": [
            "باشگاه",
            "شعر",
            "مقاله",
            "بیست و هشت اردیبهشت"
          ],
          "answer": "بیست و هشت اردیبهشت",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "من میخوام بهترین آهنگ های ------ دهه شصت را گوش بدم",
          "choices": [
            "کانتری",
            "جعبه",
            "جمعیت",
            "دومین"
          ],
          "answer": "کانتری",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "میتونی چک کنی که ایمیل از ------ دارم یا نه",
          "choices": [
            "نظامی",
            "انگلستان",
            "علی",
            "متر"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "خوانندگان",
            "سخن",
            "تهران",
            "تجاری"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "یک هشدار برای ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "هشت صبح",
            "بخش",
            "گرفت",
            "حساب"
          ],
          "answer": "هشت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "میتونی ------ پخش کنی",
          "choices": [
            "داستان",
            "روابط",
            "شادمهر",
            "طرح"
          ],
          "answer": "شادمهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ در تقویم تنظیم کن",
          "choices": [
            "ایتالیا",
            "خورشیدی",
            "رویداد تکراری",
            "شش"
          ],
          "answer": "رویداد تکراری",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "تیترهای ------ چه هستند",
          "choices": [
            "دانش",
            "روزنامه همشهری",
            "شیراز",
            "ساکن"
          ],
          "answer": "روزنامه همشهری",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "روشنایی ------",
          "choices": [
            "معمولاً",
            "نود درصد",
            "مراکز",
            "پیروزی"
          ],
          "answer": "نود درصد",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "ترافیک فعلی ------ را نشان بده",
          "choices": [
            "تعداد",
            "دیگر",
            "نزدیک من",
            "هجری"
          ],
          "answer": "نزدیک من",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "من می‌خواهم از ------ شکایت کنم",
          "choices": [
            "مشخص",
            "محصول",
            "مصرف کننده",
            "خیابان"
          ],
          "answer": "مصرف کننده",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "هوای فعلی ------ چطوره",
          "choices": [
            "می‌دهد",
            "استان البرز",
            "کلی",
            "اتحاد"
          ],
          "answer": "استان البرز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "شیر را از لیست ------ حذف کن",
          "choices": [
            "خرید",
            "بزرگی",
            "تر",
            "حزب"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "آیا ------ باید ژاکت یا کاپشن با خودم ببرم",
          "choices": [
            "امروز",
            "وسیله",
            "گفته",
            "بسیار"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "پست های ------ در ساعت پیش را نشان بده",
          "choices": [
            "ورودی",
            "گرفته",
            "دوستان",
            "جلوگیری"
          ],
          "answer": "دوستان",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "کجا می توانم ------ را پیدا کنم",
          "choices": [
            "ژاپن",
            "ساخته",
            "چرا",
            "ساز"
          ],
          "answer": "ژاپن",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفا به من کمک کن ------ را روشن کنم",
          "choices": [
            "همانند",
            "سنت",
            "جارو برقی رباتیک",
            "اقتصادی"
          ],
          "answer": "جارو برقی رباتیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "به ------ توئیت کن که آنها خیلی بد اند",
          "choices": [
            "بیمه دی",
            "پایین",
            "تعدادی",
            "مارس"
          ],
          "answer": "بیمه دی",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "------ فتانه کیه",
          "choices": [
            "خدا",
            "هنگام",
            "تولد",
            "شناخته"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "از ------ بگو",
          "choices": [
            "امام",
            "عربی",
            "جلوگیری",
            "استادیوم ورزشی"
          ],
          "answer": "استادیوم ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "آیا ------ باید چتر با خودم بردارم",
          "choices": [
            "هیچ",
            "شیخ",
            "نظام",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "به من بگو در لیست ------ من چه چیزی وجود دارد",
          "choices": [
            "آخر",
            "تعطیلات",
            "حاضر",
            "قهرمان"
          ],
          "answer": "تعطیلات",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "متر",
            "دهستان‌های",
            "رادیو خبر",
            "ولی"
          ],
          "answer": "رادیو خبر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "دفعه بعد کی ------ می بارد",
          "choices": [
            "سیارک",
            "براساس",
            "علم",
            "برف"
          ],
          "answer": "برف",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "ترافیک اطراف ------ چطور است",
          "choices": [
            "مرکز شهر",
            "آنچه",
            "پا",
            "نام"
          ],
          "answer": "مرکز شهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "آهنگ فیلم ------ رو بذار",
          "choices": [
            "میلیون",
            "خان",
            "تایتانیک",
            "زادگان"
          ],
          "answer": "تایتانیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "موضوعات اخبار داغ ------",
          "choices": [
            "باب شده",
            "بوده‌است",
            "دوست",
            "ویکی"
          ],
          "answer": "باب شده",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "می‌توانی به من بگویی در لیست ------ من چه چیزی وجود دارد",
          "choices": [
            "بخشی",
            "پیوند",
            "اش",
            "خرید"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "لطفا به یک ------ زنگ بزن تا ساعت دو بعدالظهر من را سوار کند و به تئاتر شهر ببرد",
          "choices": [
            "تاکسی",
            "توسعه",
            "رخ",
            "محسوب"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "قیمت بسته شده سهام ------ چقدر است",
          "choices": [
            "پیام",
            "اپل",
            "می‌شوند",
            "اعدام"
          ],
          "answer": "اپل",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "لیست ------ من را حذف کن",
          "choices": [
            "خرید",
            "جشنواره",
            "تعدادی",
            "گاه"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "آیا ------ متاهل است",
          "choices": [
            "بازی",
            "زنان",
            "جکی چان",
            "خیابان"
          ],
          "answer": "جکی چان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ برنامه‌ریزی شده بعدی من را حذف کن",
          "choices": [
            "گیری",
            "قرار ملاقات",
            "عشق",
            "اسپانیا"
          ],
          "answer": "قرار ملاقات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "تمام ------ را پاک کن",
          "choices": [
            "برنامه‌های کنسرت",
            "بود",
            "بیان",
            "رادیو"
          ],
          "answer": "برنامه‌های کنسرت",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "به زمان ------ دقیقه برو",
          "choices": [
            "امپراتوری",
            "هشت و بیست",
            "تصویب",
            "پروژه"
          ],
          "answer": "هشت و بیست",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "تاریخ ------ لطفا",
          "choices": [
            "برنده",
            "امروز",
            "انتشارات",
            "پیدا"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "الکسا هم اکنون یک ایمیل برای ------ ارسال کن",
          "choices": [
            "دادند",
            "مامان",
            "روابط",
            "نخست"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "تعریف ------ چیست",
          "choices": [
            "خدا",
            "بسیاری",
            "مثال",
            "بدن"
          ],
          "answer": "خدا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "هی علی اخیرا هیچ جوک ------ شنیده ای",
          "choices": [
            "وزارت",
            "فارسی",
            "بزرگ",
            "خنده داری"
          ],
          "answer": "خنده داری",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_joke"
        },
        {
          "question": "آخرین آهنگ های ------ که منتشر شده را پخش کن",
          "choices": [
            "کاربرد",
            "خدمات",
            "کانتری",
            "فارس"
          ],
          "answer": "کانتری",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "نزدیکترین ------ کجاست",
          "choices": [
            "بنیاد",
            "سلطان",
            "ژاپن",
            "شهروند"
          ],
          "answer": "شهروند",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "------ چه شکلیه",
          "choices": [
            "خوانده",
            "کرده‌است",
            "گریپ‌فروت",
            "یونانی"
          ],
          "answer": "گریپ‌فروت",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بده و بگو او را در سرزمین موج های آبی میبینم",
          "choices": [
            "مسلمانان",
            "سایر",
            "غربی",
            "مامان"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "لطفا با کارت بانکی ام یک بلیط برای ------ شماره هفتاد و سه رزرو کن",
          "choices": [
            "دره",
            "هایی",
            "قطار",
            "مهاجرت"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "آیا می‌توانی شیر را به لیست ------ من اضافه کنی",
          "choices": [
            "سایت",
            "ارتفاع",
            "خواروبار",
            "آمریکایی"
          ],
          "answer": "خواروبار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "موز را به فهرست ------ من اضافه کن",
          "choices": [
            "مسیر",
            "خرید",
            "اسفند",
            "تپه"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بزن و بپرس این هفته هوا چطوره",
          "choices": [
            "مادر",
            "ناسا",
            "رادیو",
            "سفید"
          ],
          "answer": "مادر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "می توانم مرور اخبار حال حاضر ------ را داشته باشم",
          "choices": [
            "تو",
            "هاي",
            "مبارزه",
            "جهان"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "به پخش ------ من ادامه بده",
          "choices": [
            "گرم",
            "هجری",
            "کتاب صوتی",
            "ترکیب"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "لیست ایجاد شده ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "داشتند",
            "دیروز",
            "توزیع",
            "بکار"
          ],
          "answer": "دیروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "------ در خانه‌ی شهرزاد را لغو کن",
          "choices": [
            "صبحانه",
            "سمت",
            "دکتر",
            "بیمارستان"
          ],
          "answer": "صبحانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "لطفاً به من بگو ------ زیرا امروز هوا بسیار گرم است",
          "choices": [
            "تصمیم",
            "نشده",
            "چترم را بردارم",
            "می‌شوند"
          ],
          "answer": "چترم را بردارم",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لامپ‌های ------ را در ده ثانیه خاموش کن",
          "choices": [
            "علی",
            "سپاه",
            "رهبر",
            "اتاق خواب"
          ],
          "answer": "اتاق خواب",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "آیا ------ بارانی است",
          "choices": [
            "زنده",
            "تبریز",
            "حزب",
            "عربستان"
          ],
          "answer": "تبریز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "برای ------ من ایمیل بفرست و بنویس بدهی کارت اعتباری پرداخت شده است.",
          "choices": [
            "چیزی",
            "استفاده",
            "دلیل",
            "بانک"
          ],
          "answer": "بانک",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "لطفا یه ------ برام درست کن",
          "choices": [
            "فیزیک",
            "آن",
            "همبرگر",
            "وارد"
          ],
          "answer": "همبرگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "می‌توانی جدیدترین ------ شعبان احمدی را به من بدهی",
          "choices": [
            "جنگ",
            "شماره‌ی تلفن",
            "کرده",
            "ج"
          ],
          "answer": "شماره‌ی تلفن",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "------ یک ساعت قبل از شروع جشن تولد خواهرم را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "اکنون",
            "بزرگی",
            "کار",
            "فردا"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "اون آلبوم ------ که کمتر از همه گوش دادم برام پخش کن.",
          "choices": [
            "خیابان",
            "بیورک",
            "ویژه",
            "جهانی"
          ],
          "answer": "بیورک",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا ------ باید پالتوی کلفت بپوشم",
          "choices": [
            "دارد",
            "امروز",
            "برد",
            "بودند"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "فهرست ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "خرید",
            "بیماری",
            "حتی",
            "اشاره"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "بین ------ چه رویداری دارم",
          "choices": [
            "اسپانیا",
            "فعال",
            "نیست",
            "دوازده ظهر تا چهار بعد از ظهر"
          ],
          "answer": "دوازده ظهر تا چهار بعد از ظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ را به من بگو",
          "choices": [
            "شماره‌ی تلفن ثابت",
            "دادگاه",
            "کتاب",
            "جنگ"
          ],
          "answer": "شماره‌ی تلفن ثابت",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "آنچه در لیست ------ من است را برای من بخوان",
          "choices": [
            "حمل",
            "کاربرد",
            "یعنی",
            "خرید"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "------ جنوب گرم است",
          "choices": [
            "فردا",
            "نتایج",
            "فوق",
            "سیاه"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ برای من یک بلیط قطار به ساری رزرو کن",
          "choices": [
            "امروز",
            "محل",
            "واحد",
            "جاده"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "لطفا لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "رخ",
            "مقاله",
            "یوتوب",
            "عصر"
          ],
          "answer": "یوتوب",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ به نکا را سرچ کن",
          "choices": [
            "قطار",
            "تهران",
            "مردم",
            "آمار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "علی من یک ------ می‌خواهم",
          "choices": [
            "کارگردان",
            "می‌شوند",
            "قهوه با یک واحد خامه و سه واحد شکر",
            "‌"
          ],
          "answer": "قهوه با یک واحد خامه و سه واحد شکر",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "هر ایمیل جدید بعد از ------",
          "choices": [
            "علاوه",
            "پنج غروب",
            "مستقیم",
            "مهر"
          ],
          "answer": "پنج غروب",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ باید همراهم دستکش بیاورم",
          "choices": [
            "دره",
            "امشب",
            "مستقیم",
            "تخت"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ امروز ساعت چهار صبح را به من یاد آوری کن",
          "choices": [
            "دریاچه",
            "روشن",
            "خبر",
            "جلسه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "هوا چقدر ------ است",
          "choices": [
            "دارند",
            "عوامل",
            "سرد",
            "رفته"
          ],
          "answer": "سرد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "هشدارهای تنظیم شده برای ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "نظر",
            "اجتماعی",
            "فردا",
            "دانشکده"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_remove"
        },
        {
          "question": "در چه سنی ------ ازدواج کرد",
          "choices": [
            "وقت",
            "علی کریمی",
            "اش",
            "حزب"
          ],
          "answer": "علی کریمی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "آیا ایمیلی در رابطه با ------ من وجود دارد",
          "choices": [
            "ارتقا",
            "دریافت",
            "قرآن",
            "که"
          ],
          "answer": "ارتقا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "پایتخت ------ چیست",
          "choices": [
            "اردن",
            "غرب",
            "اسفند",
            "مهم‌ترین"
          ],
          "answer": "اردن",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ در فایل صوتی",
          "choices": [
            "او",
            "جامع",
            "جان",
            "قسمت بعد"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "آیا ------ چیز جدیدی در فیسبوک پوست کرد",
          "choices": [
            "مسلمانان",
            "مهر",
            "عادل",
            "طبقه"
          ],
          "answer": "عادل",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "آیا کسی در یک ------ برای من ایمیل جدیدی ارسال کرده است",
          "choices": [
            "اجازه",
            "ترانه",
            "سعید",
            "ساعت گذشته"
          ],
          "answer": "ساعت گذشته",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ را بزن و لیست آهنگ ها را پخش کن",
          "choices": [
            "پخش ترکیبی",
            "پخش",
            "اين",
            "بیست"
          ],
          "answer": "پخش ترکیبی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "سفر برنامه‌ریزی شده ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "باب",
            "سیزدهم تیر",
            "بعدی",
            "باغ"
          ],
          "answer": "سیزدهم تیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "من میخوام کمی ------ گوش بدم لطفا",
          "choices": [
            "متر",
            "شد",
            "می‌تواند",
            "رپ"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "الان ------ ساعت چنده",
          "choices": [
            "تهران",
            "فعالیت",
            "یادکرد",
            "نزد"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "یک ------ بزرگ بیرون بر از عطاویچ سفارش بده",
          "choices": [
            "نظریه",
            "خلق",
            "نرم",
            "پیتزا پپرونی"
          ],
          "answer": "پیتزا پپرونی",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "هر چیز جالی از ------",
          "choices": [
            "من",
            "اقدام",
            "اخبار بیست و سی",
            "نمونه"
          ],
          "answer": "اخبار بیست و سی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "هشدار ساعت ------ من را حذف کن",
          "choices": [
            "تأثیر",
            "کمک",
            "هشت صبح",
            "دنیا"
          ],
          "answer": "هشت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_remove"
        },
        {
          "question": "یک ------ از عطاویچ سفارش بده",
          "choices": [
            "به",
            "ماهی",
            "پیتزای پپرونی",
            "راک"
          ],
          "answer": "پیتزای پپرونی",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار برای ------ ایجاد کن",
          "choices": [
            "نقاط",
            "مشترک",
            "پنج بعدازظهر",
            "پروژه"
          ],
          "answer": "پنج بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "یک ------ از عطاویچ برای من سفارش بده",
          "choices": [
            "یکم",
            "دلار",
            "چیز برگر",
            "چندین"
          ],
          "answer": "چیز برگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "روز ------ یک رویداد باشگاه ایجاد کن و آن را برای تکرار تنظیم کن",
          "choices": [
            "ساعت",
            "دوشنبه",
            "پیشین",
            "خاک"
          ],
          "answer": "دوشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "رادیو آوا رو روی موج ------ پخش کن",
          "choices": [
            "خبر",
            "صد و دو ممیز چهار",
            "باستانی",
            "فناوری"
          ],
          "answer": "صد و دو ممیز چهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "در اخبار ------ چه داریم",
          "choices": [
            "شده",
            "جهان",
            "متر",
            "مرگ"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "شیعه",
            "کنترل",
            "کم",
            "بازی‌های آموزنده"
          ],
          "answer": "بازی‌های آموزنده",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "قیمت کنونی سهام ------ چقدر است",
          "choices": [
            "سامسونگ",
            "یک",
            "غرب",
            "حسن"
          ],
          "answer": "سامسونگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "آیا من ------ به چکمه‌های برفی نیاز دارم",
          "choices": [
            "قتل",
            "امروز بعدازظهر",
            "اصول",
            "حاکم"
          ],
          "answer": "امروز بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "اوولی من می‌خواهم ------ این هفته به نمایش سینمای روباز بروم به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "عربی",
            "آخر",
            "تمامی",
            "مجله"
          ],
          "answer": "آخر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "زمان قطارها از نزدیک من به ------ فلان",
          "choices": [
            "محل",
            "آهنگ",
            "سبب",
            "اجازه"
          ],
          "answer": "محل",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "بیرون چقدر ------ است",
          "choices": [
            "صنعتی",
            "شکست",
            "کشتی",
            "سرد"
          ],
          "answer": "سرد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ در سمت غرب داریم",
          "choices": [
            "اجرایی",
            "زنان",
            "سبک",
            "رابطه"
          ],
          "answer": "اجرایی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "می‌گوید",
            "مهر",
            "تبریز",
            "سیارک‌ها"
          ],
          "answer": "تبریز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "وقتی راجع به ------ می شنوی به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "سایر",
            "امکان",
            "ایران",
            "گرفت"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "ترافیک ------ چطوراست",
          "choices": [
            "رضا",
            "خیابان کاج",
            "تحصیلات",
            "نفر"
          ],
          "answer": "خیابان کاج",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "------ و به قسمت بعدی این فایل صوتی برو",
          "choices": [
            "تلویزیونی",
            "موارد",
            "موجود",
            "رد کن"
          ],
          "answer": "رد کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ از نکا کی به ساری می رسد",
          "choices": [
            "داشته",
            "قطار",
            "سرعت",
            "محیط"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ هوای فردا بالای پنجاه درجه می رود",
          "choices": [
            "دولتی",
            "اثر",
            "دمای",
            "ذکر"
          ],
          "answer": "دمای",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "من اطلاعات بیشتری در مورد ------ سالانه میخواهم",
          "choices": [
            "عدم",
            "ادبی",
            "جشنواره چای",
            "احتمال"
          ],
          "answer": "جشنواره چای",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آیا من هیچی ایمیلی از ------ دریافت کرده ام و اینکه او چه گفته است",
          "choices": [
            "کمک",
            "وابسته",
            "علی",
            "فوتبال"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "به من بگو ------ کی می تواند شام من را بیاورد",
          "choices": [
            "عطاویچ",
            "دریای",
            "کودکان",
            "نفت"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "سلام اوولی تمام جلسات و تماس‌های دیگر من را در تاریخ ------ لغو کن زیرا تولد کریم است آن را به عنوان یک رویداد در تقویمت برچسب گذاری کن",
          "choices": [
            "هنگامی",
            "بسته",
            "دوازدهم اسفند",
            "تولد"
          ],
          "answer": "دوازدهم اسفند",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا لامپ های ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "شامل",
            "هال",
            "مسجد",
            "کلی"
          ],
          "answer": "هال",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightdim"
        },
        {
          "question": "از اینجا تا ------ با قطار چقدر طول می کشد",
          "choices": [
            "موسسه",
            "کشاورزی",
            "قم",
            "فیلم‌های"
          ],
          "answer": "قم",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ و ریال چه نرخ مبادله‌ای دارند",
          "choices": [
            "جامع",
            "دلار آمریکا",
            "جمله",
            "فصل"
          ],
          "answer": "دلار آمریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "alexa آهنگ ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "بارون",
            "نوع",
            "سوم",
            "گیتار"
          ],
          "answer": "بارون",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "هر ------ در انگلیس چقدر میشه",
          "choices": [
            "متن",
            "اوایل",
            "پیدا",
            "دلار آمریکا"
          ],
          "answer": "دلار آمریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "به جای زنگ ------ من یک زنگ ساعت پنج صبح اضافه کن",
          "choices": [
            "تبریز",
            "جنبش",
            "نه شب",
            "قهرمانی"
          ],
          "answer": "نه شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار ------ من را لغو کن",
          "choices": [
            "فیلم",
            "هشت صبح",
            "خانواده",
            "مرداد"
          ],
          "answer": "هشت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_remove"
        },
        {
          "question": "ساعت فعلی در ------",
          "choices": [
            "اش",
            "معماری",
            "تر",
            "تهران"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "یک شکایت درباره‌ی فروشنده‌ی ------ توییت کن",
          "choices": [
            "پاتن جامه",
            "می‌کرد",
            "پارک",
            "مثل"
          ],
          "answer": "پاتن جامه",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "------ را تعریف کن",
          "choices": [
            "بادقت شرح دادن",
            "شیر",
            "بنابراین",
            "شکل"
          ],
          "answer": "بادقت شرح دادن",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "یک ------ با هزینه متوسط پیشنهاد بده",
          "choices": [
            "سنگ",
            "رستوران",
            "اختیار",
            "شخصی"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "ایران",
            "رادیو جوان",
            "به‌",
            "ترتیب"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "در منطقه زمانی استاندارد ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "عصر",
            "کشتی",
            "مرکزی",
            "می"
          ],
          "answer": "مرکزی",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "موزیک ------ پخش کن",
          "choices": [
            "خواهد",
            "الدین",
            "کلاسیک قدیمی",
            "برق"
          ],
          "answer": "کلاسیک قدیمی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا آهنگ ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "ای",
            "بین‌المللی",
            "لیلا",
            "متال"
          ],
          "answer": "لیلا",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "زمان هشدار برای ------",
          "choices": [
            "مدتی",
            "دوازده ظهر",
            "نفر",
            "طراحی"
          ],
          "answer": "دوازده ظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "به ترتیب ------ و فرزاد فرزین پخش کن.",
          "choices": [
            "آمریکایی",
            "ابی شادمهر",
            "تدریس",
            "بهمن"
          ],
          "answer": "ابی شادمهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "سرویس خودرو را به لیست ------ امروز باید انجام دهم اضافه کن",
          "choices": [
            "کارهایی که",
            "حمل",
            "قدیم",
            "معمولاً"
          ],
          "answer": "کارهایی که",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ من بفرست",
          "choices": [
            "رسمی",
            "کتاب",
            "سرپرست",
            "کردستان"
          ],
          "answer": "سرپرست",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "لامپ‌های ------ من را به سبز تغییر بده",
          "choices": [
            "سنتی",
            "مقام",
            "خانه",
            "ژاپن"
          ],
          "answer": "خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "فهرست ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "سبک",
            "کاربرد",
            "نشانی",
            "تماس‌های خروجی"
          ],
          "answer": "تماس‌های خروجی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "چند ------ می توانم از یک دلار به دست بیاورم",
          "choices": [
            "تیر",
            "یورو",
            "پنج",
            "جمهور"
          ],
          "answer": "یورو",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "لیست آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "خاطر",
            "شماره هفت",
            "چاپ",
            "صنایع"
          ],
          "answer": "شماره هفت",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ ترامپ چیست",
          "choices": [
            "سیاست اقتصادی",
            "آذربایجان",
            "اولین",
            "مطالعه"
          ],
          "answer": "سیاست اقتصادی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "سر خط اخبار ------ لطفا",
          "choices": [
            "دارد",
            "احتمال",
            "ورزشی",
            "می‌باشد"
          ],
          "answer": "ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "من چه رویدادهایی برای ------ دارم",
          "choices": [
            "ارتفاع",
            "فردا",
            "جوان",
            "مثل"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "ایمیل ------ را برایم بخوان",
          "choices": [
            "عنوان",
            "احمد عیوضی",
            "خاک",
            "خدا"
          ],
          "answer": "احمد عیوضی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ را باز کن تا نامه‌های ناخوانده را بررسی کنی",
          "choices": [
            "کانادا",
            "صندوق ورودی",
            "مدل",
            "آهنگ"
          ],
          "answer": "صندوق ورودی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "قیمت سهام ------ چقدر است",
          "choices": [
            "اندازه",
            "مرکز",
            "بزرگی",
            "بانک مرکزی"
          ],
          "answer": "بانک مرکزی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "چرا گوتسه به ------ شلیک کرد",
          "choices": [
            "همچنین",
            "فرانسه",
            "مهاتما گاندی",
            "کتاب"
          ],
          "answer": "مهاتما گاندی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ اصفهان صبح امروزچقدر بود",
          "choices": [
            "محله",
            "سلطان",
            "مشهد",
            "درجه حرارت"
          ],
          "answer": "درجه حرارت",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "سلام به ------ در مورد جلسه‌ی ما ایمیل بزن",
          "choices": [
            "ساسان",
            "منجر",
            "مسلمانان",
            "شیخ"
          ],
          "answer": "ساسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ هوا بادی می شود",
          "choices": [
            "صدا",
            "خیابان",
            "همیشه",
            "فردا"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "یک درخواست ------ را به آقای هاشمی این جمعه بعدازظهر تنظیم کن",
          "choices": [
            "همین",
            "جلسه",
            "مبارزه",
            "دستگاه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "ذکر",
            "همان",
            "پنج صبح",
            "اش"
          ],
          "answer": "پنج صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "آهنگ ------ از شادمهر عقیلی پخش کن",
          "choices": [
            "همسر",
            "من بی تو",
            "انتخاب",
            "اخیر"
          ],
          "answer": "من بی تو",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آرزوهای ------",
          "choices": [
            "بنا",
            "سی",
            "کرده‌اند",
            "ازدواج"
          ],
          "answer": "ازدواج",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "برای من غذای ------ بیرون بر در بازار تهران پیدا کن",
          "choices": [
            "سپتامبر",
            "پادشاه",
            "ایرانی",
            "وضعیت"
          ],
          "answer": "ایرانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "لیست ------ را با موارد جدید به روز کن",
          "choices": [
            "رسیدن",
            "مي",
            "تمرین‌های ورزشی",
            "شده‌اند"
          ],
          "answer": "تمرین‌های ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "وضع هوای ------",
          "choices": [
            "کوتاه",
            "اهواز",
            "آخرین",
            "موفق"
          ],
          "answer": "اهواز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لطفا از ------ سفارش بده",
          "choices": [
            "یافت",
            "بنام",
            "متفاوت",
            "عطاویچ"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "شش",
            "قبل",
            "هنری",
            "دوشاخه‌ی مهسان"
          ],
          "answer": "دوشاخه‌ی مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_on"
        },
        {
          "question": "اوولی می‌توانی به من یادآوری کنی که ------ آشغال‌ها را بیرون ببرم",
          "choices": [
            "سه شنبه",
            "همه",
            "خوانندگان",
            "شوند"
          ],
          "answer": "سه شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را غیر فعال کن",
          "choices": [
            "کشور",
            "قاجار",
            "سوکت مهسان",
            "‌ها"
          ],
          "answer": "سوکت مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_off"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "دوازده",
            "هند",
            "گونه",
            "هستند"
          ],
          "answer": "دوازده",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "ایا من هیچ اهنگی از ------ دارم",
          "choices": [
            "محدود",
            "منظور",
            "محلی",
            "ابی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_query"
        },
        {
          "question": "لطفا اخبار داغ ------ را ارائه بده",
          "choices": [
            "جهان",
            "انجام",
            "عمل",
            "فرهنگی"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "آموزش",
            "مردان",
            "مونولوگ",
            "نقل"
          ],
          "answer": "مونولوگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ را بدون استناد به واژه ------ تعریف کنید",
          "choices": [
            "عشق",
            "لندن",
            "مفهوم",
            "شده‌اند"
          ],
          "answer": "عشق",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "olly به من نشان بده کجا می‌توانم یک ------ پیدا کنم",
          "choices": [
            "همبرگر",
            "وب‌گاه",
            "تاکنون",
            "چنین"
          ],
          "answer": "همبرگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "جزییات تولد ------ را به من بده",
          "choices": [
            "آبراهام لینکلن",
            "برتر",
            "بطور",
            "خاصی"
          ],
          "answer": "آبراهام لینکلن",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "بزرگترین ------ این هفته چیست",
          "choices": [
            "شهریور",
            "محله",
            "اساس",
            "پرفروش"
          ],
          "answer": "پرفروش",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "------ را به مخاطبین اضافه کن",
          "choices": [
            "تفسیر",
            "داشت",
            "علی ات جیمیل دات کام",
            "حل"
          ],
          "answer": "علی ات جیمیل دات کام",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_addcontact"
        },
        {
          "question": "آیا هوا ------ می شود",
          "choices": [
            "افراد",
            "گرم",
            "تحقیقات",
            "اصلی"
          ],
          "answer": "گرم",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ بعدازظهر آزادم",
          "choices": [
            "سید",
            "آب",
            "گزارش",
            "دوشنبه"
          ],
          "answer": "دوشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "روز ------ برادرم را در تقویم من برای سیزدهم تیر قرار بده",
          "choices": [
            "سلطان",
            "تولد",
            "شرق",
            "زبان‌های"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "برنامه قصه شب در ------",
          "choices": [
            "خواننده",
            "رادیو جوان",
            "خدمت",
            "ششم"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "یک یادآور برای ------ بعد تنظیم کن تا تنظیمات لباسشویی را تغییر بدهم",
          "choices": [
            "پانزده دقیقه",
            "حسین",
            "نسخه",
            "رسمی"
          ],
          "answer": "پانزده دقیقه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را برایم توصیف کن",
          "choices": [
            "شناسی",
            "آیفون هفت",
            "برج",
            "هنگامی"
          ],
          "answer": "آیفون هفت",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "رنگ لامپ را به ------ تغییر بده",
          "choices": [
            "اهمیت",
            "صورتی",
            "تک",
            "جلد"
          ],
          "answer": "صورتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "------ برادر من در سی و یک فروردین را در تقویم علامت دار کن",
          "choices": [
            "تولد",
            "عمل",
            "رهبری",
            "متحده"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ چقدر گرم است",
          "choices": [
            "ساختمان",
            "اصفهان",
            "آثار",
            "ملی"
          ],
          "answer": "اصفهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ را چگونه تعریف می کنی",
          "choices": [
            "مشکل‌ساز",
            "دکتر",
            "فنی",
            "رشد"
          ],
          "answer": "مشکل‌ساز",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "به من بگو یک ------ مساوی است با چند دلار",
          "choices": [
            "مطرح",
            "یورو",
            "نژاد",
            "اساسی"
          ],
          "answer": "یورو",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "گزارش ------ امروز را به من بده",
          "choices": [
            "مسابقه فوتبال",
            "وزن",
            "هایی",
            "انتخابات"
          ],
          "answer": "مسابقه فوتبال",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ قرار است باران ببارد",
          "choices": [
            "اختلاف",
            "امروز",
            "خوانندگان",
            "روستاهای"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ برف می بارد",
          "choices": [
            "رشته",
            "رنگ",
            "این هفته",
            "فرد"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "بیا ------ بازی کنیم",
          "choices": [
            "سبک",
            "دهستان",
            "شطرنج",
            "آبی"
          ],
          "answer": "شطرنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "به من بگو بزرگترین اقیانوس ------ کدام است",
          "choices": [
            "نویسنده",
            "روستایی",
            "آنها",
            "جهان"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ با من بازی کن",
          "choices": [
            "رمان",
            "اسکواش",
            "روز",
            "بن"
          ],
          "answer": "اسکواش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "این پیام را ایمیل کن سلام برای ------ امشب بیا به برادر",
          "choices": [
            "شام",
            "صدای",
            "جمهوری",
            "عبارتند"
          ],
          "answer": "شام",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ چه سنی دارد",
          "choices": [
            "بریتنی اسپیرز",
            "کار",
            "خواننده",
            "مجله"
          ],
          "answer": "بریتنی اسپیرز",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لامپ ------ خاموش",
          "choices": [
            "سال‌های",
            "نیست",
            "اتاق خواب",
            "یونان"
          ],
          "answer": "اتاق خواب",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "وضع هوای ------ را بگو الهه",
          "choices": [
            "کرج",
            "رئیس",
            "اینکه",
            "میدان"
          ],
          "answer": "کرج",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "علی ------ من وارد یک خرابه شدم",
          "choices": [
            "امروز",
            "خاصی",
            "عربی",
            "درآمد"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "در ------ چه خبر است",
          "choices": [
            "سیاست",
            "گروهی",
            "قبلی",
            "شرق"
          ],
          "answer": "سیاست",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ کجاست",
          "choices": [
            "تا",
            "ایستگاه قطار",
            "گرفت",
            "آثار"
          ],
          "answer": "ایستگاه قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "بعد ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "گفته",
            "انجام",
            "فنی",
            "فرشته"
          ],
          "answer": "فرشته",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لیست ------ را برای من بخوان",
          "choices": [
            "خواروبارم",
            "مکان",
            "بعضی",
            "حزب"
          ],
          "answer": "خواروبارم",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "چه موادی برای درست کردن ------ لازم است",
          "choices": [
            "بریونی",
            "نقش",
            "طبیعی",
            "فرزندان"
          ],
          "answer": "بریونی",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "ارزش ------ در کانادا چقدر است",
          "choices": [
            "نظریه",
            "زمانی",
            "دلار آمریکا",
            "ماهی"
          ],
          "answer": "دلار آمریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "------ فردا ساعت هفت را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "قبل",
            "علی",
            "جلسه دفتر",
            "موجب"
          ],
          "answer": "جلسه دفتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را تمیز کن",
          "choices": [
            "استان‌های",
            "خاطر",
            "زمین",
            "هیچ"
          ],
          "answer": "زمین",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "------ قطار کی می رسد",
          "choices": [
            "آمریکا",
            "امروز",
            "یعنی",
            "شهرداری"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "صدا را ------ کاهش بده",
          "choices": [
            "طراحی",
            "به پنجاه درصد",
            "مسیر",
            "زیاد"
          ],
          "answer": "به پنجاه درصد",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_down"
        },
        {
          "question": "به آخرین ایمیل ------ پاسخ بده",
          "choices": [
            "غرب",
            "آمریکا",
            "ماهان",
            "ساخت"
          ],
          "answer": "ماهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "ارزش ------ چقدر است",
          "choices": [
            "اتحاد",
            "باقی",
            "عشق",
            "ین"
          ],
          "answer": "ین",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "یک ------ چند روپیه‌ است",
          "choices": [
            "شرکت",
            "دلار",
            "نزدیک",
            "مالی"
          ],
          "answer": "دلار",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "زمان فعلی در ------",
          "choices": [
            "بیمارستان",
            "شیمیایی",
            "ایران",
            "خورشیدی"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "چه فروشگاهی ------ فروش دارد",
          "choices": [
            "آزادی",
            "باستانی",
            "فردا",
            "که"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "آیا هوا برای ------ کردن خیلی سرد است",
          "choices": [
            "بهمن",
            "شنا",
            "قبل",
            "سده"
          ],
          "answer": "شنا",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ از لوس آنجلس چند مایل فاصله دارد",
          "choices": [
            "اما",
            "نیویورک سیتی",
            "مشهد",
            "دادند"
          ],
          "answer": "نیویورک سیتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "به جای ------ از چی میتونم استفاده کنم",
          "choices": [
            "کره",
            "پایه",
            "تحصیل",
            "جدول"
          ],
          "answer": "کره",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "لطفا روشنایی این ------ را زیاد کن",
          "choices": [
            "ارتش",
            "نیروهای",
            "بهره",
            "اتاق"
          ],
          "answer": "اتاق",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightup"
        },
        {
          "question": "زمان ------ به ساری برای امروز",
          "choices": [
            "قطارها",
            "نشر",
            "مادر",
            "معنی"
          ],
          "answer": "قطارها",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ به من یادآوری کن که زباله ها را بیرون ببرم",
          "choices": [
            "رتبه",
            "سفر",
            "فیلم‌های",
            "هر دوشنبه"
          ],
          "answer": "هر دوشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ من نیلوفر ارسال کن تا همه قرارهای فردا را لغو کند",
          "choices": [
            "دستیار",
            "علاوه",
            "پسر",
            "آباد"
          ],
          "answer": "دستیار",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "چه برای ------ در منطقه محلی من برنامه‌ریزی شده است",
          "choices": [
            "جشن",
            "کرده‌اند",
            "امروز",
            "دار"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "تیترهای ------ چیست",
          "choices": [
            "گیلان",
            "تخت",
            "اشاره",
            "مشرق نیوز"
          ],
          "answer": "مشرق نیوز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ در محل کار با چه کسی جلسه دارم",
          "choices": [
            "دقیقه",
            "امروز",
            "فردا",
            "شرح"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ حالت چطوره",
          "choices": [
            "تئاتر",
            "گونه",
            "جامع",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ را هجی و تعریف کن",
          "choices": [
            "رشته",
            "نوسان کردن",
            "دادن",
            "نخستین"
          ],
          "answer": "نوسان کردن",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ چه زمانی رسما شروع می شود",
          "choices": [
            "صفحه",
            "رشد",
            "سوپر باول",
            "آب"
          ],
          "answer": "سوپر باول",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "نرخ ------ چیست",
          "choices": [
            "مطالعه",
            "بزرگ",
            "بدست",
            "روپیه‌ی هند"
          ],
          "answer": "روپیه‌ی هند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم این ------ را شروع کنم",
          "choices": [
            "کتاب صوتی",
            "پرداخت",
            "گزارش",
            "تخت"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "من الآن یک ------ لازم دارم",
          "choices": [
            "چین",
            "تاکسی",
            "خرداد",
            "گذاری"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "تاریخ ------ چیست",
          "choices": [
            "چهارمین دوشنبه فروردین امسال",
            "ه",
            "رویدادها",
            "بازیکنان"
          ],
          "answer": "چهارمین دوشنبه فروردین امسال",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "یک زنگ هشدار برای ساعت ------ صبح فردا ایجاد کن",
          "choices": [
            "کار",
            "نامه",
            "نشده",
            "چهار"
          ],
          "answer": "چهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "چه ------ امروز بین هشت و ده دارم",
          "choices": [
            "طی",
            "رادیو",
            "تحصیلات",
            "جلسه هایی"
          ],
          "answer": "جلسه هایی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "من چند تا ------ نیاز دارم گوش بدم",
          "choices": [
            "رپ",
            "صفحه",
            "سلطنت",
            "پس"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "می‌توانی ------ را بالا بیاوری",
          "choices": [
            "علی",
            "هستند",
            "خصوصی",
            "مشغول"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "لیست ------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "چین",
            "موسیقی فیلم",
            "خرداد",
            "موسیقی"
          ],
          "answer": "موسیقی فیلم",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "بعد ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "پستچی",
            "احتمال",
            "دقیقه",
            "حفظ"
          ],
          "answer": "پستچی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "چند ------ باید در خمیر کیکم بریزم",
          "choices": [
            "چهار",
            "تخم مرغ",
            "ابتدا",
            "شماره"
          ],
          "answer": "تخم مرغ",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "رسیدن",
            "بازیکنان",
            "دانشجویان",
            "سوکت مهسان"
          ],
          "answer": "سوکت مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_off"
        },
        {
          "question": "------ چند سال دارد",
          "choices": [
            "جرج کلونی",
            "وارد",
            "انرژی",
            "روشن"
          ],
          "answer": "جرج کلونی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ چندم است",
          "choices": [
            "کنیم",
            "رسیدن",
            "امروز",
            "امپراتوری"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لطفا موزیک از ------ به ترتیب پخش کن",
          "choices": [
            "سخت",
            "چیزی",
            "همایون شجریان",
            "آیت"
          ],
          "answer": "همایون شجریان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "راحت ترین راه پخت ------ چیست",
          "choices": [
            "عبارت",
            "نمود",
            "کرده‌است",
            "پاستا"
          ],
          "answer": "پاستا",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "چهره ای منزجراز ------ توئیت کن",
          "choices": [
            "کاربرد",
            "تلویزیونی",
            "رستوران‌های زنجیره‌ای شیلا",
            "محیط"
          ],
          "answer": "رستوران‌های زنجیره‌ای شیلا",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "موزیکی که فقط ------ باشه را پخش کن",
          "choices": [
            "علت",
            "کلاسیک",
            "ساخت",
            "ماهی"
          ],
          "answer": "کلاسیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار ------ را برای من بیاور",
          "choices": [
            "حمایت",
            "تکنولوژی",
            "بکار",
            "روز"
          ],
          "answer": "تکنولوژی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "یک یادآور ------ برای فردا ساعت ده صبح ایجاد کن",
          "choices": [
            "تبریک تولد",
            "پرونده",
            "حفظ",
            "می‌شوند"
          ],
          "answer": "تبریک تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "فهرست آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "زیادی",
            "ورود",
            "ابی",
            "وقت"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "تقویم ------ مرداد",
          "choices": [
            "اقدام",
            "طرف",
            "ملاقات",
            "بیت"
          ],
          "answer": "ملاقات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "مرداد",
            "سروش",
            "دنبال",
            "تنها"
          ],
          "answer": "سروش",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "آیا ------ کفش ملی می پوشد",
          "choices": [
            "سلطنت",
            "لیلا بلوکات",
            "محصولات",
            "گذاری"
          ],
          "answer": "لیلا بلوکات",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ ایرج را پیدا کن و به من بگو",
          "choices": [
            "متحده",
            "آدرس ایمیل",
            "قدر",
            "ویژه"
          ],
          "answer": "آدرس ایمیل",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "آهنگ ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "شصت",
            "مبارزه",
            "پیشین",
            "در"
          ],
          "answer": "شصت",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من را درباره آخرین اخبار ------ آپدیت نگه دار",
          "choices": [
            "مشغول",
            "توزیع",
            "دارند",
            "طوفان"
          ],
          "answer": "طوفان",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "چه چیز دیگری در تقویم من پس از آخرین ------ من در ساعت دو بعدازظهر است",
          "choices": [
            "کل",
            "جلسه",
            "افزایش",
            "آموزش"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بده",
          "choices": [
            "گیلان",
            "برخی",
            "مدیر",
            "قاجار"
          ],
          "answer": "مدیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "می‌توانم بدانم چه چیزی در ------ باب شده است",
          "choices": [
            "مدت",
            "توئیتر",
            "بی",
            "روسیه"
          ],
          "answer": "توئیتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "خلاصه‌ای از پرفروش‌ترین ------ این ماه به من بده",
          "choices": [
            "کتاب صوتی",
            "مقاومت",
            "شدید",
            "رسیدن"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "مطمئن شو همه لامپ ها در ------ خاموش هستند",
          "choices": [
            "توزیع",
            "آشپزخانه",
            "کنترل",
            "ولایت"
          ],
          "answer": "آشپزخانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "من ------ با کی جلسه هستم",
          "choices": [
            "سید",
            "امروز",
            "آزادی",
            "تشکیل"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "تولد ------ چه زمانی اس",
          "choices": [
            "مبارزه",
            "ابوالفضل پورعرب",
            "بخش‌های",
            "اضافه"
          ],
          "answer": "ابوالفضل پورعرب",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "ایمیل ------ درباره ی درخواست بودجه رو پیدا کن",
          "choices": [
            "تیمور یوسفی",
            "خدمت",
            "مجله",
            "دستور"
          ],
          "answer": "تیمور یوسفی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "همه رویدادهای تقویم باقی مانده ------ را به عنوان پاک شده علامت‌گذاری کن",
          "choices": [
            "امروز",
            "تنها",
            "هر",
            "آموزش"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "آیا من برای ------ قراری دارم",
          "choices": [
            "فردا",
            "جنوب",
            "غرب",
            "نفت"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آهنگ هایی از ------ پخش کن",
          "choices": [
            "حاکم",
            "بلکه",
            "سالهای",
            "ابی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "علی روشنایی ------ را کم کن",
          "choices": [
            "روسیه",
            "نقاط",
            "بطور",
            "هال"
          ],
          "answer": "هال",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightdim"
        },
        {
          "question": "لطفا لامپ‌های ------ را خاموش کن سپس نور اتاق من را به قرمز تغییر بده",
          "choices": [
            "شبه",
            "اینترنتی",
            "اتاق خواب بچه‌ها",
            "شهرداری"
          ],
          "answer": "اتاق خواب بچه‌ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "------ به خیر ایران",
          "choices": [
            "اجرا",
            "رویدادها",
            "صبح",
            "عباس"
          ],
          "answer": "صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "ایمیل های جدید از ------ را چک کن",
          "choices": [
            "جواد",
            "جوایز",
            "بازی",
            "جمهور"
          ],
          "answer": "جواد",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "فهرست آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "شیمیایی",
            "اشعار",
            "فضای",
            "ابی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ من در مورد برخی از کفش‌هایی که هفته گذشته خریدم به کمک نیاز دارم",
          "choices": [
            "عباس",
            "وابسته",
            "توزیع",
            "ات ملی ساپورت"
          ],
          "answer": "ات ملی ساپورت",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "من این رنگ ها را در ------ دوست ندارم",
          "choices": [
            "خانه",
            "جامعه",
            "روسیه",
            "گرفت"
          ],
          "answer": "خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "می‌باشد",
            "تجاری",
            "گاهی",
            "اسنپ"
          ],
          "answer": "اسنپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "فهرست نوار صوتی ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "نرماندی",
            "آنان",
            "مثال",
            "پزشکی"
          ],
          "answer": "نرماندی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "جدیدترین آلبوم ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "داد",
            "مرز",
            "شرق",
            "ابی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا این ------ قرار ملاقاتی دارم",
          "choices": [
            "کتابخانه",
            "آخر هفته",
            "یافت",
            "خانه"
          ],
          "answer": "آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "زمان فیلم ------",
          "choices": [
            "جهت",
            "امشب",
            "خاص",
            "نشده"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "لیست جدید برای ------ ایجاد کن",
          "choices": [
            "قلعه",
            "ایده‌های درخشان",
            "اکنون",
            "مقام"
          ],
          "answer": "ایده‌های درخشان",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ ساعت هشت صبح را در تقویم من مسدود کن",
          "choices": [
            "نسخه",
            "انسانی",
            "کنونی",
            "جمعه"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "اوولی موارد موجود در لیست ------ من را لیست کن",
          "choices": [
            "درخت",
            "خرید",
            "اینترنت",
            "مجلس"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "در ------ چه خبر است",
          "choices": [
            "گیری",
            "حوزه",
            "سیاست",
            "الله"
          ],
          "answer": "سیاست",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "نرم افزار ------ را باز کن و رادیو ورزش را روشن کن",
          "choices": [
            "پاندورا",
            "اجرای",
            "گل",
            "ناسا"
          ],
          "answer": "پاندورا",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "این عکس را ------ پست کن",
          "choices": [
            "کتاب‌های",
            "توئیتر",
            "عبور",
            "مردم"
          ],
          "answer": "توئیتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "به من نشان بده ------ چند شنبه است",
          "choices": [
            "بهره",
            "سی و یکم",
            "آثار",
            "ماهی"
          ],
          "answer": "سی و یکم",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ رو پخش کن",
          "choices": [
            "گل",
            "تک",
            "فیلم",
            "فهرست پخش ورزشی"
          ],
          "answer": "فهرست پخش ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "می‌توانی به من بگویی ------ چه کسانی در بهمن است",
          "choices": [
            "وزن",
            "باشد",
            "تولد",
            "مثال"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ پیشنهاد می کنی",
          "choices": [
            "رودخانه",
            "چتر",
            "می‌کردند",
            "مدرسه"
          ],
          "answer": "چتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "کتاب ------ من را دوباره شروع کن",
          "choices": [
            "قدر",
            "همسر",
            "معماری",
            "دای"
          ],
          "answer": "دای",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "اطلاعات سهام ------ چیست",
          "choices": [
            "تیم",
            "اکنون",
            "غرب",
            "والمارت"
          ],
          "answer": "والمارت",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "پخش کننده موزیک را باز کن و ------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "نسخه",
            "لیست آهنگ های باشگاه",
            "اسلام",
            "ی"
          ],
          "answer": "لیست آهنگ های باشگاه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم چند تا ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "همان",
            "صنعت",
            "فرانسه",
            "بلوز"
          ],
          "answer": "بلوز",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
          "choices": [
            "انتخابات آمریکا",
            "برای",
            "مجله",
            "حفظ"
          ],
          "answer": "انتخابات آمریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "آیا هیچ ایمیل جدیدی از ------ هست",
          "choices": [
            "ترکی",
            "ندا",
            "چشمه",
            "کرده‌است"
          ],
          "answer": "ندا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "ساعت ------ مرا بیدار کن",
          "choices": [
            "خواهد",
            "قدیمی",
            "پنج و نیم",
            "وب"
          ],
          "answer": "پنج و نیم",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "دو بلیت ------ روز در سه شنبه به تهران جستجو کن",
          "choices": [
            "مرکز",
            "قطار",
            "سنت",
            "اول"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "لیست ------ من را بخوان",
          "choices": [
            "شیمیایی",
            "خواروبار فعلی",
            "دادگاه",
            "توضیح"
          ],
          "answer": "خواروبار فعلی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "میخام چند تا آهنگ ------ برای من پخش کنی",
          "choices": [
            "تاکنون",
            "عبدالله",
            "سالار عقیلی",
            "توضیح"
          ],
          "answer": "سالار عقیلی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من به یک زنگ بیداری ساعت ------ نیاز دارم",
          "choices": [
            "سپتامبر",
            "شدید",
            "شش صبح",
            "یکدیگر"
          ],
          "answer": "شش صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "------ هدیه های جادویی را باز کن و از جایی که آخرین بار پخش شد پخش کن",
          "choices": [
            "ترتیب",
            "کتاب صوتی",
            "برده",
            "ترکیب"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "آیا در یک ------ ایمیلی دریافت کرده‌ام",
          "choices": [
            "ساعت گذشته",
            "زبان",
            "شدت",
            "منظور"
          ],
          "answer": "ساعت گذشته",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "مسیرهای نزدیک ترین ------ را نشان بده",
          "choices": [
            "ادبیات",
            "درگاه",
            "کافه لمیز",
            "هوای"
          ],
          "answer": "کافه لمیز",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "پدرام برای ------ با جلیل آماده می‌شود",
          "choices": [
            "تغییر",
            "جلسه",
            "سابق",
            "سپس"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "موزیک ------ پخش کن",
          "choices": [
            "گیلکی",
            "شد",
            "معاصر",
            "گل"
          ],
          "answer": "گیلکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "از آهنگ های ------ آهنگ دوم را پخش کن",
          "choices": [
            "از",
            "پیروزی",
            "طرف",
            "شادمهر"
          ],
          "answer": "شادمهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "حفظ",
            "طبیعی",
            "تبخیر شد",
            "منجر"
          ],
          "answer": "تبخیر شد",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "می خواهم یک بلیط ------ رجا از نکا به ساری رزرو کنم",
          "choices": [
            "قطار",
            "رسمی",
            "اعداد",
            "کودکان"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "بازی ------ را شروع کن",
          "choices": [
            "فوتبال",
            "شطرنج",
            "طرح",
            "تعیین"
          ],
          "answer": "شطرنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "آیا نیاز به یادآوری ------ دوشنبه دارم",
          "choices": [
            "اداره",
            "ملاقات‌های",
            "می‌توانند",
            "کشوری"
          ],
          "answer": "ملاقات‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "غذاهای بیرون بر موجود در ------",
          "choices": [
            "سرشماری",
            "سرخ",
            "رضوان",
            "اسلام"
          ],
          "answer": "رضوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "لطفا یک بلیط ------ به بندرعباس برای من بخر",
          "choices": [
            "خورشیدی",
            "شیعه",
            "قطار",
            "پول"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "بهترین دستور آماده‌سازی ------ چیست",
          "choices": [
            "مارگاریتا",
            "قوانین",
            "بنابر",
            "اساس"
          ],
          "answer": "مارگاریتا",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "------ اسپری موی چه برندی را استفاده می‌کند",
          "choices": [
            "پانویس",
            "نیروهای",
            "معروف",
            "محمود احمدی نژاد"
          ],
          "answer": "محمود احمدی نژاد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "قد ------ چقدر است",
          "choices": [
            "کامل",
            "دکتر",
            "جنیفر انیستون",
            "بی"
          ],
          "answer": "جنیفر انیستون",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ من را به صورت ترکیبی پخش کن",
          "choices": [
            "لیست آهنگ های ورزشی",
            "پادشاه",
            "مجلس",
            "کمونیست"
          ],
          "answer": "لیست آهنگ های ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "الکسا ادرس رویدادی که برای ------ برنامه ریزی شده چیست",
          "choices": [
            "شدت",
            "بازیابی‌شده",
            "دوازدهم دی",
            "میزان"
          ],
          "answer": "دوازدهم دی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "سلام گوگل به ------ ایمیل کن حال شما چطور است می‌توانی به روز رسانی‌های آخرین پروژه عصر جدید را برای من بفرستی",
          "choices": [
            "چه",
            "نزدیک",
            "مربوط",
            "مریم"
          ],
          "answer": "مریم",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ کیست",
          "choices": [
            "ایجاد",
            "حکومت",
            "درجه",
            "سارا نایینی"
          ],
          "answer": "سارا نایینی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "سوپ را به فهرست ------ من اضافه کن",
          "choices": [
            "خرید",
            "زیر",
            "جلوگیری",
            "دلار"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "رنگ لامپ ها را به ------ عوض کن",
          "choices": [
            "آموزشی",
            "زرد",
            "پرواز",
            "شرقی"
          ],
          "answer": "زرد",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "لامپ های ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "هال",
            "شماره",
            "بیمارستان",
            "بدست"
          ],
          "answer": "هال",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "لامپ های ------ من را خاموش کن",
          "choices": [
            "شهری",
            "نقل",
            "اتاق",
            "ها"
          ],
          "answer": "اتاق",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "چه رویدادهایی ------ در راه است",
          "choices": [
            "مناطق",
            "تشکیل",
            "کتابخانه",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "همین حالا ساعت ------ را بگو",
          "choices": [
            "آموزشی",
            "تهران",
            "آنجا",
            "توجه"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "فرکانس رادیوی ------ رو باز کن",
          "choices": [
            "سیاسی",
            "نود و نه ممیز پنج",
            "دانشگاه‌های",
            "میانه"
          ],
          "answer": "نود و نه ممیز پنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "------ کجاست",
          "choices": [
            "قدیم",
            "قطب جنوب",
            "کودکان",
            "چون"
          ],
          "answer": "قطب جنوب",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "چه چیزی را پیشنهاد می‌کنی که ------ تماشا کنم",
          "choices": [
            "سرانجام",
            "ایستگاه",
            "سوی",
            "این آخر هفته"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "------ روزانه ساعت پنج بعدازظهر را به تقویم من اضافه کن",
          "choices": [
            "تماس",
            "داده",
            "معاصر",
            "شکل"
          ],
          "answer": "تماس",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا باید ------ بپوشم",
          "choices": [
            "شکست",
            "صندل",
            "محمد",
            "وسیله"
          ],
          "answer": "صندل",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ را شروع کن",
          "choices": [
            "میان",
            "جارو برقی",
            "متفاوت",
            "متن"
          ],
          "answer": "جارو برقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "------ چه کسی انتخابات ریاست جمهوری را برد",
          "choices": [
            "مدیریت",
            "سبب",
            "امسال",
            "اروپا"
          ],
          "answer": "امسال",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ را چطوری کباب می‌کنی",
          "choices": [
            "گوشت بره",
            "محدود",
            "رئیس",
            "عوامل"
          ],
          "answer": "گوشت بره",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "وقت ------ را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "ازدواج",
            "ثبت نام",
            "نامیده",
            "محمدرضا"
          ],
          "answer": "ثبت نام",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "الان در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "اصفهان",
            "موجود",
            "ی",
            "شد"
          ],
          "answer": "اصفهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "اوهوی اُلی ساعت چند می تونم نزدیک ترین ------ به خودم رو سوار شم",
          "choices": [
            "جهان",
            "اعلام",
            "قطار",
            "هفت"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ از ابی را پخش کن",
          "choices": [
            "اخیر",
            "فرد",
            "سنگ",
            "نوازش"
          ],
          "answer": "نوازش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "یک غذای رومانتیک برای ------ من چیست",
          "choices": [
            "باب",
            "عمر",
            "دوست دختر",
            "سالگی"
          ],
          "answer": "دوست دختر",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "در منطقه من ------ ژاکت لازم دارم",
          "choices": [
            "بعد از ده شب",
            "قابل",
            "مسائل",
            "دفتر"
          ],
          "answer": "بعد از ده شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ را به مخاطبین ایمیل اضافه کن",
          "choices": [
            "موسوی",
            "ان ملک محمدی ات جیمیل دات کام",
            "بازیگران",
            "با"
          ],
          "answer": "ان ملک محمدی ات جیمیل دات کام",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_addcontact"
        },
        {
          "question": "آیا باید ------ بزنم",
          "choices": [
            "ساعت",
            "عینک آفتابی",
            "معاصر",
            "سال‌های"
          ],
          "answer": "عینک آفتابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم موزیک ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "کاهش",
            "حالی",
            "هشت",
            "ریتمیک"
          ],
          "answer": "ریتمیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "تولید ناخالص داخلی ------ چقدر است",
          "choices": [
            "عصر",
            "رنگ",
            "قرآن",
            "ایران"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "از ------ من چند تا ایمیل دریافت کردم",
          "choices": [
            "اجازه",
            "عربی",
            "همسر",
            "دیروز"
          ],
          "answer": "دیروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ من را به زمان چهار شب تنظیم کن",
          "choices": [
            "آمریکایی",
            "قهوه ساز",
            "ابهام‌زدایی",
            "یونانی"
          ],
          "answer": "قهوه ساز",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "------ کامران در سیزدهم اسفند را به تقویم من اضافه کن",
          "choices": [
            "تولد",
            "نماینده",
            "اعداد",
            "تصویر"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا لیست ------ من را حذف کن",
          "choices": [
            "آیت",
            "یونان",
            "آلبوم‌های مورد علاقه",
            "اجرای"
          ],
          "answer": "آلبوم‌های مورد علاقه",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "------ پخش کن",
          "choices": [
            "مارس",
            "علی",
            "ادبی",
            "ابی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من باید در یک ------ روز چهارشنبه هفت صبح شرکت کنم ذخیره کن و یک یادآوری ایجاد کن",
          "choices": [
            "بیماری",
            "بازیگران",
            "عشق",
            "مسابقه‌ی آشپزی"
          ],
          "answer": "مسابقه‌ی آشپزی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک جایگزین گیاهی خوب برای ------ چیست",
          "choices": [
            "عدم",
            "تخم مرغ",
            "شوروی",
            "بازیگر"
          ],
          "answer": "تخم مرغ",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "olly به ------ ایمیل بزن تا به او اطلاع بدهی که در راه هستیم",
          "choices": [
            "بین‌المللی",
            "سارا",
            "می",
            "بیش"
          ],
          "answer": "سارا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "فایل صوتی ------ راپخش کن",
          "choices": [
            "رادیو خبر",
            "متر",
            "رو",
            "سبک"
          ],
          "answer": "رادیو خبر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "یک لامپ را در ------ خاموش کن",
          "choices": [
            "وب",
            "ایوان",
            "همچنین",
            "وضعیت"
          ],
          "answer": "ایوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "سعید منظور از ------ چیست",
          "choices": [
            "صدا",
            "م",
            "نظرسنجی",
            "کد"
          ],
          "answer": "نظرسنجی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ روز بدی داشتم.",
          "choices": [
            "استان‌های",
            "امروز",
            "افراد",
            "زیاد"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "و ------ چقدر بد برخلاف یورو عمل می کند",
          "choices": [
            "کشاورزی",
            "پا",
            "پوند",
            "نیروهای"
          ],
          "answer": "پوند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "به من نشان بده که زنگ هشدار را در چه زمان‌هایی برای این ------ تنظیم کرده‌ام",
          "choices": [
            "تغییر",
            "شیمیایی",
            "اداره",
            "هفته"
          ],
          "answer": "هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_query"
        },
        {
          "question": "آیا در طول ------ تهران ابری خواهد بود",
          "choices": [
            "هم",
            "آخر هفته",
            "فرزند",
            "خاطر"
          ],
          "answer": "آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ عصر برای تحویل گرفتن بسته از کافه مریم یادآوری اضافه کن",
          "choices": [
            "نشده",
            "اصل",
            "نوامبر",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "شرکت در حال آمدن است اکنون ------ را روشن کن",
          "choices": [
            "جاروبرقی",
            "سفر",
            "آنها",
            "هنر"
          ],
          "answer": "جاروبرقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "هر ------ پیش رو را در هفته بعد در ساری جستجو کن",
          "choices": [
            "جستارهای",
            "نمایشگاه کتاب",
            "همچنین",
            "بسته"
          ],
          "answer": "نمایشگاه کتاب",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "الان در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "تهران",
            "پا",
            "مدل",
            "ايران"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ بعد به من یادآوری کن که تا پارک رانندگی کنم",
          "choices": [
            "سیزده دقیقه",
            "دوره",
            "مناسب",
            "خیابان"
          ],
          "answer": "سیزده دقیقه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ چه هستند",
          "choices": [
            "دانش",
            "نیویورک تایمز",
            "جشنواره",
            "سایت"
          ],
          "answer": "نیویورک تایمز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ چند شنبه است",
          "choices": [
            "میزان",
            "امروز",
            "ده",
            "جلد"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ از نکا به ساری برایم بگیر",
          "choices": [
            "کارگردانی",
            "قطار",
            "منظور",
            "دانش"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "به ایمیل دریافتی از ------ پاسخ بده",
          "choices": [
            "پایان",
            "جستارهای",
            "گذشته",
            "پدرام"
          ],
          "answer": "پدرام",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ بفرست که هوا این هفته چگونه است",
          "choices": [
            "نفت",
            "زنده",
            "دره",
            "پدر"
          ],
          "answer": "پدر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "لطفا آپدیت اخبار ------ رو به من بده",
          "choices": [
            "برنامه",
            "سر",
            "کریکت",
            "دیده"
          ],
          "answer": "کریکت",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "چک کن الآن ------ لازم دارم",
          "choices": [
            "چتر",
            "نمونه",
            "نامیده",
            "مرتبط"
          ],
          "answer": "چتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لطفا شکایت زیر را ------",
          "choices": [
            "کنیم",
            "الدین",
            "پیرامون",
            "توئیت کن"
          ],
          "answer": "توئیت کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "آیا می توانم ------ بیرون بری از عطاویچ سفارش بدهم",
          "choices": [
            "شام",
            "گرفتن",
            "متحده",
            "موزه"
          ],
          "answer": "شام",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "------ را از ادامه پخش کن",
          "choices": [
            "اسماعیل",
            "تأسیس",
            "کتاب صوتی",
            "یافته"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "من نیاز به یک ------ با مدیر مالی در روز پنج‌شنبه دارم",
          "choices": [
            "درگاه",
            "رده",
            "هزار",
            "جلسه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "وقتی ------ در اخبار است به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "آن",
            "بنابراین",
            "روحانی",
            "کارشناسی"
          ],
          "answer": "روحانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "پادکستی که من ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "گوش می کردم دیروز",
            "نتیجه",
            "چه",
            "رودخانه"
          ],
          "answer": "گوش می کردم دیروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "موقعیت مکانی ------ کجاست",
          "choices": [
            "بنابراین",
            "تمام",
            "کنتاکی",
            "جمله"
          ],
          "answer": "کنتاکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "اوولی من احساس میکنم رقص دوست دارم برای من کمی ------ پخش کن",
          "choices": [
            "مرکزی",
            "ترکی",
            "بهنام بانی",
            "نماینده"
          ],
          "answer": "بهنام بانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من میخوام ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "نیویورک",
            "نقطه ضعف",
            "مستقل",
            "دومین"
          ],
          "answer": "نقطه ضعف",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "یک رویداد ------ را در تقویم من برنامه ریزی کن",
          "choices": [
            "جلسه",
            "می‌باشند",
            "گیتار",
            "آنان"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به من بگو هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "یونان",
            "رشت",
            "توزیع",
            "برنامه‌های"
          ],
          "answer": "رشت",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ کجا باید بروم",
          "choices": [
            "بیماری",
            "این آخر هفته",
            "نگاه",
            "مراکز"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "به تقویم برو و رویداد سوم ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "عدد",
            "موسسه",
            "نیاز",
            "تاریخ هفت فروردین هزار و سیصد و نود و شش"
          ],
          "answer": "تاریخ هفت فروردین هزار و سیصد و نود و شش",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "میتونی به ------ من ایمیلی در مورد آب و هوای هفته بفرستی",
          "choices": [
            "سه",
            "شبیه",
            "گروه‌های",
            "مامان"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آیا تو می توانی درباره ------ به من بگویی",
          "choices": [
            "اتحاد",
            "شده‌است",
            "گوشی‌های هوشمند",
            "رشته"
          ],
          "answer": "گوشی‌های هوشمند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که ------ قبل از ساعت یک شب به رختخواب بروم",
          "choices": [
            "امام",
            "کسب",
            "همین",
            "هر روز"
          ],
          "answer": "هر روز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا می خواهد ------ ببارد",
          "choices": [
            "باران",
            "اند",
            "زاده",
            "ساز"
          ],
          "answer": "باران",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "منطقه زمانی در ------ چیست",
          "choices": [
            "جا",
            "کوبا",
            "بعضی",
            "البته"
          ],
          "answer": "کوبا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ جوکی که می دانی چیست",
          "choices": [
            "ساخته",
            "درصد",
            "بامزه‌ترین",
            "کلمه"
          ],
          "answer": "بامزه‌ترین",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_joke"
        },
        {
          "question": "------ را به لیست پخش اضافه کن",
          "choices": [
            "نه",
            "پرورش",
            "قرار",
            "آهنگ‌های جدید"
          ],
          "answer": "آهنگ‌های جدید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "بعد آهنگ ------ از شادمهر عقیلی را پخش کن",
          "choices": [
            "دفتر",
            "صدام بزن",
            "قاجار",
            "کردستان"
          ],
          "answer": "صدام بزن",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "بازی ------ را باز کن",
          "choices": [
            "هجری",
            "کم",
            "racing",
            "مي"
          ],
          "answer": "racing",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "نرخ تبدیل ------ و دلار چیست",
          "choices": [
            "یورو",
            "عملیات",
            "خیابان",
            "چون"
          ],
          "answer": "یورو",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "جاروبرقی رباتیک",
            "وقتی",
            "موسسه",
            "دست"
          ],
          "answer": "جاروبرقی رباتیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "آهنگ از ------ پخش کن",
          "choices": [
            "می‌گویند",
            "مقاومت",
            "اوایل",
            "ابی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ را تعریف کن",
          "choices": [
            "منحرف شدن",
            "انتشار",
            "بعضی",
            "باشگاه"
          ],
          "answer": "منحرف شدن",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "قضیه ------ چیست",
          "choices": [
            "دادند",
            "جام",
            "داستان",
            "جای خالی"
          ],
          "answer": "جای خالی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "به ------ زنگ بزن ببین سفارش در راه هست یا نه",
          "choices": [
            "بار",
            "قرن",
            "رستوران",
            "نفت"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "google من به یک بلیط ------ به مشهد نیاز دارم می‌تونی اونو برای من رزرو کنی",
          "choices": [
            "کرده‌اند",
            "قطار",
            "مقام",
            "هاي"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "لطفا فهرست آهنگ های ------ مورد علاقه من را روشن کن",
          "choices": [
            "شده‌است",
            "آباد",
            "اشاره",
            "رپ"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من نیاز دارم که مرا ساعت ------ بیدار کنی",
          "choices": [
            "فارسی",
            "بنا",
            "سیستم",
            "شش صبح"
          ],
          "answer": "شش صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "ایا ------ کسی هست",
          "choices": [
            "حفظ",
            "قابل",
            "کنترل",
            "تولد"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "یک وعده غذا از یک ------ خوب سفارش بده",
          "choices": [
            "رستوران",
            "جلد",
            "گیلان",
            "شروع"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "لطفا فایل صوتی از ------ پخش کن",
          "choices": [
            "بی‌بی‌سی",
            "موتور",
            "می‌شوند",
            "مونولوگ"
          ],
          "answer": "مونولوگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "داشتند",
            "درآمد",
            "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
            "می‌کرد"
          ],
          "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_on"
        },
        {
          "question": "رادیو را روشن کن و ------ را بیار",
          "choices": [
            "قلعه",
            "رادیو خبر",
            "طی",
            "عمده"
          ],
          "answer": "رادیو خبر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "منطقه",
            "جاروبرقی رباتیک",
            "گذشته",
            "رخ"
          ],
          "answer": "جاروبرقی رباتیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "آیا من از ------ ایمیلی دریافت کرده‌ام",
          "choices": [
            "قسمت",
            "محمدرضا",
            "سارا",
            "بازیگران"
          ],
          "answer": "سارا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "توضیح بده ------ به چه معنی است",
          "choices": [
            "تولید ناخالص ملی",
            "گذاری",
            "روستایی",
            "فوق"
          ],
          "answer": "تولید ناخالص ملی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "یک بلیط به ------ برایم بخر",
          "choices": [
            "می‌گویند",
            "صفحه",
            "نکا",
            "اولیه"
          ],
          "answer": "نکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "آیا ایمیل جدیدی از ------ در صندوق ورودی وجود دارد",
          "choices": [
            "دختر",
            "امروز",
            "ماهان",
            "خویش"
          ],
          "answer": "ماهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ رویدادی در شهر وجود دارد",
          "choices": [
            "وقتی",
            "این آخر هفته",
            "رود",
            "بازیگر"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "چیز جالبی که در ------ اتفاق بیفتد هست",
          "choices": [
            "آذر",
            "منطقه خلیج",
            "براساس",
            "عبور"
          ],
          "answer": "منطقه خلیج",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "سریع ترین مسیر به ------",
          "choices": [
            "جوایز",
            "میدان آزادی",
            "بلند",
            "گروه‌های"
          ],
          "answer": "میدان آزادی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "چه زمانی مراسم ------ برنامه‌ریزی شده است",
          "choices": [
            "عروسی",
            "نامه",
            "سینما",
            "ریشه"
          ],
          "answer": "عروسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ این نزدیکی ها چه مراسمی وجود داره",
          "choices": [
            "این هفته",
            "سپس",
            "ترانه",
            "امر"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "لطفا هفت آلبوم اول ------ رو به فهرست آلبوم های مورد علاقه م اضافه کن.",
          "choices": [
            "بعدها",
            "فقط",
            "اصول",
            "کینگ کریمسون"
          ],
          "answer": "کینگ کریمسون",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "فاصله تا ------ چقدر است",
          "choices": [
            "معرفی",
            "توانست",
            "رفته",
            "ماه"
          ],
          "answer": "ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفا رویداد را در روز ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "الکتریکی",
            "جنسی",
            "اعضای",
            "دوشنبه"
          ],
          "answer": "دوشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را با من بازی کن",
          "choices": [
            "ایرانیان",
            "بعضی",
            "super mario brothers",
            "می‌رسد"
          ],
          "answer": "super mario brothers",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "------ کنونی در اصفهان",
          "choices": [
            "ساعت",
            "می‌دهد",
            "عربی",
            "جعبه"
          ],
          "answer": "ساعت",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "اولین ایمیلی که ------ گرفتم موضوعش چی بود",
          "choices": [
            "پوشش",
            "بعضی",
            "امروز",
            "انگلیسی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "این ------ چه کاری باید انجام بدهم",
          "choices": [
            "بزرگ",
            "آخر هفته",
            "می‌رود",
            "خورشید"
          ],
          "answer": "آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "این آهنگ را ------ کن",
          "choices": [
            "تکرار",
            "شیر",
            "بلند",
            "اقتصادی"
          ],
          "answer": "تکرار",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_settings"
        },
        {
          "question": "خرید خواربار را از برنامه ------ من حذف کن",
          "choices": [
            "شنبه",
            "بی",
            "مهدی",
            "اهالی"
          ],
          "answer": "شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "بهترین ساعت برای گرفتن ------ شنبه کرج کی است",
          "choices": [
            "می‌گوید",
            "کتاب‌های",
            "عدد",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "یک شکایت ------ توئیت کن",
          "choices": [
            "اغلب",
            "گرفت",
            "در پارس آنلاین",
            "ترجمه"
          ],
          "answer": "در پارس آنلاین",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "لطفا فقط از ------ آهنگ پخش کن",
          "choices": [
            "افزایش",
            "برجسته",
            "گزارش",
            "پاپ میکس"
          ],
          "answer": "پاپ میکس",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لازم است به من یادآوری شود که جلسه‌ای برای ------ پرویز وجود دارد برای سه شنبه در ساعت سه بعدازظهر یادآوری تنظیم کن",
          "choices": [
            "نزدیک",
            "بازنشستگی",
            "میان",
            "وبگاه"
          ],
          "answer": "بازنشستگی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "مهر",
            "موضوع",
            "شطرنج",
            "ایرانیان"
          ],
          "answer": "شطرنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "وضعیت آب و هوا در ------ چگونه است",
          "choices": [
            "نوشهر",
            "رضا",
            "موتور",
            "موقعیت"
          ],
          "answer": "نوشهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "جزییات ------ چیست",
          "choices": [
            "هوایی",
            "مرگ",
            "آموزشی",
            "جشنواره ونیز"
          ],
          "answer": "جشنواره ونیز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ برای کی برنامه‌ریزی شده",
          "choices": [
            "موقعیت",
            "دور",
            "مهمانی",
            "سبک"
          ],
          "answer": "مهمانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "الهه آیا ------ باید کت همراهم بیاورم",
          "choices": [
            "امروز",
            "شود",
            "می‌کنند",
            "می‌گوید"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "کتاب ------ را از جایی که من رها کردم پخش کن",
          "choices": [
            "جهانی",
            "تلاش",
            "اولیه",
            "ایران در جنگ جهانی دوم"
          ],
          "answer": "ایران در جنگ جهانی دوم",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "لطفا صدا را افزایش بده در ------",
          "choices": [
            "منظور",
            "هنگامی",
            "پخش کننده‌ی موسیقی",
            "آورد"
          ],
          "answer": "پخش کننده‌ی موسیقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_up"
        },
        {
          "question": "من باید این مخاطب جدید ------ را برای علی آهنگر اضافه کنم",
          "choices": [
            "امیر ات یاهو دات کام",
            "سی",
            "یکی",
            "مثل"
          ],
          "answer": "امیر ات یاهو دات کام",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_addcontact"
        },
        {
          "question": "چه رویدادهایی برای ------ دارم",
          "choices": [
            "دانشجویان",
            "هفته آینده",
            "کودکان",
            "هرمزگان"
          ],
          "answer": "هفته آینده",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "لطفا یک یادآوری ------ برای پرداخت اجاره تنظیم کن",
          "choices": [
            "دستگاه",
            "می‌رسد",
            "اهمیت",
            "ماهانه"
          ],
          "answer": "ماهانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "چند ------ در نزدیکی چیست",
          "choices": [
            "گلستان",
            "پارک موضوعی",
            "سرانجام",
            "معماری"
          ],
          "answer": "پارک موضوعی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "------ الان کجا زندگی می کند",
          "choices": [
            "علی پروین",
            "مسائل",
            "موجود",
            "کرمان"
          ],
          "answer": "علی پروین",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ فردا ساعت هشت من را لغو کن",
          "choices": [
            "هجری",
            "خودش",
            "جلسه",
            "علت"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "------ چند ساله است",
          "choices": [
            "صدف بیوتی",
            "نه",
            "نامزد",
            "سایت"
          ],
          "answer": "صدف بیوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفا آخرین اخبار ------ را به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "اقتصادی",
            "گذشته",
            "صورت",
            "وارد"
          ],
          "answer": "اقتصادی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "دستور پخت ------ را بیاور",
          "choices": [
            "قورمه‌سبزی",
            "هنر",
            "جمعیت",
            "افغانستان"
          ],
          "answer": "قورمه‌سبزی",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "------ بعد از غروب خورشید چتر لازمم می شود",
          "choices": [
            "بازدید",
            "راست",
            "میانه",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آنچه در لیست ------ گنجانده شده است",
          "choices": [
            "بسیار",
            "کوچک",
            "نقاشی",
            "تور"
          ],
          "answer": "تور",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "تعریف ------",
          "choices": [
            "المپیک",
            "پتو",
            "جمهور",
            "اردیبهشت"
          ],
          "answer": "پتو",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "وضع هوای ------ تبریز",
          "choices": [
            "دیگری",
            "فضای",
            "هشت روز آینده",
            "بودند"
          ],
          "answer": "هشت روز آینده",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ دیرترساعت هشت شب برنامه‌ای داشتم",
          "choices": [
            "چه",
            "آمده",
            "امشب",
            "اقتصاد"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ هوای جهرم",
          "choices": [
            "علوم",
            "تعدادی",
            "دمای",
            "بن"
          ],
          "answer": "دمای",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ پستچی از یثربی ادامه بده",
          "choices": [
            "ها",
            "به پخش کردن",
            "نام‌های",
            "موضوع"
          ],
          "answer": "به پخش کردن",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "سهام ------",
          "choices": [
            "مادر",
            "مس سرچشمه",
            "فلسفه",
            "راست"
          ],
          "answer": "مس سرچشمه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "------ چنده",
          "choices": [
            "زیاد",
            "تخت",
            "ساعت به وقت تهران",
            "رئیس"
          ],
          "answer": "ساعت به وقت تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "آیا من روز ------ قراری دارم",
          "choices": [
            "معنای",
            "پنجم",
            "برده",
            "جمعه"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ دوم بهمن را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "تاکنون",
            "صدا",
            "جلسه",
            "شخص"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "بعد از این آهنگ ------ را برای من پخش کن",
          "choices": [
            "کشاورزی",
            "عشق",
            "هزار",
            "زندان"
          ],
          "answer": "عشق",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "در چه دمایی ------ را می پزی",
          "choices": [
            "مرداد",
            "آنها",
            "شوروی",
            "سیب‌زمینی"
          ],
          "answer": "سیب‌زمینی",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار را برای ------ فردا تنظیم کن",
          "choices": [
            "ظهر",
            "ازدواج",
            "تفسیر",
            "دل"
          ],
          "answer": "ظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "آیا برای ------ برنامه‌ای دارم",
          "choices": [
            "بدین",
            "نسبت",
            "بود",
            "بیست و هفتم اسفند"
          ],
          "answer": "بیست و هفتم اسفند",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "ساعت ------ چقدر جلوتره",
          "choices": [
            "تهران",
            "کارگردانی",
            "خلق",
            "داد"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "میتونی ------ بدون هیچ تبلیغی پخش کنی",
          "choices": [
            "فروش",
            "رادیو جوان",
            "قدیمی",
            "مرد"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "شمار",
            "wemo",
            "خانه",
            "عربستان"
          ],
          "answer": "wemo",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_on"
        },
        {
          "question": "------ چندم است",
          "choices": [
            "بر",
            "کشور",
            "فردا",
            "مبارزه"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ایمیل زیر را به ------ علی بفرست که بله من آنجا خواهم بود",
          "choices": [
            "جغرافیایی",
            "تعیین",
            "عمو",
            "وبگاه"
          ],
          "answer": "عمو",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "لطفا سر خط خبرهای ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "هشت",
            "هدف",
            "اروپا",
            "جهان"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "صدای ------ من را به هشتاد درصد تغییر بده",
          "choices": [
            "پخش کننده‌ی موسیقی",
            "هزار",
            "حاضر",
            "قوانین"
          ],
          "answer": "پخش کننده‌ی موسیقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_up"
        },
        {
          "question": "آیا ------ خبر فوری داره",
          "choices": [
            "مانند",
            "حزب",
            "بی بی سی فارسی",
            "اعلام"
          ],
          "answer": "بی بی سی فارسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ در این نزدیکی هست",
          "choices": [
            "نامیده",
            "خواروبار فروشی",
            "قرمز",
            "کمک"
          ],
          "answer": "خواروبار فروشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "به پاندورا برو و رادیو ------ را پیدا کن و پخش کن لطفا",
          "choices": [
            "جنوب",
            "ارزش",
            "دیگری",
            "راه شب"
          ],
          "answer": "راه شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لیست ------ من را حذف کن",
          "choices": [
            "خرید",
            "خبر",
            "اجرای",
            "فصل"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "------ من با کیست",
          "choices": [
            "داشتن",
            "جلسه",
            "متولد",
            "پدر"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ خبر جدید جیست",
          "choices": [
            "ج",
            "موسیقی",
            "امروز",
            "متعلق"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "می‌توانی به من بگویی ------ چیست",
          "choices": [
            "کاناپه",
            "پنجم",
            "معرفی",
            "شهرت"
          ],
          "answer": "کاناپه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "لطفاً مخاطبینی را که ------ است با آنها صحبت نکرده‌ام حذف کن",
          "choices": [
            "سه ماه",
            "ماه",
            "دستور",
            "عراق"
          ],
          "answer": "سه ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "آیا می توانم غذایم از ------ را در محل تحویل بگیرم",
          "choices": [
            "رده",
            "عطاویچ",
            "قم",
            "یکدیگر"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ را بیاور بالا",
          "choices": [
            "ژانویه",
            "بازدید",
            "نشانی",
            "روحانی"
          ],
          "answer": "روحانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "اولی چطور ------ درست کنم",
          "choices": [
            "عمل",
            "برنج",
            "آنکه",
            "تاکنون"
          ],
          "answer": "برنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بفرست که فردا دیر سر کار خواهم آمد",
          "choices": [
            "متر",
            "علی",
            "ناحیه",
            "کره"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "یک ------ چه شکلی است",
          "choices": [
            "پرتقال",
            "و",
            "میان",
            "سبب"
          ],
          "answer": "پرتقال",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "پیش بینی وضع هوای ------ را بده لطفا",
          "choices": [
            "این هفته",
            "تهران",
            "لحاظ",
            "ساخته"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "سیری لطفا ------ بعدی را برای نه صبح رزرو کن",
          "choices": [
            "دوره",
            "تاکسی",
            "میلادی",
            "تمامی"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "اولی به ------ توئیت کن و بگو خدمات مشتری شان افتضاح است",
          "choices": [
            "سرشماری",
            "سرعت",
            "شهرستان",
            "شرکت خرده فروشی اسپات"
          ],
          "answer": "شرکت خرده فروشی اسپات",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "اوولی بیا ------ گوش بدیم",
          "choices": [
            "رادیو راه",
            "متن",
            "تئاتر",
            "چهارم"
          ],
          "answer": "رادیو راه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ ابی را پخش کن",
          "choices": [
            "باشگاه",
            "خلق",
            "نوازش",
            "مواد"
          ],
          "answer": "نوازش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا بررسی کن که آیا ایمیل جدیدی در صندوق ------ وجود دارد یا خیر",
          "choices": [
            "ورودی",
            "غربی",
            "طی",
            "تیر"
          ],
          "answer": "ورودی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "در ------ الان ساعت چند است",
          "choices": [
            "مشهد",
            "نزدیکی",
            "مورد",
            "زندان"
          ],
          "answer": "مشهد",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ یادم بنداز با رئیس جلسه دارم",
          "choices": [
            "درآمد",
            "پنجم آوریل",
            "می‌رود",
            "سفر"
          ],
          "answer": "پنجم آوریل",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا باید ------ چکمه‌های زمستانی ام را بپوشم",
          "choices": [
            "رود",
            "ارتباط",
            "احمد",
            "برای رفتن به فروشگاه"
          ],
          "answer": "برای رفتن به فروشگاه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "اوولی نرخ مبادله بین ------ و ریال ایران چقدر است",
          "choices": [
            "دلار آمریکا",
            "یافته",
            "داخلی",
            "هنگامی"
          ],
          "answer": "دلار آمریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "------ الان ماشین رو نشون بده",
          "choices": [
            "اخبار",
            "ش",
            "شرق",
            "معاصر"
          ],
          "answer": "اخبار",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ را تعریف کن",
          "choices": [
            "مردان",
            "دمدمی مزاج",
            "مرحله",
            "پایتخت"
          ],
          "answer": "دمدمی مزاج",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "آیا آن آهنگ از ------ هست",
          "choices": [
            "نظریه",
            "ابی",
            "آهن",
            "یکدیگر"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_query"
        },
        {
          "question": "------ از برگزیت چه خبر",
          "choices": [
            "دنیا",
            "امروز",
            "نیاز",
            "سرانجام"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "لیست پخش ------ در رادیوی من را روشن کن",
          "choices": [
            "ورود",
            "غیرعادی",
            "عربستان",
            "داخلی"
          ],
          "answer": "غیرعادی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "آیا هنوز در مورد ------ رای گیری نشده است",
          "choices": [
            "تو",
            "طور",
            "نامیده",
            "بودجه"
          ],
          "answer": "بودجه",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ از ساعت دو تا چهار بعدازظهر چه خبر است",
          "choices": [
            "ه",
            "جنگ",
            "امروز",
            "هم"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ بعدی از ساری به نکا کی است",
          "choices": [
            "مرکز",
            "قطار",
            "باب",
            "صدا"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "آخرین خبرها درباره ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "الله",
            "ناسا",
            "نظرسنجی انتخاباتی",
            "وی"
          ],
          "answer": "نظرسنجی انتخاباتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ خیلی روز شلوغی بود",
          "choices": [
            "امروز",
            "مدتی",
            "صورت",
            "افغانستان"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "من به یک زنگ هشدار برای ------ فردا نیاز دارم",
          "choices": [
            "برنامه‌های",
            "ایجاد",
            "می‌شد",
            "پنج و نیم صبح"
          ],
          "answer": "پنج و نیم صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "یک یادآر به تقویم اضافه کن که ------ ساعت نه شب فیلم جدید تماشا کنم",
          "choices": [
            "سر",
            "سالگی",
            "نامیده",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ را به تقویم اضافه کن",
          "choices": [
            "تأثیر",
            "خیلی",
            "هفتم",
            "مسابقه قهرمانی جام برتر"
          ],
          "answer": "مسابقه قهرمانی جام برتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا ------ را دوست داری",
          "choices": [
            "تلویزیونی",
            "اثر",
            "خمینی",
            "رئیس"
          ],
          "answer": "رئیس",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ را شروع کن",
          "choices": [
            "خدا",
            "یکم",
            "پاپ",
            "فرار از معبد"
          ],
          "answer": "فرار از معبد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "به ------ توییت کن من از این محصول جدید سینره راضی نیستم",
          "choices": [
            "قدیمی",
            "خدمات مشتریان شهروند",
            "محل",
            "انرژی"
          ],
          "answer": "خدمات مشتریان شهروند",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "ماپ را به ------ اضافه کن",
          "choices": [
            "لیست فروشگاه سخت‌افزار",
            "ورودی",
            "سرشماری",
            "زن"
          ],
          "answer": "لیست فروشگاه سخت‌افزار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "تازه ترین خبرهای ------ را به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "بررسی",
            "ایران",
            "پایان",
            "همیشه"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "جدیدترین ------",
          "choices": [
            "چندین",
            "فیلم",
            "توئیت‌ها",
            "روش"
          ],
          "answer": "توئیت‌ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "ساعت مصاحبه از ایمیل ------ چند است",
          "choices": [
            "خاک",
            "دسامبر",
            "دیروز",
            "سنتی"
          ],
          "answer": "دیروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ محسن یگانه را پخش کن",
          "choices": [
            "آلبوم",
            "بهره",
            "فارس",
            "تخت"
          ],
          "answer": "آلبوم",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "برنامه ------ را باز کن",
          "choices": [
            "عضو",
            "local news",
            "کتاب‌های",
            "می‌باشند"
          ],
          "answer": "local news",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ هست",
          "choices": [
            "سنگ",
            "بیست و سوم آخر هفته",
            "آهنگ",
            "جامعه"
          ],
          "answer": "بیست و سوم آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "روز ------ را پاک کن",
          "choices": [
            "اقتصادی",
            "برج",
            "ساخته",
            "بیست و نهم"
          ],
          "answer": "بیست و نهم",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "دومین",
            "رادیو کافه",
            "جنوبی",
            "نمایش"
          ],
          "answer": "رادیو کافه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "آهنگ هایی مربوط به ------ پخش کن",
          "choices": [
            "می‌توان",
            "نگاه",
            "ابی",
            "امکان"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "پوست های ------ فیس بوک شوهر من را نشان بده",
          "choices": [
            "علم",
            "امروز",
            "جنوبی",
            "شروع"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "میتونی ------ پخش کنی",
          "choices": [
            "موجود",
            "ابهام‌زدایی",
            "امیر",
            "ابی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "تمام آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "ابی",
            "اهمیت",
            "بکار",
            "اقتصاد"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "وضع هوای ------ ساری",
          "choices": [
            "همراه",
            "اسکار",
            "فرمان",
            "هفته آینده"
          ],
          "answer": "هفته آینده",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ علی چنده",
          "choices": [
            "قاجار",
            "شماره",
            "شدند",
            "تأثیر"
          ],
          "answer": "شماره",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "لطفا یک لیست ------ بساز",
          "choices": [
            "شدن",
            "خواروبار",
            "باز",
            "جمهوری"
          ],
          "answer": "خواروبار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "------ تکرارشونده را برای هر یکشنبه تنظیم کن",
          "choices": [
            "برنامه رفتن به خواروبار فروشی",
            "چپ",
            "اشاره",
            "ماشین"
          ],
          "answer": "برنامه رفتن به خواروبار فروشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک بلیط سفر به ------ را تایید کن",
          "choices": [
            "اینترنتی",
            "بعدی",
            "آلمان",
            "خیلی"
          ],
          "answer": "آلمان",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "------ چند ساله است",
          "choices": [
            "جعبه",
            "همانند",
            "چون",
            "جنیفر انیستون"
          ],
          "answer": "جنیفر انیستون",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "آیا ------ می‌توانم بلیط قطار بخرم",
          "choices": [
            "قهرمانی",
            "امروز",
            "ناحیه",
            "چپ"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ باید خاموش باشد",
          "choices": [
            "طبقه",
            "دوشاخه‌ی مهسان",
            "خورشید",
            "نتایج"
          ],
          "answer": "دوشاخه‌ی مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_off"
        },
        {
          "question": "------ چه ارزی را استفاده می کند",
          "choices": [
            "هنری",
            "کشف",
            "کامل",
            "کرواسی"
          ],
          "answer": "کرواسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "لطفا مقداری ------ برای شام سفارش بده",
          "choices": [
            "پایان",
            "کردستان",
            "جهان",
            "سوشی"
          ],
          "answer": "سوشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "تعریف یک ------ چیست",
          "choices": [
            "جرم",
            "بدست",
            "مثلث",
            "پیام"
          ],
          "answer": "مثلث",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "برنامه های روز ------ را از تقویم من خارج کن",
          "choices": [
            "حل",
            "نوزدهم",
            "مرد",
            "فعال"
          ],
          "answer": "نوزدهم",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "------ پخش کن",
          "choices": [
            "اردیبهشت",
            "تحصیلات",
            "دنبال",
            "رادیو جوان"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "درباره مکان ------ به من بگو",
          "choices": [
            "تقریباً",
            "هند",
            "کوچک",
            "استاندارد"
          ],
          "answer": "هند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ چند شنبه است",
          "choices": [
            "اول اردیبهشت",
            "گرفته‌است",
            "بازدید",
            "شماره"
          ],
          "answer": "اول اردیبهشت",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لطفا نرخ ------ به دلار آمریکا را به من بگو",
          "choices": [
            "معاصر",
            "شمال",
            "ترتیب",
            "ین"
          ],
          "answer": "ین",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "آیا در ------ ظهر است",
          "choices": [
            "سال‌های",
            "سخت",
            "تهران",
            "کارهای"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ همین الان",
          "choices": [
            "اهمیت",
            "جهان",
            "پایین",
            "شناسی"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "یک پست ------ بگذار و بگو من خانه‌ام",
          "choices": [
            "صورت",
            "فیسبوک",
            "مهر",
            "کشور"
          ],
          "answer": "فیسبوک",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "آهنگ مانکن از ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "کرمان",
            "سرخ",
            "دهد",
            "فرزاد فرزین"
          ],
          "answer": "فرزاد فرزین",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "سلام تمام جلسات و فراخوان‌های دیگر من را برای ------ لغو کن چون تولد جلال است آن را به عنوان یک رویداد در تقویم خود برچسب گذاری کن",
          "choices": [
            "شامل",
            "بین",
            "دوازدهم اسفند",
            "پنجم"
          ],
          "answer": "دوازدهم اسفند",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ مونولوگ را پخش کن",
          "choices": [
            "آموزش",
            "قسمت بعدی",
            "های",
            "علوم"
          ],
          "answer": "قسمت بعدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "روز شلوغ استاتوس ------",
          "choices": [
            "بزرگی",
            "واژه",
            "عباس",
            "فیسبوک"
          ],
          "answer": "فیسبوک",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "هیچ خبری از ------ هست",
          "choices": [
            "می",
            "رسید",
            "شهرزاد",
            "اینکه"
          ],
          "answer": "شهرزاد",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "آلی قهوه را ------ شروع کن",
          "choices": [
            "مهم",
            "شش صبح",
            "خرداد",
            "فضای"
          ],
          "answer": "شش صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "لطفا برایم یک ------ بگیر",
          "choices": [
            "تاکسی",
            "بانک",
            "می‌باشند",
            "معرفی"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ من بفرست که دیر می‌رسم",
          "choices": [
            "کره",
            "گذشته",
            "رئیس",
            "طریق"
          ],
          "answer": "رئیس",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "از تو می‌خواهم چراغ ------ من را خاموش کنی",
          "choices": [
            "تصمیم",
            "اداره",
            "صورت",
            "اتاق خواب"
          ],
          "answer": "اتاق خواب",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "الان در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "شیراز",
            "تابع",
            "تصویب",
            "سپس"
          ],
          "answer": "شیراز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "از صفحه اول ------ چه داریم",
          "choices": [
            "نزدیکی",
            "هر",
            "شهرهای",
            "تهران تایمز"
          ],
          "answer": "تهران تایمز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ چه کسی بود",
          "choices": [
            "ایستگاه",
            "نتایج",
            "جان دلینگر",
            "منجر"
          ],
          "answer": "جان دلینگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "تلویزیونی",
            "باقی",
            "همان",
            "لیست آهنگ های انگیزشی"
          ],
          "answer": "لیست آهنگ های انگیزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "نرخ مبادله ------ چقدر است",
          "choices": [
            "دلار آمریکا به ریال",
            "پل",
            "خیلی",
            "حالی"
          ],
          "answer": "دلار آمریکا به ریال",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "مجبورم ------ ژاکت بپوشم",
          "choices": [
            "شماره",
            "درون",
            "مهندسی",
            "صبح"
          ],
          "answer": "صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "وضعیت ترافیک فعلی نزدیک ------ را بگو",
          "choices": [
            "بررسی",
            "اثر",
            "مناسبت‌ها",
            "جاده خلخال"
          ],
          "answer": "جاده خلخال",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "یک ------ خوب در نزدیکی من کجاست",
          "choices": [
            "حتی",
            "کافی شاپ",
            "دار",
            "روز"
          ],
          "answer": "کافی شاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "------ چه کسی امروز در facebook است",
          "choices": [
            "تولد",
            "عامل",
            "مرکزی",
            "رابطه"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "برای ------ ایمیل تبریک سال نو بفرست",
          "choices": [
            "هایی",
            "مرحله",
            "علی",
            "سن"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آیا من پیامی در ------ خود دارم",
          "choices": [
            "صندوق ورودی",
            "باستان",
            "هشت",
            "خوبی"
          ],
          "answer": "صندوق ورودی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ رو برای من پخش کن",
          "choices": [
            "توان",
            "حکم",
            "چپ",
            "مسیر"
          ],
          "answer": "حکم",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "به ------ بهترین آرزوهایم را ایمیل کن و فایل ورک پی دی اف را پیوست کن",
          "choices": [
            "او",
            "دوره",
            "نصرت محمدی",
            "شدید"
          ],
          "answer": "نصرت محمدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "موزیک آی تونز",
            "رضوی",
            "واحد",
            "جز"
          ],
          "answer": "موزیک آی تونز",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ از شادمهر را پخش کن",
          "choices": [
            "ترس",
            "داد",
            "انتخاب",
            "نظام"
          ],
          "answer": "ترس",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "سیری لیست آهنگ ------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "تحت",
            "فضای",
            "پاپ",
            "غرب"
          ],
          "answer": "پاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "می توانی لطفا یک ------ مکزیکی با سرویس بیرون بر معرفی کنی",
          "choices": [
            "رستوران",
            "ندارد",
            "اسفند",
            "پزشکی"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ برای من بیاور",
          "choices": [
            "مهاجرت",
            "قطار",
            "یافت",
            "کرمان"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "صدا را ------ افزایش بده",
          "choices": [
            "بهره",
            "سی",
            "حالت",
            "تا پنجاه درصد"
          ],
          "answer": "تا پنجاه درصد",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_up"
        },
        {
          "question": "آپدیت وضع هوای ------ تهران را چک کن",
          "choices": [
            "بازیابی‌شده",
            "رخ",
            "جشن",
            "این هفته"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لطفا لیست ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "شخصیت",
            "سید",
            "بدن",
            "خرید"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "الان ------ از شادمهر را پخش کن",
          "choices": [
            "نزدیکی",
            "ترس",
            "آزادی",
            "داستان"
          ],
          "answer": "ترس",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "می",
            "متن من",
            "چنین",
            "دوران"
          ],
          "answer": "متن من",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "یک ------ به یورو چقدر می شود",
          "choices": [
            "منتشر",
            "داخل",
            "بازگشت",
            "دلار"
          ],
          "answer": "دلار",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "توضیحی از ------ در نماوا بهم بده",
          "choices": [
            "نیسان آبی",
            "شناخته",
            "جستارهای",
            "میلادی"
          ],
          "answer": "نیسان آبی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "میتونی ------ رو جستجو کنی",
          "choices": [
            "انتقال",
            "مربع",
            "درون",
            "سید ابراهیم رئیسی"
          ],
          "answer": "سید ابراهیم رئیسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "یک یادآوری را برای ------ قبل از رویداد تنظیم کن",
          "choices": [
            "هرمزگان",
            "دو روز",
            "جمهور",
            "مربع"
          ],
          "answer": "دو روز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ به ریال ایران",
          "choices": [
            "دلار آمریکا",
            "چیزی",
            "مجلس",
            "ابراهیم"
          ],
          "answer": "دلار آمریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "میتونی به من بگی ------ چندم است",
          "choices": [
            "منتشر",
            "امروز",
            "می‌شود",
            "سوی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
          "choices": [
            "ترین",
            "ممنوعیت مسافرت",
            "عبارتند",
            "محصولات"
          ],
          "answer": "ممنوعیت مسافرت",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
            "تلویزیونی",
            "دست",
            "سیارک"
          ],
          "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_off"
        },
        {
          "question": "لطفا آهنگ ------ منصور را پخش کن",
          "choices": [
            "بازیگران",
            "عضو",
            "آزادی",
            "نظریه"
          ],
          "answer": "آزادی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آلبوم ------ پخش کن",
          "choices": [
            "شهرت",
            "شدند",
            "پانویس",
            "غمگین"
          ],
          "answer": "غمگین",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "همه ------ من را حذف کن",
          "choices": [
            "بیشتر",
            "گروه‌های",
            "آمریکایی",
            "جلسه‌های"
          ],
          "answer": "جلسه‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور می شود",
          "choices": [
            "داخلی",
            "این آخر هفته",
            "کشف",
            "جعبه"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "من میخوام رویدادهای برنامه ریزی شده ی ------ را بدانم",
          "choices": [
            "دارای",
            "سرانجام",
            "اش",
            "همین آخر هفته"
          ],
          "answer": "همین آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ اهل کجاست",
          "choices": [
            "استاندارد",
            "رضا کیانیان",
            "مارس",
            "وی"
          ],
          "answer": "رضا کیانیان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفا رد کن و به ------ برو",
          "choices": [
            "دل",
            "موارد",
            "دانشجویان",
            "قسمت بعدی فایل صوتی"
          ],
          "answer": "قسمت بعدی فایل صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ به دلار آمریکا",
          "choices": [
            "کارهای",
            "ریال",
            "داخلی",
            "سپتامبر"
          ],
          "answer": "ریال",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "می‌توانی ------ را در یکم تیر قرار دهی",
          "choices": [
            "تولد لیلا",
            "قمری",
            "درصد",
            "شوروی"
          ],
          "answer": "تولد لیلا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ برای ساری رزرو کن",
          "choices": [
            "سیارک",
            "خانوار",
            "دهد",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "مریم لطفا روشنایی ------ را کم کن",
          "choices": [
            "اتاق نشیمن",
            "ایستگاه",
            "موسسه",
            "عالی"
          ],
          "answer": "اتاق نشیمن",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightdim"
        },
        {
          "question": "------ پخش کن.",
          "choices": [
            "دهستان‌های",
            "رادیو ورزش",
            "می‌آید",
            "دادگاه"
          ],
          "answer": "رادیو ورزش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "------ چطوری خوبم ممنون",
          "choices": [
            "این",
            "درصد",
            "توان",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ در حال حاضر با کی در رابطه هست",
          "choices": [
            "اسفند",
            "نگهداری",
            "ریحانا",
            "تأسیس"
          ],
          "answer": "ریحانا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "قطار های ------ چه ساعتی راه می افتند",
          "choices": [
            "کنیم",
            "خرم آباد",
            "زمینه",
            "نگهداری"
          ],
          "answer": "خرم آباد",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "می خوام یه جوک ------ بشنوم",
          "choices": [
            "قاجار",
            "ژانویه",
            "رسید",
            "بی ادبی"
          ],
          "answer": "بی ادبی",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_joke"
        },
        {
          "question": "آخرین ------ کجان بود",
          "choices": [
            "عبارتند",
            "کنسرت گروه آریان",
            "سخت",
            "درون"
          ],
          "answer": "کنسرت گروه آریان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ را تاریکتر بکن",
          "choices": [
            "اتاق",
            "حد",
            "يا",
            "آمار"
          ],
          "answer": "اتاق",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightdim"
        },
        {
          "question": "یک وضعیت نامزدی در ------ پست کن",
          "choices": [
            "یا",
            "در",
            "فیسبوک",
            "امیر"
          ],
          "answer": "فیسبوک",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "کدام کافه در نزدیکی ------ مقرون به صرفه‌ترین نوشیدنی‌ها را دارد",
          "choices": [
            "خیابان امام",
            "هنگام",
            "نامزد",
            "مانند"
          ],
          "answer": "خیابان امام",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "دمای فعلی را ------",
          "choices": [
            "د",
            "توئیت کن",
            "چرا",
            "بوده‌است"
          ],
          "answer": "توئیت کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "بچه های ------ چند ساله هستند",
          "choices": [
            "تلویزیون",
            "شخصیت",
            "میدان",
            "کیم کارداشیان"
          ],
          "answer": "کیم کارداشیان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ ندا را به من بگو",
          "choices": [
            "کد منطقه",
            "دانش",
            "کرد",
            "فوق"
          ],
          "answer": "کد منطقه",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "چه فیلم‌هایی ------ پخش می‌شود",
          "choices": [
            "مواد",
            "امشب",
            "مسجد",
            "اولین"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "اوولی ------ چه رویدادهایی در اطراف من رخ می‌دهد",
          "choices": [
            "امروز",
            "فارسی",
            "خارج",
            "رشد"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "برای ------ برای من زنگ هشدار تنظیم کن",
          "choices": [
            "مطرح",
            "دی",
            "فردا",
            "می‌کردند"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "یک ------ برای من بگیر که امشب ساعت پنج برسد",
          "choices": [
            "جلوگیری",
            "تاکسی",
            "دل",
            "نیروهای"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "------ از کتاب فیزیک برای روسای جمهور آینده شروع کن",
          "choices": [
            "جنوبی",
            "مهم‌ترین",
            "فصل پنجم فیزیک را",
            "بطور"
          ],
          "answer": "فصل پنجم فیزیک را",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "------ من رو باز کن",
          "choices": [
            "بهترین",
            "رادیو ورزش",
            "مرگ",
            "پادشاه"
          ],
          "answer": "رادیو ورزش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "------ تکرار کن",
          "choices": [
            "دست",
            "عباس",
            "روزانه",
            "قانون"
          ],
          "answer": "روزانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ کجاست",
          "choices": [
            "بازی‌های",
            "بوتسوانا",
            "کشوری",
            "می‌دهند"
          ],
          "answer": "بوتسوانا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ ساعت پنج بعدازظهر به من یادآوری کن که فرامرز را ببینم",
          "choices": [
            "امیر",
            "نویسندگان",
            "طراحی",
            "هر چهارشنبه"
          ],
          "answer": "هر چهارشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار برای ------ صبح را تایید کن",
          "choices": [
            "کنیم",
            "توانست",
            "خط",
            "فردا"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_query"
        },
        {
          "question": "برای ------ متوقف کن",
          "choices": [
            "ده ثانیه",
            "اگر",
            "دومین",
            "گاه"
          ],
          "answer": "ده ثانیه",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_mute"
        },
        {
          "question": "اگر ساعت ------ با علی در کالیفرنیا تماس بگیرم اونجا ساعت چنده",
          "choices": [
            "اغلب",
            "شش بعدازظهر",
            "زیادی",
            "شامل"
          ],
          "answer": "شش بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار یادآوری تکرار شونده را برای رویداد ------ که باید در هیجدهم فروردین شرکت کنم تنظیم کن",
          "choices": [
            "فیسبوک",
            "بهره",
            "هنرمند",
            "غرب"
          ],
          "answer": "فیسبوک",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "بزرگترین شهر در ------ کدام است",
          "choices": [
            "جهان",
            "سالگی",
            "بعضی",
            "جلد"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "می‌خواهم لیست ------ ماه گذشته من را حذف کنی",
          "choices": [
            "خرید",
            "ماده",
            "باغ",
            "جلد"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "من چه تعداد ------ این هفته دارم",
          "choices": [
            "جلسه",
            "اشاره",
            "گرفت",
            "پی"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ را برای من تعریف کن",
          "choices": [
            "داشتند",
            "استرالیا",
            "جوجه گوشتی",
            "کامپیوتر"
          ],
          "answer": "جوجه گوشتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ چند ساله است",
          "choices": [
            "هانیه توسلی",
            "وابسته",
            "ارائه",
            "است"
          ],
          "answer": "هانیه توسلی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "آیا باید این ------ انتظار باران داشته باشیم",
          "choices": [
            "کرمان",
            "انتخاب",
            "اسرائیل",
            "بعدالظهر"
          ],
          "answer": "بعدالظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "وضعیت ------ من",
          "choices": [
            "پیروزی",
            "تدریس",
            "صندوق ورودی",
            "نامزد"
          ],
          "answer": "صندوق ورودی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ جلسه جمعه من با امیر به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "بازگشت",
            "بیست و چهار ساعت قبل از",
            "لندن",
            "فقط"
          ],
          "answer": "بیست و چهار ساعت قبل از",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "من باید یادآوری تاریخ ------ را تنظیم کنم",
          "choices": [
            "روستای",
            "برجسته",
            "بیست و پنجم اسفند",
            "مدیریت"
          ],
          "answer": "بیست و پنجم اسفند",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا زمانی که ------ به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "میدان",
            "من باید برای کنفرانس بروم",
            "روی",
            "دسترسی"
          ],
          "answer": "من باید برای کنفرانس بروم",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ همه جا را دنبال تلفنم گشتم و نتوانستم پیدایش کنم",
          "choices": [
            "آمار",
            "فوق",
            "امروز",
            "روی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "موزیک های جدید از ------ پخش کن",
          "choices": [
            "نقشه",
            "علی صادقی",
            "آمده",
            "قانون"
          ],
          "answer": "علی صادقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "ارزش سهام ------ چقدر است",
          "choices": [
            "شده‌اند",
            "گوگل",
            "گرفته‌است",
            "اکتبر"
          ],
          "answer": "گوگل",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
          "choices": [
            "بیشتر",
            "سوریه",
            "سطح",
            "روابط"
          ],
          "answer": "سوریه",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "زمان ------ کی است",
          "choices": [
            "بازیابی‌شده",
            "کلی",
            "قطار رجا",
            "پیش"
          ],
          "answer": "قطار رجا",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "به ------ پاسخ بده بنویس من دیر می‌رسم",
          "choices": [
            "مورد",
            "کنار",
            "سپاه",
            "بابا"
          ],
          "answer": "بابا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "ایمیل های یک ------ را لیست کن",
          "choices": [
            "شهرداری",
            "ساعت اخیر",
            "شرح",
            "قتل"
          ],
          "answer": "ساعت اخیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "من یه کمی ------ می‌خوام پیشنهادی داری اولی",
          "choices": [
            "فرزند",
            "شهرستان",
            "خوراک کاری‌دار",
            "خورشید"
          ],
          "answer": "خوراک کاری‌دار",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "وقتی خبری از ------ که درخواست دادم شد به من اعلامیه‌ بده",
          "choices": [
            "پیروزی",
            "استارباکسی",
            "ولایت",
            "تدریس"
          ],
          "answer": "استارباکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ برای جلسه آماده شو",
          "choices": [
            "متر",
            "زیاد",
            "طرح",
            "قبل از شروع رویداد"
          ],
          "answer": "قبل از شروع رویداد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک یادآوری در ساعت ------ تنظیم کن تا بروم علی را بردارم و بیاورم",
          "choices": [
            "محلی",
            "سه بعدازظهر",
            "محدود",
            "دو"
          ],
          "answer": "سه بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "می خواهم غذای ------ بیرون بر سفارش بدهم",
          "choices": [
            "چینی",
            "روش",
            "ه",
            "تصویب"
          ],
          "answer": "چینی",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "همه رویدادهای ------ را لغو کن و من را با مشغله علامت گذاری کن",
          "choices": [
            "امروز",
            "کنند",
            "دانشجویان",
            "میدان"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "برای من بلیط ------ رزرو کن",
          "choices": [
            "پس",
            "قطار",
            "آب",
            "پیدا"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "دانش",
            "ایالت",
            "نبود",
            "اینستاگرام"
          ],
          "answer": "اینستاگرام",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "به سرعت ------ را برای من روشن کن",
          "choices": [
            "زبان",
            "کامپیوتر",
            "جارو برقی رباتیک",
            "می"
          ],
          "answer": "جارو برقی رباتیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "------ بعدی من کی است",
          "choices": [
            "شاعران",
            "جلسه",
            "جا",
            "اهالی"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "من قبلاً امروز هدیه ------ را داده‌ام لطفاً او را از لیست هدیه‌ی سال نوی من حذف کن",
          "choices": [
            "دستگاه",
            "ماهان",
            "گیری",
            "عراق"
          ],
          "answer": "ماهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "قطعه موسیقی ------ ا پخش کن",
          "choices": [
            "نوازش",
            "جریان",
            "متعلق",
            "ساکن"
          ],
          "answer": "نوازش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا برای ------ فردا در اصفهان به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "برادر",
            "ماموریت",
            "باستان",
            "روسیه"
          ],
          "answer": "ماموریت",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ هری پاتر را باز کن و از قسمت آهر شروع به پخش کن",
          "choices": [
            "فضای",
            "کتاب صوتی",
            "می‌کند",
            "سوی"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "olly فیلم‌های ------ جدید که این آخر هفته شروع می‌شوند کدامند",
          "choices": [
            "مردم",
            "درام",
            "اواخر",
            "جمله"
          ],
          "answer": "درام",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "میتونی ------ بعدی من با رئیس در یک ساعت دیگر را قبل از شروع ------ به من یادآوری کنی",
          "choices": [
            "جلسه",
            "جشن",
            "پیش",
            "شش"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا امروز ------ ماهه",
          "choices": [
            "زبان",
            "بیست و نهم",
            "انرژی",
            "شده‌اند"
          ],
          "answer": "بیست و نهم",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ کشیدن را شروع کن",
          "choices": [
            "مساحت",
            "نموده",
            "رودخانه",
            "جاروبرقی"
          ],
          "answer": "جاروبرقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "لامپ های ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "اتاق نشیمن",
            "می‌آید",
            "شمار",
            "آبی"
          ],
          "answer": "اتاق نشیمن",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "هر ایمیل جدیدی در ------ من",
          "choices": [
            "صندوق ورودی",
            "عمر",
            "روز",
            "عبدالله"
          ],
          "answer": "صندوق ورودی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "یک یادآوری ساعت ------ برای بازی به من بده",
          "choices": [
            "کارشناسی",
            "هشت شب",
            "بستک",
            "نقش"
          ],
          "answer": "هشت شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که ------ به خرید بروم",
          "choices": [
            "چهار",
            "هر هفته",
            "مطرح",
            "ساعت"
          ],
          "answer": "هر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ از فرزاد فرزین را پخش کن",
          "choices": [
            "رویدادها",
            "عاشقانه",
            "محلی",
            "کمونیست"
          ],
          "answer": "عاشقانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "برای پخت نان من در ------ دیگر یک یادآور تنظیم کن",
          "choices": [
            "آغاز",
            "یک ساعت",
            "طول",
            "دو"
          ],
          "answer": "یک ساعت",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "فهرست آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "گرفت",
            "پیاده روی",
            "آفریقا",
            "کامل"
          ],
          "answer": "پیاده روی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "چراغ‌های ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "اتاق نشیمن",
            "کاخ",
            "دوم",
            "گذاری"
          ],
          "answer": "اتاق نشیمن",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "رویداد برای ------ در بیست و هشت اسفند ذخیره کن",
          "choices": [
            "می‌آید",
            "بستک",
            "بنابر",
            "پنج تا شش بعدازظهر"
          ],
          "answer": "پنج تا شش بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "قطارهایی رو که ------ شنبه به تهران می رن رو نشون بده",
          "choices": [
            "ترکیب",
            "بعد از دو بعد از ظهر",
            "معمولا",
            "داشت"
          ],
          "answer": "بعد از دو بعد از ظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "اخبار را در ------ پخش کن",
          "choices": [
            "مادر",
            "بخش‌های",
            "موج اف. ام.",
            "تحقیقات"
          ],
          "answer": "موج اف. ام.",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "آیا ------ ظهر برف می بارد",
          "choices": [
            "علی",
            "فردا",
            "شیعه",
            "مقدس"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ برف می بارد",
          "choices": [
            "فضای",
            "متعلق",
            "امروز",
            "خاک"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "ایمیل‌های خوانده نشده از ------ را بررسی کن",
          "choices": [
            "احتمال",
            "هایی",
            "گرفته‌است",
            "عاطفه"
          ],
          "answer": "عاطفه",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "من باید پاستا و شیر را به فهرست ------ اضافه کنم",
          "choices": [
            "خواروبار",
            "ابهام‌زدایی",
            "دریای",
            "ششم"
          ],
          "answer": "خواروبار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "------ پخش کن",
          "choices": [
            "بنا",
            "ارزش",
            "فرهنگی",
            "ابی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "پیش بینی هوای فعلی ------ چطوره",
          "choices": [
            "نظام",
            "‌ها",
            "مازندران",
            "صنعت"
          ],
          "answer": "مازندران",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا سهام ------ امروز بالا رفته است",
          "choices": [
            "کسی",
            "شرکت مخابرات ایران",
            "تو",
            "فوتبال"
          ],
          "answer": "شرکت مخابرات ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "لیست ------ را پاک کن",
          "choices": [
            "حسین",
            "معرفی",
            "دولت",
            "خرید"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "------ رو پخش کن",
          "choices": [
            "خوبی",
            "فوریه",
            "رادیو خبر",
            "های"
          ],
          "answer": "رادیو خبر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "اگر الان در ------ نیمه شب باشد در استانبول ساعت چند است",
          "choices": [
            "عبارتند",
            "وابسته",
            "شیراز",
            "نبود"
          ],
          "answer": "شیراز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "من میخوام ------ مونولوگ را گوش بدم",
          "choices": [
            "داده",
            "هوا",
            "یکی",
            "آخرین قسمت فایل صوتی"
          ],
          "answer": "آخرین قسمت فایل صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "فاصله ------ تا مشهد چقدر است",
          "choices": [
            "بخش‌های",
            "ندارد",
            "دیگر",
            "خانه‌ی من"
          ],
          "answer": "خانه‌ی من",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "لامپ ها را در ------ خاموش کن",
          "choices": [
            "اتاق خواب",
            "عبدالله",
            "زمین",
            "حرکت"
          ],
          "answer": "اتاق خواب",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "------ را برایم توصیف کن لطفا",
          "choices": [
            "می‌دهند",
            "صنعت",
            "موسوی",
            "جواد"
          ],
          "answer": "جواد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ کی است",
          "choices": [
            "بی‌بی‌سی",
            "افغانستان",
            "بازی پرسپولیس",
            "جای"
          ],
          "answer": "بازی پرسپولیس",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آیا در این لحظه ترافیک سنگینی در ------ در تهران هست",
          "choices": [
            "هنگام",
            "نزدیکی",
            "بلکه",
            "خیابان پانزدهم امیرآباد"
          ],
          "answer": "خیابان پانزدهم امیرآباد",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "آیا ------ از پری ایمیلی دریافت کردم",
          "choices": [
            "دیشب",
            "بن",
            "سرزمین",
            "وبگاه"
          ],
          "answer": "دیشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "اگر در ------ ساعت ده شب باشد در زاهدان ساعت چند است",
          "choices": [
            "پسر",
            "فیلم‌های",
            "آبادان",
            "بصورت"
          ],
          "answer": "آبادان",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "------ چه رویدادهایی در بام تهران رخ می‌دهد",
          "choices": [
            "تابع",
            "معاصر",
            "این آخر هفته",
            "مدتی"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "------ ماهان کی است",
          "choices": [
            "دستور",
            "تولد",
            "آمریکایی",
            "اطلاعات"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "قسمت بعد",
            "خواهد",
            "نشده",
            "فلسفه"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "آیا ------ شب یلدا است",
          "choices": [
            "امروز",
            "روشن",
            "اشاره",
            "قبلی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ از ایران به استانبول بگیر",
          "choices": [
            "بعد",
            "قطار",
            "عدم",
            "گسترده"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "لامپ ------ رو روشن کن",
          "choices": [
            "این",
            "نشان",
            "هال",
            "اوایل"
          ],
          "answer": "هال",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightup"
        },
        {
          "question": "اگر ------ جلسه‌ای در شهر برگزار می‌شود به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "عرضه",
            "کتابخانه",
            "دوشنبه",
            "مسلمانان"
          ],
          "answer": "دوشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "لیست ------ من را بخوان",
          "choices": [
            "گفته",
            "امروز",
            "توابع",
            "پی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "در اخبار ------ چه داریم",
          "choices": [
            "مالی",
            "بین المللی",
            "رفت",
            "شمار"
          ],
          "answer": "بین المللی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "برای برنامه‌ریزی مجدد ------ ما به علی زنگ بزن",
          "choices": [
            "فهرست",
            "جلسه",
            "شش",
            "ماه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "لطفا پیش بینی هوای ------ را پیدا کن",
          "choices": [
            "امروز",
            "شهریور",
            "ماده",
            "مراکز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "فایل صوتی ------ را بزار",
          "choices": [
            "رادیو کافه",
            "بازگشت",
            "یعنی",
            "چهارم"
          ],
          "answer": "رادیو کافه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "کلمه ------ را تعریف کن و در جمله بکار ببر",
          "choices": [
            "مطلق",
            "نام‌های",
            "برخوردار",
            "ماهی"
          ],
          "answer": "مطلق",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "آیا ------ قرار ملاقات دارم",
          "choices": [
            "امروز",
            "عربی",
            "بدست",
            "بیمارستان"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "ایمیل‌های هرزنامه ------ را بررسی و حذف کن",
          "choices": [
            "سپتامبر",
            "دریای",
            "هفته‌ی گذشته",
            "پادشاه"
          ],
          "answer": "هفته‌ی گذشته",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "نکات مهم در ------ امروز عصر چه بود",
          "choices": [
            "مسابقه‌ی فوتبال",
            "انگلیسی",
            "هاي",
            "چین"
          ],
          "answer": "مسابقه‌ی فوتبال",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "چند تا آهنگ ------ برای من پخش کن",
          "choices": [
            "نامزد",
            "می‌رود",
            "کند",
            "هیپ هاپ"
          ],
          "answer": "هیپ هاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "ربات اکنون ------ را تمیز می کند",
          "choices": [
            "نویسندگان",
            "دفتر",
            "دریافت",
            "تمام خانه"
          ],
          "answer": "تمام خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "یک ------ با عطا در فردا تنظیم کن",
          "choices": [
            "جلسه",
            "نفر",
            "بیت",
            "ساعت"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک شکایت از ------ بنویس",
          "choices": [
            "فرزندان",
            "منجر",
            "برخوردار",
            "الکتریکی محمدی"
          ],
          "answer": "الکتریکی محمدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "------ این ساعت",
          "choices": [
            "نگاه",
            "نموده",
            "کلیسای",
            "دمای هوای"
          ],
          "answer": "دمای هوای",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "یک ------ را برای چهارشنبه ساعت یازده صبح برنامه‌ریزی کن",
          "choices": [
            "برد",
            "استفاده",
            "جلسه‌ی فروش",
            "جنگ"
          ],
          "answer": "جلسه‌ی فروش",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "اینجا را ------ بکن",
          "choices": [
            "قبلی",
            "بوده",
            "قرمز",
            "اقتصاد"
          ],
          "answer": "قرمز",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "------ بعدی من چه ساعتی است",
          "choices": [
            "چین",
            "پخش",
            "جهان",
            "قرار ملاقات"
          ],
          "answer": "قرار ملاقات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "کاهش",
            "راه",
            "کانتری",
            "رود"
          ],
          "answer": "کانتری",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "می خواهم بروم ------ به من مسیر بده",
          "choices": [
            "ایشان",
            "بانک صادرات",
            "پست",
            "یکم"
          ],
          "answer": "بانک صادرات",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "یک ------ از فست فود شیلا سفارش بده",
          "choices": [
            "ایرانیان",
            "ساندویچ ژامبون و پنیر",
            "کوچک",
            "ساخت"
          ],
          "answer": "ساندویچ ژامبون و پنیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "به من بگو ------ هوای مرکز شهر چقدر مرطوب است",
          "choices": [
            "نشان",
            "اما",
            "امروز",
            "بندی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "مشاهیر",
            "کنید",
            "بین‌المللی",
            "ی"
          ],
          "answer": "بین‌المللی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ فایل صوتی را پخش کن",
          "choices": [
            "یاد",
            "فراهم",
            "اسلامی",
            "قسمت بعد"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "ترس را در ------ پخش کن",
          "choices": [
            "بسیاری",
            "رادیو آوا",
            "یکم",
            "جرم"
          ],
          "answer": "رادیو آوا",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "باید ------ بپوشم",
          "choices": [
            "زبان‌های",
            "رودخانه",
            "چکمه لاستیکی",
            "ویکی‌پدیای"
          ],
          "answer": "چکمه لاستیکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "می خواد ------ بیاد",
          "choices": [
            "پرداخت",
            "قوانین",
            "برف",
            "حق"
          ],
          "answer": "برف",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لطفا وضعیت آب و هوای ------ را برای من جستجو کن",
          "choices": [
            "هفته آینده",
            "محمود",
            "باید",
            "حاصل"
          ],
          "answer": "هفته آینده",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "چه ------ در نزدیکی من باز هستند",
          "choices": [
            "کسی",
            "جنوبی",
            "شوند",
            "رستوران‌هایی"
          ],
          "answer": "رستوران‌هایی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "در ------ در مورد دستور پخت مرغ جدید من پوست کن",
          "choices": [
            "دادگاه",
            "کرده‌است",
            "پینترست",
            "شناخته"
          ],
          "answer": "پینترست",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "آخرین لیست آهنگ های",
            "آمریکا",
            "فضای",
            "خورشید"
          ],
          "answer": "آخرین لیست آهنگ های",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "جلوگیری",
            "ساختمان",
            "دو هفته دیگر",
            "برخوردار"
          ],
          "answer": "دو هفته دیگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "دستور پخت ------ را به من نشان بده",
          "choices": [
            "مرغ سوخاری",
            "ارتباط",
            "آنجا",
            "فیزیک"
          ],
          "answer": "مرغ سوخاری",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "با من ------ بازی کن",
          "choices": [
            "خدا",
            "انواع",
            "اسکربل",
            "زن"
          ],
          "answer": "اسکربل",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "نرخ تبدیل ------ به ریال را به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "روپیه",
            "مسجد",
            "ایالات",
            "عبارت"
          ],
          "answer": "روپیه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "تعریف کلمه ------ چیست",
          "choices": [
            "بنیاد",
            "تبدیل",
            "موسیقی",
            "پاپ"
          ],
          "answer": "پاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ کنونی را به من بگو",
          "choices": [
            "بازدید",
            "اخیر",
            "تاریخ",
            "گردد"
          ],
          "answer": "تاریخ",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "همه‌ی رویداد‌های ------ رو از تقویم حذف کن",
          "choices": [
            "مدیریت",
            "کاربرد",
            "شناخته",
            "این ماه"
          ],
          "answer": "این ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "رنگ نورها رو به ------ تغییر بده",
          "choices": [
            "گروهی",
            "خاک",
            "قرمز",
            "مقابل"
          ],
          "answer": "قرمز",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "من می‌خواهم به من یادآوری کنی که ------ به فروشگاه بروم",
          "choices": [
            "وزارت",
            "فردا",
            "اندازه",
            "ایرانی"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ من را لغو کن",
          "choices": [
            "جشن تولد",
            "نتایج",
            "بوده",
            "مهم"
          ],
          "answer": "جشن تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "------ بعد چندم است",
          "choices": [
            "محسن",
            "کلیسای",
            "شنبه",
            "براي"
          ],
          "answer": "شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "فایل صوتی ------ را برای من پخش کن",
          "choices": [
            "امیر",
            "آلمانی",
            "تفسیر",
            "سنگ"
          ],
          "answer": "امیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ امروز چه هستند",
          "choices": [
            "عدم",
            "ی",
            "مهاجرت",
            "ورزشی"
          ],
          "answer": "ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "به من بگو لیست کارهای ------ من برای امروز چیست",
          "choices": [
            "معماری",
            "متولد",
            "انجام دادنی",
            "گروه‌های"
          ],
          "answer": "انجام دادنی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "وضعیت سفارش از ------",
          "choices": [
            "رستوران",
            "پنجم",
            "شده‌اند",
            "تقریباً"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "------ جلسه فردا را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "قرن",
            "نمود",
            "امشب",
            "خبرگزاری"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "علی ------ چند ساله است",
          "choices": [
            "گرفت",
            "چه",
            "تام کروز",
            "منابع"
          ],
          "answer": "تام کروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "ایمیل‌های ------ را برای ساعت پیش چک کن",
          "choices": [
            "شناخته",
            "کتابخانه",
            "جواد",
            "شهرت"
          ],
          "answer": "جواد",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ احتمال بارش باران هست",
          "choices": [
            "امروز",
            "قهرمانی",
            "سیاست",
            "بنابراین"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ ناهار را هر روز در ظهر این هفته اضافه کن",
          "choices": [
            "جلسات",
            "موجود",
            "عبور",
            "دانشجویان"
          ],
          "answer": "جلسات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "من ------ چه فیلمی ببینم",
          "choices": [
            "دیگری",
            "ایالات",
            "امروز",
            "دفتر"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "من ------ یک کار در تهران دارم آن را یادآوری کن",
          "choices": [
            "سیاست",
            "جشنواره",
            "فردا",
            "فراهم"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "می‌توانی کمی سرگرمی در ------ پیشنهاد کنی",
          "choices": [
            "قم",
            "ساری",
            "شخصیت",
            "انتخاب"
          ],
          "answer": "ساری",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "آیا اخیرا جایی در دنیا ------ اومده",
          "choices": [
            "زلزله",
            "منجر",
            "سلطنت",
            "پیرامون"
          ],
          "answer": "زلزله",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ هوا همین الان",
          "choices": [
            "توجه",
            "تیم",
            "دمای",
            "نقشه"
          ],
          "answer": "دمای",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "olly آیا بیرون ------",
          "choices": [
            "چرا",
            "سلطان",
            "باران می‌بارد",
            "گفته"
          ],
          "answer": "باران می‌بارد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لیست آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "کانتری",
            "پول",
            "روش",
            "محلی"
          ],
          "answer": "کانتری",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "الهه آیا آن ------ چینی جدید غذا در محل تحویل می دهد",
          "choices": [
            "جشن",
            "رستوران",
            "حمله",
            "اوت"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "------ ایرانی نزدیک را جستجو کن",
          "choices": [
            "رستوران‌های",
            "پیدا",
            "مرکز",
            "سرزمین"
          ],
          "answer": "رستوران‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "تاریخ ------",
          "choices": [
            "تعریف",
            "هشت",
            "اکثر",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "بازی ------ را باز کن",
          "choices": [
            "خاص",
            "دریاچه",
            "شهریور",
            "موج سواران مترو"
          ],
          "answer": "موج سواران مترو",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "------ خانه‌ی جواد چند است",
          "choices": [
            "ایالات",
            "شماره‌ی تلفن",
            "آخرین",
            "قرآن"
          ],
          "answer": "شماره‌ی تلفن",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "------ پدر حمید پانزدهم فروردین",
          "choices": [
            "کمک",
            "شام بازنشستگی",
            "گیتار",
            "بنابراین"
          ],
          "answer": "شام بازنشستگی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لامپ ------ را تا نصف کم نور کن",
          "choices": [
            "عدم",
            "باغ",
            "کلیسای",
            "خاک"
          ],
          "answer": "باغ",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightdim"
        },
        {
          "question": "لیست ------ را نمایش بده",
          "choices": [
            "سبک",
            "خواروبار",
            "هفت",
            "رهبری"
          ],
          "answer": "خواروبار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ روزی با دمای هفتاد درجه وجود خواهد داشت",
          "choices": [
            "میرزا",
            "نژاد",
            "نظریه",
            "هفته آینده"
          ],
          "answer": "هفته آینده",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "وضع سفارش ------ من",
          "choices": [
            "رستوران",
            "انتشار",
            "کارگردانی",
            "خدمت"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "------ چند تا طوفان رخ داده",
          "choices": [
            "و",
            "ابتدا",
            "این ماه",
            "پانویس"
          ],
          "answer": "این ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "من میخوام که به ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "وزارت",
            "طراحی",
            "فایل صوتی ورزشی",
            "ی"
          ],
          "answer": "فایل صوتی ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "علی ------ را آبی کن",
          "choices": [
            "اتاق نشیمن",
            "ساکن",
            "جدول",
            "شروع"
          ],
          "answer": "اتاق نشیمن",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "بهترین آفرهای ------ امروز را به من بده",
          "choices": [
            "نتایج",
            "پیتزای",
            "موضوع",
            "فضای"
          ],
          "answer": "پیتزای",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "تاریخ ------ لطفا",
          "choices": [
            "جنگ",
            "امروز",
            "کیلومتری",
            "یکی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "اولین ------ به نکا کی هست",
          "choices": [
            "قطار",
            "بوده‌است",
            "کرده‌است",
            "توزیع"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "مسیر به ------ را بده",
          "choices": [
            "جمهوری",
            "اغلب",
            "فست فود ای گون",
            "اساس"
          ],
          "answer": "فست فود ای گون",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "ساعت ------ صبح زنگ هشدار را تنظیم کن",
          "choices": [
            "غرب",
            "موتور",
            "فصل",
            "شش"
          ],
          "answer": "شش",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که من باید ------ آینده ساعت ده شب به دیدن رعنا در مورد پروژه ریاضی‌مان بروم",
          "choices": [
            "کرده‌اند",
            "بزرگترین",
            "سه شنبه",
            "کالیفرنیا"
          ],
          "answer": "سه شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لامپ ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "حمام",
            "شخصیت",
            "حمل",
            "زمینه"
          ],
          "answer": "حمام",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "------ به فرانک چند است",
          "choices": [
            "این",
            "محل",
            "ریال",
            "چنین"
          ],
          "answer": "ریال",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "کدام ------ غذای بیرون بر دارند",
          "choices": [
            "رستوران ها",
            "مرگ",
            "عمر",
            "همکاری"
          ],
          "answer": "رستوران ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "لامپ ها ی ------ را روی قرمز تنظیم کن",
          "choices": [
            "هال",
            "طور",
            "سمت",
            "زیاد"
          ],
          "answer": "هال",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "------ را برای شام امشب کجا ببرم",
          "choices": [
            "فرمان",
            "همسرم",
            "پرونده",
            "اندازه"
          ],
          "answer": "همسرم",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "در تقویم من ------ با خانم حمیدی در روز چهارشنبه ساعت هشت صبح بگذار",
          "choices": [
            "خیابان",
            "امام",
            "هاي",
            "جلسه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا می‌توانی یک رویداد برای ------ جمعه با علی مهدی و کاظم درست کنی",
          "choices": [
            "باستانی",
            "فرانسوی",
            "ادبی",
            "شب"
          ],
          "answer": "شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا در ------ بازی دارم",
          "choices": [
            "ساختار",
            "می‌شود",
            "بودند",
            "هجده فروردین"
          ],
          "answer": "هجده فروردین",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "در ------ گذشته ایمیل جدیدی دریافت کرده‌ام",
          "choices": [
            "روستای",
            "هایی",
            "دو ساعت",
            "گلستان"
          ],
          "answer": "دو ساعت",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "چه مراحلی را باید برای ------ انجام دهم",
          "choices": [
            "میگو سرخ شده",
            "تپه",
            "دنبال",
            "آموزشی"
          ],
          "answer": "میگو سرخ شده",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "------ میخواد راجع به طلاق حرف بزنیم. میشه لطفا وقتی من وقتم آزاد بود یک جلسه باهاش تنظیم کنی",
          "choices": [
            "سارا",
            "تشکیل",
            "نظر",
            "قهرمانی"
          ],
          "answer": "سارا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به من بگو در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "می‌باشد",
            "ایران",
            "فیلم",
            "جمعیت"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "آیا در ------ ایمیلی برای من آمده است",
          "choices": [
            "جلوگیری",
            "کاربرد",
            "پنج ساعت گذشته",
            "موسسه"
          ],
          "answer": "پنج ساعت گذشته",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "لطفا یک ------ برایم درست کن",
          "choices": [
            "زیاد",
            "کاپوچینو",
            "ايران",
            "هیچ"
          ],
          "answer": "کاپوچینو",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "------ چه ساعتی باید بیدار شوم",
          "choices": [
            "فردا",
            "نماینده",
            "قبلی",
            "بهار"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_query"
        },
        {
          "question": "آیا الآن می توانم ------ بیرون بروم",
          "choices": [
            "بدون پالتو",
            "تلویزیون",
            "نظریه",
            "تولید"
          ],
          "answer": "بدون پالتو",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ نزدیک من را چک کن و پیتزای پنیری سفارش بده",
          "choices": [
            "عطاویچ",
            "شده",
            "سوم",
            "اولیه"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "وضعیت آب و هوای ------ چگونه خواهد بود",
          "choices": [
            "خوبی",
            "مثال",
            "خیلی",
            "این هفته"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا آهنگ ------ را می‌شنوی",
          "choices": [
            "خدمات",
            "دریافت",
            "ابی",
            "سوی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_query"
        },
        {
          "question": "غذای ------ سفارش بده",
          "choices": [
            "چینی",
            "هیچ",
            "تیم",
            "زنده"
          ],
          "answer": "چینی",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "------ آب پز چند دقیقه باید بجوشه",
          "choices": [
            "ایرانی",
            "کشورهای",
            "دادن",
            "تخم مرغ"
          ],
          "answer": "تخم مرغ",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "------ برایم یک تاکسی بگیر",
          "choices": [
            "قمری",
            "ثبت",
            "غروب",
            "در"
          ],
          "answer": "غروب",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "زندگینامه",
            "غذاهای سالم",
            "امیر",
            "آنان"
          ],
          "answer": "غذاهای سالم",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "تمام جلسه‌های ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "صنعت",
            "جنگ",
            "فردا",
            "عرب"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "رادیو ورزش",
            "دهستان",
            "قبل",
            "فرزند"
          ],
          "answer": "رادیو ورزش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "------ باران می بارد",
          "choices": [
            "بزرگ‌ترین",
            "فردا",
            "نه",
            "خانواده"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لطفا زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "سی",
            "امروز",
            "جزیره",
            "بهار"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "لطفا زنگ هشدار ساعت ------ را تنظیم کن",
          "choices": [
            "پادشاه",
            "ژانویه",
            "ده شب",
            "بسته"
          ],
          "answer": "ده شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "------ کجا می‌توانم کارهای خوبی برای انجام پیدا کنم",
          "choices": [
            "ابهام‌زدایی",
            "امشب",
            "دهستان‌های",
            "محله"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "------ از ساعت نه تا پنج بعدازظهر چند جلسه دارم",
          "choices": [
            "انجمن",
            "کسب",
            "پخش",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ ی بعدی چندم است",
          "choices": [
            "چهارشنبه",
            "حاج",
            "المللی",
            "دسامبر"
          ],
          "answer": "چهارشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "آیت",
            "توانست",
            "نه صبح",
            "نظریه"
          ],
          "answer": "نه صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "آهنگ ------ را دوباره برایم بزار",
          "choices": [
            "سن",
            "انگلیسی",
            "ابی",
            "مادر"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ چند روزه",
          "choices": [
            "این ماه",
            "جمعیت",
            "آباد",
            "شناسی"
          ],
          "answer": "این ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "می توانی یک بلیط دو نفره ------ برای این جمعه بگیری",
          "choices": [
            "قطار",
            "حمله",
            "مهم",
            "اقتصاد"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "فاصله ------ تا ژاپن چقدر است",
          "choices": [
            "شرقی",
            "ناحیه",
            "نکا",
            "تبریز"
          ],
          "answer": "نکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "زنگ ساعت را برای ------ فردا تنظیم کن",
          "choices": [
            "ولی",
            "کارشناسی",
            "هشت صبح",
            "زیر"
          ],
          "answer": "هشت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "من میخوام ------ از تتلو را گوش بدم",
          "choices": [
            "شیر",
            "آقای",
            "عدد",
            "نوازش"
          ],
          "answer": "نوازش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ رو خاموش کن",
          "choices": [
            "مربع",
            "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
            "بیان",
            "مشاهیر"
          ],
          "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_off"
        },
        {
          "question": "آیا ------ هیچ ایمیل جدیدی برای من وجود دارد",
          "choices": [
            "شدند",
            "امروز",
            "تغییر",
            "انقلاب"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "یک ------ دکتر برای آزمایش پروستات در روز جمعه بگیر",
          "choices": [
            "خارجی",
            "وقت",
            "اغلب",
            "سالهای"
          ],
          "answer": "وقت",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا برای ------ چتر لازم دارم",
          "choices": [
            "گرفته‌است",
            "رضا",
            "وب‌گاه",
            "شب"
          ],
          "answer": "شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "هر جلسه‌ای در ------",
          "choices": [
            "رئیس",
            "من",
            "فهرست",
            "جمعه"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آیا می‌توانی یکی از ------ حمام من را خاموش کنی",
          "choices": [
            "چراغ‌های",
            "خرداد",
            "تصمیم",
            "دولتی"
          ],
          "answer": "چراغ‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور می شود",
          "choices": [
            "گردد",
            "شرکت",
            "غرب",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لامپ ها را به ------ و سبز و زرد تبدیل کن",
          "choices": [
            "اطراف",
            "آبی",
            "نوشته",
            "دست"
          ],
          "answer": "آبی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "مسیر ------ از اینجا به فروشگاه شهروند را معین کن",
          "choices": [
            "رانندگی",
            "حتی",
            "انقلاب",
            "دید"
          ],
          "answer": "رانندگی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ من را روشن کن",
          "choices": [
            "آذربایجان",
            "عربستان",
            "مه",
            "سوکت مهسان"
          ],
          "answer": "سوکت مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_on"
        },
        {
          "question": "من می‌خواهم ------ ساعت شش صبح بیدار شوم لطفا",
          "choices": [
            "تیر",
            "فردا",
            "سه",
            "مدتی"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "آیا ------ باران می بارد",
          "choices": [
            "ج",
            "حتی",
            "شنبه",
            "دوران"
          ],
          "answer": "شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "کدام ارز بیشتر است ------ یا ین",
          "choices": [
            "ریال ایران",
            "اعدام",
            "کشتی",
            "تهیه"
          ],
          "answer": "ریال ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "زمانی",
            "پایگاه",
            "تاریخ",
            "قسمت بعد"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "چه ------ در فروردین هست",
          "choices": [
            "آنها",
            "شدید",
            "آنچه",
            "جلساتی"
          ],
          "answer": "جلساتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ من چک کن لطفا ببین آیا در بیست دقیقه اخیر ایمیل جدید داشتم",
          "choices": [
            "سرانجام",
            "صندوق ورودی",
            "نخستین",
            "ضد"
          ],
          "answer": "صندوق ورودی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ چه انجام داد در نزدیک کردن به",
          "choices": [
            "جنوب ان پی",
            "مقام",
            "لحاظ",
            "کشور"
          ],
          "answer": "جنوب ان پی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "شرایط ------",
          "choices": [
            "را",
            "علم",
            "بیرون بری",
            "موفق"
          ],
          "answer": "بیرون بری",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "در چه هفته ای از سال ------ شروع میشود",
          "choices": [
            "آهنگ",
            "معروف",
            "فصل تابستان",
            "بخش"
          ],
          "answer": "فصل تابستان",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "جشن ------ در چهارشنبه آینده در کلیسا را از تقویم حذف کن",
          "choices": [
            "شده",
            "برخی",
            "اول",
            "چهارشنبه سوری"
          ],
          "answer": "چهارشنبه سوری",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "یک یادآوری برای ساعت ------ برای نهار تنظیم کن",
          "choices": [
            "ایالات",
            "کارگردان",
            "دوازده ظهر",
            "برای"
          ],
          "answer": "دوازده ظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا روشنایی را در حالت ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "ساخته",
            "مناسب برای مطالعه",
            "مه",
            "اصلی"
          ],
          "answer": "مناسب برای مطالعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "قیمت کنونی سهام ------ چقدر است",
          "choices": [
            "یادکرد",
            "مک دونالد",
            "نوشته",
            "کنید"
          ],
          "answer": "مک دونالد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "------ باید چیکار کنم",
          "choices": [
            "افغانستان",
            "‌ها",
            "درگذشتگان",
            "فردا"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ را باز کن و کانال شخصی من را پخش کن",
          "choices": [
            "اسپاتیفای",
            "بین‌المللی",
            "است",
            "تقریباً"
          ],
          "answer": "اسپاتیفای",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "تعریف ------ چیست",
          "choices": [
            "د",
            "اعدام",
            "منطق",
            "شمال"
          ],
          "answer": "منطق",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "رویداد تقویم من برای ------ بعدازظهر را به من نشان بده",
          "choices": [
            "این جمعه",
            "جاده",
            "دوران",
            "بین‌المللی"
          ],
          "answer": "این جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "برای من بلیط ------ در آخر هفته در سامانه قطار رجا رزرو کن",
          "choices": [
            "تهران",
            "رئیس",
            "موزه",
            "خصوصی"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "------ چندم است",
          "choices": [
            "وزیر",
            "باستانی",
            "چنین",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لیست آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "هیپ هاپ",
            "و",
            "درباره",
            "اهالی"
          ],
          "answer": "هیپ هاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "بیا اخبار را از ------ بشنویم",
          "choices": [
            "وقتی",
            "بزرگی",
            "م",
            "سی. ان. ان."
          ],
          "answer": "سی. ان. ان.",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "چه جایی نزدیک برای ------ هست",
          "choices": [
            "بازیگران",
            "گل",
            "شام",
            "هوا"
          ],
          "answer": "شام",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "آپدیت های اخبار ------ را به من بده",
          "choices": [
            "گردد",
            "گیاهان",
            "برجام",
            "تمام"
          ],
          "answer": "برجام",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ فایل صوتی را پخش کن",
          "choices": [
            "محله",
            "درجه",
            "قسمت بعد",
            "گوناگون"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "اوولی الان در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "آبان",
            "نزدیکی",
            "اندازه",
            "ایران"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "ارزان ترین بلیط ------ به نکا را برایم بگیر",
          "choices": [
            "کننده",
            "قطار",
            "چنین",
            "کره"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "بازی زیبای ------ چطوره",
          "choices": [
            "بی‌بی‌سی",
            "کرده‌اند",
            "شطرنج",
            "اصفهان"
          ],
          "answer": "شطرنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "از ------ برای ما اسپاگتی بگیر",
          "choices": [
            "پرداخت",
            "عطاویچ",
            "فنی",
            "نقاط"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "قد ------ چند است",
          "choices": [
            "به",
            "سعید معروف",
            "کشف",
            "فشار"
          ],
          "answer": "سعید معروف",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار را برای راس ساعت ------ صبح تنظیم کن",
          "choices": [
            "هم",
            "خراسان",
            "واقع",
            "پنج"
          ],
          "answer": "پنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که ------ ساعت سه بعدازظهر جلسه دارم",
          "choices": [
            "فردا",
            "قدیم",
            "شما",
            "نژاد"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "بلیط ------ با قطار رزرو کن",
          "choices": [
            "کلیسای",
            "تدریس",
            "انگلستان",
            "قم"
          ],
          "answer": "قم",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "شیر را از لیست ------ بردار",
          "choices": [
            "هنر",
            "خرید",
            "حاج",
            "نیاز"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "موقعیت جغرافیایی ------",
          "choices": [
            "اینکه",
            "دانمارک",
            "کرده‌است",
            "جوایز"
          ],
          "answer": "دانمارک",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "آیا ------ تولد برادر من است",
          "choices": [
            "لیگ",
            "نخست",
            "برابر",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ در چه سالی از دنیا رفت",
          "choices": [
            "رویدادها",
            "ولی",
            "جمشید مشایخی",
            "ناحیه"
          ],
          "answer": "جمشید مشایخی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "حتی",
            "این هفته",
            "خودش",
            "شبکه"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "چه رویدادهایی برای ------ من برنامه‌ریزی شده است",
          "choices": [
            "داخل",
            "هوا",
            "شمار",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "تعریف",
            "دا",
            "کارگردان",
            "دادند"
          ],
          "answer": "دا",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "------ را باز کن و برای ساعت دوازده یک ماشین بگیر",
          "choices": [
            "اسنپ",
            "می",
            "چنین",
            "کمک"
          ],
          "answer": "اسنپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "بودن",
            "رشت",
            "کلی",
            "گرفتن"
          ],
          "answer": "رشت",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لطفاً ------ یک جلسه با داریوش در داراب ترتیب بده",
          "choices": [
            "همراه",
            "ظهر",
            "عمل",
            "مساحت"
          ],
          "answer": "ظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "olly ------ آهنگی از داریوش را پخش کن",
          "choices": [
            "نسبت",
            "اسپانیا",
            "هر",
            "برابر"
          ],
          "answer": "هر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا باید ------ بپوشم",
          "choices": [
            "حل",
            "اوایل",
            "ژاکت",
            "ویژه"
          ],
          "answer": "ژاکت",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ از ایوان بند را پخش کن",
          "choices": [
            "اختیار",
            "اعمال",
            "عشق",
            "برابر"
          ],
          "answer": "عشق",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من قهوه ترجیحا ------ می خواهم",
          "choices": [
            "بازی‌های",
            "داغ",
            "استاندارد",
            "شهریور"
          ],
          "answer": "داغ",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "می‌توانی ببینی ------ در مورد چه چیزی به من ایمیل زد",
          "choices": [
            "سخت",
            "انتخاب",
            "علی",
            "درجه"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "منوی ------ لطفا",
          "choices": [
            "امروز",
            "ایران",
            "بیرون بر",
            "عراق"
          ],
          "answer": "بیرون بر",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که با همه ------ تماس بگیرم",
          "choices": [
            "ادامه",
            "موفق",
            "شركت كنندگان",
            "برادر"
          ],
          "answer": "شركت كنندگان",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "می‌توانی یک رویداد برای ------ آینده به تقویم من اضافه کنی",
          "choices": [
            "جاده",
            "جمعه",
            "زن",
            "کرد"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "قیمت بلیط ------ از تهران به ساری",
          "choices": [
            "نسبت",
            "کودکان",
            "قطار",
            "توجه"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ را از لیست مخاطبین حذف کن",
          "choices": [
            "محصول",
            "آلمان",
            "علی محمدی",
            "بطور"
          ],
          "answer": "علی محمدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "لطفاً یک ایمیل به ایمیل جدید ------ در ------------ ات جیمیل دات کام ارسال کن",
          "choices": [
            "رضا",
            "عامل",
            "مرز",
            "روش"
          ],
          "answer": "رضا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آیا روز ------ قراری دارم",
          "choices": [
            "جمعه",
            "شهری",
            "نظر",
            "بازدید"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "ایا این اهنگ از ------ هست",
          "choices": [
            "تحصیلات",
            "فعال",
            "پسر",
            "ابی"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_query"
        },
        {
          "question": "------ دا را از ادامه پخش کن",
          "choices": [
            "باب",
            "کتاب صوتی",
            "اضافه",
            "عضو"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "گوگل من میخواستم لیست موزیک های ------ خودم را گوش بدم",
          "choices": [
            "فیزیک",
            "کانتری",
            "شبیه",
            "ایالات"
          ],
          "answer": "کانتری",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "فصل",
            "زبان‌های",
            "بررسی",
            "دشداشه"
          ],
          "answer": "دشداشه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ را بازی کن",
          "choices": [
            "صفحه",
            "میان",
            "جی تی ای وایس سیتی",
            "حمله"
          ],
          "answer": "جی تی ای وایس سیتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "------ بازی دربی رو بهم یاداوری کن.",
          "choices": [
            "جمعه",
            "تجاری",
            "اختلاف",
            "شود"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "چطوری ------ می‌پزی",
          "choices": [
            "كه",
            "باب",
            "کمتر",
            "استیک"
          ],
          "answer": "استیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "دو هفته پس از خرید در ------ توئیت کن که سجاف‌ها همه شل شده‌اند",
          "choices": [
            "فروشگاه رفاه",
            "مدل",
            "جامعه",
            "ایرانیان"
          ],
          "answer": "فروشگاه رفاه",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "بازی ------ را شروع کن",
          "choices": [
            "نقاشی",
            "حکومت",
            "اسپایدر",
            "بنابراین"
          ],
          "answer": "اسپایدر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "یک یادآور برای ------ تنظیم کن تا به تعویض روغن بروم",
          "choices": [
            "ماه آینده",
            "باقی",
            "ژوئن",
            "موزه"
          ],
          "answer": "ماه آینده",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا هیچ فعالیت‌های فرهنگی در ------ انجام می‌شود",
          "choices": [
            "سنت",
            "راست",
            "ساری",
            "آموزش"
          ],
          "answer": "ساری",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "آیا می توانی ------ برای من از رضوان پیتزا سفارش بدهی",
          "choices": [
            "دانشجویان",
            "محل",
            "امروز",
            "عرب"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "لطفا محبوب‌ترین ------ را در منطقه پیدا کن",
          "choices": [
            "زادگان",
            "باستانی",
            "فروشگاه",
            "چندین"
          ],
          "answer": "فروشگاه",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "لطفا در مورد پاره شدن پوشک ها ------",
          "choices": [
            "تولید",
            "بلند",
            "توئیت کن",
            "پی"
          ],
          "answer": "توئیت کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "به ایمیل ------ پاسخ بده",
          "choices": [
            "تجاری",
            "دختر",
            "شهر",
            "علی"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "سه قطار بعدی به ------ کی هستند",
          "choices": [
            "داشتن",
            "ناحیه",
            "اصفهان",
            "قدیمی"
          ],
          "answer": "اصفهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "آپدیت اخبار ------ را به من بده",
          "choices": [
            "گذاری",
            "‌ها",
            "می‌شوند",
            "بی. بی. سی."
          ],
          "answer": "بی. بی. سی.",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ ظهر در میدان آزادی چه اتفاقی افتاد",
          "choices": [
            "عبارتند",
            "دیروز",
            "پیدا",
            "هایی"
          ],
          "answer": "دیروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ اخیرا ایمیلی ارسال کرده است",
          "choices": [
            "اقتصادی",
            "بابا",
            "موضوع",
            "مصرف"
          ],
          "answer": "بابا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "درباره ------ این هفته چه خبری هست",
          "choices": [
            "تئاتر",
            "ترامپ",
            "درجه",
            "افراد"
          ],
          "answer": "ترامپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "سیب را از لیست ------ من حذف کن",
          "choices": [
            "خرید",
            "ویکی‌پدیای",
            "نقشه",
            "می‌شود"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "آیا اخباری در رابطه با ------ وجود دارد",
          "choices": [
            "عمل",
            "کارشناسی",
            "انتخابات",
            "گاه"
          ],
          "answer": "انتخابات",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "رویدادهای برگزار شده در ------ چه هستند",
          "choices": [
            "نوشهر",
            "شود",
            "آخر",
            "رده"
          ],
          "answer": "نوشهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "------ نکا را فهرست کن",
          "choices": [
            "فروشگاه‌های",
            "کردستان",
            "ادامه",
            "معروف"
          ],
          "answer": "فروشگاه‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "------ چیه",
          "choices": [
            "گذاری",
            "نیست",
            "فراری",
            "رود"
          ],
          "answer": "فراری",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "پیازچه را به لیست ------ اضافه کنم",
          "choices": [
            "مسائل",
            "ارتباط",
            "دقیقه",
            "خریدم"
          ],
          "answer": "خریدم",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "یک وقت خالی ------ توی شنبه برای من برنامه‌ریزی کن",
          "choices": [
            "ساختار",
            "شخصی",
            "دو ساعته",
            "معماری"
          ],
          "answer": "دو ساعته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لینک های خبری مربوط به ------ را برای من بفرست",
          "choices": [
            "روستا",
            "قاجار",
            "سخت",
            "تظاهرات"
          ],
          "answer": "تظاهرات",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "ترجمه",
            "خرداد",
            "اداره",
            "استفاده"
          ],
          "answer": "اداره",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "برای ------ امروز من یک یادآور تنطیم کن",
          "choices": [
            "فعال",
            "جلسه",
            "چنین",
            "دوست"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا پلی لیست ------ من رو پخش کن",
          "choices": [
            "دولتی",
            "لاتین",
            "خواننده",
            "مانده"
          ],
          "answer": "لاتین",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "جدیدترین قیمت های سهام ------ را لیست کن",
          "choices": [
            "اپل",
            "تصویر",
            "شما",
            "خوبی"
          ],
          "answer": "اپل",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "آیا ------ امروز برای من چیزی نوشت",
          "choices": [
            "علی",
            "نفت",
            "شبیه",
            "گروه‌های"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "بلیت ------ را برای این ساعت رزرو کن",
          "choices": [
            "بطور",
            "دینی",
            "قطار",
            "جغرافیایی"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "یک مسیر از اینجا به ------ را برنامه ریزی کن",
          "choices": [
            "کردستان",
            "وزیر",
            "فنی",
            "کافه فرانسه"
          ],
          "answer": "کافه فرانسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "اوولی ------ من در روز جمعه دو بعدازظهر را برنامه ریزی کن",
          "choices": [
            "مثل",
            "وقت دکتر",
            "اصلی",
            "کشور"
          ],
          "answer": "وقت دکتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "همه را ------",
          "choices": [
            "آنکه",
            "مقام",
            "انسانی",
            "تکرار کن"
          ],
          "answer": "تکرار کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_settings"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "رادیو راه",
            "شده‌است",
            "دهه",
            "ابراهیم"
          ],
          "answer": "رادیو راه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "اخباری درباره ------ زیست به من نشان بده",
          "choices": [
            "محیط",
            "حقیقت",
            "گروه‌های",
            "الله"
          ],
          "answer": "محیط",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "یک بلیط رجا به ------ برای پنج شنبه آینده برای من بگیر هر چه دیروقت تر بهتر",
          "choices": [
            "هشت",
            "قم",
            "تأثیر",
            "گیاهان"
          ],
          "answer": "قم",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "موقعیت جغرافیایی ------ را توضیح بده",
          "choices": [
            "دانشگاه",
            "ستاره",
            "هند",
            "انگلیسی"
          ],
          "answer": "هند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "مهمانی ------ من را در فیسبوک منتشر کن",
          "choices": [
            "هم",
            "تولد",
            "فوتبال",
            "سرشماری"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "آخرین تیترهای خبری این ------ چیست",
          "choices": [
            "اینترنت",
            "دوره",
            "منبع جدید",
            "آن‌ها"
          ],
          "answer": "منبع جدید",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "می‌توانی یک ------ با من تنظیم کنی",
          "choices": [
            "نظام",
            "یکی",
            "جلسه",
            "مشهور"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "مشخص",
            "رادیو خبر",
            "اعضای",
            "نبود"
          ],
          "answer": "رادیو خبر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "برام ------ پخش کن",
          "choices": [
            "رادیو جوان",
            "عرب",
            "الله",
            "فارس"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "آیا این ------ سفارشات بیرون بری دارد",
          "choices": [
            "کم",
            "مه",
            "رستوران",
            "قبل"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "------ امروز من را فهرست کن",
          "choices": [
            "ادبی",
            "کنترل",
            "جلسه",
            "علاوه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آیا الان ------",
          "choices": [
            "بارونیه",
            "گرفته‌است",
            "کارگردانی",
            "عضو"
          ],
          "answer": "بارونیه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "اوولی لطفا به ایمیل ------ پاسخ بده و بیان کن که ایده او فوق‌العاده است",
          "choices": [
            "ناحیه",
            "نشده",
            "کنید",
            "جواد"
          ],
          "answer": "جواد",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آیا هوا ------ می شود",
          "choices": [
            "آمریکایی",
            "علوم",
            "سرد",
            "عمر"
          ],
          "answer": "سرد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ نمی شود مگر نه",
          "choices": [
            "آهن",
            "امر",
            "شماره",
            "بارانی"
          ],
          "answer": "بارانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا من لیستی از مخاطبین برای ------ که در حال برنامه‌ریزی هستم دارم",
          "choices": [
            "حمایت",
            "مهمانی",
            "کوتاه",
            "اطراف"
          ],
          "answer": "مهمانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "یک ------ این دوشنبه با رضا ایرانمنش در بعدازظهر برنامه ریزی کن",
          "choices": [
            "چند",
            "دسته",
            "سمت",
            "جلسه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یادآور ------ را از تقویم پاک کن",
          "choices": [
            "ترجمه",
            "سرشماری",
            "اجتماعی",
            "سال نو"
          ],
          "answer": "سال نو",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "ارزانترین بلیط ------ به ایران را برایم پیدا کن",
          "choices": [
            "هم",
            "قطار",
            "مذهبی",
            "هر"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "اداره پست را به لیست ------ من برای شنبه اضافه کن",
          "choices": [
            "کمک",
            "نمایندگان",
            "اوایل",
            "کارهای"
          ],
          "answer": "کارهای",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "میتوانی به ------ پوست کنی که من خانه استم",
          "choices": [
            "فیسبوک",
            "هرمزگان",
            "ماده",
            "گیری"
          ],
          "answer": "فیسبوک",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "در منطقه زمانی ------ الان ساعت چند است",
          "choices": [
            "مرکزی",
            "عشق",
            "سپس",
            "میانه"
          ],
          "answer": "مرکزی",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ را شروع کن",
          "choices": [
            "بصورت",
            "نظافت خانه",
            "جهت",
            "واقع"
          ],
          "answer": "نظافت خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "زنگ جلسه ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "د",
            "امروز",
            "باقی",
            "شمال"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_query"
        },
        {
          "question": "من میخواهم به برترین قطعه های ------ گوش بدهم",
          "choices": [
            "‌",
            "صدای",
            "دسامبر",
            "ایوان بند"
          ],
          "answer": "ایوان بند",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ را در بیست و هشتم مهر ساعت ده و نیم صبح تنظیم کن",
          "choices": [
            "دیگری",
            "گسترده",
            "هاي",
            "جلسه‌ای"
          ],
          "answer": "جلسه‌ای",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ در رستوران بوعلی را به تقویم اضافه کن",
          "choices": [
            "خبر",
            "گوناگون",
            "فرهنگی",
            "مهمانی"
          ],
          "answer": "مهمانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "چه نوع ------ می توانم این هفته در محل انجام دهم",
          "choices": [
            "فعالیت‌های رایگانی",
            "معماری",
            "سبب",
            "هدایت"
          ],
          "answer": "فعالیت‌های رایگانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "مرا ساعت ------ بیدار کن",
          "choices": [
            "نه صبح",
            "نمونه",
            "شده‌است",
            "تشخیص"
          ],
          "answer": "نه صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "یک ------ رزرو کن که جمعه علی صادقی را از ورودی چهار فرودگاه سوار کند پروازش هواپیمایی هما به شماره پنج هزار و چهارصد و سی و یک است که ساعت سه و بیست و یک دقیقه بعدالظهر می رسد",
          "choices": [
            "سپاه",
            "استرالیا",
            "نقاشی",
            "تاکسی"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "ارزش یک ------ چقدر است",
          "choices": [
            "ریاضی",
            "بودند",
            "یورو",
            "ایالات"
          ],
          "answer": "یورو",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "------ به من یادآوری کن که به مادرم زنگ بزنم",
          "choices": [
            "کرد",
            "صبح",
            "ساکن",
            "تن"
          ],
          "answer": "صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "من باید موز را به فهرست ------ خود اضافه کنم",
          "choices": [
            "خواربار",
            "برج",
            "جوایز",
            "آمریکا"
          ],
          "answer": "خواربار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ نکا به ساری برای من بگیر",
          "choices": [
            "تغییر",
            "قمری",
            "چرا",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "لطفا مرا در اخبار ------ بروز نگه دار لطفا",
          "choices": [
            "مفهوم",
            "تکنولوژی",
            "آلبوم",
            "نویسندگان"
          ],
          "answer": "تکنولوژی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ ساعت چند به تهران می رسد",
          "choices": [
            "کردند",
            "قاجار",
            "قطار رجا",
            "استان"
          ],
          "answer": "قطار رجا",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "لطفا به من بگو ------ برف می آید یا نه",
          "choices": [
            "ترک",
            "این آخر هفته",
            "کرمان",
            "گل"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "همه آهنگ های ------ را برای من پیدا کن",
          "choices": [
            "کلاسیک",
            "روشن",
            "دانش",
            "فارسی"
          ],
          "answer": "کلاسیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا برای شوهرم یک ایمیل بفرست که من ------ دیر میام",
          "choices": [
            "کشوری",
            "امشب",
            "شهرت",
            "ترتیب"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "یک ------ صدا کن",
          "choices": [
            "آلمانی",
            "تاکسی",
            "شعر",
            "ویژه"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "سرخط خبرهای ------",
          "choices": [
            "خانواده",
            "بین المللی",
            "امور",
            "حاضر"
          ],
          "answer": "بین المللی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "زمانی که نرخ ------ به دلار امریکا طبق انتظارم شد به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "عربی",
            "عنوان",
            "پوند",
            "ایستگاه"
          ],
          "answer": "پوند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "------ بامداد خمار را پخش کن",
          "choices": [
            "پارک",
            "بن",
            "کتاب صوتی",
            "تصمیم"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "آهنگ های ------ پخش کن",
          "choices": [
            "طول",
            "روستاهای",
            "ملودی",
            "سال‌های"
          ],
          "answer": "ملودی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "اوولی آیا من هیچ ایمیل جدیدی از ------ دارم",
          "choices": [
            "سخن",
            "رایان",
            "صنعت",
            "یافته"
          ],
          "answer": "رایان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "ممکن است یک ------ به من بدهید",
          "choices": [
            "عراق",
            "اسپرسو",
            "منتشر",
            "خاک"
          ],
          "answer": "اسپرسو",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "زبان",
            "کیلومتری",
            "مستقل",
            "مهتاب سعادتی"
          ],
          "answer": "مهتاب سعادتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بزن و بپرس آب و هوای اونجا چطوره",
          "choices": [
            "مامان",
            "عمر",
            "تصویر",
            "مدتی"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "زمان فعلی در ------",
          "choices": [
            "کالیفرنیا",
            "هم",
            "تهران",
            "ه"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لامپ ------ را روشن کن",
          "choices": [
            "گوشه",
            "اینترنتی",
            "رسمی",
            "پیش"
          ],
          "answer": "گوشه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lighton"
        },
        {
          "question": "من ------ چند کیلومتر پیاده روی کردم",
          "choices": [
            "نشان",
            "امروز",
            "حال",
            "بدن"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "پست آخر من در ------ را بررسی کن",
          "choices": [
            "facebook",
            "بازی",
            "می‌رود",
            "ممکن"
          ],
          "answer": "facebook",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "مسیر نزدیک ترین ------ چیست",
          "choices": [
            "کمی",
            "یکی",
            "فست فود آی گون",
            "دارد"
          ],
          "answer": "فست فود آی گون",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ از تهران به بهشهر رزرو کن",
          "choices": [
            "کشته",
            "فیزیک",
            "آنچه",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "لطفا همه رویدادهای ------ من را لغو کن",
          "choices": [
            "امروز",
            "دهستان",
            "اکتبر",
            "می‌آید"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم چند تا آهنگ ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "شهید",
            "آوریل",
            "بازی",
            "رپ"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من در ------ به کنسرت ابی در دبی می‌روم",
          "choices": [
            "شعر",
            "ژوئن",
            "چهار فروردین",
            "لیگ"
          ],
          "answer": "چهار فروردین",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آهنگ های سبک ------ و هیپ هاپ پخش کن.",
          "choices": [
            "اين",
            "هرمزگان",
            "تیر",
            "رپ"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "بازی ------ را شروع کن",
          "choices": [
            "را",
            "گروهی",
            "تدوین",
            "پوکر"
          ],
          "answer": "پوکر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "------ ساعت پنج صبح به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "کردستان",
            "هر روز",
            "کارگردان",
            "کردند"
          ],
          "answer": "هر روز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "برای ------ در مورد آب و هوا ایمیل بفرست",
          "choices": [
            "زادگان",
            "جلد",
            "مامان",
            "اینترنتی"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ وضع هوا چطور است",
          "choices": [
            "امروز",
            "می‌دهند",
            "جهان",
            "ناسا"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ را هر روز ساعت دوازده و نیم تنظیم کن",
          "choices": [
            "روسیه",
            "ناهار",
            "بنابر",
            "برد"
          ],
          "answer": "ناهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا ------ رویدادی دارم",
          "choices": [
            "آب",
            "ارشد",
            "تقریباً",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "می‌خواهم بدانم کدام ------ نزدیک من بهترین قیمت را برای نان بدون گلوتن دارد",
          "choices": [
            "کردن",
            "اصلی",
            "سوپرمارکت",
            "آذربایجان"
          ],
          "answer": "سوپرمارکت",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "تقویم را باز کن رویداد ------ را بگذار",
          "choices": [
            "جلسه",
            "تقسیم",
            "بازگشت",
            "درجه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ او چیست",
          "choices": [
            "کوتاه",
            "بسیاری",
            "اصل",
            "شماره‌ی"
          ],
          "answer": "شماره‌ی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار ساعت ------ من را غیرفعال کن",
          "choices": [
            "دسامبر",
            "به‌",
            "سه بعدازظهر",
            "راست"
          ],
          "answer": "سه بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_remove"
        },
        {
          "question": "علی قهوه را برای ساعت ------ دم کن",
          "choices": [
            "مدیریت",
            "هفت صبح",
            "مواد",
            "يا"
          ],
          "answer": "هفت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "به ------ برو",
          "choices": [
            "خانوار",
            "زیادی",
            "قسمت بعد",
            "را"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ را به تقویم من اضافه کن",
          "choices": [
            "آزاد",
            "برنامه های شام",
            "اروپا",
            "تئاتر"
          ],
          "answer": "برنامه های شام",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "امشب یک ------ چطوره می‌تونی یک پپرونی بزرگ سفارش بدهی لطفاً",
          "choices": [
            "اعداد",
            "پیتزا",
            "سنگ",
            "آباد"
          ],
          "answer": "پیتزا",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "سر خط آخرین اخبار ------ چیست",
          "choices": [
            "می‌کرد",
            "صنعتی",
            "سی. ان. ان.",
            "سرعت"
          ],
          "answer": "سی. ان. ان.",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بفرست سلام دیروز دلم برایت تنگ شده بود می‌خواهم امشب برای شام بیرون بروم",
          "choices": [
            "چند",
            "همانند",
            "آرش",
            "پول"
          ],
          "answer": "آرش",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آیا ------ وقت کرم ضد آفتاب زدن است",
          "choices": [
            "دره",
            "سلطنت",
            "خدمات",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "همه آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "ابی",
            "طبیعی",
            "نیاز",
            "تیر"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا یادداشت کن من ------ دوست دارم و از دیسکو متنفرم",
          "choices": [
            "طرف",
            "دومین",
            "ایرانیان",
            "جاز"
          ],
          "answer": "جاز",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_likeness"
        },
        {
          "question": "یک ------ با علی در روز سه شنبه تنظیم کن",
          "choices": [
            "جلسه",
            "داشتند",
            "نیویورک",
            "میزان"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ درباره مهاجرت را نشان بده",
          "choices": [
            "بی. بی. سی.",
            "حزب",
            "طریق",
            "شاعران"
          ],
          "answer": "بی. بی. سی.",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ چقدر از جورجیا فاصله دارد",
          "choices": [
            "آقای",
            "مقدار",
            "آتش",
            "کالیفرنیا"
          ],
          "answer": "کالیفرنیا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "دستور پخت آرام پز برای ------",
          "choices": [
            "آلفردو مرغ",
            "دست",
            "د",
            "می‌توانند"
          ],
          "answer": "آلفردو مرغ",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "آخرین فیلمی که ------ در آن درخشید چه بود",
          "choices": [
            "آتش",
            "کوتاه",
            "هفتم",
            "برد پیت"
          ],
          "answer": "برد پیت",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ بفرست",
          "choices": [
            "علی",
            "تعداد",
            "طول",
            "گیلان"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "فایل های صوتی مورد علاقه را به لیست اضافه کن و ------",
          "choices": [
            "پخش کن",
            "هنری",
            "کرده‌است",
            "سفید"
          ],
          "answer": "پخش کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ بیدارم نکن",
          "choices": [
            "سرزمین",
            "میرزا",
            "فردا",
            "بود"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_remove"
        },
        {
          "question": "هر ایمیلی در یک ------",
          "choices": [
            "آمریکا",
            "ساعت گذشته",
            "تأسیس",
            "جغرافیایی"
          ],
          "answer": "ساعت گذشته",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ فردای من ساعت سه بعد از ظهر را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "شرق",
            "می‌دهند",
            "جلسه",
            "آزاد"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا من این ------ بین دو و چهار بعدازظهر برنامه ای برای انجام دادن دارم",
          "choices": [
            "ممکن",
            "سیاه",
            "اتحادیه",
            "شنبه"
          ],
          "answer": "شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آیا آپدیتی درباره ------ هست",
          "choices": [
            "روحانی",
            "ساختمان",
            "نزد",
            "تاریخی"
          ],
          "answer": "روحانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "من نیاز دارم گریه کنم میتونی آهنگ های ------ راک برام پخش کنی",
          "choices": [
            "فنی",
            "غمگین",
            "عمده",
            "کار"
          ],
          "answer": "غمگین",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "قیمت سهام ------ این روزها چقدر است",
          "choices": [
            "ام",
            "زمان",
            "ایران خودرو",
            "منابع"
          ],
          "answer": "ایران خودرو",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "------ روز پنج‌شنبه برای من یک ایمیل می‌فرستد لطفاً بر اساس تاریخی که در آن ایمیل قید می‌کند در تقویم یک قرار ملاقات برای جلسه ی ما تنظیم کن",
          "choices": [
            "بازیکنان",
            "عرشیا",
            "انتشار",
            "ترجمه"
          ],
          "answer": "عرشیا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ را روشن کن",
          "choices": [
            "ساده",
            "مهدی",
            "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
            "روم"
          ],
          "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_on"
        },
        {
          "question": "------ در ذهن تو چیست",
          "choices": [
            "دنیا",
            "گاه",
            "ساخت",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بده که پیشنهاد شغلی را می‌پذیرم",
          "choices": [
            "ندا",
            "نویسنده",
            "حل",
            "کشته"
          ],
          "answer": "ندا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "من برای ------ هوس سوپ کردم از رستوران رضوان سوپ مرغ سفارش بده",
          "choices": [
            "نهار",
            "دنبال",
            "مشاهیر",
            "سالگی"
          ],
          "answer": "نهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "می توانی مهمترین اخبار ------ را به من بگویی",
          "choices": [
            "بعد",
            "کاخ سفید",
            "دستگاه",
            "مشترک"
          ],
          "answer": "کاخ سفید",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "از ------ به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "آباد",
            "گذاری",
            "جلسه‌ها",
            "داستان"
          ],
          "answer": "جلسه‌ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "چرا ------ دیگه خنده‌دار نیست",
          "choices": [
            "بطور",
            "قلعه",
            "مناطق",
            "مهران مدیری"
          ],
          "answer": "مهران مدیری",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "کمی ------ پخش کن",
          "choices": [
            "شبیه",
            "رپ قدیمی",
            "شد",
            "اکبر"
          ],
          "answer": "رپ قدیمی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "نرخ تبدیل ------ به یورو چیست",
          "choices": [
            "عضو",
            "پس",
            "هیچ",
            "دلار آمریکا"
          ],
          "answer": "دلار آمریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "زمان قطار ------ کی است",
          "choices": [
            "سیر و سفر",
            "سخن",
            "حد",
            "کیلومتر"
          ],
          "answer": "سیر و سفر",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ اهل کجاست",
          "choices": [
            "زیر",
            "حتی",
            "دریافت",
            "جاستین بیبر"
          ],
          "answer": "جاستین بیبر",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "برنامه را در ------ روشن کن",
          "choices": [
            "تقسیم",
            "نماینده",
            "رادیو خبر",
            "نفر"
          ],
          "answer": "رادیو خبر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "یک ------ با فرید در ساعت یازده صبح روز پنج‌شنبه برنامه‌ریزی کن",
          "choices": [
            "جلسه",
            "فناوری",
            "شبیه",
            "بالای"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ در سال آینده چند شنبه ستپ",
          "choices": [
            "شبه",
            "ساله",
            "استرالیا",
            "تولد من"
          ],
          "answer": "تولد من",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "برای ------ دنبال بلیط های قطار به ساری بگرد",
          "choices": [
            "تبریز",
            "فردا",
            "او",
            "بیست"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "به ------ توئیت کن که من از تعامل اخیرم بسیار ناامید هستم",
          "choices": [
            "خدمات مصرف کننده",
            "گزارش",
            "عمر",
            "دکتر"
          ],
          "answer": "خدمات مصرف کننده",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "------ چند دندان دارد",
          "choices": [
            "محله",
            "رایان رینولدز",
            "آب",
            "باشگاه"
          ],
          "answer": "رایان رینولدز",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "من ------ به لیستی از مشتریانم نیاز دارم که یکی را تهیه کنم",
          "choices": [
            "امروز",
            "ثابت",
            "انگلستان",
            "ستاره"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "نور همه لامپ های ------ را کم کن",
          "choices": [
            "هوا",
            "کمک",
            "سازی",
            "داخلی"
          ],
          "answer": "داخلی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightdim"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ بفرست با این مضمون که پروژه تمام شده لطفا صورتحساب برای من ارسال کن",
          "choices": [
            "علی",
            "ساله",
            "تشکیل",
            "مدل"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "چند کیلومتر بین ------ و کرمان فاصله است",
          "choices": [
            "بازار",
            "آغاز",
            "یزد",
            "منتشر"
          ],
          "answer": "یزد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لامپ ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "گسترده",
            "جهت",
            "اتاق خواب",
            "شیمیایی"
          ],
          "answer": "اتاق خواب",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "سیاست",
            "دونالد ترامپ",
            "مناطق",
            "ماه"
          ],
          "answer": "دونالد ترامپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ را الان پخش کن",
          "choices": [
            "تفسیر",
            "عشق",
            "مقاله",
            "ساعت"
          ],
          "answer": "عشق",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "بلیط ------ از نکا به ساری برای دو نفر",
          "choices": [
            "عرضه",
            "شهری",
            "شیر",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "چه کسی ------ را ترور کرد",
          "choices": [
            "لینکلن",
            "بیمارستان",
            "تبدیل",
            "شرقی"
          ],
          "answer": "لینکلن",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ هر روز یک بازدید از خانه را به تقویم اضافه کن",
          "choices": [
            "دهستان‌های",
            "اختلاف",
            "این هفته",
            "آمریکا"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "روی ------ ابی رو بگیر برام",
          "choices": [
            "هرمزگان",
            "sirius",
            "ساله",
            "آسیا"
          ],
          "answer": "sirius",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "اوولی برخی از رویدادهای جاری در ------ را نام ببر",
          "choices": [
            "منطقه خلیج",
            "بطور",
            "موجب",
            "ای"
          ],
          "answer": "منطقه خلیج",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "تعریف ------ چیست",
          "choices": [
            "اقتصاد",
            "زندان",
            "اجرای خانگی",
            "مقاله"
          ],
          "answer": "اجرای خانگی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "برنامه ------ من چیست",
          "choices": [
            "جنوبی",
            "عبور",
            "امروز",
            "کره"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ را در چه دمایی می‌پزی",
          "choices": [
            "فروش",
            "علمی",
            "آبان",
            "گوشت بره"
          ],
          "answer": "گوشت بره",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "در نرم افزار ------ لیست پخش لیلا فروهر را پخش کن",
          "choices": [
            "کلمه",
            "رودخانه",
            "اسپاتیفای",
            "کنار"
          ],
          "answer": "اسپاتیفای",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار از ------ چیست",
          "choices": [
            "نامیده",
            "می‌توان",
            "دکتر",
            "همراه اول"
          ],
          "answer": "همراه اول",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "اوولی یک ------ با هزینه متوسط پیشنهاد کن",
          "choices": [
            "ارشد",
            "بازیگر",
            "شهریور",
            "رستوران"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "ایمیل‌های ------ را چک کن",
          "choices": [
            "راه",
            "تاریخ",
            "دارند",
            "مامان"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "دارایی خالص ------ چقدر است",
          "choices": [
            "جغرافیایی",
            "علی",
            "می‌کردند",
            "فیروز نادری"
          ],
          "answer": "فیروز نادری",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "اوولی آیا من هیچ رویداد تقویمی در ------ دارم",
          "choices": [
            "این ماه",
            "خارجی",
            "آلبوم",
            "عوامل"
          ],
          "answer": "این ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "رسمی",
            "بازیابی‌شده",
            "گزارش",
            "به خواندن ادامه بده"
          ],
          "answer": "به خواندن ادامه بده",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "آیا من ------ تارا قربانی را دارم",
          "choices": [
            "شهریور",
            "اطلاعات تماس",
            "معنی",
            "میرزا"
          ],
          "answer": "اطلاعات تماس",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "مرا ------ ساعت نه صبح بیدار کن",
          "choices": [
            "آباد",
            "جمعه",
            "ام",
            "تو"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "در پیش بینی هواشناسی ------ داریم",
          "choices": [
            "برف",
            "کمی",
            "کاربرد",
            "اسماعیل"
          ],
          "answer": "برف",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "رادیو ------ من را روشن کن",
          "choices": [
            "اين",
            "منطقه",
            "پاندورای",
            "مجلس"
          ],
          "answer": "پاندورای",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "لطفا آدرس آپارتمان ------ را به من بده",
          "choices": [
            "بسته",
            "جواد عزتی",
            "بزرگترین",
            "بیماری"
          ],
          "answer": "جواد عزتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ و سوپ از رستوران ایتالیایی بیرون بر سفارش بده",
          "choices": [
            "قتل",
            "می‌رسد",
            "ساندویچ",
            "بندی"
          ],
          "answer": "ساندویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "وقتی ------ از این رویداد در تقویم خودم خارج شدم به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "سه روز",
            "انجمن",
            "علی",
            "مرکز"
          ],
          "answer": "سه روز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "موزیک سبک ------ برایم پخش کن",
          "choices": [
            "میراث",
            "جاز",
            "آهن",
            "ثبت"
          ],
          "answer": "جاز",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ را توصیف کن",
          "choices": [
            "تاسیس",
            "داخلی",
            "عشق رمانتیک",
            "جرم"
          ],
          "answer": "عشق رمانتیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "تعویض روغن را به لیست ------ من اضافه کن",
          "choices": [
            "ژوئیه",
            "کارهای",
            "جای",
            "همراه"
          ],
          "answer": "کارهای",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "برای ------ رویدادی را اضافه کن که از ساعت سه بعدازظهر در شهر ری در پانزدهم اردیبهشت آغاز می‌شود",
          "choices": [
            "فارغ التحصیلی علی",
            "همچون",
            "همکاری",
            "نام"
          ],
          "answer": "فارغ التحصیلی علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "شکایت موبایل به ------ توئیت کن",
          "choices": [
            "سامسونگ",
            "شکل",
            "شخصیت",
            "تحقیقات"
          ],
          "answer": "سامسونگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "لطفا تعریف جدیدترین ------ را پیدا کن",
          "choices": [
            "زمینه",
            "دوربین کانن ریبل",
            "هوایی",
            "خواهد"
          ],
          "answer": "دوربین کانن ریبل",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ عمو جواد من را هر چهاردهم اردیبهشت به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "من",
            "قانون",
            "تولد",
            "ترتیب"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "چه چیزهایی برای ------ خود نیاز دارم",
          "choices": [
            "عربی",
            "حزب",
            "سفر",
            "بیشتر"
          ],
          "answer": "سفر",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "آیا میتوانی در مورد کار نکردن ------ پوست کنی",
          "choices": [
            "بودند",
            "مهدی",
            "جمهور",
            "دیجی کالا"
          ],
          "answer": "دیجی کالا",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "یک سفارش ------ بده برای یک پک نودل",
          "choices": [
            "بیرون‌بر",
            "برخی",
            "بسته",
            "ساله"
          ],
          "answer": "بیرون‌بر",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "چه رویدادهایی امروز در ------ در حال برگزاری است",
          "choices": [
            "داشت",
            "اصفهان",
            "جنوب",
            "سرعت"
          ],
          "answer": "اصفهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "------ غذای بیرون بر دارد درسته",
          "choices": [
            "سخت",
            "ولی",
            "دانشجویان",
            "عطاویچ"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ یک رویداد ورزشی در ساری وجود دارد",
          "choices": [
            "دانشجویان",
            "می‌گیرد",
            "جغرافیایی",
            "فردا"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "در ------ پست کن روحانی عجب الاغی است",
          "choices": [
            "twitter",
            "امپراتوری",
            "به",
            "پروژه"
          ],
          "answer": "twitter",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "لطفا یک یادآور برای ------ ساعت نه صبح تنظیم کن",
          "choices": [
            "پیش",
            "اشاره",
            "چه",
            "سه شنبه ها"
          ],
          "answer": "سه شنبه ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "بیرون ------",
          "choices": [
            "دریاچه",
            "قدرت",
            "بستک",
            "گرم است یا سرد است"
          ],
          "answer": "گرم است یا سرد است",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ بعدی چندم خواهد بود",
          "choices": [
            "نقاط",
            "درخت",
            "جشن",
            "چهارشنبه"
          ],
          "answer": "چهارشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "به ایمیل ------ پاسخ بده",
          "choices": [
            "امیر فرهادی",
            "مرحله",
            "کاری",
            "دست"
          ],
          "answer": "امیر فرهادی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "لطفا قیمت باز شدن سهام ------ را مشخص کنید",
          "choices": [
            "علم",
            "پس",
            "سایپا",
            "خوانندگان"
          ],
          "answer": "سایپا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "------ دیگه بیدارم کن",
          "choices": [
            "اجازه",
            "ساختمان",
            "نیم ساعت",
            "هجری"
          ],
          "answer": "نیم ساعت",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "------ که اخیراً در سینما منتشر شده است",
          "choices": [
            "کشاورزی",
            "گرفتن",
            "می‌تواند",
            "درام خوبی"
          ],
          "answer": "درام خوبی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "------ گرگان در این هفته چند درجه است",
          "choices": [
            "بخش‌های",
            "توجه",
            "میانگین دمای هوای",
            "دفاع"
          ],
          "answer": "میانگین دمای هوای",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "بعدی ------ ابی را پخش کن",
          "choices": [
            "نوازش",
            "باید",
            "جمعیت",
            "محمد"
          ],
          "answer": "نوازش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "با من ------ بازی کن",
          "choices": [
            "عمل",
            "بدون",
            "شطرنج",
            "ایرانی"
          ],
          "answer": "شطرنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "------ رضا در دوازدهم تیر را به تقویم من اضافه کن",
          "choices": [
            "تولد",
            "جنسی",
            "کارگردان",
            "ورود"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "میخوام ------ جایی که آخرین بار رها کردم خواندن کتاب صوتی ام را ادامه دهم",
          "choices": [
            "متر",
            "تصمیم",
            "درصد",
            "از"
          ],
          "answer": "از",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "یادآور را برای ------ ساعت سه بعدازظهر فردا تنظیم کن",
          "choices": [
            "مشترک",
            "کشتی",
            "جلسه",
            "برنده"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "olly ------ یکی از همکلاسی های قدیمیمو دیدم",
          "choices": [
            "امروز",
            "آخر",
            "هوایی",
            "نیروهای"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ پنجشنبه رو اداره کن",
          "choices": [
            "جلسه‌ی",
            "مشخص",
            "پایتخت",
            "كه"
          ],
          "answer": "جلسه‌ی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به من نمایش بده چه ------ در اطراف من هستند",
          "choices": [
            "غیر",
            "دیگر",
            "متفاوت",
            "مغازه‌هایی"
          ],
          "answer": "مغازه‌هایی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "الآن وضع تراقیک در ------ چطور است",
          "choices": [
            "تلگراف",
            "غربی",
            "چشم",
            "رسمی"
          ],
          "answer": "تلگراف",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "------ لباس بچه هایش را کجا می خرد",
          "choices": [
            "شاهدخت لیلا",
            "تصویب",
            "بزرگترین",
            "عباس"
          ],
          "answer": "شاهدخت لیلا",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم چند تا آهنگ ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "بودند",
            "دریای",
            "حقوق",
            "کانتری"
          ],
          "answer": "کانتری",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا برای ------ یک بلیط رجا از آبادان به کرمان برای من بخر",
          "choices": [
            "فلسفه",
            "انسانی",
            "اول اردیبهشت",
            "جمهوری"
          ],
          "answer": "اول اردیبهشت",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "قیمت کنونی سهام ------ چند است",
          "choices": [
            "برای",
            "کنید",
            "می‌دهد",
            "hasbro"
          ],
          "answer": "hasbro",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "نرخ مبادله ------ با روپیه هند چقدره",
          "choices": [
            "بیت",
            "دلار امریکا",
            "گونه",
            "اقتصاد"
          ],
          "answer": "دلار امریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "آیا در ------ گذشته ایمیلی دریافت کرده‌ام",
          "choices": [
            "دو ساعت",
            "قهرمانی",
            "ولایت",
            "نظیر"
          ],
          "answer": "دو ساعت",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "آیا چیزی در لیست ------ من وجود دارد",
          "choices": [
            "وضعیت",
            "دریا",
            "امروز",
            "زیاد"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ فایل صوتی را انتخاب کن",
          "choices": [
            "گاز",
            "قسمت بعدی",
            "حالی",
            "تقسیم"
          ],
          "answer": "قسمت بعدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "آیا ------ یخ بندان می شود",
          "choices": [
            "ترین",
            "تجاری",
            "شیر",
            "در طول شب"
          ],
          "answer": "در طول شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لطفا رویداد سوم در تاریخ ------ را بررسی کن",
          "choices": [
            "براي",
            "تحت",
            "عبور",
            "دوم فروردین هزار و سیصد و نود و شش"
          ],
          "answer": "دوم فروردین هزار و سیصد و نود و شش",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "دستور پخت ------",
          "choices": [
            "شاعران",
            "پارک",
            "دست",
            "پلو"
          ],
          "answer": "پلو",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "می‌توانی به من بگویی که ------ چه زمانی به سمت مشهد حرکت می‌کند",
          "choices": [
            "قطار",
            "قهرمان",
            "کشورهای",
            "هم"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "آیا امروز بین ------ برنامه‌ای دارم",
          "choices": [
            "تو",
            "ها",
            "پدرش",
            "سه تا چهار بعدازظهر"
          ],
          "answer": "سه تا چهار بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ را را روشن کن",
          "choices": [
            "پریز هوشمند",
            "چیزی",
            "رفته",
            "یعنی"
          ],
          "answer": "پریز هوشمند",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_on"
        },
        {
          "question": "نرخ ------ به دلار آمریکا چقدر است",
          "choices": [
            "دلار کانادا",
            "اسفند",
            "سازی",
            "پایین"
          ],
          "answer": "دلار کانادا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ بفرست و تبریک تولد بگو",
          "choices": [
            "دوستم",
            "منجر",
            "جمهوری",
            "بازیگر"
          ],
          "answer": "دوستم",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "سلام گوگل چند تا موزیک ------ برای من پخش کن",
          "choices": [
            "گیری",
            "جاز",
            "معمولاً",
            "محمدرضا"
          ],
          "answer": "جاز",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من ------ کاری انجام نمی‌دهم",
          "choices": [
            "شهرستان",
            "این هفته",
            "محسوب",
            "برده"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "نان را از فهرست ------ حذف کن",
          "choices": [
            "شرایط",
            "خرید",
            "بار",
            "ژاپن"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "ترافیک ------ چطور است",
          "choices": [
            "کتاب‌های",
            "جشنواره",
            "پل طبیعت",
            "ویکی"
          ],
          "answer": "پل طبیعت",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "من ------ برای جلسه دیر رسیدم تو نمی توانی باور کنی چه اتفاقی افتاد",
          "choices": [
            "کارشناسی",
            "شیمیایی",
            "ریاست",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ با آناهیتا این جمعه",
          "choices": [
            "نتیجه",
            "جلسه",
            "بیرون",
            "نقشه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "نزدیک‌ترین ------ کجاست",
          "choices": [
            "کردن",
            "خاطر",
            "دادند",
            "رستوران"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "دستور پخت ------ خوب چیست",
          "choices": [
            "بسیاری",
            "و",
            "فسنجان",
            "طبق"
          ],
          "answer": "فسنجان",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "چه در لیست ------ من اس",
          "choices": [
            "موضوع",
            "یافته",
            "کامل",
            "خرید"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "الهه زنگ بزن ------",
          "choices": [
            "ارشد",
            "نظامی",
            "تاکسی",
            "جهت"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "برای ------ فردا به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "انتقال",
            "سال",
            "مصاحبه",
            "آموزشی"
          ],
          "answer": "مصاحبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "مطالعات",
            "می‌دهد",
            "رادیو جوان",
            "دارند"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "یک لیست جدید برای ------ ایجاد کن",
          "choices": [
            "ی",
            "برجسته",
            "عملیات",
            "ملزومات مدرسه"
          ],
          "answer": "ملزومات مدرسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "به من بگو الان در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "کیلومتری",
            "ایران",
            "تقریباً",
            "انقلاب"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لطفا شماره‌های برنده بخت‌آزمایی ------ را به من بده",
          "choices": [
            "اگر",
            "آخر هفته",
            "نزدیکی",
            "قدیم"
          ],
          "answer": "آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
          "choices": [
            "سی. بی. اس.",
            "سیاسی",
            "های",
            "خاطر"
          ],
          "answer": "سی. بی. اس.",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "وضع هوای ------ رو به من بده",
          "choices": [
            "ترکی",
            "پنج روز گذشته",
            "فرهنگی",
            "آذر"
          ],
          "answer": "پنج روز گذشته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "ایمیل‌های ------ در مورد بولداگ را پیدا کن",
          "choices": [
            "علی",
            "هدف",
            "امور",
            "تئاتر"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ امروز من را از تقویم حذف کن",
          "choices": [
            "محسوب",
            "نوبت پزشکی",
            "اجرام",
            "بیست"
          ],
          "answer": "نوبت پزشکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "آیا ------ صبحگاهی هست",
          "choices": [
            "برنامه‌های",
            "دو",
            "شش",
            "پاریس"
          ],
          "answer": "برنامه‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "با ------ تا اصفهان تقریبا چقدر طول می کشد",
          "choices": [
            "حاکم",
            "قطار",
            "زیر",
            "کردند"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "اخبا ر ------ از مجله‌ی ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "بیت",
            "تکنولوژی",
            "شمسی",
            "ناسا"
          ],
          "answer": "تکنولوژی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ بعدی من را از تقویم حذف کن",
          "choices": [
            "جلسه",
            "گلستان",
            "که",
            "زن"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "لطفاً به من اطلاع بده که بدانم رویداد ------ در شهر زادگاه من در جریان است",
          "choices": [
            "هیچ",
            "جشن حافظ",
            "غربی",
            "نامزد"
          ],
          "answer": "جشن حافظ",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "شکایت به ------ را توئیت کن",
          "choices": [
            "فوریه",
            "ساله",
            "پارس آنلاین",
            "امروز"
          ],
          "answer": "پارس آنلاین",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "لطفا برای ------ یک ایمیل در مورد ماشینش بفرست",
          "choices": [
            "هدایت",
            "رضا",
            "پیام",
            "شهریور"
          ],
          "answer": "پیام",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ دوازدهم فروردین را حذف کن",
          "choices": [
            "آذربایجان",
            "خمینی",
            "ضد",
            "قرار"
          ],
          "answer": "قرار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "یک جوک ------ همین حالا برای من بگو",
          "choices": [
            "سرشماری",
            "راست",
            "خوب",
            "طریق"
          ],
          "answer": "خوب",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_joke"
        },
        {
          "question": "------ چه خبر است",
          "choices": [
            "غیر",
            "واقع",
            "فنی",
            "زنجان"
          ],
          "answer": "زنجان",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "اگر امروز ------ خیلی طوفانی باشد کاپشن بلند لازم دارم",
          "choices": [
            "ولی",
            "آلبوم",
            "عصر",
            "هاي"
          ],
          "answer": "عصر",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "از ------ پیتزا سفارش بده",
          "choices": [
            "غربی",
            "مذهبی",
            "بخش",
            "عطاویچ"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "نقاط",
            "درخت",
            "بازی کامپیوتری",
            "بازیابی‌شده"
          ],
          "answer": "بازی کامپیوتری",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "الکتریکی",
            "یک ربع به دو",
            "شکل",
            "سیارک"
          ],
          "answer": "یک ربع به دو",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "من برای ------ چه برنامه‌ای دارم که باید لغو کنم",
          "choices": [
            "استفاده",
            "کشور",
            "فردا",
            "هستند"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "من باید یک ایمیل به ------ بفرستم",
          "choices": [
            "لیلا",
            "موتور",
            "ماهی",
            "داستان"
          ],
          "answer": "لیلا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "به یک شرکت ------ تلفن کن",
          "choices": [
            "خصوصی",
            "اینکه",
            "تاکسی",
            "خانه"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "تمرین کردن در ------ در چهار بهمن ساعت دو بعدازظهر را به تقویم اضافه کن",
          "choices": [
            "شمالی",
            "پارک ملت",
            "موتور",
            "فیلم‌های"
          ],
          "answer": "پارک ملت",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "من نیاز به انجام یک کار سرگرم کننده ------ در این نزدیکی دارم می توانی به من ایده بدهی",
          "choices": [
            "نظامی",
            "نشان",
            "نبرد",
            "این آخر هفته"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "نور ------",
          "choices": [
            "شخصی",
            "ارائه",
            "او",
            "سبز"
          ],
          "answer": "سبز",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "جدیدترین شایعه های ------ چیست",
          "choices": [
            "هالیوود",
            "تاریخچه",
            "بازار",
            "نشان"
          ],
          "answer": "هالیوود",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "تأیید کن که زنگ ساعت را برای ------ تنظیم کرده‌ام",
          "choices": [
            "انرژی",
            "شش صبح",
            "فرمان",
            "جا"
          ],
          "answer": "شش صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_query"
        },
        {
          "question": "دو تا ------ برای من سفارش بده",
          "choices": [
            "متفاوت",
            "روی",
            "شهرهای",
            "همبرگر"
          ],
          "answer": "همبرگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "اهل",
            "این هفته",
            "ورود",
            "جنوب"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "سفارش من از ------ چی شد",
          "choices": [
            "رستوران",
            "عبارت",
            "دور",
            "روشن"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ رویدادهای سرگرم کننده‌ای در ساری وجود دارد",
          "choices": [
            "هیچ",
            "کلی",
            "امروز",
            "فارسی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "آیا من هیچ ایمیل جدیدی از ------ دارم",
          "choices": [
            "اعمال",
            "امیر",
            "اهالی",
            "انرژی"
          ],
          "answer": "امیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ بادی است",
          "choices": [
            "فیلم",
            "سیارک‌ها",
            "امروز",
            "براي"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ باید چتر بردارم",
          "choices": [
            "امروز",
            "تحت",
            "هنری",
            "میلاد"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "می خواهم اخبار ------ را بخوانم",
          "choices": [
            "استقلال",
            "فروش",
            "به",
            "جهان نیوز"
          ],
          "answer": "جهان نیوز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "ایمیل‌های ------ را چک کن",
          "choices": [
            "همکاری",
            "دو ساعت گذشته",
            "بالای",
            "طور"
          ],
          "answer": "دو ساعت گذشته",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار درباره ------ را به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "باستان",
            "تحصیلات",
            "نتیجه",
            "بازار سهام"
          ],
          "answer": "بازار سهام",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "سایز سوتین ------ چند است",
          "choices": [
            "تعریف",
            "وقت",
            "جولین هاف",
            "دو"
          ],
          "answer": "جولین هاف",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "به ما ------ نشان بده",
          "choices": [
            "مثال",
            "وزارت",
            "قرمز",
            "‌"
          ],
          "answer": "قرمز",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "نخست وزیر ------ کیست",
          "choices": [
            "این",
            "نیویورک",
            "هند",
            "مشترک"
          ],
          "answer": "هند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفا بگو الان در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "ادبیات",
            "ایران",
            "همیشه",
            "درگذشتگان"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "من تازه غذا سفارش دادم زنگ بزن ببین ------ یا نه",
          "choices": [
            "تحویل داده شده",
            "سرانجام",
            "نقش",
            "آخر"
          ],
          "answer": "تحویل داده شده",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "یادآور ------ برای سه شنبه را حذف کن",
          "choices": [
            "درگذشتگان",
            "دارد",
            "جلسه",
            "کل"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "من می‌خواهم لیست ------ هفته‌ی آینده را تهیه کنم",
          "choices": [
            "خدا",
            "است",
            "کنیم",
            "کارهای"
          ],
          "answer": "کارهای",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "قیمت ------ چند است",
          "choices": [
            "پانویس",
            "دریاچه",
            "دلار",
            "دل"
          ],
          "answer": "دلار",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "------ در نزدیکی خانه من پیدا کن",
          "choices": [
            "شخصی",
            "پدرش",
            "مکان‌هایی برای خوردن",
            "فشار"
          ],
          "answer": "مکان‌هایی برای خوردن",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "یک رویداد برای ------ علی ایجاد کن",
          "choices": [
            "روستای",
            "هایی",
            "تولد",
            "درجه"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آدرس ایمیل ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "اکتبر",
            "بازیابی‌شده",
            "شناخته",
            "عمه کتایون"
          ],
          "answer": "عمه کتایون",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "گزارش بده در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "اهواز",
            "فرانسوی",
            "شخصیت",
            "مجموعه"
          ],
          "answer": "اهواز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "من میخوام ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "بین",
            "دید",
            "پادشاهی",
            "رادیو جوان"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "به ------ توییت کن و به آنها بگو که سرویسشان دوباره قطع شده",
          "choices": [
            "دوران",
            "روزنامه",
            "بازیابی‌شده",
            "ایرانسل"
          ],
          "answer": "ایرانسل",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "قیمت ------ و چیزهای دیگه رو در منو بررسی کن",
          "choices": [
            "آنان",
            "غذا",
            "آثار",
            "پیام"
          ],
          "answer": "غذا",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "چه زمانی می‌توانی از ------ کلمات استفاده کنی",
          "choices": [
            "مجموعه",
            "بدست",
            "شاعر",
            "وی"
          ],
          "answer": "مجموعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "به ------ بگو من از آنها متنفرم",
          "choices": [
            "ایرانسل",
            "یا",
            "یعنی",
            "اين"
          ],
          "answer": "ایرانسل",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "برای ------ ایمیل بفرست تولدت مبارک",
          "choices": [
            "تأسیس",
            "نفت",
            "زاده",
            "مامان"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "هی شما ------ در منزل هم دارین",
          "choices": [
            "بزرگ‌ترین",
            "تحویل",
            "نتایج",
            "علی"
          ],
          "answer": "تحویل",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "لطفا فایل صوتی ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "سامان",
            "سال",
            "تاکنون",
            "شرایط"
          ],
          "answer": "سامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "لطفا روشنایی ------ را تا پنجاه درصد کم کن",
          "choices": [
            "میان",
            "محله",
            "اکثر",
            "اتاق کوچک"
          ],
          "answer": "اتاق کوچک",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightdim"
        },
        {
          "question": "آیا این ------ خواهر من است",
          "choices": [
            "کنترل",
            "برج",
            "ایجاد",
            "شماره‌ی تلفن همراه"
          ],
          "answer": "شماره‌ی تلفن همراه",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "یک توصیفی درباره ------ پیدا کن",
          "choices": [
            "مصر",
            "بوده‌است",
            "موفق",
            "تلوزیون سامسونگ"
          ],
          "answer": "تلوزیون سامسونگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "اهنگ را ------",
          "choices": [
            "ایران",
            "خاص",
            "تکرار کن",
            "دینی"
          ],
          "answer": "تکرار کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_settings"
        },
        {
          "question": "------ را تعریف کن",
          "choices": [
            "جنگ",
            "شکست",
            "چارچوب",
            "پیدا"
          ],
          "answer": "چارچوب",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ دیشب کجا دیده شد",
          "choices": [
            "اولین",
            "علی",
            "شبکه",
            "دریای"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ دوشنبه‌ی بعد را حذف کن",
          "choices": [
            "ساخته",
            "جلسه",
            "وضعیت",
            "سفر"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "قابل",
            "فایل صوتی قبلی",
            "حل",
            "سوم"
          ],
          "answer": "فایل صوتی قبلی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "پیش بینی هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "استان",
            "آخر هفته",
            "قدیمی",
            "هنگام"
          ],
          "answer": "آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "سارا قیمت سهام ------ چقدر است",
          "choices": [
            "متال",
            "نقش",
            "مس سرچشمه",
            "عهده"
          ],
          "answer": "مس سرچشمه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "نزدیک ترین ------ کجاست",
          "choices": [
            "کتاب فروشی",
            "استاندارد",
            "ژوئن",
            "وابسته"
          ],
          "answer": "کتاب فروشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "بعد از یک ساعت به من یادآوری کن ------",
          "choices": [
            "که برای خرید بروم",
            "بعدها",
            "اگر",
            "اینترنت"
          ],
          "answer": "که برای خرید بروم",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ جوک چیست",
          "choices": [
            "اینترنتی",
            "خنده دار ترین",
            "مربع",
            "د"
          ],
          "answer": "خنده دار ترین",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_joke"
        },
        {
          "question": "به اطلاعات جغرافیایی درباره ------ نیاز هست",
          "choices": [
            "باید",
            "کرمان",
            "کنید",
            "ایتالیا"
          ],
          "answer": "ایتالیا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفا نگه دار برای ------",
          "choices": [
            "خوانده",
            "ساعت بعد",
            "سه",
            "متر"
          ],
          "answer": "ساعت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_mute"
        },
        {
          "question": "لطفا آهنگ ------ را برایم پخش کن",
          "choices": [
            "تشخیص",
            "عشق",
            "می‌کند",
            "جامع"
          ],
          "answer": "عشق",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "بزودی باید لاستیک ماشینم را با ------ عوض کنم",
          "choices": [
            "واحد",
            "قاجار",
            "عراق",
            "لاستیک مخصوص روز برفی"
          ],
          "answer": "لاستیک مخصوص روز برفی",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا یک مهمانی برای ------ برنامه‌ریزی کرده‌ام",
          "choices": [
            "فیزیک",
            "این آخر هفته",
            "صنعت",
            "بار"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ دوشنبه ساعت سه را به تقویم اضافه کن",
          "choices": [
            "وقت دکتر",
            "شده‌است",
            "تشخیص",
            "ساختمان"
          ],
          "answer": "وقت دکتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک فیلم خوب از ------ من پخش کن",
          "choices": [
            "تلویزیون",
            "همانند",
            "پاریس",
            "گسترده"
          ],
          "answer": "تلویزیون",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "یک ------ در snapp رزرو کن",
          "choices": [
            "ماده",
            "تاکسی",
            "رودخانه",
            "بانک"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "وقتی ایمیل جدید از ------ دریافت کردم به من بگو",
          "choices": [
            "جا",
            "کره",
            "مدیر حمیدی",
            "دهد"
          ],
          "answer": "مدیر حمیدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "می‌توانی ------ من را تنظیم کنی تا ساعت هفت صبح برایم قهوه درست کند",
          "choices": [
            "پایان",
            "پیرامون",
            "دومین",
            "دستگاه قهوه‌ساز"
          ],
          "answer": "دستگاه قهوه‌ساز",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "بهترین دستور پخت ------ در اینترنت",
          "choices": [
            "پنیر برشته",
            "مدرسه",
            "اغلب",
            "اسماعیل"
          ],
          "answer": "پنیر برشته",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "بازی ------ را برایم باز کن",
          "choices": [
            "اختیار",
            "می‌کرد",
            "میزان",
            "کندی کراش"
          ],
          "answer": "کندی کراش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "لطفا درمورد خرید بلیط ------ به نکا برایم اطلاعاتی بفرست",
          "choices": [
            "صنایع",
            "توجه",
            "دارند",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "اوولی ------ را در p. s. four من پخش کن",
          "choices": [
            "netflix",
            "استاد",
            "دوره",
            "اصلی"
          ],
          "answer": "netflix",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "لطفا یک ------ جدید ایجاد کن",
          "choices": [
            "نماینده",
            "بانک",
            "توئیت",
            "بخش"
          ],
          "answer": "توئیت",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "به یک ------ برای من زنگ بزن",
          "choices": [
            "سیارک‌ها",
            "بلند",
            "هدایت",
            "تاکسی"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "------ در یک فروردین را حذف کن",
          "choices": [
            "مراکز",
            "دسترسی",
            "جلسه برنامه‌ریزی شده با اکبر",
            "رودخانه"
          ],
          "answer": "جلسه برنامه‌ریزی شده با اکبر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "این گرمترین روز ------ است",
          "choices": [
            "اعدام",
            "بودن",
            "ارومیه",
            "شدت"
          ],
          "answer": "ارومیه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "می خواهم ------ غذای چینی سفارش بدهم چه می توانم تحویل بگیرم",
          "choices": [
            "پایگاه",
            "امشب",
            "الله",
            "آنچه"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "در ------ دا را پخش کن",
          "choices": [
            "حاکم",
            "فراهم",
            "audible",
            "ش"
          ],
          "answer": "audible",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "برای ------ یک رویداد به تقویم اضافه کن",
          "choices": [
            "هر سه شنبه",
            "هزار",
            "فلسفه",
            "خاصی"
          ],
          "answer": "هر سه شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "در ------ چه خبر است",
          "choices": [
            "سد",
            "صنعت پاپ",
            "شبه",
            "رسیدن"
          ],
          "answer": "صنعت پاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ نامه ای به آیدا را پخش کن",
          "choices": [
            "هر",
            "دنیا",
            "کتاب صوتی",
            "کنار"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ پخش کن",
          "choices": [
            "طراحی",
            "شاه",
            "رادیو نما",
            "بودند"
          ],
          "answer": "رادیو نما",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "مسیرها به ------",
          "choices": [
            "ایران مال",
            "داخل",
            "ممکن",
            "سوی"
          ],
          "answer": "ایران مال",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "چند ------ برای نصرت دارم",
          "choices": [
            "شماره‌ی تلفن",
            "تدریس",
            "تهیه",
            "مه"
          ],
          "answer": "شماره‌ی تلفن",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "رویداد تقویم دعوتنامه به ------ بفرست",
          "choices": [
            "علی موسوی",
            "هنوز",
            "منبع",
            "همچون"
          ],
          "answer": "علی موسوی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "عشق",
            "منابع",
            "اضافه",
            "کار"
          ],
          "answer": "عشق",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "چه در لیست پخش ------ من است",
          "choices": [
            "رپ",
            "اهل",
            "می‌شوند",
            "فیزیک"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "------ علی احمدی چیست",
          "choices": [
            "زندگی",
            "عنوان شغلی",
            "امکان",
            "شورای"
          ],
          "answer": "عنوان شغلی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "برای سفارش ------ زنگ بزن",
          "choices": [
            "چشمه",
            "مهم",
            "کنند",
            "بیرون‌بری"
          ],
          "answer": "بیرون‌بری",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "یک دلار به ------ چقدر می شود",
          "choices": [
            "کد",
            "یورو",
            "صدای",
            "فرهنگ"
          ],
          "answer": "یورو",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "برای ------ ایمیل بفرست",
          "choices": [
            "تصویب",
            "گیاهان",
            "دسامبر",
            "ماهان"
          ],
          "answer": "ماهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "به ------ توئیت کن که من ناراضی هستم",
          "choices": [
            "مبارزه",
            "مواد",
            "خدمات مصرف کنندگان شاتل",
            "كه"
          ],
          "answer": "خدمات مصرف کنندگان شاتل",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "جدیدترین اخبار ------",
          "choices": [
            "کرمان",
            "مالی",
            "صاحب",
            "مدت"
          ],
          "answer": "مالی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "نرخ ------ در حال حاضر",
          "choices": [
            "بسته",
            "مرز",
            "منابع",
            "دلار"
          ],
          "answer": "دلار",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "------ فردا را از تقویم من لغو کن",
          "choices": [
            "متحد",
            "اساسی",
            "جلسه",
            "‌ها"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "همه اهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "قم",
            "هوای",
            "ابی",
            "همه"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_likeness"
        },
        {
          "question": "با ------ کاناپه را تمیز کن",
          "choices": [
            "موسوی",
            "جارو برقی",
            "بزرگی",
            "جمهور"
          ],
          "answer": "جارو برقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "اگر در ------ چهار بعد از ظهر باشد در تهران ساعت چند است",
          "choices": [
            "خاطر",
            "بطور",
            "اردبیل",
            "راه"
          ],
          "answer": "اردبیل",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "میشه وقتی ------ شد بهم خبر بدی",
          "choices": [
            "بیماری",
            "مطلق",
            "پنجم",
            "دویست"
          ],
          "answer": "دویست",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "الان ------",
          "choices": [
            "نتیجه",
            "باران می‌بارد",
            "رادیو",
            "كه"
          ],
          "answer": "باران می‌بارد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که ------ امروز را ساعت پنج بعدازظهر شروع کنم",
          "choices": [
            "گذشته",
            "ادبی",
            "شام",
            "ناسا"
          ],
          "answer": "شام",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "صدا را ------ بیشتر کن",
          "choices": [
            "یکی",
            "ساکن",
            "قهرمان",
            "ایستگاه"
          ],
          "answer": "یکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_up"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "دکل تلفن همراه",
            "باشد",
            "کامل",
            "می‌کردند"
          ],
          "answer": "دکل تلفن همراه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "به ------ در مورد پروژه کاری ایمیل بزن",
          "choices": [
            "ساده",
            "می‌گیرد",
            "کارگر شرکت",
            "باشگاه"
          ],
          "answer": "کارگر شرکت",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "یک یادآور برای ------ در صبح سه شنبه تنظیم کن",
          "choices": [
            "رئیس",
            "انتقال",
            "چاپ اسناد",
            "چهارم"
          ],
          "answer": "چاپ اسناد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "من عاشق ------ ام",
          "choices": [
            "خراسان",
            "فهرست",
            "بداهه نوازی",
            "استقلال"
          ],
          "answer": "بداهه نوازی",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_likeness"
        },
        {
          "question": "تعریف ------ چیست",
          "choices": [
            "موتور",
            "جشن",
            "درون",
            "علی"
          ],
          "answer": "جشن",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ را شروع کن",
          "choices": [
            "سرشماری",
            "آبان",
            "جارو برقی",
            "مارس"
          ],
          "answer": "جارو برقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "لطفا فهرست ------ را برای دعوت به مهمانی اضافه کن",
          "choices": [
            "فشار",
            "مرکز",
            "بندر",
            "دوستان"
          ],
          "answer": "دوستان",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "محسن یگانه",
            "سینما",
            "پرداخت",
            "نوامبر"
          ],
          "answer": "محسن یگانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "olly یک رویداد ------ آخر هفته در کاشان پیشنهاد کن",
          "choices": [
            "بیشتری",
            "زیاد",
            "گلابگیری",
            "حکومت"
          ],
          "answer": "گلابگیری",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "آهنگ ------ پخش کن",
          "choices": [
            "ثابت",
            "فانک",
            "ژانویه",
            "اکبر"
          ],
          "answer": "فانک",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "می‌باشد",
            "کامل",
            "سرعت",
            "اهواز"
          ],
          "answer": "اهواز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "آیا می‌دانی چگونه ------ می‌پزند",
          "choices": [
            "قورمه‌سبزی",
            "هوا",
            "انتشار",
            "کشف"
          ],
          "answer": "قورمه‌سبزی",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "برنامه حرکت ------ به اصفهان",
          "choices": [
            "هنرمند",
            "نگهداری",
            "نیمه",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "یک یادآور ------ برای من تنظیم کن",
          "choices": [
            "جامعه",
            "جز",
            "مرتبط",
            "روزانه"
          ],
          "answer": "روزانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک ------ با دپارتمان منابع انسانی برای آخر ماه تنظیم کن",
          "choices": [
            "قبلی",
            "رشد",
            "متعلق",
            "جلسه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بفرست",
          "choices": [
            "مهتاب",
            "نماید",
            "پیرامون",
            "زبان‌های"
          ],
          "answer": "مهتاب",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "یک آهنگ ------ و راک پشت سر هم پخش کن",
          "choices": [
            "درآمد",
            "رپ",
            "ساله",
            "جدا"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا می توانم ------ بپوشم",
          "choices": [
            "صندل",
            "گاه",
            "پزشکی",
            "نظامی"
          ],
          "answer": "صندل",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ امروز را به من نمایش بده",
          "choices": [
            "تئاتر",
            "جلسات",
            "دنبال",
            "سیارک"
          ],
          "answer": "جلسات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "یک ------ محلی خوب به من بگو",
          "choices": [
            "رستوران",
            "آتش",
            "خاک",
            "اختیار"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "به ------ برو و مجموعه ی بهترین آهنگ های عروسی را پخش کن",
          "choices": [
            "محمد",
            "آمریکایی",
            "هنرمند",
            "یوتوب"
          ],
          "answer": "یوتوب",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "فهرست آهنگ های ------ لطفا.",
          "choices": [
            "مناسب",
            "متولد",
            "متحده",
            "پاپ"
          ],
          "answer": "پاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا لازم است ------ یم را بپوشم",
          "choices": [
            "چکمه ها",
            "شهری",
            "ازدواج",
            "اسپانیا"
          ],
          "answer": "چکمه ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "من ------ چه جلساتی دارم",
          "choices": [
            "بین",
            "آمده",
            "می‌شود",
            "این هفته"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطوره",
          "choices": [
            "این هفته",
            "رشته",
            "روستایی",
            "پایان"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لطفا آپدیت ------ را به من بده",
          "choices": [
            "‌",
            "هاکی",
            "ازدواج",
            "مقابل"
          ],
          "answer": "هاکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "زمان ------ را باز کن",
          "choices": [
            "خون",
            "عرضه",
            "ارتفاع",
            "جلسه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آیا می توانم از ------ غذای بیرون بر بگیرم",
          "choices": [
            "بیست",
            "اصل",
            "آی گون",
            "تقریباً"
          ],
          "answer": "آی گون",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "نرخ مبادله ------ و ین چقدر است",
          "choices": [
            "گردید",
            "دلار",
            "چشم",
            "دستگاه"
          ],
          "answer": "دلار",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "شکایتی درباره کیفیت غذای ------ ارسال کن",
          "choices": [
            "رستوران بوعلی",
            "فضای",
            "بنابر",
            "کشوری"
          ],
          "answer": "رستوران بوعلی",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "سیاسی",
            "اهواز",
            "مرداد",
            "بیشتری"
          ],
          "answer": "اهواز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "بازدید",
            "درون",
            "آیفون",
            "وب‌گاه"
          ],
          "answer": "آیفون",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ طرف راست را خاموش کن",
          "choices": [
            "لامپ",
            "مطرح",
            "ریاضی",
            "شکست"
          ],
          "answer": "لامپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "لطفاً تقویم من را برای ------ در ترکیه در سیزده فروردین علامت بزن",
          "choices": [
            "منجر",
            "ستاره",
            "چهار",
            "تعطیلات"
          ],
          "answer": "تعطیلات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل در پاسخ به ایمیل ------ من بنویس",
          "choices": [
            "آفریقا",
            "مادر",
            "نموده",
            "هشت"
          ],
          "answer": "مادر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "ارزش ------ هم------ حالا چند است",
          "choices": [
            "ولی",
            "برای",
            "ماشین",
            "ین"
          ],
          "answer": "ین",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "------ چه روزی است",
          "choices": [
            "سیزدهم آذر",
            "قانون",
            "آهن",
            "گیاهان"
          ],
          "answer": "سیزدهم آذر",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ چگونه مرد",
          "choices": [
            "جعبه",
            "مایکل جکسون",
            "جریان",
            "بهترین"
          ],
          "answer": "مایکل جکسون",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "آیا ------ واقعا مرده است",
          "choices": [
            "مایکل جکسون",
            "حرکت",
            "تو",
            "ساله"
          ],
          "answer": "مایکل جکسون",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفاً ------ محلی را که اکنون باز هستند جستجو کن",
          "choices": [
            "مي",
            "اهالی",
            "رستوران‌های",
            "جوایز"
          ],
          "answer": "رستوران‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "قبل از ------ به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "‌",
            "دوشنبه",
            "فیزیک",
            "چندین"
          ],
          "answer": "دوشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "الهه هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "این هفته",
            "شیراز",
            "روشن",
            "کره"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ در نزدیکی شهر تهران برگزار می‌شود",
          "choices": [
            "آبان",
            "شوی رنگارنگ",
            "مربع",
            "مردان"
          ],
          "answer": "شوی رنگارنگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "کتاب ------ را از ادامه پخش کن",
          "choices": [
            "پستچی",
            "اجرا",
            "تعیین",
            "قبل"
          ],
          "answer": "پستچی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که روز ------ ساعت پنج بعدازظهر با داوود به شام بروم",
          "choices": [
            "نمونه",
            "شیخ",
            "جمعه",
            "سپاه"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آهنگ ------ پخش کن",
          "choices": [
            "رپ",
            "آتش",
            "طبقه",
            "اصول"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "من باید ------ را در روز شنبه ساعت دو بعدازظهر اضافه کنم",
          "choices": [
            "مقابل",
            "زبان",
            "تمرین بیسبال",
            "دادند"
          ],
          "answer": "تمرین بیسبال",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ در روز چهارشنبه لغو شود",
          "choices": [
            "حاکم",
            "جلسه کاری",
            "اجرام",
            "احتمال"
          ],
          "answer": "جلسه کاری",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "------ باید چه دمایی باشد",
          "choices": [
            "قوانین",
            "میراث",
            "مرکزی",
            "مرغ پخته شده"
          ],
          "answer": "مرغ پخته شده",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "به ------ توئیت کن و بگو بابت گک کردن چمدان‌هایم عصبانی هستم",
          "choices": [
            "نامزد",
            "شرکت هواپیمایی ایران ایر",
            "انتخاب",
            "وضعیت"
          ],
          "answer": "شرکت هواپیمایی ایران ایر",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "------ چقدر طول می کشد تا کنسرت محسن یگانه رانندگی کنم",
          "choices": [
            "شبه",
            "فردا",
            "شروع",
            "معاصر"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "می توانم لطفا پیش بینی هوای ------ ساری را داشته باشم",
          "choices": [
            "حالی",
            "مشاهیر",
            "متن",
            "فردای"
          ],
          "answer": "فردای",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "اوولی چه مدت باید ------ را بجوشانم",
          "choices": [
            "تخم‌مرغ‌ها",
            "مهندسی",
            "انتخابات",
            "مدت"
          ],
          "answer": "تخم‌مرغ‌ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "چراغ های ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "ناهارخوری",
            "براساس",
            "هدایت",
            "معنای"
          ],
          "answer": "ناهارخوری",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "------ در چه فیلم هایی بازی کرده است",
          "choices": [
            "ترانه",
            "هانیه توسلی",
            "المپیک",
            "بندی"
          ],
          "answer": "هانیه توسلی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ باید چتر بیاورم",
          "choices": [
            "امروز",
            "برجسته",
            "مستقل",
            "شعر"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "ببین ایا ------ برای جلسه روز دوشنبه در دسترس هست",
          "choices": [
            "گذشته",
            "سینا",
            "هر",
            "امپراتوری"
          ],
          "answer": "سینا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا برای ------ در روز سه شنبه صبح وقت دارم",
          "choices": [
            "مانند",
            "رو",
            "وقت دکتر",
            "جغرافیایی"
          ],
          "answer": "وقت دکتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آخرین چیزی که ------ من گفت چی بود",
          "choices": [
            "مامان",
            "می‌دهند",
            "بخش‌های",
            "خدا"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "همین الآن برایم یک ------ بگیر",
          "choices": [
            "خدمات",
            "اسنپ",
            "درصد",
            "راک"
          ],
          "answer": "اسنپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "آخرین آپدیت های ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "کانادا",
            "شیعه",
            "تقسیم",
            "ساری"
          ],
          "answer": "ساری",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "سلام می‌توانی ------ را که باید از مغازه بگیرم حذف کنی",
          "choices": [
            "نموده",
            "لیست چیزهایی",
            "بن",
            "کمک"
          ],
          "answer": "لیست چیزهایی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "درباره ------ به من بگو",
          "choices": [
            "ابوالفضل پورعرب",
            "همان",
            "هجری",
            "میرزا"
          ],
          "answer": "ابوالفضل پورعرب",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار ------ را تنظیم کن",
          "choices": [
            "نیویورک",
            "ده صبح",
            "ه",
            "دقیقه"
          ],
          "answer": "ده صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "برای ایمیلی که از ------ دریافت کردم صندوق ورودی من را ببین",
          "choices": [
            "پیرامون",
            "ساره",
            "کاخ",
            "خود"
          ],
          "answer": "ساره",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "اگر در ------ ساعت پنج صبح باشد اینجا ساعت چند است",
          "choices": [
            "تهران",
            "اولیه",
            "فنی",
            "محمدرضا"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "چه فیلم‌هایی در ------ اکران می‌شوند",
          "choices": [
            "نقش",
            "جمهور",
            "بی‌بی‌سی",
            "این هفته"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "بررسی کن که آیا من برای ------ صبح آلارمی تنظیم کرده‌ام",
          "choices": [
            "شهرت",
            "فردا",
            "فناوری",
            "بن"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_query"
        },
        {
          "question": "آیا من ------ قراری دارم",
          "choices": [
            "برده",
            "انقلاب",
            "پایه",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آیا می‌توانم مسیرها را به نزدیکترین ------ دریافت کنم",
          "choices": [
            "درمان",
            "کشوری",
            "تلاش",
            "قهوه خانه"
          ],
          "answer": "قهوه خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "آیا در حال حاضر ایمیل جدیدی در ------ من از جاوید وجود دارد",
          "choices": [
            "کانادا",
            "کمی",
            "مقام",
            "صندوق ورودی"
          ],
          "answer": "صندوق ورودی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "لطفا برترین های دهه چهل را در ------ پخش کن",
          "choices": [
            "ارتش",
            "توان",
            "پاندورا",
            "مقدس"
          ],
          "answer": "پاندورا",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "یک ------ رزرو کن",
          "choices": [
            "تاکسی",
            "جشن",
            "گرفته",
            "اتحاد"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "آیا راهی هست که دست به کار شوی و تقویم ------ من را پاک کنی",
          "choices": [
            "همین ماه",
            "استاد",
            "بیت",
            "دادن"
          ],
          "answer": "همین ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "باید به یاد داشته باشم که ------ به مغازه بروم",
          "choices": [
            "برنامه",
            "قبل از بسته شدن",
            "بین",
            "کنید"
          ],
          "answer": "قبل از بسته شدن",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "وضع ترافیک بیرون ------ من چطور است",
          "choices": [
            "موجود",
            "شورای",
            "اهالی",
            "آفیس"
          ],
          "answer": "آفیس",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن ------ چراغ‌ها را خاموش کنم",
          "choices": [
            "گروه",
            "محمد",
            "بزرگ‌ترین",
            "تا ده دقیقه‌ی دیگر"
          ],
          "answer": "تا ده دقیقه‌ی دیگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "درباره‌ی ------ به علی ایمیل بفرست",
          "choices": [
            "برج",
            "جلسه",
            "نیز",
            "تهیه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ امسال چند شنبه ست",
          "choices": [
            "نخست",
            "شب یلدا",
            "قرآن",
            "کرمان"
          ],
          "answer": "شب یلدا",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لطفا به ------ زنگ بزن و شماره هفت را سفارش بده",
          "choices": [
            "بهترین",
            "رستوران پیانو",
            "گاه",
            "اعدام"
          ],
          "answer": "رستوران پیانو",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "هی غلی تعریف ------ چیست",
          "choices": [
            "دستور آشپزی",
            "ه",
            "سمت",
            "بعدها"
          ],
          "answer": "دستور آشپزی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "جزییات سهام ------ را بده",
          "choices": [
            "دیده",
            "تاکنون",
            "موتورولا",
            "انگلستان"
          ],
          "answer": "موتورولا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "گوگل آدرس ایمیل جدیدی را برای ------ که جمعه اضافه کردم پیدا کن",
          "choices": [
            "می‌کند",
            "روابط",
            "موتور",
            "علی"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "چه ------ نزدیک هستند",
          "choices": [
            "کالیفرنیا",
            "آغاز",
            "حوزه",
            "قهوه‌خانه‌هایی"
          ],
          "answer": "قهوه‌خانه‌هایی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "این آهنگ ها را ------ کن",
          "choices": [
            "پخش مجدد",
            "بنابر",
            "نیروی",
            "یا"
          ],
          "answer": "پخش مجدد",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_settings"
        },
        {
          "question": "آخرین تیترهای خبری ------ را برای من بخوان",
          "choices": [
            "کلیسای",
            "مهم",
            "سایت روزنامه شرق",
            "فارسی"
          ],
          "answer": "سایت روزنامه شرق",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "اطلاعات تقویم را برای ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "قمری",
            "توسط",
            "جهت",
            "ازدواج علی"
          ],
          "answer": "ازدواج علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار ------ چه هست",
          "choices": [
            "زاده",
            "بی. بی. سی.",
            "دسترسی",
            "بودند"
          ],
          "answer": "بی. بی. سی.",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که ------ و سه شنبه به باشگاه بروم",
          "choices": [
            "فی",
            "الکتریکی",
            "هر دوشنبه",
            "مردان"
          ],
          "answer": "هر دوشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را تعریف کن",
          "choices": [
            "اقتصاد",
            "ستاره",
            "بخش",
            "خوانندگان"
          ],
          "answer": "اقتصاد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "موسیقی ------ پخش کن",
          "choices": [
            "سوی",
            "می‌گوید",
            "مربع",
            "درهم"
          ],
          "answer": "درهم",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_settings"
        },
        {
          "question": "یک ------ با فیروز فردا ساعت شش بعدازظهر تنظیم کن",
          "choices": [
            "تعدادی",
            "سبب",
            "جلسه",
            "به"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "فقط یک ------ با رئیس من برنامه ریزی کن",
          "choices": [
            "بدین",
            "جلسه",
            "تلاش",
            "قرن"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا ------ را با عادل فردا ساعت نه شب اضافه کرده‌ای",
          "choices": [
            "نشان",
            "جلسه‌ای",
            "تقریباً",
            "بنام"
          ],
          "answer": "جلسه‌ای",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "من ------ قراره برم شنا یا محل کار",
          "choices": [
            "امروز",
            "تلویزیون",
            "بودند",
            "کشور"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لطفاً برای ------ ساعت شش بعدازظهر یادآوری بساز",
          "choices": [
            "انسانی",
            "کد",
            "جمعه",
            "پیوند"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک ------ با سوسیس از عطاویچ سفارش بده",
          "choices": [
            "پسر",
            "بشر",
            "پیتزا",
            "راست"
          ],
          "answer": "پیتزا",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "رویداد ------ با احمد را اضافه کن",
          "choices": [
            "ساخته",
            "ابتدا",
            "کتاب",
            "ملاقات"
          ],
          "answer": "ملاقات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "ساعت ------ زنگ بزن",
          "choices": [
            "باشگاه",
            "فضایی",
            "پنج صبح",
            "انجام"
          ],
          "answer": "پنج صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "دانشکده",
            "فهرست آهنگ های رقص",
            "ناحیه",
            "فرهنگ"
          ],
          "answer": "فهرست آهنگ های رقص",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "جاروبرقی",
            "جا",
            "آیت",
            "پیام"
          ],
          "answer": "جاروبرقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "در ------ چه می گذرد",
          "choices": [
            "مجلس",
            "کنونی",
            "محسوب",
            "مربوط"
          ],
          "answer": "مجلس",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "میتونی ------ را پخش کنی",
          "choices": [
            "توضیح",
            "فوتبال",
            "بخشی",
            "فایل صوتی بعدی"
          ],
          "answer": "فایل صوتی بعدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "آیا من ایمیلی از ------ دریافت کرده‌ام",
          "choices": [
            "ندا",
            "ساله",
            "هنگام",
            "دهستان"
          ],
          "answer": "ندا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ سفارش بده",
          "choices": [
            "آن",
            "چاپ",
            "نیاز",
            "هایدا"
          ],
          "answer": "هایدا",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "لطفاً یک ایمیل به ------ پیش‌نویس کن با درخواست مرخصی روز یکشنبه برای برنامه بعدی",
          "choices": [
            "شایان",
            "چپ",
            "نقشه",
            "یافت"
          ],
          "answer": "شایان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "ارتباط",
            "مونولوگ",
            "بی",
            "مرگ"
          ],
          "answer": "مونولوگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "معنی ------ چیست",
          "choices": [
            "توجه",
            "مردد",
            "قدیمی",
            "بوده"
          ],
          "answer": "مردد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "در مورد ------ تمام شکایت ها را بکش",
          "choices": [
            "کافه رویا",
            "امیر",
            "زبان‌های",
            "همچون"
          ],
          "answer": "کافه رویا",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "لیست ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "خواروبارها",
            "شکل",
            "مراکز",
            "بوده"
          ],
          "answer": "خواروبارها",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "اقتصاد ------ در مقایسه با اقتصاد شیراز چه جوریه",
          "choices": [
            "تبریز",
            "نامیده",
            "تصویر",
            "ق"
          ],
          "answer": "تبریز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ پخش کن.",
          "choices": [
            "جان",
            "شبکه",
            "اما",
            "رادیو جوان"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "یک ورودی در تقویم برای ------ روز شنبه صبح با احمد خلیلی و محبی در تقویم درست کن",
          "choices": [
            "فرزندان",
            "صبحانه‌ی دوم",
            "تا",
            "جلد"
          ],
          "answer": "صبحانه‌ی دوم",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک کپی از صورتحساب‌ها را از طریق ایمیل به ------ ارسال کن",
          "choices": [
            "نبود",
            "شعر",
            "طی",
            "کمیل"
          ],
          "answer": "کمیل",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "لطفا لیست ------ من را با یک گالن شیر دو درصد به روز کن",
          "choices": [
            "ضد",
            "خواروبار",
            "نامه",
            "رنگ"
          ],
          "answer": "خواروبار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "اولی ------ ساعت چنده",
          "choices": [
            "تئاتر",
            "سری",
            "داشتند",
            "نیویورک"
          ],
          "answer": "نیویورک",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "آیا من ------ قرار دارم",
          "choices": [
            "دو بعدازظهر",
            "مساحت",
            "ق",
            "کنترل"
          ],
          "answer": "دو بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "میلیون",
            "زنجان",
            "چشم",
            "حمل"
          ],
          "answer": "زنجان",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "نمایشگاه تاریخ ------ هزار و سیصد و نود و شش در را در تاریخ مربوطه یادداشت کن",
          "choices": [
            "چیزی",
            "ایالات",
            "مدرسه",
            "بیست و پنج فروردین"
          ],
          "answer": "بیست و پنج فروردین",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ چگونه تهیه می‌شود",
          "choices": [
            "برنج",
            "مراکز",
            "گیاهان",
            "اطلاعات"
          ],
          "answer": "برنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "به من بگو ------ چندم است",
          "choices": [
            "خورشیدی",
            "اطراف",
            "خلیج",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "یادت نرود روز ------ تولد برادرم را به من یادآوری کنی",
          "choices": [
            "سی و یک فروردین",
            "خورشیدی",
            "دار",
            "رودخانه"
          ],
          "answer": "سی و یک فروردین",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که من با ------ برای رویداد موضوع بازاریابی که فردا اتفاق می‌افتد جلسه‌ای دارم",
          "choices": [
            "پرواز",
            "مینا",
            "بازیگر",
            "فقط"
          ],
          "answer": "مینا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "چه غذاهای ------ در اطراف من است",
          "choices": [
            "جنسی",
            "ایرانی",
            "تخت",
            "سبز"
          ],
          "answer": "ایرانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "حل",
            "متوقف کن",
            "تعدادی",
            "سده"
          ],
          "answer": "متوقف کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "آیا من ------ هیچ هشدار تنظیم شده‌ای دارم",
          "choices": [
            "رضوی",
            "امروز",
            "شده‌است",
            "رده"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_query"
        },
        {
          "question": "------ تولد غزال است درسته",
          "choices": [
            "فی",
            "یازده اسفند",
            "درمان",
            "يا"
          ],
          "answer": "یازده اسفند",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "اوولی می‌توانی لطفاً ------ من را به تقویم من اضافه کنی",
          "choices": [
            "صد",
            "هم",
            "رزرو شام",
            "بریتانیا"
          ],
          "answer": "رزرو شام",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "محبوب ترین موزیک ------ من را پخش کن",
          "choices": [
            "نماینده",
            "کانتری",
            "امروزه",
            "درصد"
          ],
          "answer": "کانتری",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "باید تمام ------ امروز را تایید کنم",
          "choices": [
            "تاریخی",
            "جلسات",
            "استان‌های",
            "آلبوم"
          ],
          "answer": "جلسات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "جارو برقی",
            "نو",
            "اسپانیا",
            "مختلف"
          ],
          "answer": "جارو برقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "یک ------ با علی توحیدی برای ساعت دو و نیم بعدازظهر جمعه برنامه‌ریزی کن",
          "choices": [
            "آثار",
            "جلسه",
            "وب‌گاه",
            "کرمان"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "من ------ لازم دارم",
          "choices": [
            "جریان",
            "شلوار",
            "دار",
            "کاخ"
          ],
          "answer": "شلوار",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "پروفایل ------ را به‌روز رسانی کن",
          "choices": [
            "تغییر",
            "twitter",
            "نسخه",
            "سن"
          ],
          "answer": "twitter",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار ساعت ------ من را حذف کن",
          "choices": [
            "هشت صبح",
            "نگهداری",
            "شبکه",
            "مطالعه"
          ],
          "answer": "هشت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_remove"
        },
        {
          "question": "هر چیزی جدید از ------",
          "choices": [
            "عباس",
            "اینستا",
            "مطالعه",
            "بنیاد"
          ],
          "answer": "اینستا",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "------ نزدیک",
          "choices": [
            "پیتزا فروشی",
            "نقشه",
            "هفته",
            "پایه"
          ],
          "answer": "پیتزا فروشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "داد",
            "زمین",
            "فردا",
            "اوت"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "بیا با هم ------ بازی کنیم",
          "choices": [
            "شطرنج",
            "رشد",
            "تقریباً",
            "شهرداری"
          ],
          "answer": "شطرنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن که در ساعت ------ از فرودگاه محمد را بردارم",
          "choices": [
            "ملل",
            "شکل",
            "شش بعدازظهر",
            "گیری"
          ],
          "answer": "شش بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک آهنگی از آلبوم تقدیر ------ پخش کن",
          "choices": [
            "متر",
            "ترکیه",
            "شادمهر",
            "محدود"
          ],
          "answer": "شادمهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "می توانی برای ------ یک بلیط قطار رزرو کنی",
          "choices": [
            "نقاشی",
            "شرایط",
            "امروز",
            "موجب"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "------ دندانپزشکی من را شب قبل به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "صدا",
            "کشاورزی",
            "وقت",
            "متر"
          ],
          "answer": "وقت",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "اکتبر",
            "فهرست پنج",
            "نفت",
            "آذربایجان"
          ],
          "answer": "فهرست پنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "نوشته آخر من را در ------ به شرکت بانوج پست کن",
          "choices": [
            "ساعت",
            "فرانسوی",
            "twitter",
            "جان"
          ],
          "answer": "twitter",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "لطفا دو قسمت آخر ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "مونولوگ",
            "شمسی",
            "یافت",
            "زاده"
          ],
          "answer": "مونولوگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "آیا برای من یک ایمیل به ------ می‌نویسی",
          "choices": [
            "قاسم",
            "بزرگی",
            "ق",
            "نامزد"
          ],
          "answer": "قاسم",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "چطور ------ درست کنم",
          "choices": [
            "توضیح",
            "المپیک",
            "وارد",
            "پوره‌ی سیب زمینی"
          ],
          "answer": "پوره‌ی سیب زمینی",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "------ حس و حالت چطوریه",
          "choices": [
            "گونه",
            "امروز",
            "نمود",
            "فضایی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "هی من ------ یک سگ دیدم",
          "choices": [
            "تجاری",
            "شرق",
            "بازی",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ را پیدا کن که شامل مسائل مردان باشد",
          "choices": [
            "فایل های صوتی",
            "گیری",
            "حکومت",
            "آغاز"
          ],
          "answer": "فایل های صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ ماهان را از تقویم من حذف کن",
          "choices": [
            "جشن تولد",
            "وزارت",
            "ترکیب",
            "خیلی"
          ],
          "answer": "جشن تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "------ را برای این جمعه در ساعت تعیین کن",
          "choices": [
            "وقت دکتر",
            "گاهی",
            "تن",
            "رضوی"
          ],
          "answer": "وقت دکتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "گزارش آب و هوای ------",
          "choices": [
            "محمود",
            "سی",
            "این هفته",
            "لندن"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "سهام سایپا ------ چطور است",
          "choices": [
            "شیعه",
            "تاریخی",
            "امروز",
            "کردن"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "------ در کجا متولد شد",
          "choices": [
            "وی",
            "نوع",
            "دریایی",
            "مهدی بازرگان"
          ],
          "answer": "مهدی بازرگان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "صدا را ------ کاهش بده",
          "choices": [
            "وضعیت",
            "به نصف",
            "درآمد",
            "رتبه"
          ],
          "answer": "به نصف",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_down"
        },
        {
          "question": "olly برای من یک ------ در کرج پیدا کن که این آخر هفته باز باشد",
          "choices": [
            "بازدید",
            "باغ وحش یا پارک حیوانات",
            "نظر",
            "موزه"
          ],
          "answer": "باغ وحش یا پارک حیوانات",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "آیا ------ دستکش ها بدردم می خورد",
          "choices": [
            "علت",
            "شمار",
            "سه شنبه",
            "آزادی"
          ],
          "answer": "سه شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ خوب در نکا هست",
          "choices": [
            "بازی",
            "ایران",
            "دوچرخه فروشی",
            "تأثیر"
          ],
          "answer": "دوچرخه فروشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "بازی ------ رو باز کن",
          "choices": [
            "آن‌ها",
            "هدف",
            "استفاده",
            "کلش رویال"
          ],
          "answer": "کلش رویال",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "من باید بدانم ------ در رشت را از کجا بگیرم",
          "choices": [
            "محیط",
            "پیش",
            "میلیون",
            "بال مرغ"
          ],
          "answer": "بال مرغ",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "از ------ تا شش چه زمانی وقت آزاد دارم",
          "choices": [
            "کیلومتر",
            "وسیله",
            "تپه",
            "ساعت چهار"
          ],
          "answer": "ساعت چهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "زمان نزدیک‌ترین ------ را نشان بده",
          "choices": [
            "رادیو",
            "تئاتر",
            "استان‌های",
            "شبه"
          ],
          "answer": "تئاتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "------ زنگ هشدار را تنظیم کن",
          "choices": [
            "اندازه",
            "چهل دقیقه‌ی دیگر",
            "پایه",
            "اکنون"
          ],
          "answer": "چهل دقیقه‌ی دیگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "آیا نامه‌ای از ------ در مورد کار هست",
          "choices": [
            "به",
            "اکبر",
            "ماهان",
            "عدد"
          ],
          "answer": "ماهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "آیا هوا ------ است",
          "choices": [
            "سرد",
            "پرداخت",
            "عرضه",
            "رئیس"
          ],
          "answer": "سرد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "هیچ اخباری درباره ------ هست",
          "choices": [
            "حزب",
            "نمایش",
            "محیط زیست",
            "سال‌های"
          ],
          "answer": "محیط زیست",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "اوکی گوگل هوای ------ چطوریه",
          "choices": [
            "رشد",
            "بیستم فروردین هزار وسیصد و نود هفت",
            "نمایش",
            "دورهٔ"
          ],
          "answer": "بیستم فروردین هزار وسیصد و نود هفت",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "برنامه حرکت ------ به نکا را پیدا کن",
          "choices": [
            "جنگ",
            "تر",
            "اعداد",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "امسال ------ چند شنبه هست",
          "choices": [
            "پادشاهی",
            "شبکه",
            "برجسته",
            "بیست و هفتم خرداد"
          ],
          "answer": "بیست و هفتم خرداد",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "تو ------ کدوم فیلم در حال اجراست",
          "choices": [
            "تخت جمشید",
            "نامه",
            "نقش",
            "اختیار"
          ],
          "answer": "تخت جمشید",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "برایم بگو که ------ چه در حساب فیسبوک در آخر هفته گذاشته",
          "choices": [
            "است",
            "اجرام",
            "مریم",
            "اشعار"
          ],
          "answer": "مریم",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "معمولا",
            "ترس",
            "امنیت",
            "تاریخی"
          ],
          "answer": "ترس",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "به عنوان بازیکن دوم ------ بازی کن",
          "choices": [
            "زن",
            "شطرنج",
            "کند",
            "بهار"
          ],
          "answer": "شطرنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "فقط آهنگ های ------ را پخش کن لطفا",
          "choices": [
            "ابی",
            "تشکیل",
            "یکم",
            "سپاه"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "ساحل غربی",
            "جغرافیایی",
            "مسائل",
            "بود"
          ],
          "answer": "ساحل غربی",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "تعریف کن یک ------ چیست",
          "choices": [
            "نخستین",
            "برد",
            "جادوگر",
            "اولین"
          ],
          "answer": "جادوگر",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "من ------ صبح زود می روم",
          "choices": [
            "فاصله",
            "امروز",
            "حقوق",
            "جمهوری"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "قد ------ چقدره",
          "choices": [
            "اهل",
            "الناز شاکردوست",
            "زادگان",
            "خوانده"
          ],
          "answer": "الناز شاکردوست",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "الان در ------ ساعت هشت شب است در نیویورک ساعت چند است",
          "choices": [
            "جمع",
            "ایران",
            "امر",
            "مهر"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "------ را روشن تر کن",
          "choices": [
            "ساعت",
            "روستایی",
            "هنگام",
            "لامپ کنار مبل"
          ],
          "answer": "لامپ کنار مبل",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightup"
        },
        {
          "question": "روشنایی نور ------ را زیاد کن",
          "choices": [
            "آتش",
            "دارد",
            "ایوان جلویی",
            "اولین"
          ],
          "answer": "ایوان جلویی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightup"
        },
        {
          "question": "آیا ایمیلی از طرف مدرسه درباره ------ من وجود دارد",
          "choices": [
            "نیروی",
            "کنفرانس",
            "بنابر",
            "هوای"
          ],
          "answer": "کنفرانس",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "لطفا نام همه ------ در شعاع دو مایلی را به من بده",
          "choices": [
            "نام‌های",
            "تپه",
            "فروشگاه‌ها",
            "نمایش"
          ],
          "answer": "فروشگاه‌ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "آخرین ------ به نکا کی راه می افتد",
          "choices": [
            "قطار",
            "توزیع",
            "دوره",
            "باشگاه"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "هوای ------ آینده چطور است",
          "choices": [
            "خصوصی",
            "چهارشنبه",
            "بطور",
            "احمد"
          ],
          "answer": "چهارشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "برای یک ساعت دو ساعت و سه ساعت قبل از ------ هفته‌ی آینده اعلان بگذار",
          "choices": [
            "فاینال انگلیسی",
            "استرالیا",
            "گاه",
            "حکم"
          ],
          "answer": "فاینال انگلیسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "سریعترین مسیر به ------ مادربزرگم کدام است",
          "choices": [
            "شمال",
            "بزرگ",
            "خانه",
            "المپیک"
          ],
          "answer": "خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ دو بعدازظهر بنگاه ماشینم رو یک ساعت قبلش بهم اطلاع بده",
          "choices": [
            "یاد",
            "کردستان",
            "قرار",
            "ژوئن"
          ],
          "answer": "قرار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا برای رفتن به ------ روز خوبیه",
          "choices": [
            "ساحل",
            "بین‌المللی",
            "فیلم‌های",
            "علم"
          ],
          "answer": "ساحل",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "مطالعات",
            "آموزشی",
            "لامپ",
            "دوست"
          ],
          "answer": "لامپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lighton"
        },
        {
          "question": "دستور پخت ------ را برای من پیدا کن",
          "choices": [
            "ملل",
            "تقریباً",
            "اعدام",
            "سوپ جو"
          ],
          "answer": "سوپ جو",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "------ فایل صوتی چیست",
          "choices": [
            "گفت",
            "کانادا",
            "ناحیه",
            "بهترین"
          ],
          "answer": "بهترین",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "یک ------ به شرح زیر پست کن بخش پشتیبانی شرکت سایپا عملکرد بسیار بدی دارد و من کاملاً ناراضی هستم",
          "choices": [
            "ملل",
            "فلسفه",
            "توییت",
            "می‌تواند"
          ],
          "answer": "توییت",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "الآن ترافیک ------ چطوره",
          "choices": [
            "شورای",
            "پادشاهی",
            "ایرانیان",
            "خیابون مطهری"
          ],
          "answer": "خیابون مطهری",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ قهوه ای که می تونی رو برام درست کن",
          "choices": [
            "اغلب",
            "قوی ترین",
            "آزاد",
            "متفاوت"
          ],
          "answer": "قوی ترین",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "کارگردان",
            "کننده",
            "ماسه سنگی",
            "مقاومت"
          ],
          "answer": "ماسه سنگی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "علی به جای رنگ‌های روشن در ------ از رنگ تیره استفاده کن",
          "choices": [
            "خانه",
            "حاضر",
            "منابع",
            "انتشار"
          ],
          "answer": "خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم ایمیل های ------ از طرف سام را چک کنم",
          "choices": [
            "امروز",
            "ششم",
            "پایه",
            "اسماعیل"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "به من بگو ------ آینده چه خبر است",
          "choices": [
            "صدای",
            "پنج‌شنبه",
            "می‌تواند",
            "یافته"
          ],
          "answer": "پنج‌شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "برای من یادآوری از ------ من با کامران در جمعه آینده ارسال کن",
          "choices": [
            "ارزش",
            "روی",
            "مصرف",
            "جلسه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا ------ سفارش بیرون بر قبول می کند",
          "choices": [
            "بخشی",
            "عطاویچ",
            "پزشکی",
            "ویژه"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "با من ------ بازی کن",
          "choices": [
            "فصل",
            "تخته نرد",
            "علت",
            "صاحب"
          ],
          "answer": "تخته نرد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "در ------ باید با جواد در مورد سفر آخر هفته خودمان صحبت کنم",
          "choices": [
            "ارائه",
            "دوشنبه بیستم",
            "موسوی",
            "نتایج"
          ],
          "answer": "دوشنبه بیستم",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "مناظر ------ چگونه است",
          "choices": [
            "مراکش",
            "پروژه",
            "جوان",
            "روشن"
          ],
          "answer": "مراکش",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ را گوگل کن",
          "choices": [
            "صدای",
            "قهرمانی",
            "اسنپ",
            "قمری"
          ],
          "answer": "اسنپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "هیچکدام از ایمیل‌های جدید من از طرف ------ هست",
          "choices": [
            "خدا",
            "امروز",
            "آوا",
            "بازار"
          ],
          "answer": "آوا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "به ------ بگو از اینکه با من تماس گرفت ازش تشکر می‌کنم",
          "choices": [
            "ندا",
            "این",
            "مسلمانان",
            "رفته"
          ],
          "answer": "ندا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آخرین ایمیل از ------ فرهادی را نشان بده",
          "choices": [
            "لندن",
            "متفاوت",
            "فصل",
            "علی"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "علوم",
            "مجموعه",
            "رادیو راه",
            "بانک"
          ],
          "answer": "رادیو راه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "سید",
            "اقتصاد",
            "میلاد",
            "این منطقه زمانی"
          ],
          "answer": "این منطقه زمانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "برنامه حرکت ------ از نکا به ساری چیست",
          "choices": [
            "کشف",
            "یمن",
            "امروزه",
            "قطارها"
          ],
          "answer": "قطارها",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ ا پخش کن",
          "choices": [
            "ارائه",
            "زندگینامه",
            "مساحت",
            "داش آکل"
          ],
          "answer": "داش آکل",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "زنگ هشدار ------ را تنظیم کن",
          "choices": [
            "پنج صبح",
            "حقیقت",
            "اجازه",
            "نام‌های"
          ],
          "answer": "پنج صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "ساعت من را از منطقه زمانی فعلی به منطقه زمانی ------ تغییر بده",
          "choices": [
            "گفته",
            "بلکه",
            "توان",
            "مرکزی"
          ],
          "answer": "مرکزی",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "میشه لطفا ------ رو خاموش کنی",
          "choices": [
            "چشمه",
            "قدیمی",
            "جارو برقی",
            "نوع"
          ],
          "answer": "جارو برقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_off"
        },
        {
          "question": "به من بگو چه زمانی ------ به من ایمیل میده",
          "choices": [
            "اهالی",
            "تجاری",
            "ام",
            "ندا"
          ],
          "answer": "ندا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "من تعریفی از ------ جدید نیاز دارم",
          "choices": [
            "نشان",
            "هوایی",
            "ماشین لباسشویی ال جی",
            "سرزمین"
          ],
          "answer": "ماشین لباسشویی ال جی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "یک ------ در محله من برای امشب پیدا کن",
          "choices": [
            "رمان",
            "رویداد مناسب کودک",
            "زندگینامه",
            "ماه"
          ],
          "answer": "رویداد مناسب کودک",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "------ باید دستکش بپوشم",
          "choices": [
            "تغییر",
            "مطلق",
            "امشب",
            "افزایش"
          ],
          "answer": "امشب",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "به من بگو ------ چه زمانی متولد شد",
          "choices": [
            "ص",
            "نماید",
            "مدرسه",
            "اوباما"
          ],
          "answer": "اوباما",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "رادیو جوان در ------ پخش کن",
          "choices": [
            "تنها",
            "sirius",
            "سطح",
            "بنا"
          ],
          "answer": "sirius",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "چه برنامه‌ای برای ------ دارم",
          "choices": [
            "میراث",
            "زندگی",
            "این ماه",
            "شکل"
          ],
          "answer": "این ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ پخش کن",
          "choices": [
            "محیط",
            "فرانسوی",
            "ابی",
            "نبود"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "پایتخت ------ کجاست",
          "choices": [
            "دکتر",
            "قزاقستان",
            "چون",
            "حل"
          ],
          "answer": "قزاقستان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "چرا در ------ اینقدر برف می بارد",
          "choices": [
            "شهر من",
            "می‌گیرد",
            "موسیقی",
            "انقلاب"
          ],
          "answer": "شهر من",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "آهنگ های ------ پخش کن",
          "choices": [
            "سال‌های",
            "کیلومتری",
            "تشخیص",
            "پاپ"
          ],
          "answer": "پاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا ------ در فیس بوک پوست کرده",
          "choices": [
            "سایر",
            "علت",
            "هنری",
            "علی"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "------ ساعت ده صبح جلسه را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "بازگشت",
            "فردا",
            "کشورهای",
            "عبارت"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "فایل ------ را انتخاب کن",
          "choices": [
            "موسیقی سنتی",
            "برگزار",
            "زیبا",
            "می‌کرد"
          ],
          "answer": "موسیقی سنتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "یه ------ از رستوران سیب سفارش بده",
          "choices": [
            "غرب",
            "ساندویچ",
            "رود",
            "شهرستان"
          ],
          "answer": "ساندویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "------ را برای این هفته لغو کن",
          "choices": [
            "نظیر",
            "وقت دندانپزشکی",
            "جمهور",
            "رابطه"
          ],
          "answer": "وقت دندانپزشکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "از اینجا چقدر طول می کشد تا به ------ بروم",
          "choices": [
            "یاد",
            "بازدید",
            "ایستگاه قطار",
            "سیاه"
          ],
          "answer": "ایستگاه قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ به من گفته است که در مورد قیمت دستگاه ایمیلی ارسال خواهد کرد لطفاً بررسی کن که آیا آمده است",
          "choices": [
            "بنابراین",
            "نشانی",
            "امیر",
            "رودخانه"
          ],
          "answer": "امیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "قد ------ چقدر است",
          "choices": [
            "زمین",
            "‌ها",
            "علی دایی",
            "بخشی"
          ],
          "answer": "علی دایی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ من را یادآوری کن",
          "choices": [
            "سوی",
            "عبارتند",
            "جلسه",
            "مدتی"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آخرین یادآوری در مورد ------",
          "choices": [
            "تلاش",
            "علوم",
            "جلسه",
            "فی"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "بازی ------ من جمعه شب است",
          "choices": [
            "رضوی",
            "اروپا",
            "دختر",
            "بدن"
          ],
          "answer": "دختر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "تک",
            "حقیقت",
            "جاروبرقی رباتیک",
            "خیابان"
          ],
          "answer": "جاروبرقی رباتیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "ایا هیچ یادآوری برای ------ دارم",
          "choices": [
            "بزرگی",
            "امروز",
            "تحصیل",
            "تاکنون"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "می توانی لطفا برنامه حرکت چهار قطار بعدی به ------ را به من اطلاع بدهی",
          "choices": [
            "پول",
            "نکا",
            "تعدادی",
            "فارسی"
          ],
          "answer": "نکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ غذا از نشاط",
          "choices": [
            "تحویل",
            "توزیع",
            "ایستگاه",
            "بنابر"
          ],
          "answer": "تحویل",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "گزارش وضع هوای ------",
          "choices": [
            "می‌رود",
            "درآمد",
            "شبیه",
            "یزد"
          ],
          "answer": "یزد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ چه کارهایی باید انجام شود",
          "choices": [
            "امروز",
            "چرا",
            "براي",
            "خانوار"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "لیست ------ من را پیدا کن و آن را حذف کن",
          "choices": [
            "ده",
            "نو",
            "سابق",
            "خرید"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "لطفا رنگ لامپ ------ را عوض کن",
          "choices": [
            "جمهوری",
            "موتور",
            "حمام",
            "شیعه"
          ],
          "answer": "حمام",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "لطفا گزارش ترافیک ------ را به من بده",
          "choices": [
            "رخ",
            "جمهوری",
            "مکان",
            "امروز بعد از ظهر"
          ],
          "answer": "امروز بعد از ظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "آیا ------ بزودی می رسد اینجا",
          "choices": [
            "پیتزا",
            "رده",
            "تحصیل",
            "آغاز"
          ],
          "answer": "پیتزا",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "کتاب صوتی من از ------ را از ادامه پخش کن",
          "choices": [
            "نادر ابراهیمی",
            "كه",
            "شمال",
            "پروژه"
          ],
          "answer": "نادر ابراهیمی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "------ امیر چیست",
          "choices": [
            "ترکیه",
            "هیچ",
            "عوامل",
            "شماره تلفن"
          ],
          "answer": "شماره تلفن",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "اوولی یک قطعه خوب از نوازنده ------ مورد علاقه من پخش کن",
          "choices": [
            "ژوئن",
            "نو",
            "جاز",
            "حالی"
          ],
          "answer": "جاز",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا ------ آینده هوای رشت بارانی است",
          "choices": [
            "اجازه",
            "دیگری",
            "سه شنبه",
            "یونان"
          ],
          "answer": "سه شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "همه نامه‌های ------ را با کلمه تعطیلات در عنوان برای من پیدا کن",
          "choices": [
            "نگهداری",
            "علی",
            "ق",
            "برتر"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "یک شکایت در مورد ------ توئیت کن",
          "choices": [
            "هرمزگان",
            "مجله",
            "خدمات مشتریان دیجی کالا",
            "دانشجویان"
          ],
          "answer": "خدمات مشتریان دیجی کالا",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "------ من امسال چه روزی هست",
          "choices": [
            "متولد",
            "کنند",
            "تولد",
            "مردم"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ این اطراف هست که محصولات محلی داشته باشد",
          "choices": [
            "مناسبت‌ها",
            "بازار کشاورزی",
            "منظور",
            "گردید"
          ],
          "answer": "بازار کشاورزی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "الان چند نفر در ------ زندگی می کنند",
          "choices": [
            "حال",
            "آکسفورد",
            "عامل",
            "دریای"
          ],
          "answer": "آکسفورد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "از طریق اسپیکر های خودت برای من آهنگ ------ پخش کن",
          "choices": [
            "مدتی",
            "مشغول",
            "ریتمیک",
            "حاکم"
          ],
          "answer": "ریتمیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "رادیو را روشن کن و کانال ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "چنین",
            "دهد",
            "رادیو جوان",
            "ویکی‌پدیای"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "آیا بزرگترین اقیانوس ------ است",
          "choices": [
            "میلیون",
            "جهان اقیانوس آرام",
            "چندین",
            "دریاچه"
          ],
          "answer": "جهان اقیانوس آرام",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "آیا می توانی یک زنگ ساعت برای ------ تنظیم کنی",
          "choices": [
            "هفت صبح",
            "سی",
            "اطراف",
            "قتل"
          ],
          "answer": "هفت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "قیمت سهام باز شده کامپیوترهای ------ را به من بده",
          "choices": [
            "خواهد",
            "گوناگون",
            "acer",
            "شیمیایی"
          ],
          "answer": "acer",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "------ قسمت بعدی فایل صوتی",
          "choices": [
            "نزدیک",
            "سالگی",
            "شورای",
            "برو به"
          ],
          "answer": "برو به",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ که گوش می دادم را ادامه بده",
          "choices": [
            "اهل",
            "کشاورزی",
            "کتاب صوتی",
            "برنامه"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "برای ------ فردا ظهر در رستوران ایتالیایی بلامونیکا در تهران برنامه ریزی کن",
          "choices": [
            "قدیم",
            "دلیل",
            "شورای",
            "ناهار"
          ],
          "answer": "ناهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به ------ در مورد اینکه بسته من هرگز به موقع نمی‌رسد توئیت بزن",
          "choices": [
            "تحصیل",
            "دیجی کالا",
            "داد",
            "حمل"
          ],
          "answer": "دیجی کالا",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "من دیگر نیازی به مراجعه به ------ ندارم می‌شود آن رویداد را حذف کرد",
          "choices": [
            "بی‌بی‌سی",
            "آمریکا",
            "شوروی",
            "دکتر"
          ],
          "answer": "دکتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "siri چگونه رسانه‌های خبری به ------ واکنش نشان می‌دهند",
          "choices": [
            "اخیر",
            "روابط احتمالی ترامپ با روسیه",
            "استرالیا",
            "مستقل"
          ],
          "answer": "روابط احتمالی ترامپ با روسیه",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ در جمعه چه ساعتی شروع می‌شود",
          "choices": [
            "آلمانی",
            "بیست",
            "جلسه بازاریابی",
            "مربع"
          ],
          "answer": "جلسه بازاریابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "قرار ------ فردا را به تقویم اضافه کن",
          "choices": [
            "خیلی",
            "ها",
            "توان",
            "شام"
          ],
          "answer": "شام",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ من در روز چهاردهم لغو شود",
          "choices": [
            "فضای",
            "روم",
            "جلسه",
            "لندن"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "دوست دارم کمی ------ گوش بدم",
          "choices": [
            "ترس",
            "تولد",
            "آذر",
            "طبق"
          ],
          "answer": "ترس",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ مریم را بگو",
          "choices": [
            "من",
            "مهاجرت",
            "انسانی",
            "شماره‌ی تلفن همراه"
          ],
          "answer": "شماره‌ی تلفن همراه",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "صدا رو بذار ------",
          "choices": [
            "شناسی",
            "ریاست",
            "گونه",
            "روی صفر"
          ],
          "answer": "روی صفر",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_mute"
        },
        {
          "question": "طرز تهیه ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "یافته",
            "نان سیر",
            "کارهای",
            "بازار"
          ],
          "answer": "نان سیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ سی. ان. ان",
          "choices": [
            "امروز",
            "رهبری",
            "هایی",
            "شهرهای"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "بهترین ------ فروشی در این محدوده کدام است",
          "choices": [
            "سازی",
            "سازمان",
            "آخر",
            "پیتزا"
          ],
          "answer": "پیتزا",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "تمام ایمیل‌های ------ را بررسی کن",
          "choices": [
            "شکل",
            "آراد",
            "من",
            "سرعت"
          ],
          "answer": "آراد",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "تماس با ------ ام از طریق ایمیل",
          "choices": [
            "پیرامون",
            "مه",
            "ابن",
            "خانواده"
          ],
          "answer": "خانواده",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "ببین ------ زنگ هشدار ساعت ده صبح تنظیم شده",
          "choices": [
            "نظریه",
            "براساس",
            "جمهوری",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_query"
        },
        {
          "question": "پخش آهنگ ------ را حالا شروع کن",
          "choices": [
            "طبیعی",
            "صدام بزن",
            "سنگ",
            "کار"
          ],
          "answer": "صدام بزن",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "ساعت و تاریخ ------",
          "choices": [
            "حاکم",
            "شماره",
            "امروز",
            "مجلس"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم هر آهنگ ------ را گوش بدم به جز ابی و شادمهر",
          "choices": [
            "کلاسیکی",
            "قتل",
            "بعد",
            "همراه"
          ],
          "answer": "کلاسیکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "تقویم google یه رویداد برای ------ اضافه کن",
          "choices": [
            "سر",
            "گذشته",
            "کارهای",
            "بیست و یکم اسفند"
          ],
          "answer": "بیست و یکم اسفند",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا فایل صوتی ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "ژانویه",
            "دا",
            "شود",
            "برد"
          ],
          "answer": "دا",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "می توانی بعد از اینکه از خانه رفتم بیرون تا بروم آفیس یک ------ رزرو کنی",
          "choices": [
            "اسنپ",
            "ما",
            "باقی",
            "مواد"
          ],
          "answer": "اسنپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "چقدر مانده به ------ بعدی دکتر من",
          "choices": [
            "گیری",
            "وقت",
            "اوایل",
            "انتشارات"
          ],
          "answer": "وقت",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "برای این ------ ساعت نه صبح یک بلیط قطار یک طرفه رزرو کن",
          "choices": [
            "اند",
            "سه شنبه",
            "سوی",
            "رسیدن"
          ],
          "answer": "سه شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "------ را باز کن",
          "choices": [
            "آنها",
            "پاندورا",
            "اعلام",
            "پخش"
          ],
          "answer": "پاندورا",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "لامپ ها را در ------ خاموش کن",
          "choices": [
            "حمام",
            "نقاشی",
            "بنابر",
            "کرده"
          ],
          "answer": "حمام",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "الهه لطفا یک بلیط ------ به ساری برای من بخر",
          "choices": [
            "قابل",
            "قطار",
            "قدر",
            "نخست"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "تدوین",
            "لیست موسیقی آرامش بخش",
            "سلطان",
            "فعال"
          ],
          "answer": "لیست موسیقی آرامش بخش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا الان ------ پخش کن",
          "choices": [
            "رادیو ورزش",
            "وزارت",
            "دوست",
            "ترکی"
          ],
          "answer": "رادیو ورزش",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "موقعیت مکانی ------ امروز را به من بگو",
          "choices": [
            "اول",
            "جلسه های",
            "گاه",
            "مورد"
          ],
          "answer": "جلسه های",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "من نیاز به یک ایمیل برای ارسال به ------ در مورد مسائل خدماتم دارم",
          "choices": [
            "شرکت پارس آنلاین",
            "تدریس",
            "شدت",
            "درمان"
          ],
          "answer": "شرکت پارس آنلاین",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "تقویم مرا با ------ ای با ماهان و شهرزاد برای چهاردهم آذر در ساعت پنج و نیم عصر پر کن",
          "choices": [
            "موسوی",
            "جلسه",
            "ارائه",
            "خط"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "آمد",
            "رادیو کافه",
            "بخش‌های",
            "کمک"
          ],
          "answer": "رادیو کافه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "پلی لیست ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "مدرن",
            "برنده",
            "آموزشی",
            "شماره"
          ],
          "answer": "مدرن",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "به یک ------ نیاز دارم",
          "choices": [
            "بارانی بلند",
            "اسپانیا",
            "عرضه",
            "آمریکایی"
          ],
          "answer": "بارانی بلند",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ را تعریف کن",
          "choices": [
            "فلسفه",
            "تحت",
            "سر",
            "برخی"
          ],
          "answer": "فلسفه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "الهه مسیر رفتن به ------ را لازم دارم",
          "choices": [
            "خیابان کاج",
            "مجلس",
            "آنجا",
            "برنامه‌های"
          ],
          "answer": "خیابان کاج",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "به ------ از فایل صوتی برو لطفا",
          "choices": [
            "ارتباط",
            "قسمت بعد",
            "جهت",
            "می‌تواند"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "همان",
            "شهریور",
            "همراه",
            "جاروبرقی"
          ],
          "answer": "جاروبرقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "------ در مونولوگ را پخش کن لطفا",
          "choices": [
            "حمل",
            "اهالی",
            "قسمت جلو زده شده",
            "بسته"
          ],
          "answer": "قسمت جلو زده شده",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "از ------ ام یک اوبر بگیر",
          "choices": [
            "دلار",
            "خانه",
            "ش",
            "همچنین"
          ],
          "answer": "خانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "ايران",
            "مونولوگ",
            "کانادا",
            "خودش"
          ],
          "answer": "مونولوگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "فایل صوتی ------ من را از جایی که رها کردم پخش کن",
          "choices": [
            "توسط",
            "بودن",
            "رادیو راه",
            "اصلی"
          ],
          "answer": "رادیو راه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "من دوست دارم الان ------ بازی کنیم",
          "choices": [
            "jeopardy",
            "رئیس",
            "سرخ",
            "مراسم"
          ],
          "answer": "jeopardy",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "تعریف ------ چیست",
          "choices": [
            "عبور",
            "متنی",
            "درباره",
            "شبکه"
          ],
          "answer": "متنی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "چطور من می توانم ------ را روشن کنم",
          "choices": [
            "جارو برقی رباتیک",
            "آوریل",
            "سپاه",
            "کردند"
          ],
          "answer": "جارو برقی رباتیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "الان ------ ساعت چنده",
          "choices": [
            "لازم",
            "حفظ",
            "طور",
            "استانبول"
          ],
          "answer": "استانبول",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "اکنون به ------ ایمیلی بزن",
          "choices": [
            "رفت",
            "مامان",
            "مصرف",
            "المللی"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "چه فیلم‌هایی در ------ نزدیک من اکران می شود",
          "choices": [
            "دوم",
            "سبب",
            "سینماهای",
            "خلق"
          ],
          "answer": "سینماهای",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "------ پخش کن",
          "choices": [
            "گیاهان",
            "لیلا فروهر",
            "جوان",
            "نبود"
          ],
          "answer": "لیلا فروهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "میتوانم بدانم که در ------ چی جریان دارد",
          "choices": [
            "گردید",
            "مستقل",
            "رسانه‌های اجتماعی",
            "هوایی"
          ],
          "answer": "رسانه‌های اجتماعی",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "------ دوشنبه ست یا نه",
          "choices": [
            "تهیه",
            "رهبر",
            "عمومی",
            "هفدهم آبان"
          ],
          "answer": "هفدهم آبان",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "به نظر ------ می آید",
          "choices": [
            "وب‌گاه",
            "نام",
            "رضوی",
            "سرد"
          ],
          "answer": "سرد",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "روز ------",
          "choices": [
            "درمان",
            "هشت",
            "هایی",
            "بیست و دوم اردیبهشت"
          ],
          "answer": "بیست و دوم اردیبهشت",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "چراغ‌های ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "اختیار",
            "زندان",
            "اتاق خواب",
            "متن"
          ],
          "answer": "اتاق خواب",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "جمع",
            "فصل",
            "همدان",
            "تخت"
          ],
          "answer": "همدان",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "بهترین مسیر به ------ چیست",
          "choices": [
            "آنها",
            "ایران",
            "ریشه",
            "وب"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ چند ساله است",
          "choices": [
            "داستان",
            "اشعار",
            "زیاد",
            "تام کروز"
          ],
          "answer": "تام کروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "به ------ برو",
          "choices": [
            "مقدار",
            "قسمت بعد",
            "محله",
            "می‌کردند"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "زنگ ساعت را برای ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "مدیریت",
            "بی",
            "جوان",
            "پنج صبح"
          ],
          "answer": "پنج صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "الان در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "ساده",
            "نیشابور",
            "سوم",
            "مربوط"
          ],
          "answer": "نیشابور",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "وقتی تو ------ ام رادیو آوا پخش کن.",
          "choices": [
            "علوم",
            "کشاورزی",
            "آشپزخانه",
            "رنگ"
          ],
          "answer": "آشپزخانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "صدای بلندگو را ------ تغییر بده",
          "choices": [
            "به شصت و پنج درصد",
            "علاوه",
            "پایان",
            "کوچک"
          ],
          "answer": "به شصت و پنج درصد",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_up"
        },
        {
          "question": "مشخصه جغرافیایی ------ چیست",
          "choices": [
            "هند",
            "انسانی",
            "برای",
            "دانشکده"
          ],
          "answer": "هند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "زنگ ساعت ------ را غیرفعال کن",
          "choices": [
            "مانند",
            "همراه",
            "تاریخی",
            "ده صبح"
          ],
          "answer": "ده صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_remove"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ به ساری برای من رزرو کن",
          "choices": [
            "سرزمین",
            "قطار",
            "محصولات",
            "توزیع"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "لامپ اتاق ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "ملی",
            "تئاتر",
            "هال",
            "هستند"
          ],
          "answer": "هال",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "آیا هیچ مکان ------ در ساری وجود دارد",
          "choices": [
            "لبنانی",
            "دنیا",
            "درآمد",
            "متفاوت"
          ],
          "answer": "لبنانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "------ من را از ادامه پخش کن",
          "choices": [
            "نقشه",
            "بیشتر",
            "کتاب صوتی",
            "تعیین"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "قیمت سهام ------ امروز چقدر است",
          "choices": [
            "احتمال",
            "مشخص",
            "ق",
            "نایک"
          ],
          "answer": "نایک",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "لامپ ------ من رو خاموش کن",
          "choices": [
            "ادامه",
            "پول",
            "دفتر",
            "اتاق خواب"
          ],
          "answer": "اتاق خواب",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "آیا ------ علی در مخاطبین من است",
          "choices": [
            "شماره منزل",
            "یافته",
            "روشن",
            "خمینی"
          ],
          "answer": "شماره منزل",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "------ را توصیف کن",
          "choices": [
            "هدست",
            "غرب",
            "آزادی",
            "تئاتر"
          ],
          "answer": "هدست",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ هفتگی در ساعت یک بعدازظهر را به تقویم اضافه کن",
          "choices": [
            "نیویورک",
            "بعدی",
            "فروش",
            "تلفن"
          ],
          "answer": "تلفن",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "برایم از ------ آهنگ پخش کن",
          "choices": [
            "محل",
            "توسط",
            "ابی",
            "نشده"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "چطور ------ درست کنم",
          "choices": [
            "پاپ",
            "نیروی",
            "می‌گوید",
            "ماکارونی"
          ],
          "answer": "ماکارونی",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "من باید لیستی از ------ تهیه کنم",
          "choices": [
            "مربوط",
            "مراسم",
            "کارگردان",
            "صورتحساب‌های سررسید شده"
          ],
          "answer": "صورتحساب‌های سررسید شده",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "اوولی بیا به ------ ایمیل بزنیم",
          "choices": [
            "علی",
            "هر",
            "شمالی",
            "ماشین"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آخرین فایل صوتی ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "برنامه‌های",
            "گوناگون",
            "مونولوگ",
            "کرد"
          ],
          "answer": "مونولوگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "اخبار ------",
          "choices": [
            "تصادف قطار",
            "میراث",
            "توان",
            "شخصی"
          ],
          "answer": "تصادف قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "بیا ------ بازی کنیم",
          "choices": [
            "چکرز",
            "روستایی",
            "قتل",
            "بدین"
          ],
          "answer": "چکرز",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "------ را توصیف کن",
          "choices": [
            "پنج",
            "ماسه سنگ",
            "قبلی",
            "قسمت"
          ],
          "answer": "ماسه سنگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "به فرکانس ------ برو",
          "choices": [
            "باقی",
            "رادیو جوان",
            "برخی",
            "نقاط"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "در یک ------ زنگ هشدار تنظیم کن",
          "choices": [
            "می‌دهد",
            "میلاد",
            "ساعت",
            "کنیم"
          ],
          "answer": "ساعت",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "وضع ترافیک ------ چطور است",
          "choices": [
            "تهران",
            "بازگشت",
            "دنبال",
            "کشورهای"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "میتونیم بازی ------ را انجام بدیم",
          "choices": [
            "قمری",
            "گرز ثریت",
            "رسید",
            "بندی"
          ],
          "answer": "گرز ثریت",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "لطفا آهنگ ------ پخش کن",
          "choices": [
            "رپ",
            "لازم",
            "می‌باشد",
            "اکتبر"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ من را روشن کن",
          "choices": [
            "عراق",
            "نتایج",
            "جارو برقی",
            "یا"
          ],
          "answer": "جارو برقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "برای من یک بلیط ------ برای سه خرداد بگیر",
          "choices": [
            "برخی",
            "قطار",
            "مرکزی",
            "مجموعه"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "من نیاز دارم که تو ساعت ------ در منطقه زمانی مرکزی را به منطقه زمانی شرقی تبدیل کنی",
          "choices": [
            "قرار",
            "نه صبح",
            "تئاتر",
            "طبق"
          ],
          "answer": "نه صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "میتونی لطفا منطقه ز------نی را به منطقه ز------نی ------ تغییر بدی",
          "choices": [
            "اثر",
            "پرواز",
            "ما",
            "نیز"
          ],
          "answer": "ما",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "اسم پایتخت ------",
          "choices": [
            "دورهٔ",
            "بلند",
            "کنار",
            "نیجریه"
          ],
          "answer": "نیجریه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفاً برای ------ در اسفند ماه جلسه کاری را ساعت دوازده ظهر بگذار",
          "choices": [
            "هر پنج‌شنبه",
            "ابتدا",
            "فقط",
            "ارتش"
          ],
          "answer": "هر پنج‌شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را جاروبرقی بکش",
          "choices": [
            "نوعی",
            "آشپزخانه",
            "افزایش",
            "دهد"
          ],
          "answer": "آشپزخانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "برنامه ریزی جدید برای ------ فردا انجام بده",
          "choices": [
            "ولایت",
            "تعداد",
            "شهرت",
            "جلسه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لامپ در ------ خاموش",
          "choices": [
            "راه",
            "دنیا",
            "اشپزخانه",
            "انسانی"
          ],
          "answer": "اشپزخانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بفرست",
          "choices": [
            "ندا",
            "راک",
            "چشم",
            "هنری"
          ],
          "answer": "ندا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "جزئیات ------ آینده سال دو هزار و هفده را برای من بگیر",
          "choices": [
            "اردیبهشت",
            "اسکار",
            "نیروی",
            "می‌کنند"
          ],
          "answer": "اسکار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "لطفا جلسه ------ با مشتریان را نشان بده",
          "choices": [
            "روستا",
            "امروز",
            "حقیقت",
            "را"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "چه فیلم‌هایی در ------ نمایش داده می‌شود",
          "choices": [
            "سینما بهمن",
            "کتابخانه",
            "بسیار",
            "بزرگترین"
          ],
          "answer": "سینما بهمن",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_movies"
        },
        {
          "question": "سهام ------ چیست",
          "choices": [
            "ندارد",
            "برده",
            "آی بی ام",
            "ایجاد"
          ],
          "answer": "آی بی ام",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "یک ------ برایم بگیر لطفا",
          "choices": [
            "دارد",
            "اسنپ",
            "پیام",
            "روشن"
          ],
          "answer": "اسنپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "------ بارانی خواهد بود",
          "choices": [
            "اطلاعات",
            "اساس",
            "بعد",
            "فردا"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "شنونده ------ باش",
          "choices": [
            "بر",
            "زمان",
            "رادیو راه",
            "وزیر"
          ],
          "answer": "رادیو راه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "------ این جمعه",
          "choices": [
            "جلسه",
            "سطح",
            "عوامل",
            "تقسیمات"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "نزدیک‌ترین ------ ایرانی کجاست",
          "choices": [
            "ریشه",
            "رستوران",
            "شکل",
            "ممکن"
          ],
          "answer": "رستوران",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "می‌توانی زمان حرکت ------ به شهر نیشابور را من بدهی",
          "choices": [
            "قطار",
            "نژاد",
            "معروف",
            "حالت"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "پاسخ سریع به ------ پس لطفا یک ایمیل بفرست",
          "choices": [
            "تلویزیون",
            "جواد",
            "یعنی",
            "هند"
          ],
          "answer": "جواد",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "می‌توانی ببینی که آیا ------ هنوز به ایمیل من پاسخ داده است یا خیر",
          "choices": [
            "شمال",
            "لندن",
            "جدید",
            "امیر"
          ],
          "answer": "امیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "میشه لطفا ------ را پخش کنی",
          "choices": [
            "گوناگون",
            "قسمت بعد",
            "پهلوی",
            "حد"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "آیا تعریف ------ را می دانی",
          "choices": [
            "سرزمین",
            "بازی",
            "مدرسه",
            "اعدام"
          ],
          "answer": "مدرسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "سلام اوولی لطفا یک یادآور برای ------ فردا ساعت ده صبح تنظیم کن",
          "choices": [
            "نویسندگان",
            "جلسه",
            "باقی",
            "علیه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به ------ رادیو کافه برو",
          "choices": [
            "نوامبر",
            "بانک",
            "باستانی",
            "قسمت بعد"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "ایا ------ است یا یکشنبه",
          "choices": [
            "استان‌های",
            "هجدهم دوشنبه",
            "ثبت",
            "شب"
          ],
          "answer": "هجدهم دوشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "بالاترین ------ هفته پیش رو چند درجه خواهد بود",
          "choices": [
            "دمای",
            "ای",
            "برجسته",
            "بنابر"
          ],
          "answer": "دمای",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "همه رویدادهای ------ من را با علی یزدانی پیدا و حذف کن",
          "choices": [
            "هنر",
            "عضو",
            "آخر هفته",
            "زندگی"
          ],
          "answer": "آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "بیا به ------ گوش بدیم",
          "choices": [
            "اتحاد",
            "مشخص",
            "باب",
            "پستچی"
          ],
          "answer": "پستچی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "با کدام مخاطب ------ است که تماس نگرفته‌ام",
          "choices": [
            "شده‌است",
            "درگاه",
            "حاصل",
            "دوازده ماه"
          ],
          "answer": "دوازده ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "بیزنس من را در ------ پوست کن",
          "choices": [
            "توئیتر",
            "توان",
            "چین",
            "پرداخت"
          ],
          "answer": "توئیتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "لطفا همه ------ امروز را حذف کن",
          "choices": [
            "زمانی",
            "مدت",
            "قرارهای",
            "مهر"
          ],
          "answer": "قرارهای",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "من باید ------ هفته‌ی آینده را در تقویم بگذارم",
          "choices": [
            "می‌گیرد",
            "وب",
            "ناهار",
            "صد"
          ],
          "answer": "ناهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ چند ساله است",
          "choices": [
            "فرزندان",
            "مي",
            "سارا نایینی",
            "اثر"
          ],
          "answer": "سارا نایینی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "صدا را ------ افزایش بده",
          "choices": [
            "زیرا",
            "به هفتاد درصد",
            "چه",
            "نمود"
          ],
          "answer": "به هفتاد درصد",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_up"
        },
        {
          "question": "یک یادآوری برای ------ دخترم تنظیم کن",
          "choices": [
            "اوایل",
            "تولد",
            "شیراز",
            "حقوق"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "اگر من پنج ------ داشته باشم به دلار استرالیا چقدر می شود",
          "choices": [
            "شاعران",
            "تفسیر",
            "دلار آمریکا",
            "نظیر"
          ],
          "answer": "دلار آمریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "آیا آنها سرویس ------ هم دارند",
          "choices": [
            "بیرون بر",
            "شرکت",
            "لیگ",
            "ايران"
          ],
          "answer": "بیرون بر",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "چه وقایعی در ------ است",
          "choices": [
            "بیست و نه آبان",
            "دوباره",
            "یا",
            "برنامه‌های"
          ],
          "answer": "بیست و نه آبان",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "علی من ------ به فروشگاه مواد غذایی می روم",
          "choices": [
            "امروز",
            "زن",
            "لیگ",
            "شده‌اند"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "ایمیل‌ها را برای ایمیل‌های خوانده نشده ------ بررسی کن",
          "choices": [
            "زادگان",
            "اسرائیل",
            "مامان",
            "درصد"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "یک یادآوری برای ------ در ساعت دو بعدازظهر تنظیم کن",
          "choices": [
            "امیر",
            "آمریکا",
            "یادکرد",
            "چهارشنبه‌ها"
          ],
          "answer": "چهارشنبه‌ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "می‌توانی ------ امروز من را بخوانی",
          "choices": [
            "جلسه‌های",
            "نفت",
            "اسلام",
            "قهرمان"
          ],
          "answer": "جلسه‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "می‌توانی ------ را روشن کنی",
          "choices": [
            "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
            "شمسی",
            "باستان",
            "مربع"
          ],
          "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_on"
        },
        {
          "question": "همه آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "ما",
            "دسته",
            "ابی",
            "قابل"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "به من بگو معنی کلمه ------ چیست",
          "choices": [
            "برنامه",
            "فارس",
            "زیاد",
            "ارگانیسم"
          ],
          "answer": "ارگانیسم",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "میتونی در فایل صوتی یک قسمت ------",
          "choices": [
            "ترتیب",
            "به عقب برگردی",
            "مهدی",
            "مطالعه"
          ],
          "answer": "به عقب برگردی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "در آن ------ که دیروز برگزار شد چه دستاوردی داشتیم",
          "choices": [
            "معمولاً",
            "جلسه",
            "بدست",
            "دقیقه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ بفرست",
          "choices": [
            "استاندارد",
            "یادکرد",
            "علی",
            "کوچک"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آیا از ------ ایمیلی دریافت کرده‌ام",
          "choices": [
            "فرانسه",
            "جای",
            "دین",
            "پدرم"
          ],
          "answer": "پدرم",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "لطفاً تاریخ ------ را علامت‌گذاری کن و یادآوری را روی پنج بعدازظهر تنظیم کن تا با آقای علی قراری داشته باشم",
          "choices": [
            "طریق",
            "نهم اسفند نود و پنج",
            "آبی",
            "ثابت"
          ],
          "answer": "نهم اسفند نود و پنج",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "اصفهان",
            "ژانویه",
            "جاده",
            "تحقیقات"
          ],
          "answer": "اصفهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ برنامه ی استراحت و آشپزی داریم",
          "choices": [
            "کرمان",
            "جمله",
            "خویش",
            "این آخر هفته"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آخرین باری که با ------ تماس گرفتم کی بود",
          "choices": [
            "محمد احمدی",
            "پیش",
            "سید",
            "مهر"
          ],
          "answer": "محمد احمدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "------ را در روز چهارشنبه در ساعت سه بعدازظهر در اتاق تنظیم کن",
          "choices": [
            "اساس",
            "خوانندگان",
            "ادامه",
            "جلسه‌ای"
          ],
          "answer": "جلسه‌ای",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ چند شنبه هست",
          "choices": [
            "خون",
            "قرن",
            "بیست و دوم این ماه",
            "ترکیب"
          ],
          "answer": "بیست و دوم این ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "به ------ و سپس به صفحه‌ی ندا برو و یک تولد ت مبارک ندا با علامت تعجب در صفحه‌اش پست کن",
          "choices": [
            "تبریز",
            "سده",
            "فیس‌بوک",
            "نوشته"
          ],
          "answer": "فیس‌بوک",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ را برای من بگیر",
          "choices": [
            "جلسه امروز",
            "برجسته",
            "خان",
            "همیشه"
          ],
          "answer": "جلسه امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "نرم",
            "چین",
            "میرزا",
            "گرام ماسالا"
          ],
          "answer": "گرام ماسالا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "آیا ------ است",
          "choices": [
            "فردا پنج‌شنبه",
            "حال",
            "گیتار",
            "چپ"
          ],
          "answer": "فردا پنج‌شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "در مورد ------ بیشتر نشانم بده",
          "choices": [
            "خصوصی",
            "انتخابات ریاست جمهوری",
            "برادر",
            "کنترل"
          ],
          "answer": "انتخابات ریاست جمهوری",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ رویدادهای جالبی در ساری وجود دارد",
          "choices": [
            "بانک",
            "مردم",
            "امروز",
            "نمایش"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "چه ماده‌ای را می‌توان جایگزین ------ کرد",
          "choices": [
            "شمار",
            "آن‌ها",
            "شراب سفید",
            "عامل"
          ],
          "answer": "شراب سفید",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "آیا اخبار جدید وگان در ------ وجود دارد",
          "choices": [
            "فیسبوک",
            "اين",
            "معرفی",
            "شخص"
          ],
          "answer": "فیسبوک",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "موزیک ------ پخش کن",
          "choices": [
            "آن‌ها",
            "توجه",
            "معنی",
            "رپ"
          ],
          "answer": "رپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا من ایمیل جدیدی از ------ دارم",
          "choices": [
            "مدیریت",
            "اصفهان",
            "نتیجه",
            "امیر"
          ],
          "answer": "امیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "قیمت نهایی ------ چقدر است",
          "choices": [
            "کمتر",
            "سایپا",
            "بلکه",
            "کشتی"
          ],
          "answer": "سایپا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "ایمیل به ------ من بفرست",
          "choices": [
            "کد",
            "برادر",
            "زندان",
            "کارهای"
          ],
          "answer": "برادر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "جاروبرقی roomba",
            "جایزه",
            "خاطر",
            "قابل"
          ],
          "answer": "جاروبرقی roomba",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "------ را بازی کن",
          "choices": [
            "آورد",
            "درون",
            "کریکت",
            "هند"
          ],
          "answer": "کریکت",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_game"
        },
        {
          "question": "------ خوب هستش",
          "choices": [
            "خیلی",
            "نمود",
            "خان",
            "اسلو راک"
          ],
          "answer": "اسلو راک",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_likeness"
        },
        {
          "question": "لطفا یک هشدار در ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "پنج بعدازظهر",
            "ه",
            "قدیم",
            "تهیه"
          ],
          "answer": "پنج بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "یک کانال رادیویی روشن کن که ------ پخش کنه",
          "choices": [
            "فرمان",
            "جوک های خوب",
            "الله",
            "مطلق"
          ],
          "answer": "جوک های خوب",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "تاریخ تولد ------ چه زمانی است",
          "choices": [
            "شهاب حسینی",
            "روی",
            "اعداد",
            "سفر"
          ],
          "answer": "شهاب حسینی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "------ بزار",
          "choices": [
            "شخصیت",
            "کشته",
            "نام",
            "اسپاتیفای"
          ],
          "answer": "اسپاتیفای",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "آیا ------ بیرون غذا تحویل می دهد",
          "choices": [
            "عطاویچ",
            "یمن",
            "اقتصادی",
            "تاریخ"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ اینجا برف می بارد",
          "choices": [
            "ایستگاه",
            "این آخر هفته",
            "فرزندان",
            "زیاد"
          ],
          "answer": "این آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا می‌توانی لطفا یک مورد را به لیست ------ من اضافه کنی",
          "choices": [
            "فصل",
            "چاپ",
            "خواروبار",
            "ارتش"
          ],
          "answer": "خواروبار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "من ------ ترفیع گرفتم خیلی حس خوبی داشت",
          "choices": [
            "امروز",
            "کالیفرنیا",
            "حزب",
            "حالی"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ پخش کن",
          "choices": [
            "کل",
            "شب",
            "آنان",
            "c. n. n."
          ],
          "answer": "c. n. n.",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "کباب ------ من کی می رسه",
          "choices": [
            "واحد",
            "ترکی",
            "آخرین",
            "کیلومتر"
          ],
          "answer": "ترکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_query"
        },
        {
          "question": "صدا رو ------ زیاد کن.",
          "choices": [
            "تا آخر",
            "یکدیگر",
            "جرم",
            "شیراز"
          ],
          "answer": "تا آخر",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_other"
        },
        {
          "question": "یک وعده ------ از رستوران تورنج سفارش بده",
          "choices": [
            "فسنجان",
            "غربی",
            "دنبال",
            "پا"
          ],
          "answer": "فسنجان",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "وضع ترافیک در ------ چطور است",
          "choices": [
            "ساری",
            "اخیر",
            "پنج",
            "کوتاه"
          ],
          "answer": "ساری",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "مقابل",
            "ان",
            "شدند",
            "بندرعباس"
          ],
          "answer": "بندرعباس",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "من می‌خوام ------ رو بشنوم",
          "choices": [
            "عشق من",
            "وی",
            "شمسی",
            "فرانسوی"
          ],
          "answer": "عشق من",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "یک بلیط ------ برای مسافرت رزرو کن",
          "choices": [
            "سخت",
            "مارس",
            "حدود",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "نرخ مبادله بین ------ و دلار آمریکا چیست",
          "choices": [
            "غرب",
            "یافته",
            "پوند استرلینگ",
            "دسته"
          ],
          "answer": "پوند استرلینگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "------ از شادمهر را پخش کن",
          "choices": [
            "وب‌گاه",
            "صد",
            "ترس",
            "شدت"
          ],
          "answer": "ترس",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "ترافیک ------ خیلی سبک است",
          "choices": [
            "بی‌بی‌سی",
            "میلادی",
            "ساری",
            "جشن"
          ],
          "answer": "ساری",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "جزئیات تماس ------ چیست",
          "choices": [
            "زمینه",
            "بهروز",
            "خویش",
            "فعال"
          ],
          "answer": "بهروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "آیا هوای ------ بالای صفر می رود",
          "choices": [
            "گرفت",
            "منتشر",
            "تخت",
            "چهارشنبه"
          ],
          "answer": "چهارشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "اوایل",
            "کارگردان",
            "لیست اجرا",
            "کنونی"
          ],
          "answer": "لیست اجرا",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "چطور ------ درست کنم",
          "choices": [
            "پیتزا",
            "توسعه",
            "انتشارات",
            "عدد"
          ],
          "answer": "پیتزا",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "الآن هوای ------ چقدر گرم است",
          "choices": [
            "پنج",
            "حد",
            "بیرجند",
            "برابر"
          ],
          "answer": "بیرجند",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ در خیابان اصلی زندگی میکند",
          "choices": [
            "مشاهده",
            "داشتن",
            "ماده",
            "امیر نوری"
          ],
          "answer": "امیر نوری",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "تیتر روزنامه ------ چیست",
          "choices": [
            "ملل",
            "همشهری",
            "بر",
            "شهرداری"
          ],
          "answer": "همشهری",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "فهرست ------ معلق را به من نشان بده",
          "choices": [
            "جلسات",
            "اوت",
            "گذاری",
            "مجله"
          ],
          "answer": "جلسات",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار درباره ------ چیست",
          "choices": [
            "روش",
            "ممنوعیت مسافرت توسط ترامپ",
            "سر",
            "حد"
          ],
          "answer": "ممنوعیت مسافرت توسط ترامپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "فقط ------ از هزار و سیصد و هفتاد پخش کن",
          "choices": [
            "ایران",
            "پایین",
            "علیرضا افتخاری",
            "پسر"
          ],
          "answer": "علیرضا افتخاری",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "تعریف ------ را چک کن",
          "choices": [
            "هستند",
            "دمدمی مزاج",
            "کمک",
            "ما"
          ],
          "answer": "دمدمی مزاج",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ من کی است",
          "choices": [
            "كه",
            "گیری",
            "وقت نهار",
            "شبیه"
          ],
          "answer": "وقت نهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "من به زنگ هشدار ساعت ------ نیاز دارم",
          "choices": [
            "گل",
            "رابطه",
            "بهترین",
            "نه شب"
          ],
          "answer": "نه شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "معنی ------ چیست",
          "choices": [
            "هشت",
            "پرداخت",
            "فوق العاده",
            "مراکز"
          ],
          "answer": "فوق العاده",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "اوولی لیست ------ را برایم بخوان",
          "choices": [
            "شعر",
            "عبور",
            "روستاهای",
            "خواروبارم"
          ],
          "answer": "خواروبارم",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "آیا هوای ------ آینده آفتابی خواهد بود",
          "choices": [
            "شماره",
            "سه شنبه",
            "نامزد",
            "روزنامه"
          ],
          "answer": "سه شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "بنابراین",
            "اجرا",
            "لامپ",
            "پادشاهی"
          ],
          "answer": "لامپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "آیا ------ نرخ ارز تغییری کرده است",
          "choices": [
            "دادگاه",
            "سطح",
            "خان",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "چراغ ------ را خاموش کن",
          "choices": [
            "تشکیل",
            "حمام",
            "پرورش",
            "بسته"
          ],
          "answer": "حمام",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "شیر را به لیست ------ من اضافه کن",
          "choices": [
            "اینکه",
            "اهالی",
            "خواروبار",
            "موسیقی"
          ],
          "answer": "خواروبار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "ایمیل به ------ با موضوع شنبه و پیام ما در روز شنبه داریم میایم به شمه سر بزنیم آن موقع می‌بینیمت ارسال کن",
          "choices": [
            "شرق",
            "مادربزرگ",
            "جغرافیایی",
            "کارگردانی"
          ],
          "answer": "مادربزرگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "من می خواهم که اتاقم را تمیز کنم ------ را بردار و به اتاق من برو",
          "choices": [
            "کمی",
            "حمله",
            "جارو برقی",
            "قدیمی"
          ],
          "answer": "جارو برقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "تمام آهنگ های ------ را به صورت تصادفی پخش کن",
          "choices": [
            "مرد",
            "که",
            "برد",
            "یاس"
          ],
          "answer": "یاس",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ مامانم را در دفترچه تلفنم عوض کن",
          "choices": [
            "ایمیل",
            "غربی",
            "وضعیت",
            "تحقیقات"
          ],
          "answer": "ایمیل",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_addcontact"
        },
        {
          "question": "الان در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "جمعیت",
            "امروزه",
            "تهران",
            "فیزیک"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "چطور ------ درست کنم",
          "choices": [
            "کوکی",
            "مجلس",
            "شب",
            "بار"
          ],
          "answer": "کوکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "------ تلفن مامان رو بده",
          "choices": [
            "توزیع",
            "نویسنده",
            "شماره",
            "بهره"
          ],
          "answer": "شماره",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "میرزا",
            "پیوند",
            "اصفهان",
            "گفته"
          ],
          "answer": "اصفهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "مردم به خاطر حرف های نماینده مجلس تعطیلات خود در جزیره کیش را لغو می کنند.",
            "نشر",
            "طبق",
            "بزرگ‌ترین"
          ],
          "answer": "مردم به خاطر حرف های نماینده مجلس تعطیلات خود در جزیره کیش را لغو می کنند.",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ اتاقک را خاموش کن",
          "choices": [
            "لامپ هوشمند",
            "پهلوی",
            "رسمی",
            "بررسی"
          ],
          "answer": "لامپ هوشمند",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "------ چند ساله است",
          "choices": [
            "رضا کیانیان",
            "همان",
            "رفته",
            "کتابخانه"
          ],
          "answer": "رضا کیانیان",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "مقاله هایی درباره ------ به من نشان بده",
          "choices": [
            "آیفون هشت جدید",
            "بزرگ‌ترین",
            "پنجم",
            "هوای"
          ],
          "answer": "آیفون هشت جدید",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "یک تعریف خلاصه ای از ------ به من بده",
          "choices": [
            "تبدیل",
            "برخوردار",
            "مانده",
            "تخلیه"
          ],
          "answer": "تخلیه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "میتونی لطفا آهنگی از ------ پخش کنی",
          "choices": [
            "اساسی",
            "تمامی",
            "ابی",
            "زنان"
          ],
          "answer": "ابی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ من در بیست و سوم خرداد امسال چند شنبه میشود",
          "choices": [
            "طرف",
            "تولد",
            "تحصیلات",
            "حرکت"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ را مجدد پخش کن",
          "choices": [
            "هنگامی",
            "وب‌گاه",
            "ارتفاع",
            "کتاب صوتی"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "یک یادآور برای ------ امشب اضافه کن",
          "choices": [
            "راه",
            "پارتی",
            "ایالت",
            "بیست"
          ],
          "answer": "پارتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور می شود",
          "choices": [
            "وزیر",
            "کارهای",
            "امروز",
            "من"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "برای ------ ساعت ده صبح زنگ هشدار ایجاد کن",
          "choices": [
            "نتیجه",
            "هوای",
            "بنابراین",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "ساعت حرکت ------ به ساری روز بیست و سوم چطور است",
          "choices": [
            "شیمیایی",
            "قطارها",
            "موسسه",
            "سخن"
          ],
          "answer": "قطارها",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "برداشتن بچه‌ها از مدرسه را به لیست کارهای ------ امروز من اضافه کن",
          "choices": [
            "انجام دادنی",
            "یک",
            "انتقال",
            "استرالیا"
          ],
          "answer": "انجام دادنی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "به ------ در مورد تعمیر ماشین من ایمیل بزن",
          "choices": [
            "کوچک",
            "موجود",
            "بابا",
            "آمد"
          ],
          "answer": "بابا",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "از آخرین اخبار ------ به من بگو",
          "choices": [
            "تن",
            "اینترنتی",
            "ورزشی",
            "حل"
          ],
          "answer": "ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "لامپ ها را در ------ خاموش کن",
          "choices": [
            "مناطق",
            "اشپزخانه",
            "همسر",
            "هنگام"
          ],
          "answer": "اشپزخانه",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightoff"
        },
        {
          "question": "من را با ------ روزآمد نگه دار",
          "choices": [
            "ترک",
            "قیمت های بازار سهام",
            "طرح",
            "مقدس"
          ],
          "answer": "قیمت های بازار سهام",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "آیا درسته که ------ سوسن یازدهم اسفنده",
          "choices": [
            "برنامه‌های",
            "دقیقه",
            "تولد",
            "اداره"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "به ایمیل ------ جواب بده",
          "choices": [
            "تاسیس",
            "می‌توان",
            "احمد",
            "محسن"
          ],
          "answer": "احمد",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "ایا ------ است",
          "choices": [
            "ولایت",
            "سنتی",
            "فنی",
            "چهارشنبه"
          ],
          "answer": "چهارشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "برای ------ هفته‌ی آینده یک زنگ هشدار تنظیم کن",
          "choices": [
            "باشگاه",
            "روزنامه",
            "وقت دندانپزشکی",
            "سلطان"
          ],
          "answer": "وقت دندانپزشکی",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "رنگ شانس ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "امروز",
            "نمایش",
            "نیمه",
            "کتابخانه"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "یه ------ برام برنامه‌ریزی کن",
          "choices": [
            "ما",
            "های",
            "جلسه",
            "شناخته"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "به من توصیفی درباره ------ بده",
          "choices": [
            "پنج",
            "تلوزیون",
            "درآمد",
            "آنچه"
          ],
          "answer": "تلوزیون",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "آیا ------ اصلا باران می بارد",
          "choices": [
            "این هفته",
            "ژوئیه",
            "اروپا",
            "شناخته"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "لیست موزیک ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "جدید",
            "شمال",
            "حکم",
            "حالت"
          ],
          "answer": "جدید",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "هشدار ------ لطفا",
          "choices": [
            "می‌گوید",
            "پی",
            "من",
            "شش صبح"
          ],
          "answer": "شش صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "همین الآن اخبار ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "فرانسوی",
            "پادشاه",
            "خدا",
            "خبرگزاری مهر"
          ],
          "answer": "خبرگزاری مهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "برای شستن لباس‌ها در ساعت ------ یادآور بذار",
          "choices": [
            "راه",
            "هشت شب",
            "گوناگون",
            "استقلال"
          ],
          "answer": "هشت شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "کتاب ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "شهرستان",
            "زادگان",
            "جشن",
            "یک عاشقانه ی آرام"
          ],
          "answer": "یک عاشقانه ی آرام",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "آیا می‌توانی ------ خوبی را در این منطقه پیشنهاد بدهی",
          "choices": [
            "دارند",
            "نیروی",
            "فروشگاه‌های",
            "نمایش"
          ],
          "answer": "فروشگاه‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "------ چه فیلم هایی بازی کرده است",
          "choices": [
            "پژمان جمشیدی",
            "رودخانه",
            "شروع",
            "بلکه"
          ],
          "answer": "پژمان جمشیدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "یک لیست ------ جدید شروع کن",
          "choices": [
            "هفت",
            "بعدی",
            "خرید",
            "ترتیب"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ قبل از جلسه‌ای که فردا صبح دارم به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "نبود",
            "مدتی",
            "یک ساعت",
            "اندازه"
          ],
          "answer": "یک ساعت",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا برای ------ فردا ساعت هفت صبح زنگ هشدار بگذار",
          "choices": [
            "نیروهای",
            "فنی",
            "تلویزیون",
            "جلسه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "پیش بینی هوای ------",
          "choices": [
            "ادبیات",
            "حقوق",
            "این هفته",
            "مادر"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "یه چیز ------ بگو",
          "choices": [
            "وزارت",
            "سه",
            "کودکان",
            "خنده دار"
          ],
          "answer": "خنده دار",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_joke"
        },
        {
          "question": "------ یکشنبه ها در نکا چه ساعت هایی راه می افتند",
          "choices": [
            "قطار",
            "بنابراین",
            "تعدادی",
            "نبرد"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "من موزیک ------ دوست دارم",
          "choices": [
            "الت راک",
            "برجسته",
            "پایتخت",
            "اش"
          ],
          "answer": "الت راک",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_likeness"
        },
        {
          "question": "یک قهوه به ------ starbucks سفارش بده",
          "choices": [
            "کشته",
            "کافی شاپ",
            "طبیعی",
            "زندان"
          ],
          "answer": "کافی شاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "لطفا یک ------ به فرودگاه برای من بگیر",
          "choices": [
            "سرانجام",
            "کوچک",
            "دهستان‌های",
            "تاکسی"
          ],
          "answer": "تاکسی",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "------ تولد آرشام است",
          "choices": [
            "امروز",
            "صنعت",
            "بار",
            "جنبش"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "اخبار ------ را برای من پیدا کن",
          "choices": [
            "شیخ",
            "کارگردانی",
            "خاص",
            "سخنرانی ترامپ"
          ],
          "answer": "سخنرانی ترامپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "اخبار روی وب سایت ------ چیست",
          "choices": [
            "سی. ان. ان.",
            "ذکر",
            "گذاری",
            "محسوب"
          ],
          "answer": "سی. ان. ان.",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل جدید برای ------ بنویس",
          "choices": [
            "واقع",
            "رایان",
            "بازار",
            "قمری"
          ],
          "answer": "رایان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "یک ------ بزرگ ساده از عطاویچ برای من سفارش بده",
          "choices": [
            "شعر",
            "کارگردانی",
            "پیتزای",
            "شب"
          ],
          "answer": "پیتزای",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "------ علی چیست",
          "choices": [
            "حالی",
            "نام خانوادگی",
            "ایستگاه",
            "کاربرد"
          ],
          "answer": "نام خانوادگی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "------ آخر هفته",
          "choices": [
            "جوان",
            "قرارهای",
            "پایان",
            "ناحیه"
          ],
          "answer": "قرارهای",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "چطور میتونیم ------ درست کنیم",
          "choices": [
            "خانواده",
            "بخشی",
            "می‌شوند",
            "بریانی"
          ],
          "answer": "بریانی",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "------ من برای دوازدهم اسفند را حذف کن",
          "choices": [
            "دفاع",
            "حل",
            "نامزد",
            "نوبت دکتر"
          ],
          "answer": "نوبت دکتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "درباره حقایق تاریخی ------ به من بگو",
          "choices": [
            "کد",
            "بسیار",
            "ایران",
            "پادشاهی"
          ],
          "answer": "ایران",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لیست ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "اولیه",
            "نور",
            "کشف",
            "هنرپیشه‌های مشهور"
          ],
          "answer": "هنرپیشه‌های مشهور",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "لطفا زنگ ------ من را حذف کن",
          "choices": [
            "سایت",
            "نبرد",
            "تدوین",
            "صبح"
          ],
          "answer": "صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_remove"
        },
        {
          "question": "آیا هیچ ------ دارم",
          "choices": [
            "معماری",
            "زمان",
            "قراری",
            "بدین"
          ],
          "answer": "قراری",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "ارزش ------ در مقایسه با یورو چقدر است",
          "choices": [
            "شاعر",
            "کنید",
            "اسکار",
            "دلار"
          ],
          "answer": "دلار",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "الآن در ------ چه می گذرد",
          "choices": [
            "اخیر",
            "متعلق",
            "مهم‌ترین",
            "جهان"
          ],
          "answer": "جهان",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "چه قراری برای رویداد برنامه‌ریزی شده در ------ است",
          "choices": [
            "برد",
            "شیمیایی",
            "دوم اسفند",
            "گروه‌های"
          ],
          "answer": "دوم اسفند",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "جدول زمانی قطارها از ------ به نکا را به من نشان بده",
          "choices": [
            "تهران",
            "شماره",
            "بار",
            "ارشد"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "کشورهای",
            "ه",
            "مهمانی ساحلی",
            "شخصی"
          ],
          "answer": "مهمانی ساحلی",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "------ چندم هست",
          "choices": [
            "نسبت",
            "آخرین دوشنبه این ماه",
            "عمر",
            "تأثیر"
          ],
          "answer": "آخرین دوشنبه این ماه",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "برای من یک توصیفی از ------ پیدا کن",
          "choices": [
            "قارچ مورکلا",
            "میراث",
            "فوتبال",
            "نگاه"
          ],
          "answer": "قارچ مورکلا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "چند تا جوک ------ بگو به من",
          "choices": [
            "ریاست",
            "عالی",
            "خنده دار",
            "نفت"
          ],
          "answer": "خنده دار",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_joke"
        },
        {
          "question": "آهنگ‌های ------ را به طور تصادفی پخش کن",
          "choices": [
            "مجموعه موزیک",
            "برخی",
            "دارای",
            "سلطان"
          ],
          "answer": "مجموعه موزیک",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_settings"
        },
        {
          "question": "بیشترین نرخ تبدیل کنونی ------ چیست",
          "choices": [
            "محصولات",
            "برگزار",
            "چین",
            "کمی"
          ],
          "answer": "چین",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "آهنگ ------ پخش کن",
          "choices": [
            "ایوان بند",
            "خیابان",
            "سد",
            "کشف"
          ],
          "answer": "ایوان بند",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل جدید بنویس اما من این بار آدرس جدید گرفتم ------",
          "choices": [
            "هفتم",
            "بیست",
            "براندون ات اگزمپل دات کام",
            "دانشگاه"
          ],
          "answer": "براندون ات اگزمپل دات کام",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ از فایل صوتی مونولوگ",
          "choices": [
            "کره",
            "کاخ",
            "قسمت بعد",
            "دوران"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "یک زنگ هشدار بگذار و ------ صبح ساعت شش صبح مرا بیدار کن",
          "choices": [
            "فردا",
            "دید",
            "تپه",
            "جزیره"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "لطفاً نکات اصلی ------ ساعت دو امروز بعدازظهر را به من بگو",
          "choices": [
            "بازدید",
            "جلسه",
            "تولید",
            "دریای"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "قیمت سهام فعلی ------ چقدر است",
          "choices": [
            "ساخت",
            "باغ",
            "آمازون",
            "تدریس"
          ],
          "answer": "آمازون",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "لیست کارهای ------ من را بخوان",
          "choices": [
            "سازی",
            "انجام دادنی",
            "دستور",
            "سالهای"
          ],
          "answer": "انجام دادنی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "آیا در حال حاضر ترافیک بدی در ------ وجود دارد",
          "choices": [
            "طراحی",
            "بزرگراه",
            "رده",
            "هدف"
          ],
          "answer": "بزرگراه",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_traffic"
        },
        {
          "question": "دوتا پیتزای ------ متوسط و یه پیتزا پپرونی متوسط از پرپروک سفارش بده",
          "choices": [
            "پنیر",
            "ابراهیم",
            "این",
            "بوده‌است"
          ],
          "answer": "پنیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "شیر را در لیست ------ قرار بده",
          "choices": [
            "کانادا",
            "اعمال",
            "هایی",
            "خرید"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "سلام میتوانی برایم قهوه ------ بسازی",
          "choices": [
            "شخصیت",
            "تو",
            "خامه ای",
            "گلستان"
          ],
          "answer": "خامه ای",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "------ را الان روشن کن و هال را تمییز کن",
          "choices": [
            "شبکه",
            "سبب",
            "حاکم",
            "جارو برقی"
          ],
          "answer": "جارو برقی",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_cleaning"
        },
        {
          "question": "آیا رویدادی در ------ رخ می‌دهد",
          "choices": [
            "شهر",
            "نمود",
            "موتور",
            "خارج"
          ],
          "answer": "شهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "آیا ------ در سهام های لیست شده من سرمایه گذاری کرده است",
          "choices": [
            "شد",
            "وارن بافت",
            "ترکی",
            "شماره"
          ],
          "answer": "وارن بافت",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "ستاره دریایی",
            "بعضی",
            "کرمان",
            "دانشگاه"
          ],
          "answer": "ستاره دریایی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ بفرست که فردا مشغله دارم",
          "choices": [
            "امیر",
            "انگلیسی",
            "براي",
            "کند"
          ],
          "answer": "امیر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "آیا هیچ ایمیل جدیدی از ------ من وجود دارد",
          "choices": [
            "نام‌های",
            "پدر",
            "نگاه",
            "زیر"
          ],
          "answer": "پدر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "زمان آلارم‌های منو به ساعت ------ تغییر بده",
          "choices": [
            "تهران",
            "رسید",
            "گیاهان",
            "شده‌است"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "هر ------ در ظهر یک رویداد جدید ایجاد کن",
          "choices": [
            "دنبال",
            "جمعه",
            "معمولاً",
            "سالهای"
          ],
          "answer": "جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "من اهنگ ------ را دوست دارم",
          "choices": [
            "دیگر",
            "که",
            "سافت راک",
            "جامعه"
          ],
          "answer": "سافت راک",
          "type": "sentence",
          "intent": "music_likeness"
        },
        {
          "question": "اوولی آیا ------ برای من ایمیلی فرستاده است",
          "choices": [
            "پادشاه",
            "نزد",
            "مامان",
            "شوند"
          ],
          "answer": "مامان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "معنی ------ چیست",
          "choices": [
            "وابسته",
            "مناطق",
            "کلمه",
            "کردستان"
          ],
          "answer": "کلمه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ را به لیست اضافه کن",
          "choices": [
            "جنوبی",
            "کلمه",
            "قرار",
            "اما"
          ],
          "answer": "قرار",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_createoradd"
        },
        {
          "question": "بهترین فایل های صوتی ------ چه هستند",
          "choices": [
            "نزدیکی",
            "داشتن",
            "امروز",
            "جریان"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "آخرین مقاله ها از ------ چه هستند",
          "choices": [
            "نمونه",
            "نیاز",
            "دید",
            "خبرگزاری مهر"
          ],
          "answer": "خبرگزاری مهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "هفتم",
            "کاری",
            "حل",
            "صنم"
          ],
          "answer": "صنم",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "پادکست ------ شماره سه را جستجو کن",
          "choices": [
            "مشهور",
            "انواع",
            "حکومت",
            "راه شب"
          ],
          "answer": "راه شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ را حذف کن من برای ساعت نه صبح بیست و چهارم بهمن به تقویم خود اضافه کرده بودم",
          "choices": [
            "فعالیت",
            "ماشین",
            "نوبت دکتر",
            "هفت"
          ],
          "answer": "نوبت دکتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "اُلی آیا امروز ------ لازم دارم",
          "choices": [
            "نیمه",
            "کرم ضد آفتاب",
            "مي",
            "مه"
          ],
          "answer": "کرم ضد آفتاب",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "من به یک ایمیل زنجیره‌ای برای ------ نیاز دارم من در حال برنامه‌ریزی سفری هستم تا او را ببینم از او بپرس که آب و هوا چگونه خواهد بود تا بدانم چگونه وسایل را جمع کنم",
          "choices": [
            "مادرم",
            "سیستم",
            "دار",
            "بنام"
          ],
          "answer": "مادرم",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ قبل از جلسه روز دوشنبه من با پارسا پیروزفر آن را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "خویش",
            "پانزده دقیقه",
            "استان",
            "مسعود"
          ],
          "answer": "پانزده دقیقه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "چند روز ------ مونده",
          "choices": [
            "مادر",
            "تا چهارم خرداد",
            "د",
            "ارتفاع"
          ],
          "answer": "تا چهارم خرداد",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ فیسبوک من در چه رویدادهایی شرکت خواهند کرد",
          "choices": [
            "مشترک",
            "اجرا",
            "دوستان",
            "انجمن"
          ],
          "answer": "دوستان",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "رادیو کافه",
            "اعضای",
            "آمریکایی",
            "خرداد"
          ],
          "answer": "رادیو کافه",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ عباسقلی پیشداد چه زمانی بود",
          "choices": [
            "کرمان",
            "اکنون",
            "شرایط",
            "تولد"
          ],
          "answer": "تولد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "آیا هیچ خبری راجع به ------ هست",
          "choices": [
            "مقاومت",
            "بنیاد",
            "یافت",
            "ریاست جمهوری"
          ],
          "answer": "ریاست جمهوری",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "------ را توئیت کن",
          "choices": [
            "خدمات مصرف کنندگان",
            "ایران",
            "بیان",
            "سیاه"
          ],
          "answer": "خدمات مصرف کنندگان",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "ممکن است لطفا ------ یک ربع دیگر دم خانه ام باشد",
          "choices": [
            "سنگ",
            "دادند",
            "کرده",
            "اسنپ"
          ],
          "answer": "اسنپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "کجا من می توانم ------ را استفاده کنم",
          "choices": [
            "دانشکده",
            "نیز",
            "این کلمه",
            "پایین"
          ],
          "answer": "این کلمه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "اطلاع رسانی ------ در روز چهارشنبه",
          "choices": [
            "جلسه",
            "مهدی",
            "بخش",
            "چشم"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا می توانی درباره ------ به من بگویی",
          "choices": [
            "او",
            "می‌گوید",
            "مناطق",
            "علی دایی"
          ],
          "answer": "علی دایی",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "فکر می‌کنی اگه ------ شلوارک بپوشم مشکلی نداره",
          "choices": [
            "ریاضی",
            "همکاری",
            "این هفته",
            "اجرا"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "ایا تقویم من در روز ------ خالی هست",
          "choices": [
            "پنجشنبه",
            "آباد",
            "فرهنگی",
            "می‌دهد"
          ],
          "answer": "پنجشنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "اولی ------ همسر آینده‌ام رو ملاقات کردم برای جمعه آینده یه قرار باهاش بذار",
          "choices": [
            "امروز",
            "انقلاب",
            "پرداخت",
            "گفت"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "به ------ زنگ بزن و یک تاکسی برای سه صبح رزرو کن",
          "choices": [
            "جلوگیری",
            "سیر و سفر",
            "توضیح",
            "لندن"
          ],
          "answer": "سیر و سفر",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "دل",
            "امر",
            "سوفله",
            "رشد"
          ],
          "answer": "سوفله",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "برنامه حرکت ------ محلی به نکا را به من بده",
          "choices": [
            "سخن",
            "قطارهای",
            "زنان",
            "آمریکا"
          ],
          "answer": "قطارهای",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "لطفاً یک ------ به شرکت دل در مورد سرویس خراب لپ تاپ بزن",
          "choices": [
            "آذربایجان",
            "این",
            "توئیت",
            "پا"
          ],
          "answer": "توئیت",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "خدمات بد ------",
          "choices": [
            "ویکی",
            "بنام",
            "توئیت کن",
            "تا"
          ],
          "answer": "توئیت کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "سهام ------ هفته‌ی گذشته چطور عمل کرد",
          "choices": [
            "رنگ",
            "همه",
            "چشمه",
            "ایرانسل"
          ],
          "answer": "ایرانسل",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "کتاب ------ را بعد از نیم ساعت پخش کن",
          "choices": [
            "اختلاف",
            "دالان بهشت",
            "مرحله",
            "فرد"
          ],
          "answer": "دالان بهشت",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "میتونی چند تا ------ برای من بزاری",
          "choices": [
            "آهنگ رقص",
            "تغییر",
            "خوانندگان",
            "کمونیست"
          ],
          "answer": "آهنگ رقص",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "ایا من هیچ کار برنامه ریزی شده ای برای ------ از ظهر تا ساعت سه بعدازظهر دارم",
          "choices": [
            "نام‌های",
            "فردا",
            "انتخابات",
            "نشده"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "------ مریم چنده",
          "choices": [
            "برق",
            "شماره‌ی تلفن",
            "شرق",
            "استفاده"
          ],
          "answer": "شماره‌ی تلفن",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "اخبار جدید درباره ی ------ در روسیه",
          "choices": [
            "دیدار رئیسی و پوتین",
            "برده",
            "اسماعیل",
            "دار"
          ],
          "answer": "دیدار رئیسی و پوتین",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "یک شکایت به این شرکت ------ کن",
          "choices": [
            "ماده",
            "شرکت",
            "توئیت",
            "خوانندگان"
          ],
          "answer": "توئیت",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "یک رویداد که ------ برای روز شنبه هفت صبح به نام وقت سینما اضافه کن",
          "choices": [
            "دکتر",
            "دین",
            "تکرار شود",
            "شش"
          ],
          "answer": "تکرار شود",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "به من بگو در لیست ------ من چه چیزی وجود دارد",
          "choices": [
            "خرید",
            "زمین",
            "برتر",
            "لیگ"
          ],
          "answer": "خرید",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "هشدار ------ من را حذف کن",
          "choices": [
            "رخ",
            "برنده",
            "هشت بعدازظهر",
            "گرفته"
          ],
          "answer": "هشت بعدازظهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_remove"
        },
        {
          "question": "آیا می‌توانم از ------ غذای بیرون‌بر سفارش بدهم",
          "choices": [
            "اردیبهشت",
            "عطاویچ",
            "بهار",
            "فیزیک"
          ],
          "answer": "عطاویچ",
          "type": "sentence",
          "intent": "takeaway_order"
        },
        {
          "question": "الهه ارزان‌ترین بلیط ------ به ترکیه را برایم پیدا کن",
          "choices": [
            "مادر",
            "محلی",
            "پول",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "چقدرتا ------ زمان می بره",
          "choices": [
            "همین",
            "شمسی",
            "مرکز شهر",
            "عصر"
          ],
          "answer": "مرکز شهر",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ سرعت جاده",
          "choices": [
            "ادبی",
            "آخر",
            "مانورهای",
            "مرحله"
          ],
          "answer": "مانورهای",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ در تقویم",
          "choices": [
            "محلی",
            "رویدادهای پیش رو",
            "هستند",
            "پیام"
          ],
          "answer": "رویدادهای پیش رو",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا ------ هفته آینده آفتابی است",
          "choices": [
            "سه شنبه",
            "خاص",
            "فلسفه",
            "مقدار"
          ],
          "answer": "سه شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "گزارش وضع هوای ------ آباده را به من بگو",
          "choices": [
            "رخ",
            "اکثر",
            "شوروی",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "بلیط برای ------",
          "choices": [
            "فرانسوی",
            "مثل",
            "تهران",
            "کوچک"
          ],
          "answer": "تهران",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "یک ------ را به دلار آمریکا تبدیل کن",
          "choices": [
            "پوند",
            "نشر",
            "حضور",
            "حمله"
          ],
          "answer": "پوند",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "فهرست ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "کتاب",
            "فرهنگی",
            "چیزهای خریدنی",
            "فصل"
          ],
          "answer": "چیزهای خریدنی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "یک یادآوری تنظیم کن تا یک ساعت قبل از ------ به من اطلاع دهد",
          "choices": [
            "لیگ",
            "خانوار",
            "جلسه ناهار",
            "نمایش"
          ],
          "answer": "جلسه ناهار",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "لطفا در مورد آب و هوای ------ به همسر من ایمیل بزن",
          "choices": [
            "نمایش",
            "مدیر",
            "هفته بعد",
            "مراکز"
          ],
          "answer": "هفته بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "من چه فروشگاههایی در ------ می توانم پیدا کنم",
          "choices": [
            "دسترسی",
            "نیویورک",
            "قهرمان",
            "میلان"
          ],
          "answer": "میلان",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_locations"
        },
        {
          "question": "آخرین اخبار ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "پی",
            "مي",
            "جدید",
            "بی. بی. سی. ورزشی"
          ],
          "answer": "بی. بی. سی. ورزشی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "از ساعت ------ تا پنج بعدازظهر امروز چه رویدادهایی هست",
          "choices": [
            "هشت صبح",
            "شدن",
            "بهمن",
            "فیزیک"
          ],
          "answer": "هشت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "مرا ساعت ------ بیدار کن",
          "choices": [
            "کار",
            "وزن",
            "اعدام",
            "هشت صبح"
          ],
          "answer": "هشت صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "------ هشت صبح یک تاکسی لازم دارم",
          "choices": [
            "فردا",
            "می‌کند",
            "اداره",
            "مساحت"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "علی ------ بهترین روز زندگی من بود",
          "choices": [
            "امروز",
            "همان",
            "آفریقا",
            "پایتخت"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "یک ------ با معاون رئیس جمهور در روز دوشنبه برنامه‌ریزی کن",
          "choices": [
            "جلسه",
            "کاری",
            "آخر",
            "هستند"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "اطلاعات ------ را در مورد محل کارش را بیاب",
          "choices": [
            "المللی",
            "جوایز",
            "علی احمدی",
            "پوشش"
          ],
          "answer": "علی احمدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_querycontact"
        },
        {
          "question": "آیا می‌تونی کلمه ------ رو بگی",
          "choices": [
            "معنای",
            "ریاضی",
            "درگذشت",
            "تظاهرات"
          ],
          "answer": "تظاهرات",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "جوک ------",
          "choices": [
            "جمهور",
            "بازدید",
            "خنده دار",
            "ژوئن"
          ],
          "answer": "خنده دار",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_joke"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "این هفته",
            "تمام",
            "صنعت",
            "دست"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "شرکت فراگیر رایانه واقع در ------ را به ایمیل‌های مخاطبین من اضافه کن",
          "choices": [
            "اعضای",
            "محمود",
            "شهرکرد چهارمحال و بختیاری",
            "اولیه"
          ],
          "answer": "شهرکرد چهارمحال و بختیاری",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_addcontact"
        },
        {
          "question": "همه ی جدیدترین آهنگ های ------ را پخش کن",
          "choices": [
            "جلد",
            "کم",
            "پاپ",
            "بصورت"
          ],
          "answer": "پاپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "دانش",
            "ریاضی",
            "ان",
            "لامپ‌ها"
          ],
          "answer": "لامپ‌ها",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lighton"
        },
        {
          "question": "------ امروز را لغو کن",
          "choices": [
            "بین‌المللی",
            "کم",
            "تمام جلسه‌های",
            "یادکرد"
          ],
          "answer": "تمام جلسه‌های",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "برای ------ ایمیل بفرست و به او یادآوری کن که صبح پرتقال را فراموش نکند",
          "choices": [
            "سوم",
            "فعال",
            "چاپ",
            "نصرت"
          ],
          "answer": "نصرت",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "من یک ------ میخواهم لطفا",
          "choices": [
            "خون",
            "کاپوچینو",
            "سری",
            "برنده"
          ],
          "answer": "کاپوچینو",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "آهنگ بچه محل رو از ------ پخش کن",
          "choices": [
            "خودش",
            "رادیو جوان",
            "پیروزی",
            "ساخت"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "لطفا برق دوشاخه‌ی ------ را قطع کن",
          "choices": [
            "گفته",
            "صاحب",
            "جهت",
            "مهسان"
          ],
          "answer": "مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_off"
        },
        {
          "question": "لطفا لیست با عنوان ------ را حذف کن",
          "choices": [
            "اواخر",
            "وسطی",
            "اسرائیل",
            "سیاست"
          ],
          "answer": "وسطی",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_remove"
        },
        {
          "question": "------ کجا متولد شد",
          "choices": [
            "مارلون براندو",
            "طبقه",
            "پرواز",
            "کننده"
          ],
          "answer": "مارلون براندو",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "لطفا یک بلیط ------ به نکا برای من رزرو کن",
          "choices": [
            "قطار",
            "حساب",
            "نقشه",
            "امپراتوری"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "یک برنامه گفتگو در مورد ------ پخش کن",
          "choices": [
            "مراقبت از کودکان",
            "گروهی",
            "مشاهده",
            "طریق"
          ],
          "answer": "مراقبت از کودکان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "در ------ ی زمانی ساعت چنده",
          "choices": [
            "منطقه",
            "دوران",
            "این منطقه",
            "کردن"
          ],
          "answer": "این منطقه",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "------ در طول هفته را به من اطلاع بده",
          "choices": [
            "یونان",
            "جلسات مهم با رئیسم",
            "شده‌است",
            "برای"
          ],
          "answer": "جلسات مهم با رئیسم",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "آیا ------ ساعت نه شب جلسه‌ای دارم",
          "choices": [
            "ویژه",
            "شیراز",
            "تدوین",
            "فردا"
          ],
          "answer": "فردا",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "آیا ------ هنوز از طریق ایمیل به من پاسخ نداده است",
          "choices": [
            "ناشر",
            "علی",
            "باز",
            "قم"
          ],
          "answer": "علی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "بی صدا برای ------",
          "choices": [
            "دو ساعت",
            "نام‌های",
            "برنامه",
            "کشورهای"
          ],
          "answer": "دو ساعت",
          "type": "sentence",
          "intent": "audio_volume_mute"
        },
        {
          "question": "لطفا در ------ موضوعات ترند شده را چک کن",
          "choices": [
            "توئیتر",
            "بعد",
            "اکنون",
            "ترین"
          ],
          "answer": "توئیتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "نخست وزیر کنونی ------ چه کسی است",
          "choices": [
            "روسیه",
            "امنیت",
            "بسیاری",
            "شناخته"
          ],
          "answer": "روسیه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "آخرین ایمیل‌های ------ را به من نشان بده",
          "choices": [
            "بکار",
            "آمازون",
            "جدید",
            "کتاب‌های"
          ],
          "answer": "آمازون",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "من ------ چه ایمیل‌هایی دریافت کردم",
          "choices": [
            "انتشارات",
            "حاضر",
            "مدت",
            "دیروز"
          ],
          "answer": "دیروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "------ سه شنبه با مشتری ساعت ده صبح را به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "آب",
            "شهری",
            "جلسه",
            "ارومیه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک ------ زنگ بزن تا من را به کافه فرانسه برساند",
          "choices": [
            "استرالیا",
            "شهرستان",
            "اسنپ",
            "کتابخانه"
          ],
          "answer": "اسنپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "لطفاً یک ------ بدون گزینه چرت زدن برای هفت صبح تنظیم کن",
          "choices": [
            "اصلی",
            "ریاست",
            "زنگ هشدار مستمر",
            "اسلام"
          ],
          "answer": "زنگ هشدار مستمر",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_set"
        },
        {
          "question": "آلی روشنایی را ------ تنظیم کن",
          "choices": [
            "ژوئیه",
            "شرح",
            "جمهور",
            "تا بیست درصد"
          ],
          "answer": "تا بیست درصد",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "روشنایی را به رنگ ------ تغییر بده",
          "choices": [
            "قرمز",
            "بزرگترین",
            "رنگ",
            "دره"
          ],
          "answer": "قرمز",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "یک ------ به ساری برای من پیدا کن",
          "choices": [
            "خانه",
            "خود",
            "تن",
            "قطار"
          ],
          "answer": "قطار",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_query"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "کامپیوتر",
            "جهان",
            "کننده",
            "حتی"
          ],
          "answer": "کامپیوتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------ به من یادآوری کن که به دیدن بازی بسکتبال پسرم بروم",
          "choices": [
            "هر جمعه",
            "همچون",
            "می‌شوند",
            "شرایط"
          ],
          "answer": "هر جمعه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "احتمال بسته شدن بازار سهام به زیر میانگین متغیر دویست در ------ چقدر است",
          "choices": [
            "عرضه",
            "سال‌های",
            "چهارده روز آینده",
            "ان"
          ],
          "answer": "چهارده روز آینده",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "در مورد آخرین اخبار به ------ ایمیل بزن",
          "choices": [
            "پنج",
            "پدرام",
            "پاپ",
            "یافت"
          ],
          "answer": "پدرام",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "به ------ در مورد عدم دریافت دسته چک توئیت کن",
          "choices": [
            "انجام",
            "هوا",
            "تحت",
            "بانک"
          ],
          "answer": "بانک",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "اوولی ------ فردا را امشب به من یادآوری کن",
          "choices": [
            "لازم",
            "جلسه",
            "بشر",
            "شهریور"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "درباره قیمت سهام ------ به من بگو",
          "choices": [
            "آخر",
            "اینووا",
            "نظامی",
            "ماهی"
          ],
          "answer": "اینووا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "لطفاً یک رویداد را در ساعت ------ یک ماه و دو روز دیگر تنظیم کن تا در خانه خود یک حراج خانگی داشته باشم",
          "choices": [
            "ده صبح",
            "چون",
            "تقسیم",
            "بهمن"
          ],
          "answer": "ده صبح",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ را در دیکشنری جستجو کن",
          "choices": [
            "کشوری",
            "تئاتر",
            "ریاست",
            "اقتصاد"
          ],
          "answer": "اقتصاد",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "می توانی ------ رو آبی کنی",
          "choices": [
            "پنجم",
            "اینجا",
            "می‌دهد",
            "درباره"
          ],
          "answer": "اینجا",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightchange"
        },
        {
          "question": "من یک جوک ------ لازم دارم",
          "choices": [
            "نقطه",
            "حالی",
            "خوب",
            "نیست"
          ],
          "answer": "خوب",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_joke"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
            "حزب",
            "بهمن",
            "آباد"
          ],
          "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_wemo_on"
        },
        {
          "question": "------ چند چیز اتفاق افتاد",
          "choices": [
            "دهد",
            "امروز",
            "عنوان",
            "مشخص"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "من ------ چندتا جلسه دارم",
          "choices": [
            "تمامی",
            "متال",
            "هفته‌ی آینده",
            "خدمت"
          ],
          "answer": "هفته‌ی آینده",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "الکسا ------ باید کرم ضد آفتاب بزنم",
          "choices": [
            "قم",
            "امروز",
            "بسیار",
            "خوانندگان"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ چند ساله است",
          "choices": [
            "جی کی رولینگ",
            "صنعت",
            "یا",
            "نظامی"
          ],
          "answer": "جی کی رولینگ",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_factoid"
        },
        {
          "question": "به من بگو در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "من",
            "تمام",
            "آوریل",
            "شیراز"
          ],
          "answer": "شیراز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ من را از ادامه پخش کن",
          "choices": [
            "مقاله",
            "ق",
            "کتاب صوتی",
            "نویسندگان"
          ],
          "answer": "کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "رویدادهای تقویم برای ------ را پاک کن",
          "choices": [
            "این هفته",
            "توان",
            "حفظ",
            "درمان"
          ],
          "answer": "این هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_remove"
        },
        {
          "question": "برای ------ من در پنج فروردین یک یادآور در تقویم من تنظیم کن",
          "choices": [
            "جلسه",
            "آزاد",
            "ژوئیه",
            "آلمان"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ امروز برای انجام دادن",
          "choices": [
            "خلق",
            "فعالیت های تفریحی",
            "برق",
            "پاپ"
          ],
          "answer": "فعالیت های تفریحی",
          "type": "sentence",
          "intent": "recommendation_events"
        },
        {
          "question": "روشنایی ------ را زیاد کن",
          "choices": [
            "اقدام",
            "محسن",
            "اتاق",
            "ترک"
          ],
          "answer": "اتاق",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_hue_lightup"
        },
        {
          "question": "همه آهنگ های ------ مورد علاقه من را پخش کن",
          "choices": [
            "نشانی",
            "انتشار",
            "باعث",
            "لاتین"
          ],
          "answer": "لاتین",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "لطفا ------ را روشن کن و روند دم کردن را شروع کن",
          "choices": [
            "قهوه ساز",
            "موضوع",
            "چشم",
            "بازیگران"
          ],
          "answer": "قهوه ساز",
          "type": "sentence",
          "intent": "iot_coffee"
        },
        {
          "question": "آنچه برای ------ در لیست است",
          "choices": [
            "امروز",
            "شیعه",
            "همین",
            "زبان"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "اطلاعات نرخ مبادله روزانه ------ به ریال ایران را لیست کن",
          "choices": [
            "گرم",
            "شیعه",
            "دهد",
            "دلار آمریکا"
          ],
          "answer": "دلار آمریکا",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "قیمت سهام کنونی ------ را به من بگو",
          "choices": [
            "الدین",
            "ایران خودرو",
            "میلادی",
            "مجله"
          ],
          "answer": "ایران خودرو",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_stock"
        },
        {
          "question": "یک دستور پخت برای ------ برای من پیدا کن",
          "choices": [
            "سوپ مرغ",
            "رسمی",
            "را",
            "پانویس"
          ],
          "answer": "سوپ مرغ",
          "type": "sentence",
          "intent": "cooking_recipe"
        },
        {
          "question": "وضعیت را در ------ تغییر بده",
          "choices": [
            "اخیر",
            "دارای",
            "رسانه‌های اجتماعی",
            "بسیاری"
          ],
          "answer": "رسانه‌های اجتماعی",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "------ را پخش کن",
          "choices": [
            "ترس",
            "بیشتر",
            "پیشنهاد",
            "صورت"
          ],
          "answer": "ترس",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_music"
        },
        {
          "question": "آیا من برای ------ زنگ هشدار تنظیم کرده‌ام",
          "choices": [
            "کشتی",
            "محمد",
            "امروز",
            "محسن"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "alarm_query"
        },
        {
          "question": "لطفا یک بلیط در قطار ------ قم به کرج برای من رزرو کن",
          "choices": [
            "فضای",
            "طبیعی",
            "بیان",
            "سه شنبه"
          ],
          "answer": "سه شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_ticket"
        },
        {
          "question": "من میخوام ------ که در دسترس باشد را ببینم",
          "choices": [
            "فایل صوتی بعدی",
            "سبز",
            "نبود",
            "کننده"
          ],
          "answer": "فایل صوتی بعدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل به ------ بفرست و بگو من میتونم روز شنبه ساعت یک بعدازظهر با او ملاقات کنم",
          "choices": [
            "شمال",
            "نظر",
            "شهرزاد",
            "حل"
          ],
          "answer": "شهرزاد",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "میتونی عکسی که ------ توی دفتر گوگل گرفتم رو عکس فیسبوکم بذاری",
          "choices": [
            "پرورش",
            "برخوردار",
            "کانادا",
            "دیروز"
          ],
          "answer": "دیروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "ایمیل‌های ------ را بررسی کن",
          "choices": [
            "موسسه",
            "نقل",
            "تو",
            "پژمان احمدی"
          ],
          "answer": "پژمان احمدی",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "یک ------ در ساعت دوازده برای شش بهمن تنظیم کن",
          "choices": [
            "اروپا",
            "جلسه",
            "آنجا",
            "علیه"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "------ پخش کن",
          "choices": [
            "شیمیایی",
            "آلبوم کتاب صوتی",
            "چشمه",
            "هستند"
          ],
          "answer": "آلبوم کتاب صوتی",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_audiobook"
        },
        {
          "question": "این پیام را در ------ پست کن",
          "choices": [
            "حدود",
            "شما",
            "facebook",
            "گزارش"
          ],
          "answer": "facebook",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "وقتی ------ امروز منو می بینه درباره‌ی ازدواج چی باید بگه",
          "choices": [
            "آرش",
            "متحده",
            "فرهنگی",
            "مربع"
          ],
          "answer": "آرش",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "در مورد ------ این هفته به من بگو",
          "choices": [
            "بی",
            "جلسه",
            "روستای",
            "عبارتند"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "لطفا وضعیت را به ------ ارسال کن",
          "choices": [
            "مقاومت",
            "جاده",
            "facebook",
            "گروهی"
          ],
          "answer": "facebook",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "فکر می کنی ------ امروز می توانم صندل بپوشم یا باید کفش ورزشی بپوشم",
          "choices": [
            "کشور",
            "هفت شب",
            "نویسنده",
            "کتابخانه"
          ],
          "answer": "هفت شب",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "------ چیست",
          "choices": [
            "شود",
            "کارگاه",
            "جا",
            "ناسا"
          ],
          "answer": "کارگاه",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "------",
          "choices": [
            "آب و هوا",
            "کنیم",
            "اقتصاد",
            "گاه"
          ],
          "answer": "آب و هوا",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "سرخط خبرهای ------",
          "choices": [
            "نیاز",
            "بی بی سی",
            "پادشاهی",
            "کشورهای"
          ],
          "answer": "بی بی سی",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        },
        {
          "question": "به من یادآوری کن تا ------ ساعت نه صبح قبض برق را پرداخت کنم",
          "choices": [
            "اهل",
            "علیه",
            "آخر هفته",
            "آمار"
          ],
          "answer": "آخر هفته",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "درباره ------ بهم بگو",
          "choices": [
            "المللی",
            "نتیجه",
            "هایده",
            "تغییر"
          ],
          "answer": "هایده",
          "type": "sentence",
          "intent": "general_quirky"
        },
        {
          "question": "ایمیل‌ها ی ------ را چک کن",
          "choices": [
            "سبک",
            "ترین",
            "بازگشت",
            "ارسلان"
          ],
          "answer": "ارسلان",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_query"
        },
        {
          "question": "هوای ------ چطور است",
          "choices": [
            "پیشین",
            "علت",
            "قم",
            "رفسنجان"
          ],
          "answer": "رفسنجان",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "آیا در ------ برف می بارد",
          "choices": [
            "مسجد",
            "طول",
            "زنجان",
            "پرداخت"
          ],
          "answer": "زنجان",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بده و بپرس این هفته هوا چطوره",
          "choices": [
            "خون",
            "سرخ",
            "پدر",
            "نقشه"
          ],
          "answer": "پدر",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "اوولی ------ از فایل صوتی لطفا",
          "choices": [
            "تصمیم",
            "اند",
            "حزب",
            "قسمت بعد"
          ],
          "answer": "قسمت بعد",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_podcasts"
        },
        {
          "question": "------ که این کالا خیلی بده",
          "choices": [
            "توئیت کن",
            "پارک",
            "گروه",
            "نسبت"
          ],
          "answer": "توئیت کن",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_post"
        },
        {
          "question": "الهه آیا ------ باران خواهد بارید",
          "choices": [
            "شنبه",
            "جایزه",
            "می‌توان",
            "آتش"
          ],
          "answer": "شنبه",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "مشهد",
            "کنار",
            "سوی",
            "قم"
          ],
          "answer": "مشهد",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "چند ------ بوده است",
          "choices": [
            "شیر",
            "می‌کردند",
            "جلسه",
            "پرونده"
          ],
          "answer": "جلسه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_query"
        },
        {
          "question": "چه چیزی را قبلاً در لیست ------ قرار داده بودم",
          "choices": [
            "بیشتر",
            "لیست فروشگاه رفاه",
            "الله",
            "سنگ"
          ],
          "answer": "لیست فروشگاه رفاه",
          "type": "sentence",
          "intent": "lists_query"
        },
        {
          "question": "آخرین توییت ها در ------ چیست",
          "choices": [
            "انتشارات",
            "مسیر",
            "توئیتر",
            "غیر"
          ],
          "answer": "توئیتر",
          "type": "sentence",
          "intent": "social_query"
        },
        {
          "question": "نرخ مبادله ارز در ------ چیست",
          "choices": [
            "گروه‌های",
            "صفحه",
            "چین",
            "ایرانی"
          ],
          "answer": "چین",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_currency"
        },
        {
          "question": "به ------ نگاه کن",
          "choices": [
            "آمریکا",
            "جز",
            "لامپ",
            "زیبا"
          ],
          "answer": "لامپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "qa_definition"
        },
        {
          "question": "آیا ------ باید پالتو یم را بردارم",
          "choices": [
            "آلبوم",
            "مرداد",
            "کند",
            "امروز"
          ],
          "answer": "امروز",
          "type": "sentence",
          "intent": "weather_query"
        },
        {
          "question": "یک ------ به نکا برای من رزرو کن",
          "choices": [
            "سپاه",
            "اند",
            "اسنپ",
            "دوباره"
          ],
          "answer": "اسنپ",
          "type": "sentence",
          "intent": "transport_taxi"
        },
        {
          "question": "به ------ ایمیل بفرست و بگو من دیر میرسم برای شام منتظر من نباشه",
          "choices": [
            "امینه",
            "نقش",
            "داشتن",
            "روز"
          ],
          "answer": "امینه",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "------ را روشن کن",
          "choices": [
            "اعلام",
            "الله",
            "رادیو جوان",
            "حقیقت"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "در ------ ساعت چند است",
          "choices": [
            "درگاه",
            "تبریز",
            "قدر",
            "تقریباً"
          ],
          "answer": "تبریز",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_query"
        },
        {
          "question": "میتونی ------ را روشن کنی",
          "choices": [
            "انتقال",
            "آهن",
            "حاصل",
            "رادیو جوان"
          ],
          "answer": "رادیو جوان",
          "type": "sentence",
          "intent": "play_radio"
        },
        {
          "question": "------ رو روز تعطیلم علامت بزن",
          "choices": [
            "هنگام",
            "نوامبر",
            "دوروز دیگه",
            "منابع"
          ],
          "answer": "دوروز دیگه",
          "type": "sentence",
          "intent": "calendar_set"
        },
        {
          "question": "یک ایمیل شخصی متشکرم برای ------ بفرست",
          "choices": [
            "کریم",
            "است",
            "سده",
            "جرم"
          ],
          "answer": "کریم",
          "type": "sentence",
          "intent": "email_sendemail"
        },
        {
          "question": "اگر در ------ ظهر باشد در زنجان ساعت چند است",
          "choices": [
            "کرمان",
            "کودکان",
            "هدایت",
            "درصد"
          ],
          "answer": "کرمان",
          "type": "sentence",
          "intent": "datetime_convert"
        },
        {
          "question": "آیا ------",
          "choices": [
            "توزیع",
            "اسنپ بالاخره عمومی شده",
            "دومین",
            "روی"
          ],
          "answer": "اسنپ بالاخره عمومی شده",
          "type": "sentence",
          "intent": "news_query"
        }
      ]   ],
    "answer": "فیصله دادن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  }
]

var SentencesQuestions = 
[
  {
    "question": "لطفا ------ را با دقت دنبال کن",
    "choices": [
      "مناظره های ریاست جمهوری",
      "بازدید",
      "اصول",
      "پر"
    ],
    "answer": "مناظره های ریاست جمهوری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "آبادان",
      "سخت",
      "گیری",
      "دستور"
    ],
    "answer": "آبادان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "علی به من بگو بزرگترین اقیانوس ------ کدام است",
    "choices": [
      "سلطان",
      "جهان",
      "فعال",
      "فصل"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "پیش بینی هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "امروز",
      "دفتر",
      "مثل",
      "رادیو"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ به من ایمیل من پاسخ داد",
    "choices": [
      "علی",
      "اصفهان",
      "شش",
      "متفاوت"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ امروز را به من نشان بده",
    "choices": [
      "کنونی",
      "مقدار",
      "کار",
      "سیاسی"
    ],
    "answer": "سیاسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "نزدیک‌ترین ------ کجاست",
    "choices": [
      "عبارتند",
      "که",
      "پمپ بنزین",
      "دره"
    ],
    "answer": "پمپ بنزین",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "چه فیلمی برای ------ پیشنهاد می دهید",
    "choices": [
      "بیت",
      "امشب",
      "شرقی",
      "شهرت"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "نور ------ لطفا",
    "choices": [
      "مسائل",
      "آبی",
      "کمتر",
      "جمع"
    ],
    "answer": "آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "دادن",
      "لحاظ",
      "اعلام",
      "لیلا"
    ],
    "answer": "لیلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ایمیل ------ را بالا بکش و بنویس که به او اطلاع خواهم داد",
    "choices": [
      "شخص",
      "امیر",
      "عشق",
      "اجرای"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آخرین رویداد در شهر ------",
    "choices": [
      "فضایی",
      "نوشهر",
      "می‌آید",
      "کرده"
    ],
    "answer": "نوشهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "کی می توانم غذای ------ ام را تحویل بگیرم",
    "choices": [
      "مرگ",
      "پرونده",
      "می‌شود",
      "چینی"
    ],
    "answer": "چینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ من ایمیل ناخوانده وجود دارد",
    "choices": [
      "صندوق ورودی",
      "تلویزیونی",
      "شرکت",
      "زن"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "پیش بینی وضع هوای ------ آینده اصفهان چطور است",
    "choices": [
      "یادکرد",
      "شرق",
      "پنج روز",
      "عملیات"
    ],
    "answer": "پنج روز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من برای ------ به کافه دعوت شدم",
    "choices": [
      "شنبه",
      "نیاز",
      "شرایط",
      "زیادی"
    ],
    "answer": "شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ در تبریز چند سانتیمتر برف نشسته",
    "choices": [
      "امروز",
      "مستقل",
      "صدا",
      "بهمن"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیای می‌توانی برای تمیز کردن ------ جاروبرقی را روشن کنی",
    "choices": [
      "اجرا",
      "نظریه",
      "دی",
      "خانه"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "------ من در اسپاتیفای را پخش کن",
    "choices": [
      "فهرست آهنگ های ورزشی",
      "بین",
      "باید",
      "قتل"
    ],
    "answer": "فهرست آهنگ های ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ سه شنبه",
    "choices": [
      "فرزندان",
      "مسلمانان",
      "ساعت",
      "پنج بعدازظهر"
    ],
    "answer": "پنج بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ساعت ------ زباله‌ها را بیرون بیاورم",
    "choices": [
      "نه",
      "شش بعدازظهر",
      "امکان",
      "بازی"
    ],
    "answer": "شش بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا بعد از کار به ------ نیاز دارم",
    "choices": [
      "ژاکت",
      "قرار",
      "سایت",
      "کوچک"
    ],
    "answer": "ژاکت",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "الان ------ چند درجه هست",
    "choices": [
      "اراک",
      "گرفته",
      "هنگام",
      "پرواز"
    ],
    "answer": "اراک",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برنامه من برای ------ چیست",
    "choices": [
      "دوازده ظهر تا چهار بعدازظهر",
      "بیماری",
      "جعبه",
      "چشم"
    ],
    "answer": "دوازده ظهر تا چهار بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "توصیفی از ------ به من بده",
    "choices": [
      "یا",
      "یاد",
      "کتاب‌های",
      "مدار تلفن هوشمند"
    ],
    "answer": "مدار تلفن هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "بیرون ------ است",
    "choices": [
      "پدرش",
      "صنعت",
      "سرد",
      "برابر"
    ],
    "answer": "سرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ م چطور است",
    "choices": [
      "خدمت",
      "شهر محل تولد",
      "چاپ",
      "علوم"
    ],
    "answer": "شهر محل تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "بیرون",
      "گوناگون",
      "مرگ",
      "پارک جمشیدیه"
    ],
    "answer": "پارک جمشیدیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "یک پیام به ------ توئیت کن که هنوز منتظر تحویلم هستم",
    "choices": [
      "نقاط",
      "نامزد",
      "گذاری",
      "suqcom"
    ],
    "answer": "suqcom",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "علی تعریفی از ------ به من بده",
    "choices": [
      "آبی",
      "اکنون",
      "مهندسی",
      "پیکان"
    ],
    "answer": "پیکان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "رویداد ------ را از تقویم من حذف کن",
    "choices": [
      "سالگرد ازدواج",
      "خلق",
      "ساخت",
      "چین"
    ],
    "answer": "سالگرد ازدواج",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن تا فراموش نکنم که با ------ تماس بگیرم",
    "choices": [
      "کتاب‌های",
      "گاز",
      "علی",
      "پایین"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "تمیز کردن ------ را آغاز کن",
    "choices": [
      "خانه",
      "هنوز",
      "باب",
      "اسماعیل"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ چیست",
    "choices": [
      "نسبت",
      "روی",
      "شهید",
      "دمدمی مزاج"
    ],
    "answer": "دمدمی مزاج",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ سالگرد دخترم است برایم یادآور بفرست",
    "choices": [
      "فرزند",
      "پنج‌شنبه",
      "می‌کند",
      "شیر"
    ],
    "answer": "پنج‌شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "جدید ترین اخبار راجع به گرمایش ------ چیست",
    "choices": [
      "تلویزیون",
      "ه",
      "بزرگ‌ترین",
      "جهانی"
    ],
    "answer": "جهانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ بیست و چهارم فروردین را از برنامه حذف کن",
    "choices": [
      "نو",
      "منتشر",
      "گلستان",
      "ملاقات"
    ],
    "answer": "ملاقات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "سارا لطفا لامپ‌های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "زمینه",
      "حمام",
      "آن",
      "اواخر"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "من یک هشدار زنگ ------ در ساعت هفت صبح فردا می‌خواهم",
    "choices": [
      "ریاضی",
      "بیداری",
      "است",
      "درست"
    ],
    "answer": "بیداری",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "یک آلارم برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "شاعران",
      "یک ساعت دیگر",
      "گیتار",
      "نفر"
    ],
    "answer": "یک ساعت دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "می‌تونم یک ------ بگیرم که یک ساعت دیگر به خانه من بیاید",
    "choices": [
      "تاکسی",
      "آهن",
      "کیلومتر",
      "صنایع"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "کد",
      "تمامی",
      "ارشد",
      "منطقه های زمانی دیگر"
    ],
    "answer": "منطقه های زمانی دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ من را در تاریخ دوازدهم در تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "فرهنگی",
      "پرداخت خودرو",
      "مکان",
      "ترکی"
    ],
    "answer": "پرداخت خودرو",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "بهترین ------ در این نزدیکی چیست",
    "choices": [
      "مکان برای غذا خوردن",
      "نیویورک",
      "ده",
      "مدیر"
    ],
    "answer": "مکان برای غذا خوردن",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "الکسا خرید خواروبار را به لیست کارهای ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "حمل",
      "گاه",
      "محمدرضا",
      "انجام دادنی"
    ],
    "answer": "انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار برای ساعت ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "هر",
      "بدست",
      "هفت و نیم صبح",
      "تا"
    ],
    "answer": "هفت و نیم صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ فردا به من یادآوری کن که ظهر یک جلسه‌ی ناهار در اتاق کنفرانس دارم",
    "choices": [
      "برق",
      "الدین",
      "مدرسه",
      "هشت صبح"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "تاریخ ------ چه روزی هست",
    "choices": [
      "تولد من",
      "مناسب",
      "بعدی",
      "حل"
    ],
    "answer": "تولد من",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید به برق وصل باشد",
    "choices": [
      "پایگاه",
      "نیاز",
      "ارومیه",
      "جاروبرقی رباتیک"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "من میخوام کتاب ------ را گوش بدم",
    "choices": [
      "چین",
      "اساس",
      "نادر ابراهیمی",
      "اقدام"
    ],
    "answer": "نادر ابراهیمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "من میخوام چند تا رادیو ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "فصل",
      "خبرگزاری",
      "پاپ",
      "شد"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "به یک ------ زنگ بزن تا همین الآن من را بردارد",
    "choices": [
      "های",
      "همیشه",
      "آباد",
      "تاکسی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "رادیو ورزش",
      "غیر",
      "موسوی",
      "کانادا"
    ],
    "answer": "رادیو ورزش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید کرم ضد آفتاب بزنم",
    "choices": [
      "ش",
      "زنان",
      "علم",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ قریب‌الوقوع من را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "هوای",
      "تاریخچه",
      "شهریور"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ به رفاه رفتم",
    "choices": [
      "امروز",
      "محصولات",
      "نگاه",
      "کشوری"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "اولین قطارها به ------ در آخر هفته و تعطیلات را جستجو کن",
    "choices": [
      "راه آهن تهران",
      "بیرون",
      "روستاهای",
      "باز"
    ],
    "answer": "راه آهن تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ جلسه‌ای دارم",
    "choices": [
      "وابسته",
      "اجتماعی",
      "جمعه",
      "ریاست"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ من برای جمعه را لغو کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "عملیات",
      "ندارد",
      "وب‌گاه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "او",
      "رئیس",
      "عروسی",
      "توابع"
    ],
    "answer": "عروسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "خبر",
      "گردید",
      "لپ‌تاپ",
      "نگاه"
    ],
    "answer": "لپ‌تاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ به ساری می خواهم",
    "choices": [
      "قطار",
      "پایگاه",
      "وزارت",
      "استاد"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "چه چیزی ------ می تواند سرگرم کننده باشد",
    "choices": [
      "قمری",
      "ام",
      "امروز",
      "حکومت"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "الهه هیچ خبر جدیدی از ------ هست",
    "choices": [
      "امکان",
      "نگهداری",
      "انتخابات ریاست جمهوری",
      "دارد"
    ],
    "answer": "انتخابات ریاست جمهوری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ پخش کن.",
    "choices": [
      "پیام",
      "کارشناسی",
      "آهنگ غمگین",
      "سفید"
    ],
    "answer": "آهنگ غمگین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید چتر بردارم",
    "choices": [
      "پدر",
      "امروز بعد از ظهر",
      "همیشه",
      "دنبال"
    ],
    "answer": "امروز بعد از ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ایمیل آخر ارسالی ------ چه بود",
    "choices": [
      "ثبت",
      "اعداد",
      "آموزش",
      "علی"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ را متوقف کن",
    "choices": [
      "نزدیک",
      "کتاب صوتی",
      "تقریباً",
      "کردند"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "------ در برابر دلار امریکا چقدر ارزش دارد",
    "choices": [
      "دلار کانادا",
      "خواننده",
      "نقطه",
      "یکدیگر"
    ],
    "answer": "دلار کانادا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "سرخط خبرهای ------ در بی بی سی فارسی",
    "choices": [
      "جهان",
      "موتور",
      "انگلیسی",
      "باز"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "کلاس ------ را در ظهر به برنامه‌ی من برای سه یکشنبه‌ی آینده اضافه کن",
    "choices": [
      "نقشه",
      "مراکز",
      "مقاومت",
      "یوگا"
    ],
    "answer": "یوگا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "حضور",
      "کیلومتر",
      "جارو برقی رباتیک",
      "راست"
    ],
    "answer": "جارو برقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "هر وقت خبر جدیدی از ------ بود به من بگو",
    "choices": [
      "ارومیه",
      "مفهوم",
      "بازگشت",
      "دونالد ترامپ"
    ],
    "answer": "دونالد ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "هر ایمیلی که از ------ گرفتم را چک کن",
    "choices": [
      "ندا",
      "قدیمی",
      "مسیر",
      "مصرف"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ در ظهر یک یادآور تکراری برای تمرین یوگای من ایجاد کن",
    "choices": [
      "چون",
      "هر روز",
      "یمن",
      "می‌گوید"
    ],
    "answer": "هر روز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به ------ زنگ بزن برای سفارش قیمه پیچاق",
    "choices": [
      "بکار",
      "ایرانی",
      "رستوران پانیذ",
      "منابع"
    ],
    "answer": "رستوران پانیذ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "برای ------ با مادر در سه شنبه این ماه برنامه‌ریزی کن",
    "choices": [
      "نهار",
      "نخست",
      "مرگ",
      "دور"
    ],
    "answer": "نهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ رو راه بنداز",
    "choices": [
      "رود",
      "م",
      "بین‌المللی",
      "جاروبرقی irobot"
    ],
    "answer": "جاروبرقی irobot",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "------ در کجا قرار دارد",
    "choices": [
      "روستایی",
      "محسوب",
      "نفر",
      "آسیای جنوبی"
    ],
    "answer": "آسیای جنوبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "یک ------ درباره مصرف کننده را بالا ببر",
    "choices": [
      "وزن",
      "ولی",
      "توئیت",
      "درگاه"
    ],
    "answer": "توئیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آیا کسی ------ قرعه‌کشی شهروند را برده است",
    "choices": [
      "ابن",
      "دفتر",
      "بنابراین",
      "دیروز"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "در ------ ام این عکس را پست کن در فیسبوک من",
    "choices": [
      "گوشی",
      "ازدواج",
      "متر",
      "ژانویه"
    ],
    "answer": "گوشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آیا الآن ------ هیچ خبر فوری ایی دارد",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "مشرق نیوز",
      "احمد",
      "خوبی"
    ],
    "answer": "مشرق نیوز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "بعد از اینکه این آهنگ تمام شد میخواهم ------ از شادمهر را گوش بدم",
    "choices": [
      "آیت",
      "کالیفرنیا",
      "ترس",
      "روم"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک ------ عالی کجاست",
    "choices": [
      "آب میوه فروشی",
      "شیر",
      "می‌گوید",
      "برج"
    ],
    "answer": "آب میوه فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ الکسا",
    "choices": [
      "نظر",
      "حفظ",
      "خانه",
      "ایسنا"
    ],
    "answer": "ایسنا",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "شیراز",
      "تو",
      "هدف",
      "ثبت"
    ],
    "answer": "شیراز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لیست پخش ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "روزنامه",
      "مقابل",
      "الکترونیک",
      "جان"
    ],
    "answer": "الکترونیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا ------ تولد کسی هست",
    "choices": [
      "باشگاه",
      "شعر",
      "مقاله",
      "بیست و هشت اردیبهشت"
    ],
    "answer": "بیست و هشت اردیبهشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "من میخوام بهترین آهنگ های ------ دهه شصت را گوش بدم",
    "choices": [
      "کانتری",
      "جعبه",
      "جمعیت",
      "دومین"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "میتونی چک کنی که ایمیل از ------ دارم یا نه",
    "choices": [
      "نظامی",
      "انگلستان",
      "علی",
      "متر"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "خوانندگان",
      "سخن",
      "تهران",
      "تجاری"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "یک هشدار برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "هشت صبح",
      "بخش",
      "گرفت",
      "حساب"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ پخش کنی",
    "choices": [
      "داستان",
      "روابط",
      "شادمهر",
      "طرح"
    ],
    "answer": "شادمهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ در تقویم تنظیم کن",
    "choices": [
      "ایتالیا",
      "خورشیدی",
      "رویداد تکراری",
      "شش"
    ],
    "answer": "رویداد تکراری",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "تیترهای ------ چه هستند",
    "choices": [
      "دانش",
      "روزنامه همشهری",
      "شیراز",
      "ساکن"
    ],
    "answer": "روزنامه همشهری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "روشنایی ------",
    "choices": [
      "معمولاً",
      "نود درصد",
      "مراکز",
      "پیروزی"
    ],
    "answer": "نود درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "ترافیک فعلی ------ را نشان بده",
    "choices": [
      "تعداد",
      "دیگر",
      "نزدیک من",
      "هجری"
    ],
    "answer": "نزدیک من",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "من می‌خواهم از ------ شکایت کنم",
    "choices": [
      "مشخص",
      "محصول",
      "مصرف کننده",
      "خیابان"
    ],
    "answer": "مصرف کننده",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "هوای فعلی ------ چطوره",
    "choices": [
      "می‌دهد",
      "استان البرز",
      "کلی",
      "اتحاد"
    ],
    "answer": "استان البرز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "شیر را از لیست ------ حذف کن",
    "choices": [
      "خرید",
      "بزرگی",
      "تر",
      "حزب"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید ژاکت یا کاپشن با خودم ببرم",
    "choices": [
      "امروز",
      "وسیله",
      "گفته",
      "بسیار"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "پست های ------ در ساعت پیش را نشان بده",
    "choices": [
      "ورودی",
      "گرفته",
      "دوستان",
      "جلوگیری"
    ],
    "answer": "دوستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "کجا می توانم ------ را پیدا کنم",
    "choices": [
      "ژاپن",
      "ساخته",
      "چرا",
      "ساز"
    ],
    "answer": "ژاپن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا به من کمک کن ------ را روشن کنم",
    "choices": [
      "همانند",
      "سنت",
      "جارو برقی رباتیک",
      "اقتصادی"
    ],
    "answer": "جارو برقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "به ------ توئیت کن که آنها خیلی بد اند",
    "choices": [
      "بیمه دی",
      "پایین",
      "تعدادی",
      "مارس"
    ],
    "answer": "بیمه دی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ فتانه کیه",
    "choices": [
      "خدا",
      "هنگام",
      "تولد",
      "شناخته"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "از ------ بگو",
    "choices": [
      "امام",
      "عربی",
      "جلوگیری",
      "استادیوم ورزشی"
    ],
    "answer": "استادیوم ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید چتر با خودم بردارم",
    "choices": [
      "هیچ",
      "شیخ",
      "نظام",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "به من بگو در لیست ------ من چه چیزی وجود دارد",
    "choices": [
      "آخر",
      "تعطیلات",
      "حاضر",
      "قهرمان"
    ],
    "answer": "تعطیلات",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "متر",
      "دهستان‌های",
      "رادیو خبر",
      "ولی"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "دفعه بعد کی ------ می بارد",
    "choices": [
      "سیارک",
      "براساس",
      "علم",
      "برف"
    ],
    "answer": "برف",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ترافیک اطراف ------ چطور است",
    "choices": [
      "مرکز شهر",
      "آنچه",
      "پا",
      "نام"
    ],
    "answer": "مرکز شهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "آهنگ فیلم ------ رو بذار",
    "choices": [
      "میلیون",
      "خان",
      "تایتانیک",
      "زادگان"
    ],
    "answer": "تایتانیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "موضوعات اخبار داغ ------",
    "choices": [
      "باب شده",
      "بوده‌است",
      "دوست",
      "ویکی"
    ],
    "answer": "باب شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "می‌توانی به من بگویی در لیست ------ من چه چیزی وجود دارد",
    "choices": [
      "بخشی",
      "پیوند",
      "اش",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "لطفا به یک ------ زنگ بزن تا ساعت دو بعدالظهر من را سوار کند و به تئاتر شهر ببرد",
    "choices": [
      "تاکسی",
      "توسعه",
      "رخ",
      "محسوب"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "قیمت بسته شده سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "پیام",
      "اپل",
      "می‌شوند",
      "اعدام"
    ],
    "answer": "اپل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "لیست ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "خرید",
      "جشنواره",
      "تعدادی",
      "گاه"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "آیا ------ متاهل است",
    "choices": [
      "بازی",
      "زنان",
      "جکی چان",
      "خیابان"
    ],
    "answer": "جکی چان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ برنامه‌ریزی شده بعدی من را حذف کن",
    "choices": [
      "گیری",
      "قرار ملاقات",
      "عشق",
      "اسپانیا"
    ],
    "answer": "قرار ملاقات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "تمام ------ را پاک کن",
    "choices": [
      "برنامه‌های کنسرت",
      "بود",
      "بیان",
      "رادیو"
    ],
    "answer": "برنامه‌های کنسرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "به زمان ------ دقیقه برو",
    "choices": [
      "امپراتوری",
      "هشت و بیست",
      "تصویب",
      "پروژه"
    ],
    "answer": "هشت و بیست",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "تاریخ ------ لطفا",
    "choices": [
      "برنده",
      "امروز",
      "انتشارات",
      "پیدا"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "الکسا هم اکنون یک ایمیل برای ------ ارسال کن",
    "choices": [
      "دادند",
      "مامان",
      "روابط",
      "نخست"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ چیست",
    "choices": [
      "خدا",
      "بسیاری",
      "مثال",
      "بدن"
    ],
    "answer": "خدا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "هی علی اخیرا هیچ جوک ------ شنیده ای",
    "choices": [
      "وزارت",
      "فارسی",
      "بزرگ",
      "خنده داری"
    ],
    "answer": "خنده داری",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "آخرین آهنگ های ------ که منتشر شده را پخش کن",
    "choices": [
      "کاربرد",
      "خدمات",
      "کانتری",
      "فارس"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "نزدیکترین ------ کجاست",
    "choices": [
      "بنیاد",
      "سلطان",
      "ژاپن",
      "شهروند"
    ],
    "answer": "شهروند",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ چه شکلیه",
    "choices": [
      "خوانده",
      "کرده‌است",
      "گریپ‌فروت",
      "یونانی"
    ],
    "answer": "گریپ‌فروت",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بده و بگو او را در سرزمین موج های آبی میبینم",
    "choices": [
      "مسلمانان",
      "سایر",
      "غربی",
      "مامان"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لطفا با کارت بانکی ام یک بلیط برای ------ شماره هفتاد و سه رزرو کن",
    "choices": [
      "دره",
      "هایی",
      "قطار",
      "مهاجرت"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی شیر را به لیست ------ من اضافه کنی",
    "choices": [
      "سایت",
      "ارتفاع",
      "خواروبار",
      "آمریکایی"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "موز را به فهرست ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "مسیر",
      "خرید",
      "اسفند",
      "تپه"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بزن و بپرس این هفته هوا چطوره",
    "choices": [
      "مادر",
      "ناسا",
      "رادیو",
      "سفید"
    ],
    "answer": "مادر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "می توانم مرور اخبار حال حاضر ------ را داشته باشم",
    "choices": [
      "تو",
      "هاي",
      "مبارزه",
      "جهان"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به پخش ------ من ادامه بده",
    "choices": [
      "گرم",
      "هجری",
      "کتاب صوتی",
      "ترکیب"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "لیست ایجاد شده ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "داشتند",
      "دیروز",
      "توزیع",
      "بکار"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "------ در خانه‌ی شهرزاد را لغو کن",
    "choices": [
      "صبحانه",
      "سمت",
      "دکتر",
      "بیمارستان"
    ],
    "answer": "صبحانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "لطفاً به من بگو ------ زیرا امروز هوا بسیار گرم است",
    "choices": [
      "تصمیم",
      "نشده",
      "چترم را بردارم",
      "می‌شوند"
    ],
    "answer": "چترم را بردارم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لامپ‌های ------ را در ده ثانیه خاموش کن",
    "choices": [
      "علی",
      "سپاه",
      "رهبر",
      "اتاق خواب"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "آیا ------ بارانی است",
    "choices": [
      "زنده",
      "تبریز",
      "حزب",
      "عربستان"
    ],
    "answer": "تبریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برای ------ من ایمیل بفرست و بنویس بدهی کارت اعتباری پرداخت شده است.",
    "choices": [
      "چیزی",
      "استفاده",
      "دلیل",
      "بانک"
    ],
    "answer": "بانک",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لطفا یه ------ برام درست کن",
    "choices": [
      "فیزیک",
      "آن",
      "همبرگر",
      "وارد"
    ],
    "answer": "همبرگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "می‌توانی جدیدترین ------ شعبان احمدی را به من بدهی",
    "choices": [
      "جنگ",
      "شماره‌ی تلفن",
      "کرده",
      "ج"
    ],
    "answer": "شماره‌ی تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "------ یک ساعت قبل از شروع جشن تولد خواهرم را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "اکنون",
      "بزرگی",
      "کار",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اون آلبوم ------ که کمتر از همه گوش دادم برام پخش کن.",
    "choices": [
      "خیابان",
      "بیورک",
      "ویژه",
      "جهانی"
    ],
    "answer": "بیورک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید پالتوی کلفت بپوشم",
    "choices": [
      "دارد",
      "امروز",
      "برد",
      "بودند"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "فهرست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "خرید",
      "بیماری",
      "حتی",
      "اشاره"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "بین ------ چه رویداری دارم",
    "choices": [
      "اسپانیا",
      "فعال",
      "نیست",
      "دوازده ظهر تا چهار بعد از ظهر"
    ],
    "answer": "دوازده ظهر تا چهار بعد از ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را به من بگو",
    "choices": [
      "شماره‌ی تلفن ثابت",
      "دادگاه",
      "کتاب",
      "جنگ"
    ],
    "answer": "شماره‌ی تلفن ثابت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آنچه در لیست ------ من است را برای من بخوان",
    "choices": [
      "حمل",
      "کاربرد",
      "یعنی",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "------ جنوب گرم است",
    "choices": [
      "فردا",
      "نتایج",
      "فوق",
      "سیاه"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ برای من یک بلیط قطار به ساری رزرو کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "محل",
      "واحد",
      "جاده"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "لطفا لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "رخ",
      "مقاله",
      "یوتوب",
      "عصر"
    ],
    "answer": "یوتوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ به نکا را سرچ کن",
    "choices": [
      "قطار",
      "تهران",
      "مردم",
      "آمار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "علی من یک ------ می‌خواهم",
    "choices": [
      "کارگردان",
      "می‌شوند",
      "قهوه با یک واحد خامه و سه واحد شکر",
      "‌"
    ],
    "answer": "قهوه با یک واحد خامه و سه واحد شکر",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "هر ایمیل جدید بعد از ------",
    "choices": [
      "علاوه",
      "پنج غروب",
      "مستقیم",
      "مهر"
    ],
    "answer": "پنج غروب",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ باید همراهم دستکش بیاورم",
    "choices": [
      "دره",
      "امشب",
      "مستقیم",
      "تخت"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ امروز ساعت چهار صبح را به من یاد آوری کن",
    "choices": [
      "دریاچه",
      "روشن",
      "خبر",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "هوا چقدر ------ است",
    "choices": [
      "دارند",
      "عوامل",
      "سرد",
      "رفته"
    ],
    "answer": "سرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هشدارهای تنظیم شده برای ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "نظر",
      "اجتماعی",
      "فردا",
      "دانشکده"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "در چه سنی ------ ازدواج کرد",
    "choices": [
      "وقت",
      "علی کریمی",
      "اش",
      "حزب"
    ],
    "answer": "علی کریمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا ایمیلی در رابطه با ------ من وجود دارد",
    "choices": [
      "ارتقا",
      "دریافت",
      "قرآن",
      "که"
    ],
    "answer": "ارتقا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "پایتخت ------ چیست",
    "choices": [
      "اردن",
      "غرب",
      "اسفند",
      "مهم‌ترین"
    ],
    "answer": "اردن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ در فایل صوتی",
    "choices": [
      "او",
      "جامع",
      "جان",
      "قسمت بعد"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آیا ------ چیز جدیدی در فیسبوک پوست کرد",
    "choices": [
      "مسلمانان",
      "مهر",
      "عادل",
      "طبقه"
    ],
    "answer": "عادل",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "آیا کسی در یک ------ برای من ایمیل جدیدی ارسال کرده است",
    "choices": [
      "اجازه",
      "ترانه",
      "سعید",
      "ساعت گذشته"
    ],
    "answer": "ساعت گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ را بزن و لیست آهنگ ها را پخش کن",
    "choices": [
      "پخش ترکیبی",
      "پخش",
      "اين",
      "بیست"
    ],
    "answer": "پخش ترکیبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "سفر برنامه‌ریزی شده ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "باب",
      "سیزدهم تیر",
      "بعدی",
      "باغ"
    ],
    "answer": "سیزدهم تیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "من میخوام کمی ------ گوش بدم لطفا",
    "choices": [
      "متر",
      "شد",
      "می‌تواند",
      "رپ"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "الان ------ ساعت چنده",
    "choices": [
      "تهران",
      "فعالیت",
      "یادکرد",
      "نزد"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ بزرگ بیرون بر از عطاویچ سفارش بده",
    "choices": [
      "نظریه",
      "خلق",
      "نرم",
      "پیتزا پپرونی"
    ],
    "answer": "پیتزا پپرونی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "هر چیز جالی از ------",
    "choices": [
      "من",
      "اقدام",
      "اخبار بیست و سی",
      "نمونه"
    ],
    "answer": "اخبار بیست و سی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "هشدار ساعت ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "تأثیر",
      "کمک",
      "هشت صبح",
      "دنیا"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "یک ------ از عطاویچ سفارش بده",
    "choices": [
      "به",
      "ماهی",
      "پیتزای پپرونی",
      "راک"
    ],
    "answer": "پیتزای پپرونی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار برای ------ ایجاد کن",
    "choices": [
      "نقاط",
      "مشترک",
      "پنج بعدازظهر",
      "پروژه"
    ],
    "answer": "پنج بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "یک ------ از عطاویچ برای من سفارش بده",
    "choices": [
      "یکم",
      "دلار",
      "چیز برگر",
      "چندین"
    ],
    "answer": "چیز برگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "روز ------ یک رویداد باشگاه ایجاد کن و آن را برای تکرار تنظیم کن",
    "choices": [
      "ساعت",
      "دوشنبه",
      "پیشین",
      "خاک"
    ],
    "answer": "دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "رادیو آوا رو روی موج ------ پخش کن",
    "choices": [
      "خبر",
      "صد و دو ممیز چهار",
      "باستانی",
      "فناوری"
    ],
    "answer": "صد و دو ممیز چهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "در اخبار ------ چه داریم",
    "choices": [
      "شده",
      "جهان",
      "متر",
      "مرگ"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "شیعه",
      "کنترل",
      "کم",
      "بازی‌های آموزنده"
    ],
    "answer": "بازی‌های آموزنده",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "قیمت کنونی سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "سامسونگ",
      "یک",
      "غرب",
      "حسن"
    ],
    "answer": "سامسونگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ به چکمه‌های برفی نیاز دارم",
    "choices": [
      "قتل",
      "امروز بعدازظهر",
      "اصول",
      "حاکم"
    ],
    "answer": "امروز بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "اوولی من می‌خواهم ------ این هفته به نمایش سینمای روباز بروم به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "عربی",
      "آخر",
      "تمامی",
      "مجله"
    ],
    "answer": "آخر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "زمان قطارها از نزدیک من به ------ فلان",
    "choices": [
      "محل",
      "آهنگ",
      "سبب",
      "اجازه"
    ],
    "answer": "محل",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "بیرون چقدر ------ است",
    "choices": [
      "صنعتی",
      "شکست",
      "کشتی",
      "سرد"
    ],
    "answer": "سرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ در سمت غرب داریم",
    "choices": [
      "اجرایی",
      "زنان",
      "سبک",
      "رابطه"
    ],
    "answer": "اجرایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "می‌گوید",
      "مهر",
      "تبریز",
      "سیارک‌ها"
    ],
    "answer": "تبریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "وقتی راجع به ------ می شنوی به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "سایر",
      "امکان",
      "ایران",
      "گرفت"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "ترافیک ------ چطوراست",
    "choices": [
      "رضا",
      "خیابان کاج",
      "تحصیلات",
      "نفر"
    ],
    "answer": "خیابان کاج",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "------ و به قسمت بعدی این فایل صوتی برو",
    "choices": [
      "تلویزیونی",
      "موارد",
      "موجود",
      "رد کن"
    ],
    "answer": "رد کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ از نکا کی به ساری می رسد",
    "choices": [
      "داشته",
      "قطار",
      "سرعت",
      "محیط"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هوای فردا بالای پنجاه درجه می رود",
    "choices": [
      "دولتی",
      "اثر",
      "دمای",
      "ذکر"
    ],
    "answer": "دمای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من اطلاعات بیشتری در مورد ------ سالانه میخواهم",
    "choices": [
      "عدم",
      "ادبی",
      "جشنواره چای",
      "احتمال"
    ],
    "answer": "جشنواره چای",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا من هیچی ایمیلی از ------ دریافت کرده ام و اینکه او چه گفته است",
    "choices": [
      "کمک",
      "وابسته",
      "علی",
      "فوتبال"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "به من بگو ------ کی می تواند شام من را بیاورد",
    "choices": [
      "عطاویچ",
      "دریای",
      "کودکان",
      "نفت"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "سلام اوولی تمام جلسات و تماس‌های دیگر من را در تاریخ ------ لغو کن زیرا تولد کریم است آن را به عنوان یک رویداد در تقویمت برچسب گذاری کن",
    "choices": [
      "هنگامی",
      "بسته",
      "دوازدهم اسفند",
      "تولد"
    ],
    "answer": "دوازدهم اسفند",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا لامپ های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "شامل",
      "هال",
      "مسجد",
      "کلی"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightdim"
  },
  {
    "question": "از اینجا تا ------ با قطار چقدر طول می کشد",
    "choices": [
      "موسسه",
      "کشاورزی",
      "قم",
      "فیلم‌های"
    ],
    "answer": "قم",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ و ریال چه نرخ مبادله‌ای دارند",
    "choices": [
      "جامع",
      "دلار آمریکا",
      "جمله",
      "فصل"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "alexa آهنگ ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "بارون",
      "نوع",
      "سوم",
      "گیتار"
    ],
    "answer": "بارون",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "هر ------ در انگلیس چقدر میشه",
    "choices": [
      "متن",
      "اوایل",
      "پیدا",
      "دلار آمریکا"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "به جای زنگ ------ من یک زنگ ساعت پنج صبح اضافه کن",
    "choices": [
      "تبریز",
      "جنبش",
      "نه شب",
      "قهرمانی"
    ],
    "answer": "نه شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ من را لغو کن",
    "choices": [
      "فیلم",
      "هشت صبح",
      "خانواده",
      "مرداد"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "ساعت فعلی در ------",
    "choices": [
      "اش",
      "معماری",
      "تر",
      "تهران"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "یک شکایت درباره‌ی فروشنده‌ی ------ توییت کن",
    "choices": [
      "پاتن جامه",
      "می‌کرد",
      "پارک",
      "مثل"
    ],
    "answer": "پاتن جامه",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ را تعریف کن",
    "choices": [
      "بادقت شرح دادن",
      "شیر",
      "بنابراین",
      "شکل"
    ],
    "answer": "بادقت شرح دادن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "یک ------ با هزینه متوسط پیشنهاد بده",
    "choices": [
      "سنگ",
      "رستوران",
      "اختیار",
      "شخصی"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "ایران",
      "رادیو جوان",
      "به‌",
      "ترتیب"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "در منطقه زمانی استاندارد ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "عصر",
      "کشتی",
      "مرکزی",
      "می"
    ],
    "answer": "مرکزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "موزیک ------ پخش کن",
    "choices": [
      "خواهد",
      "الدین",
      "کلاسیک قدیمی",
      "برق"
    ],
    "answer": "کلاسیک قدیمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا آهنگ ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "ای",
      "بین‌المللی",
      "لیلا",
      "متال"
    ],
    "answer": "لیلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "زمان هشدار برای ------",
    "choices": [
      "مدتی",
      "دوازده ظهر",
      "نفر",
      "طراحی"
    ],
    "answer": "دوازده ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "به ترتیب ------ و فرزاد فرزین پخش کن.",
    "choices": [
      "آمریکایی",
      "ابی شادمهر",
      "تدریس",
      "بهمن"
    ],
    "answer": "ابی شادمهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "سرویس خودرو را به لیست ------ امروز باید انجام دهم اضافه کن",
    "choices": [
      "کارهایی که",
      "حمل",
      "قدیم",
      "معمولاً"
    ],
    "answer": "کارهایی که",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ من بفرست",
    "choices": [
      "رسمی",
      "کتاب",
      "سرپرست",
      "کردستان"
    ],
    "answer": "سرپرست",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لامپ‌های ------ من را به سبز تغییر بده",
    "choices": [
      "سنتی",
      "مقام",
      "خانه",
      "ژاپن"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "فهرست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "سبک",
      "کاربرد",
      "نشانی",
      "تماس‌های خروجی"
    ],
    "answer": "تماس‌های خروجی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "چند ------ می توانم از یک دلار به دست بیاورم",
    "choices": [
      "تیر",
      "یورو",
      "پنج",
      "جمهور"
    ],
    "answer": "یورو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "خاطر",
      "شماره هفت",
      "چاپ",
      "صنایع"
    ],
    "answer": "شماره هفت",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ ترامپ چیست",
    "choices": [
      "سیاست اقتصادی",
      "آذربایجان",
      "اولین",
      "مطالعه"
    ],
    "answer": "سیاست اقتصادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "سر خط اخبار ------ لطفا",
    "choices": [
      "دارد",
      "احتمال",
      "ورزشی",
      "می‌باشد"
    ],
    "answer": "ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "من چه رویدادهایی برای ------ دارم",
    "choices": [
      "ارتفاع",
      "فردا",
      "جوان",
      "مثل"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "ایمیل ------ را برایم بخوان",
    "choices": [
      "عنوان",
      "احمد عیوضی",
      "خاک",
      "خدا"
    ],
    "answer": "احمد عیوضی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن تا نامه‌های ناخوانده را بررسی کنی",
    "choices": [
      "کانادا",
      "صندوق ورودی",
      "مدل",
      "آهنگ"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "اندازه",
      "مرکز",
      "بزرگی",
      "بانک مرکزی"
    ],
    "answer": "بانک مرکزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "چرا گوتسه به ------ شلیک کرد",
    "choices": [
      "همچنین",
      "فرانسه",
      "مهاتما گاندی",
      "کتاب"
    ],
    "answer": "مهاتما گاندی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ اصفهان صبح امروزچقدر بود",
    "choices": [
      "محله",
      "سلطان",
      "مشهد",
      "درجه حرارت"
    ],
    "answer": "درجه حرارت",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "سلام به ------ در مورد جلسه‌ی ما ایمیل بزن",
    "choices": [
      "ساسان",
      "منجر",
      "مسلمانان",
      "شیخ"
    ],
    "answer": "ساسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ هوا بادی می شود",
    "choices": [
      "صدا",
      "خیابان",
      "همیشه",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یک درخواست ------ را به آقای هاشمی این جمعه بعدازظهر تنظیم کن",
    "choices": [
      "همین",
      "جلسه",
      "مبارزه",
      "دستگاه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "ذکر",
      "همان",
      "پنج صبح",
      "اش"
    ],
    "answer": "پنج صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ از شادمهر عقیلی پخش کن",
    "choices": [
      "همسر",
      "من بی تو",
      "انتخاب",
      "اخیر"
    ],
    "answer": "من بی تو",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آرزوهای ------",
    "choices": [
      "بنا",
      "سی",
      "کرده‌اند",
      "ازدواج"
    ],
    "answer": "ازدواج",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "برای من غذای ------ بیرون بر در بازار تهران پیدا کن",
    "choices": [
      "سپتامبر",
      "پادشاه",
      "ایرانی",
      "وضعیت"
    ],
    "answer": "ایرانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "لیست ------ را با موارد جدید به روز کن",
    "choices": [
      "رسیدن",
      "مي",
      "تمرین‌های ورزشی",
      "شده‌اند"
    ],
    "answer": "تمرین‌های ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------",
    "choices": [
      "کوتاه",
      "اهواز",
      "آخرین",
      "موفق"
    ],
    "answer": "اهواز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا از ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "یافت",
      "بنام",
      "متفاوت",
      "عطاویچ"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "شش",
      "قبل",
      "هنری",
      "دوشاخه‌ی مهسان"
    ],
    "answer": "دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "اوولی می‌توانی به من یادآوری کنی که ------ آشغال‌ها را بیرون ببرم",
    "choices": [
      "سه شنبه",
      "همه",
      "خوانندگان",
      "شوند"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را غیر فعال کن",
    "choices": [
      "کشور",
      "قاجار",
      "سوکت مهسان",
      "‌ها"
    ],
    "answer": "سوکت مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "دوازده",
      "هند",
      "گونه",
      "هستند"
    ],
    "answer": "دوازده",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "ایا من هیچ اهنگی از ------ دارم",
    "choices": [
      "محدود",
      "منظور",
      "محلی",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_query"
  },
  {
    "question": "لطفا اخبار داغ ------ را ارائه بده",
    "choices": [
      "جهان",
      "انجام",
      "عمل",
      "فرهنگی"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "آموزش",
      "مردان",
      "مونولوگ",
      "نقل"
    ],
    "answer": "مونولوگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ را بدون استناد به واژه ------ تعریف کنید",
    "choices": [
      "عشق",
      "لندن",
      "مفهوم",
      "شده‌اند"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "olly به من نشان بده کجا می‌توانم یک ------ پیدا کنم",
    "choices": [
      "همبرگر",
      "وب‌گاه",
      "تاکنون",
      "چنین"
    ],
    "answer": "همبرگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "جزییات تولد ------ را به من بده",
    "choices": [
      "آبراهام لینکلن",
      "برتر",
      "بطور",
      "خاصی"
    ],
    "answer": "آبراهام لینکلن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "بزرگترین ------ این هفته چیست",
    "choices": [
      "شهریور",
      "محله",
      "اساس",
      "پرفروش"
    ],
    "answer": "پرفروش",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "------ را به مخاطبین اضافه کن",
    "choices": [
      "تفسیر",
      "داشت",
      "علی ات جیمیل دات کام",
      "حل"
    ],
    "answer": "علی ات جیمیل دات کام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_addcontact"
  },
  {
    "question": "آیا هوا ------ می شود",
    "choices": [
      "افراد",
      "گرم",
      "تحقیقات",
      "اصلی"
    ],
    "answer": "گرم",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ بعدازظهر آزادم",
    "choices": [
      "سید",
      "آب",
      "گزارش",
      "دوشنبه"
    ],
    "answer": "دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "روز ------ برادرم را در تقویم من برای سیزدهم تیر قرار بده",
    "choices": [
      "سلطان",
      "تولد",
      "شرق",
      "زبان‌های"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "برنامه قصه شب در ------",
    "choices": [
      "خواننده",
      "رادیو جوان",
      "خدمت",
      "ششم"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "یک یادآور برای ------ بعد تنظیم کن تا تنظیمات لباسشویی را تغییر بدهم",
    "choices": [
      "پانزده دقیقه",
      "حسین",
      "نسخه",
      "رسمی"
    ],
    "answer": "پانزده دقیقه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را برایم توصیف کن",
    "choices": [
      "شناسی",
      "آیفون هفت",
      "برج",
      "هنگامی"
    ],
    "answer": "آیفون هفت",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "رنگ لامپ را به ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "اهمیت",
      "صورتی",
      "تک",
      "جلد"
    ],
    "answer": "صورتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "------ برادر من در سی و یک فروردین را در تقویم علامت دار کن",
    "choices": [
      "تولد",
      "عمل",
      "رهبری",
      "متحده"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ چقدر گرم است",
    "choices": [
      "ساختمان",
      "اصفهان",
      "آثار",
      "ملی"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را چگونه تعریف می کنی",
    "choices": [
      "مشکل‌ساز",
      "دکتر",
      "فنی",
      "رشد"
    ],
    "answer": "مشکل‌ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "به من بگو یک ------ مساوی است با چند دلار",
    "choices": [
      "مطرح",
      "یورو",
      "نژاد",
      "اساسی"
    ],
    "answer": "یورو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "گزارش ------ امروز را به من بده",
    "choices": [
      "مسابقه فوتبال",
      "وزن",
      "هایی",
      "انتخابات"
    ],
    "answer": "مسابقه فوتبال",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ قرار است باران ببارد",
    "choices": [
      "اختلاف",
      "امروز",
      "خوانندگان",
      "روستاهای"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برف می بارد",
    "choices": [
      "رشته",
      "رنگ",
      "این هفته",
      "فرد"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بیا ------ بازی کنیم",
    "choices": [
      "سبک",
      "دهستان",
      "شطرنج",
      "آبی"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "به من بگو بزرگترین اقیانوس ------ کدام است",
    "choices": [
      "نویسنده",
      "روستایی",
      "آنها",
      "جهان"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ با من بازی کن",
    "choices": [
      "رمان",
      "اسکواش",
      "روز",
      "بن"
    ],
    "answer": "اسکواش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "این پیام را ایمیل کن سلام برای ------ امشب بیا به برادر",
    "choices": [
      "شام",
      "صدای",
      "جمهوری",
      "عبارتند"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ چه سنی دارد",
    "choices": [
      "بریتنی اسپیرز",
      "کار",
      "خواننده",
      "مجله"
    ],
    "answer": "بریتنی اسپیرز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ خاموش",
    "choices": [
      "سال‌های",
      "نیست",
      "اتاق خواب",
      "یونان"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ را بگو الهه",
    "choices": [
      "کرج",
      "رئیس",
      "اینکه",
      "میدان"
    ],
    "answer": "کرج",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "علی ------ من وارد یک خرابه شدم",
    "choices": [
      "امروز",
      "خاصی",
      "عربی",
      "درآمد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "در ------ چه خبر است",
    "choices": [
      "سیاست",
      "گروهی",
      "قبلی",
      "شرق"
    ],
    "answer": "سیاست",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "تا",
      "ایستگاه قطار",
      "گرفت",
      "آثار"
    ],
    "answer": "ایستگاه قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "بعد ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "گفته",
      "انجام",
      "فنی",
      "فرشته"
    ],
    "answer": "فرشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لیست ------ را برای من بخوان",
    "choices": [
      "خواروبارم",
      "مکان",
      "بعضی",
      "حزب"
    ],
    "answer": "خواروبارم",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "چه موادی برای درست کردن ------ لازم است",
    "choices": [
      "بریونی",
      "نقش",
      "طبیعی",
      "فرزندان"
    ],
    "answer": "بریونی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "ارزش ------ در کانادا چقدر است",
    "choices": [
      "نظریه",
      "زمانی",
      "دلار آمریکا",
      "ماهی"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ فردا ساعت هفت را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "قبل",
      "علی",
      "جلسه دفتر",
      "موجب"
    ],
    "answer": "جلسه دفتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را تمیز کن",
    "choices": [
      "استان‌های",
      "خاطر",
      "زمین",
      "هیچ"
    ],
    "answer": "زمین",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "------ قطار کی می رسد",
    "choices": [
      "آمریکا",
      "امروز",
      "یعنی",
      "شهرداری"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "صدا را ------ کاهش بده",
    "choices": [
      "طراحی",
      "به پنجاه درصد",
      "مسیر",
      "زیاد"
    ],
    "answer": "به پنجاه درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_down"
  },
  {
    "question": "به آخرین ایمیل ------ پاسخ بده",
    "choices": [
      "غرب",
      "آمریکا",
      "ماهان",
      "ساخت"
    ],
    "answer": "ماهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "ارزش ------ چقدر است",
    "choices": [
      "اتحاد",
      "باقی",
      "عشق",
      "ین"
    ],
    "answer": "ین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "یک ------ چند روپیه‌ است",
    "choices": [
      "شرکت",
      "دلار",
      "نزدیک",
      "مالی"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "زمان فعلی در ------",
    "choices": [
      "بیمارستان",
      "شیمیایی",
      "ایران",
      "خورشیدی"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "چه فروشگاهی ------ فروش دارد",
    "choices": [
      "آزادی",
      "باستانی",
      "فردا",
      "که"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "آیا هوا برای ------ کردن خیلی سرد است",
    "choices": [
      "بهمن",
      "شنا",
      "قبل",
      "سده"
    ],
    "answer": "شنا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ از لوس آنجلس چند مایل فاصله دارد",
    "choices": [
      "اما",
      "نیویورک سیتی",
      "مشهد",
      "دادند"
    ],
    "answer": "نیویورک سیتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "به جای ------ از چی میتونم استفاده کنم",
    "choices": [
      "کره",
      "پایه",
      "تحصیل",
      "جدول"
    ],
    "answer": "کره",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "لطفا روشنایی این ------ را زیاد کن",
    "choices": [
      "ارتش",
      "نیروهای",
      "بهره",
      "اتاق"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightup"
  },
  {
    "question": "زمان ------ به ساری برای امروز",
    "choices": [
      "قطارها",
      "نشر",
      "مادر",
      "معنی"
    ],
    "answer": "قطارها",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ به من یادآوری کن که زباله ها را بیرون ببرم",
    "choices": [
      "رتبه",
      "سفر",
      "فیلم‌های",
      "هر دوشنبه"
    ],
    "answer": "هر دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ من نیلوفر ارسال کن تا همه قرارهای فردا را لغو کند",
    "choices": [
      "دستیار",
      "علاوه",
      "پسر",
      "آباد"
    ],
    "answer": "دستیار",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "چه برای ------ در منطقه محلی من برنامه‌ریزی شده است",
    "choices": [
      "جشن",
      "کرده‌اند",
      "امروز",
      "دار"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "تیترهای ------ چیست",
    "choices": [
      "گیلان",
      "تخت",
      "اشاره",
      "مشرق نیوز"
    ],
    "answer": "مشرق نیوز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ در محل کار با چه کسی جلسه دارم",
    "choices": [
      "دقیقه",
      "امروز",
      "فردا",
      "شرح"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ حالت چطوره",
    "choices": [
      "تئاتر",
      "گونه",
      "جامع",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ را هجی و تعریف کن",
    "choices": [
      "رشته",
      "نوسان کردن",
      "دادن",
      "نخستین"
    ],
    "answer": "نوسان کردن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ چه زمانی رسما شروع می شود",
    "choices": [
      "صفحه",
      "رشد",
      "سوپر باول",
      "آب"
    ],
    "answer": "سوپر باول",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "نرخ ------ چیست",
    "choices": [
      "مطالعه",
      "بزرگ",
      "بدست",
      "روپیه‌ی هند"
    ],
    "answer": "روپیه‌ی هند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم این ------ را شروع کنم",
    "choices": [
      "کتاب صوتی",
      "پرداخت",
      "گزارش",
      "تخت"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "من الآن یک ------ لازم دارم",
    "choices": [
      "چین",
      "تاکسی",
      "خرداد",
      "گذاری"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "تاریخ ------ چیست",
    "choices": [
      "چهارمین دوشنبه فروردین امسال",
      "ه",
      "رویدادها",
      "بازیکنان"
    ],
    "answer": "چهارمین دوشنبه فروردین امسال",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار برای ساعت ------ صبح فردا ایجاد کن",
    "choices": [
      "کار",
      "نامه",
      "نشده",
      "چهار"
    ],
    "answer": "چهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "چه ------ امروز بین هشت و ده دارم",
    "choices": [
      "طی",
      "رادیو",
      "تحصیلات",
      "جلسه هایی"
    ],
    "answer": "جلسه هایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "من چند تا ------ نیاز دارم گوش بدم",
    "choices": [
      "رپ",
      "صفحه",
      "سلطنت",
      "پس"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ------ را بالا بیاوری",
    "choices": [
      "علی",
      "هستند",
      "خصوصی",
      "مشغول"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "لیست ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "چین",
      "موسیقی فیلم",
      "خرداد",
      "موسیقی"
    ],
    "answer": "موسیقی فیلم",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "بعد ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "پستچی",
      "احتمال",
      "دقیقه",
      "حفظ"
    ],
    "answer": "پستچی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "چند ------ باید در خمیر کیکم بریزم",
    "choices": [
      "چهار",
      "تخم مرغ",
      "ابتدا",
      "شماره"
    ],
    "answer": "تخم مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "رسیدن",
      "بازیکنان",
      "دانشجویان",
      "سوکت مهسان"
    ],
    "answer": "سوکت مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "------ چند سال دارد",
    "choices": [
      "جرج کلونی",
      "وارد",
      "انرژی",
      "روشن"
    ],
    "answer": "جرج کلونی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ چندم است",
    "choices": [
      "کنیم",
      "رسیدن",
      "امروز",
      "امپراتوری"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا موزیک از ------ به ترتیب پخش کن",
    "choices": [
      "سخت",
      "چیزی",
      "همایون شجریان",
      "آیت"
    ],
    "answer": "همایون شجریان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "راحت ترین راه پخت ------ چیست",
    "choices": [
      "عبارت",
      "نمود",
      "کرده‌است",
      "پاستا"
    ],
    "answer": "پاستا",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "چهره ای منزجراز ------ توئیت کن",
    "choices": [
      "کاربرد",
      "تلویزیونی",
      "رستوران‌های زنجیره‌ای شیلا",
      "محیط"
    ],
    "answer": "رستوران‌های زنجیره‌ای شیلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "موزیکی که فقط ------ باشه را پخش کن",
    "choices": [
      "علت",
      "کلاسیک",
      "ساخت",
      "ماهی"
    ],
    "answer": "کلاسیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ را برای من بیاور",
    "choices": [
      "حمایت",
      "تکنولوژی",
      "بکار",
      "روز"
    ],
    "answer": "تکنولوژی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "یک یادآور ------ برای فردا ساعت ده صبح ایجاد کن",
    "choices": [
      "تبریک تولد",
      "پرونده",
      "حفظ",
      "می‌شوند"
    ],
    "answer": "تبریک تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "فهرست آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "زیادی",
      "ورود",
      "ابی",
      "وقت"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "تقویم ------ مرداد",
    "choices": [
      "اقدام",
      "طرف",
      "ملاقات",
      "بیت"
    ],
    "answer": "ملاقات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "مرداد",
      "سروش",
      "دنبال",
      "تنها"
    ],
    "answer": "سروش",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آیا ------ کفش ملی می پوشد",
    "choices": [
      "سلطنت",
      "لیلا بلوکات",
      "محصولات",
      "گذاری"
    ],
    "answer": "لیلا بلوکات",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ ایرج را پیدا کن و به من بگو",
    "choices": [
      "متحده",
      "آدرس ایمیل",
      "قدر",
      "ویژه"
    ],
    "answer": "آدرس ایمیل",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "شصت",
      "مبارزه",
      "پیشین",
      "در"
    ],
    "answer": "شصت",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من را درباره آخرین اخبار ------ آپدیت نگه دار",
    "choices": [
      "مشغول",
      "توزیع",
      "دارند",
      "طوفان"
    ],
    "answer": "طوفان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چه چیز دیگری در تقویم من پس از آخرین ------ من در ساعت دو بعدازظهر است",
    "choices": [
      "کل",
      "جلسه",
      "افزایش",
      "آموزش"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بده",
    "choices": [
      "گیلان",
      "برخی",
      "مدیر",
      "قاجار"
    ],
    "answer": "مدیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "می‌توانم بدانم چه چیزی در ------ باب شده است",
    "choices": [
      "مدت",
      "توئیتر",
      "بی",
      "روسیه"
    ],
    "answer": "توئیتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "خلاصه‌ای از پرفروش‌ترین ------ این ماه به من بده",
    "choices": [
      "کتاب صوتی",
      "مقاومت",
      "شدید",
      "رسیدن"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "مطمئن شو همه لامپ ها در ------ خاموش هستند",
    "choices": [
      "توزیع",
      "آشپزخانه",
      "کنترل",
      "ولایت"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "من ------ با کی جلسه هستم",
    "choices": [
      "سید",
      "امروز",
      "آزادی",
      "تشکیل"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "تولد ------ چه زمانی اس",
    "choices": [
      "مبارزه",
      "ابوالفضل پورعرب",
      "بخش‌های",
      "اضافه"
    ],
    "answer": "ابوالفضل پورعرب",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "ایمیل ------ درباره ی درخواست بودجه رو پیدا کن",
    "choices": [
      "تیمور یوسفی",
      "خدمت",
      "مجله",
      "دستور"
    ],
    "answer": "تیمور یوسفی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "همه رویدادهای تقویم باقی مانده ------ را به عنوان پاک شده علامت‌گذاری کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "تنها",
      "هر",
      "آموزش"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "آیا من برای ------ قراری دارم",
    "choices": [
      "فردا",
      "جنوب",
      "غرب",
      "نفت"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آهنگ هایی از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "حاکم",
      "بلکه",
      "سالهای",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "علی روشنایی ------ را کم کن",
    "choices": [
      "روسیه",
      "نقاط",
      "بطور",
      "هال"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightdim"
  },
  {
    "question": "لطفا لامپ‌های ------ را خاموش کن سپس نور اتاق من را به قرمز تغییر بده",
    "choices": [
      "شبه",
      "اینترنتی",
      "اتاق خواب بچه‌ها",
      "شهرداری"
    ],
    "answer": "اتاق خواب بچه‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "------ به خیر ایران",
    "choices": [
      "اجرا",
      "رویدادها",
      "صبح",
      "عباس"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "ایمیل های جدید از ------ را چک کن",
    "choices": [
      "جواد",
      "جوایز",
      "بازی",
      "جمهور"
    ],
    "answer": "جواد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "فهرست آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "شیمیایی",
      "اشعار",
      "فضای",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ من در مورد برخی از کفش‌هایی که هفته گذشته خریدم به کمک نیاز دارم",
    "choices": [
      "عباس",
      "وابسته",
      "توزیع",
      "ات ملی ساپورت"
    ],
    "answer": "ات ملی ساپورت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "من این رنگ ها را در ------ دوست ندارم",
    "choices": [
      "خانه",
      "جامعه",
      "روسیه",
      "گرفت"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "می‌باشد",
      "تجاری",
      "گاهی",
      "اسنپ"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "فهرست نوار صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "نرماندی",
      "آنان",
      "مثال",
      "پزشکی"
    ],
    "answer": "نرماندی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "جدیدترین آلبوم ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "داد",
      "مرز",
      "شرق",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا این ------ قرار ملاقاتی دارم",
    "choices": [
      "کتابخانه",
      "آخر هفته",
      "یافت",
      "خانه"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "زمان فیلم ------",
    "choices": [
      "جهت",
      "امشب",
      "خاص",
      "نشده"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "لیست جدید برای ------ ایجاد کن",
    "choices": [
      "قلعه",
      "ایده‌های درخشان",
      "اکنون",
      "مقام"
    ],
    "answer": "ایده‌های درخشان",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ ساعت هشت صبح را در تقویم من مسدود کن",
    "choices": [
      "نسخه",
      "انسانی",
      "کنونی",
      "جمعه"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اوولی موارد موجود در لیست ------ من را لیست کن",
    "choices": [
      "درخت",
      "خرید",
      "اینترنت",
      "مجلس"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "در ------ چه خبر است",
    "choices": [
      "گیری",
      "حوزه",
      "سیاست",
      "الله"
    ],
    "answer": "سیاست",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "نرم افزار ------ را باز کن و رادیو ورزش را روشن کن",
    "choices": [
      "پاندورا",
      "اجرای",
      "گل",
      "ناسا"
    ],
    "answer": "پاندورا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "این عکس را ------ پست کن",
    "choices": [
      "کتاب‌های",
      "توئیتر",
      "عبور",
      "مردم"
    ],
    "answer": "توئیتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "به من نشان بده ------ چند شنبه است",
    "choices": [
      "بهره",
      "سی و یکم",
      "آثار",
      "ماهی"
    ],
    "answer": "سی و یکم",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ رو پخش کن",
    "choices": [
      "گل",
      "تک",
      "فیلم",
      "فهرست پخش ورزشی"
    ],
    "answer": "فهرست پخش ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "می‌توانی به من بگویی ------ چه کسانی در بهمن است",
    "choices": [
      "وزن",
      "باشد",
      "تولد",
      "مثال"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ پیشنهاد می کنی",
    "choices": [
      "رودخانه",
      "چتر",
      "می‌کردند",
      "مدرسه"
    ],
    "answer": "چتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "کتاب ------ من را دوباره شروع کن",
    "choices": [
      "قدر",
      "همسر",
      "معماری",
      "دای"
    ],
    "answer": "دای",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "اطلاعات سهام ------ چیست",
    "choices": [
      "تیم",
      "اکنون",
      "غرب",
      "والمارت"
    ],
    "answer": "والمارت",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "پخش کننده موزیک را باز کن و ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "نسخه",
      "لیست آهنگ های باشگاه",
      "اسلام",
      "ی"
    ],
    "answer": "لیست آهنگ های باشگاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم چند تا ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "همان",
      "صنعت",
      "فرانسه",
      "بلوز"
    ],
    "answer": "بلوز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "انتخابات آمریکا",
      "برای",
      "مجله",
      "حفظ"
    ],
    "answer": "انتخابات آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا هیچ ایمیل جدیدی از ------ هست",
    "choices": [
      "ترکی",
      "ندا",
      "چشمه",
      "کرده‌است"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ مرا بیدار کن",
    "choices": [
      "خواهد",
      "قدیمی",
      "پنج و نیم",
      "وب"
    ],
    "answer": "پنج و نیم",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "دو بلیت ------ روز در سه شنبه به تهران جستجو کن",
    "choices": [
      "مرکز",
      "قطار",
      "سنت",
      "اول"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "لیست ------ من را بخوان",
    "choices": [
      "شیمیایی",
      "خواروبار فعلی",
      "دادگاه",
      "توضیح"
    ],
    "answer": "خواروبار فعلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "میخام چند تا آهنگ ------ برای من پخش کنی",
    "choices": [
      "تاکنون",
      "عبدالله",
      "سالار عقیلی",
      "توضیح"
    ],
    "answer": "سالار عقیلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من به یک زنگ بیداری ساعت ------ نیاز دارم",
    "choices": [
      "سپتامبر",
      "شدید",
      "شش صبح",
      "یکدیگر"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "------ هدیه های جادویی را باز کن و از جایی که آخرین بار پخش شد پخش کن",
    "choices": [
      "ترتیب",
      "کتاب صوتی",
      "برده",
      "ترکیب"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "آیا در یک ------ ایمیلی دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "ساعت گذشته",
      "زبان",
      "شدت",
      "منظور"
    ],
    "answer": "ساعت گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "مسیرهای نزدیک ترین ------ را نشان بده",
    "choices": [
      "ادبیات",
      "درگاه",
      "کافه لمیز",
      "هوای"
    ],
    "answer": "کافه لمیز",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "پدرام برای ------ با جلیل آماده می‌شود",
    "choices": [
      "تغییر",
      "جلسه",
      "سابق",
      "سپس"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "موزیک ------ پخش کن",
    "choices": [
      "گیلکی",
      "شد",
      "معاصر",
      "گل"
    ],
    "answer": "گیلکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "از آهنگ های ------ آهنگ دوم را پخش کن",
    "choices": [
      "از",
      "پیروزی",
      "طرف",
      "شادمهر"
    ],
    "answer": "شادمهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "حفظ",
      "طبیعی",
      "تبخیر شد",
      "منجر"
    ],
    "answer": "تبخیر شد",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "می خواهم یک بلیط ------ رجا از نکا به ساری رزرو کنم",
    "choices": [
      "قطار",
      "رسمی",
      "اعداد",
      "کودکان"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را شروع کن",
    "choices": [
      "فوتبال",
      "شطرنج",
      "طرح",
      "تعیین"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "آیا نیاز به یادآوری ------ دوشنبه دارم",
    "choices": [
      "اداره",
      "ملاقات‌های",
      "می‌توانند",
      "کشوری"
    ],
    "answer": "ملاقات‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "غذاهای بیرون بر موجود در ------",
    "choices": [
      "سرشماری",
      "سرخ",
      "رضوان",
      "اسلام"
    ],
    "answer": "رضوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "لطفا یک بلیط ------ به بندرعباس برای من بخر",
    "choices": [
      "خورشیدی",
      "شیعه",
      "قطار",
      "پول"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "بهترین دستور آماده‌سازی ------ چیست",
    "choices": [
      "مارگاریتا",
      "قوانین",
      "بنابر",
      "اساس"
    ],
    "answer": "مارگاریتا",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ اسپری موی چه برندی را استفاده می‌کند",
    "choices": [
      "پانویس",
      "نیروهای",
      "معروف",
      "محمود احمدی نژاد"
    ],
    "answer": "محمود احمدی نژاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "قد ------ چقدر است",
    "choices": [
      "کامل",
      "دکتر",
      "جنیفر انیستون",
      "بی"
    ],
    "answer": "جنیفر انیستون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ من را به صورت ترکیبی پخش کن",
    "choices": [
      "لیست آهنگ های ورزشی",
      "پادشاه",
      "مجلس",
      "کمونیست"
    ],
    "answer": "لیست آهنگ های ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "الکسا ادرس رویدادی که برای ------ برنامه ریزی شده چیست",
    "choices": [
      "شدت",
      "بازیابی‌شده",
      "دوازدهم دی",
      "میزان"
    ],
    "answer": "دوازدهم دی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "سلام گوگل به ------ ایمیل کن حال شما چطور است می‌توانی به روز رسانی‌های آخرین پروژه عصر جدید را برای من بفرستی",
    "choices": [
      "چه",
      "نزدیک",
      "مربوط",
      "مریم"
    ],
    "answer": "مریم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ کیست",
    "choices": [
      "ایجاد",
      "حکومت",
      "درجه",
      "سارا نایینی"
    ],
    "answer": "سارا نایینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "سوپ را به فهرست ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "خرید",
      "زیر",
      "جلوگیری",
      "دلار"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "رنگ لامپ ها را به ------ عوض کن",
    "choices": [
      "آموزشی",
      "زرد",
      "پرواز",
      "شرقی"
    ],
    "answer": "زرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "لامپ های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "هال",
      "شماره",
      "بیمارستان",
      "بدست"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "لامپ های ------ من را خاموش کن",
    "choices": [
      "شهری",
      "نقل",
      "اتاق",
      "ها"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی ------ در راه است",
    "choices": [
      "مناطق",
      "تشکیل",
      "کتابخانه",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "همین حالا ساعت ------ را بگو",
    "choices": [
      "آموزشی",
      "تهران",
      "آنجا",
      "توجه"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "فرکانس رادیوی ------ رو باز کن",
    "choices": [
      "سیاسی",
      "نود و نه ممیز پنج",
      "دانشگاه‌های",
      "میانه"
    ],
    "answer": "نود و نه ممیز پنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "قدیم",
      "قطب جنوب",
      "کودکان",
      "چون"
    ],
    "answer": "قطب جنوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "چه چیزی را پیشنهاد می‌کنی که ------ تماشا کنم",
    "choices": [
      "سرانجام",
      "ایستگاه",
      "سوی",
      "این آخر هفته"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "------ روزانه ساعت پنج بعدازظهر را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "تماس",
      "داده",
      "معاصر",
      "شکل"
    ],
    "answer": "تماس",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا باید ------ بپوشم",
    "choices": [
      "شکست",
      "صندل",
      "محمد",
      "وسیله"
    ],
    "answer": "صندل",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را شروع کن",
    "choices": [
      "میان",
      "جارو برقی",
      "متفاوت",
      "متن"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "------ چه کسی انتخابات ریاست جمهوری را برد",
    "choices": [
      "مدیریت",
      "سبب",
      "امسال",
      "اروپا"
    ],
    "answer": "امسال",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ را چطوری کباب می‌کنی",
    "choices": [
      "گوشت بره",
      "محدود",
      "رئیس",
      "عوامل"
    ],
    "answer": "گوشت بره",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "وقت ------ را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "ازدواج",
      "ثبت نام",
      "نامیده",
      "محمدرضا"
    ],
    "answer": "ثبت نام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "اصفهان",
      "موجود",
      "ی",
      "شد"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "اوهوی اُلی ساعت چند می تونم نزدیک ترین ------ به خودم رو سوار شم",
    "choices": [
      "جهان",
      "اعلام",
      "قطار",
      "هفت"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ از ابی را پخش کن",
    "choices": [
      "اخیر",
      "فرد",
      "سنگ",
      "نوازش"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک غذای رومانتیک برای ------ من چیست",
    "choices": [
      "باب",
      "عمر",
      "دوست دختر",
      "سالگی"
    ],
    "answer": "دوست دختر",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "در منطقه من ------ ژاکت لازم دارم",
    "choices": [
      "بعد از ده شب",
      "قابل",
      "مسائل",
      "دفتر"
    ],
    "answer": "بعد از ده شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را به مخاطبین ایمیل اضافه کن",
    "choices": [
      "موسوی",
      "ان ملک محمدی ات جیمیل دات کام",
      "بازیگران",
      "با"
    ],
    "answer": "ان ملک محمدی ات جیمیل دات کام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_addcontact"
  },
  {
    "question": "آیا باید ------ بزنم",
    "choices": [
      "ساعت",
      "عینک آفتابی",
      "معاصر",
      "سال‌های"
    ],
    "answer": "عینک آفتابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم موزیک ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "کاهش",
      "حالی",
      "هشت",
      "ریتمیک"
    ],
    "answer": "ریتمیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "تولید ناخالص داخلی ------ چقدر است",
    "choices": [
      "عصر",
      "رنگ",
      "قرآن",
      "ایران"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "از ------ من چند تا ایمیل دریافت کردم",
    "choices": [
      "اجازه",
      "عربی",
      "همسر",
      "دیروز"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ من را به زمان چهار شب تنظیم کن",
    "choices": [
      "آمریکایی",
      "قهوه ساز",
      "ابهام‌زدایی",
      "یونانی"
    ],
    "answer": "قهوه ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "------ کامران در سیزدهم اسفند را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "تولد",
      "نماینده",
      "اعداد",
      "تصویر"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا لیست ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "آیت",
      "یونان",
      "آلبوم‌های مورد علاقه",
      "اجرای"
    ],
    "answer": "آلبوم‌های مورد علاقه",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "مارس",
      "علی",
      "ادبی",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من باید در یک ------ روز چهارشنبه هفت صبح شرکت کنم ذخیره کن و یک یادآوری ایجاد کن",
    "choices": [
      "بیماری",
      "بازیگران",
      "عشق",
      "مسابقه‌ی آشپزی"
    ],
    "answer": "مسابقه‌ی آشپزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک جایگزین گیاهی خوب برای ------ چیست",
    "choices": [
      "عدم",
      "تخم مرغ",
      "شوروی",
      "بازیگر"
    ],
    "answer": "تخم مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "olly به ------ ایمیل بزن تا به او اطلاع بدهی که در راه هستیم",
    "choices": [
      "بین‌المللی",
      "سارا",
      "می",
      "بیش"
    ],
    "answer": "سارا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ راپخش کن",
    "choices": [
      "رادیو خبر",
      "متر",
      "رو",
      "سبک"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "یک لامپ را در ------ خاموش کن",
    "choices": [
      "وب",
      "ایوان",
      "همچنین",
      "وضعیت"
    ],
    "answer": "ایوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "سعید منظور از ------ چیست",
    "choices": [
      "صدا",
      "م",
      "نظرسنجی",
      "کد"
    ],
    "answer": "نظرسنجی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ روز بدی داشتم.",
    "choices": [
      "استان‌های",
      "امروز",
      "افراد",
      "زیاد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "و ------ چقدر بد برخلاف یورو عمل می کند",
    "choices": [
      "کشاورزی",
      "پا",
      "پوند",
      "نیروهای"
    ],
    "answer": "پوند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "به من نشان بده که زنگ هشدار را در چه زمان‌هایی برای این ------ تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "تغییر",
      "شیمیایی",
      "اداره",
      "هفته"
    ],
    "answer": "هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "آیا در طول ------ تهران ابری خواهد بود",
    "choices": [
      "هم",
      "آخر هفته",
      "فرزند",
      "خاطر"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ عصر برای تحویل گرفتن بسته از کافه مریم یادآوری اضافه کن",
    "choices": [
      "نشده",
      "اصل",
      "نوامبر",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "شرکت در حال آمدن است اکنون ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جاروبرقی",
      "سفر",
      "آنها",
      "هنر"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "هر ------ پیش رو را در هفته بعد در ساری جستجو کن",
    "choices": [
      "جستارهای",
      "نمایشگاه کتاب",
      "همچنین",
      "بسته"
    ],
    "answer": "نمایشگاه کتاب",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "تهران",
      "پا",
      "مدل",
      "ايران"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ بعد به من یادآوری کن که تا پارک رانندگی کنم",
    "choices": [
      "سیزده دقیقه",
      "دوره",
      "مناسب",
      "خیابان"
    ],
    "answer": "سیزده دقیقه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ چه هستند",
    "choices": [
      "دانش",
      "نیویورک تایمز",
      "جشنواره",
      "سایت"
    ],
    "answer": "نیویورک تایمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه است",
    "choices": [
      "میزان",
      "امروز",
      "ده",
      "جلد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ از نکا به ساری برایم بگیر",
    "choices": [
      "کارگردانی",
      "قطار",
      "منظور",
      "دانش"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "به ایمیل دریافتی از ------ پاسخ بده",
    "choices": [
      "پایان",
      "جستارهای",
      "گذشته",
      "پدرام"
    ],
    "answer": "پدرام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست که هوا این هفته چگونه است",
    "choices": [
      "نفت",
      "زنده",
      "دره",
      "پدر"
    ],
    "answer": "پدر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لطفا آپدیت اخبار ------ رو به من بده",
    "choices": [
      "برنامه",
      "سر",
      "کریکت",
      "دیده"
    ],
    "answer": "کریکت",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چک کن الآن ------ لازم دارم",
    "choices": [
      "چتر",
      "نمونه",
      "نامیده",
      "مرتبط"
    ],
    "answer": "چتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا شکایت زیر را ------",
    "choices": [
      "کنیم",
      "الدین",
      "پیرامون",
      "توئیت کن"
    ],
    "answer": "توئیت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آیا می توانم ------ بیرون بری از عطاویچ سفارش بدهم",
    "choices": [
      "شام",
      "گرفتن",
      "متحده",
      "موزه"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "------ را از ادامه پخش کن",
    "choices": [
      "اسماعیل",
      "تأسیس",
      "کتاب صوتی",
      "یافته"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "من نیاز به یک ------ با مدیر مالی در روز پنج‌شنبه دارم",
    "choices": [
      "درگاه",
      "رده",
      "هزار",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "وقتی ------ در اخبار است به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "آن",
      "بنابراین",
      "روحانی",
      "کارشناسی"
    ],
    "answer": "روحانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "پادکستی که من ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "گوش می کردم دیروز",
      "نتیجه",
      "چه",
      "رودخانه"
    ],
    "answer": "گوش می کردم دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "موقعیت مکانی ------ کجاست",
    "choices": [
      "بنابراین",
      "تمام",
      "کنتاکی",
      "جمله"
    ],
    "answer": "کنتاکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "اوولی من احساس میکنم رقص دوست دارم برای من کمی ------ پخش کن",
    "choices": [
      "مرکزی",
      "ترکی",
      "بهنام بانی",
      "نماینده"
    ],
    "answer": "بهنام بانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "نیویورک",
      "نقطه ضعف",
      "مستقل",
      "دومین"
    ],
    "answer": "نقطه ضعف",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک رویداد ------ را در تقویم من برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "می‌باشند",
      "گیتار",
      "آنان"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به من بگو هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "یونان",
      "رشت",
      "توزیع",
      "برنامه‌های"
    ],
    "answer": "رشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ کجا باید بروم",
    "choices": [
      "بیماری",
      "این آخر هفته",
      "نگاه",
      "مراکز"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "به تقویم برو و رویداد سوم ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "عدد",
      "موسسه",
      "نیاز",
      "تاریخ هفت فروردین هزار و سیصد و نود و شش"
    ],
    "answer": "تاریخ هفت فروردین هزار و سیصد و نود و شش",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "میتونی به ------ من ایمیلی در مورد آب و هوای هفته بفرستی",
    "choices": [
      "سه",
      "شبیه",
      "گروه‌های",
      "مامان"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا تو می توانی درباره ------ به من بگویی",
    "choices": [
      "اتحاد",
      "شده‌است",
      "گوشی‌های هوشمند",
      "رشته"
    ],
    "answer": "گوشی‌های هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ قبل از ساعت یک شب به رختخواب بروم",
    "choices": [
      "امام",
      "کسب",
      "همین",
      "هر روز"
    ],
    "answer": "هر روز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا می خواهد ------ ببارد",
    "choices": [
      "باران",
      "اند",
      "زاده",
      "ساز"
    ],
    "answer": "باران",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "منطقه زمانی در ------ چیست",
    "choices": [
      "جا",
      "کوبا",
      "بعضی",
      "البته"
    ],
    "answer": "کوبا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ جوکی که می دانی چیست",
    "choices": [
      "ساخته",
      "درصد",
      "بامزه‌ترین",
      "کلمه"
    ],
    "answer": "بامزه‌ترین",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "------ را به لیست پخش اضافه کن",
    "choices": [
      "نه",
      "پرورش",
      "قرار",
      "آهنگ‌های جدید"
    ],
    "answer": "آهنگ‌های جدید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "بعد آهنگ ------ از شادمهر عقیلی را پخش کن",
    "choices": [
      "دفتر",
      "صدام بزن",
      "قاجار",
      "کردستان"
    ],
    "answer": "صدام بزن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را باز کن",
    "choices": [
      "هجری",
      "کم",
      "racing",
      "مي"
    ],
    "answer": "racing",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "نرخ تبدیل ------ و دلار چیست",
    "choices": [
      "یورو",
      "عملیات",
      "خیابان",
      "چون"
    ],
    "answer": "یورو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جاروبرقی رباتیک",
      "وقتی",
      "موسسه",
      "دست"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "آهنگ از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "می‌گویند",
      "مقاومت",
      "اوایل",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را تعریف کن",
    "choices": [
      "منحرف شدن",
      "انتشار",
      "بعضی",
      "باشگاه"
    ],
    "answer": "منحرف شدن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "قضیه ------ چیست",
    "choices": [
      "دادند",
      "جام",
      "داستان",
      "جای خالی"
    ],
    "answer": "جای خالی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به ------ زنگ بزن ببین سفارش در راه هست یا نه",
    "choices": [
      "بار",
      "قرن",
      "رستوران",
      "نفت"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "google من به یک بلیط ------ به مشهد نیاز دارم می‌تونی اونو برای من رزرو کنی",
    "choices": [
      "کرده‌اند",
      "قطار",
      "مقام",
      "هاي"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "لطفا فهرست آهنگ های ------ مورد علاقه من را روشن کن",
    "choices": [
      "شده‌است",
      "آباد",
      "اشاره",
      "رپ"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من نیاز دارم که مرا ساعت ------ بیدار کنی",
    "choices": [
      "فارسی",
      "بنا",
      "سیستم",
      "شش صبح"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "ایا ------ کسی هست",
    "choices": [
      "حفظ",
      "قابل",
      "کنترل",
      "تولد"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "یک وعده غذا از یک ------ خوب سفارش بده",
    "choices": [
      "رستوران",
      "جلد",
      "گیلان",
      "شروع"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "لطفا فایل صوتی از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "موتور",
      "می‌شوند",
      "مونولوگ"
    ],
    "answer": "مونولوگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "داشتند",
      "درآمد",
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "می‌کرد"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "رادیو را روشن کن و ------ را بیار",
    "choices": [
      "قلعه",
      "رادیو خبر",
      "طی",
      "عمده"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "منطقه",
      "جاروبرقی رباتیک",
      "گذشته",
      "رخ"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "آیا من از ------ ایمیلی دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "قسمت",
      "محمدرضا",
      "سارا",
      "بازیگران"
    ],
    "answer": "سارا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "توضیح بده ------ به چه معنی است",
    "choices": [
      "تولید ناخالص ملی",
      "گذاری",
      "روستایی",
      "فوق"
    ],
    "answer": "تولید ناخالص ملی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "یک بلیط به ------ برایم بخر",
    "choices": [
      "می‌گویند",
      "صفحه",
      "نکا",
      "اولیه"
    ],
    "answer": "نکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "آیا ایمیل جدیدی از ------ در صندوق ورودی وجود دارد",
    "choices": [
      "دختر",
      "امروز",
      "ماهان",
      "خویش"
    ],
    "answer": "ماهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ رویدادی در شهر وجود دارد",
    "choices": [
      "وقتی",
      "این آخر هفته",
      "رود",
      "بازیگر"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "چیز جالبی که در ------ اتفاق بیفتد هست",
    "choices": [
      "آذر",
      "منطقه خلیج",
      "براساس",
      "عبور"
    ],
    "answer": "منطقه خلیج",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "سریع ترین مسیر به ------",
    "choices": [
      "جوایز",
      "میدان آزادی",
      "بلند",
      "گروه‌های"
    ],
    "answer": "میدان آزادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "چه زمانی مراسم ------ برنامه‌ریزی شده است",
    "choices": [
      "عروسی",
      "نامه",
      "سینما",
      "ریشه"
    ],
    "answer": "عروسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ این نزدیکی ها چه مراسمی وجود داره",
    "choices": [
      "این هفته",
      "سپس",
      "ترانه",
      "امر"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "لطفا هفت آلبوم اول ------ رو به فهرست آلبوم های مورد علاقه م اضافه کن.",
    "choices": [
      "بعدها",
      "فقط",
      "اصول",
      "کینگ کریمسون"
    ],
    "answer": "کینگ کریمسون",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "فاصله تا ------ چقدر است",
    "choices": [
      "معرفی",
      "توانست",
      "رفته",
      "ماه"
    ],
    "answer": "ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا رویداد را در روز ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "الکتریکی",
      "جنسی",
      "اعضای",
      "دوشنبه"
    ],
    "answer": "دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را با من بازی کن",
    "choices": [
      "ایرانیان",
      "بعضی",
      "super mario brothers",
      "می‌رسد"
    ],
    "answer": "super mario brothers",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ کنونی در اصفهان",
    "choices": [
      "ساعت",
      "می‌دهد",
      "عربی",
      "جعبه"
    ],
    "answer": "ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "اولین ایمیلی که ------ گرفتم موضوعش چی بود",
    "choices": [
      "پوشش",
      "بعضی",
      "امروز",
      "انگلیسی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "این ------ چه کاری باید انجام بدهم",
    "choices": [
      "بزرگ",
      "آخر هفته",
      "می‌رود",
      "خورشید"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "این آهنگ را ------ کن",
    "choices": [
      "تکرار",
      "شیر",
      "بلند",
      "اقتصادی"
    ],
    "answer": "تکرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "خرید خواربار را از برنامه ------ من حذف کن",
    "choices": [
      "شنبه",
      "بی",
      "مهدی",
      "اهالی"
    ],
    "answer": "شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "بهترین ساعت برای گرفتن ------ شنبه کرج کی است",
    "choices": [
      "می‌گوید",
      "کتاب‌های",
      "عدد",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "یک شکایت ------ توئیت کن",
    "choices": [
      "اغلب",
      "گرفت",
      "در پارس آنلاین",
      "ترجمه"
    ],
    "answer": "در پارس آنلاین",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "لطفا فقط از ------ آهنگ پخش کن",
    "choices": [
      "افزایش",
      "برجسته",
      "گزارش",
      "پاپ میکس"
    ],
    "answer": "پاپ میکس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لازم است به من یادآوری شود که جلسه‌ای برای ------ پرویز وجود دارد برای سه شنبه در ساعت سه بعدازظهر یادآوری تنظیم کن",
    "choices": [
      "نزدیک",
      "بازنشستگی",
      "میان",
      "وبگاه"
    ],
    "answer": "بازنشستگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "مهر",
      "موضوع",
      "شطرنج",
      "ایرانیان"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "وضعیت آب و هوا در ------ چگونه است",
    "choices": [
      "نوشهر",
      "رضا",
      "موتور",
      "موقعیت"
    ],
    "answer": "نوشهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "جزییات ------ چیست",
    "choices": [
      "هوایی",
      "مرگ",
      "آموزشی",
      "جشنواره ونیز"
    ],
    "answer": "جشنواره ونیز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ برای کی برنامه‌ریزی شده",
    "choices": [
      "موقعیت",
      "دور",
      "مهمانی",
      "سبک"
    ],
    "answer": "مهمانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "الهه آیا ------ باید کت همراهم بیاورم",
    "choices": [
      "امروز",
      "شود",
      "می‌کنند",
      "می‌گوید"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "کتاب ------ را از جایی که من رها کردم پخش کن",
    "choices": [
      "جهانی",
      "تلاش",
      "اولیه",
      "ایران در جنگ جهانی دوم"
    ],
    "answer": "ایران در جنگ جهانی دوم",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "لطفا صدا را افزایش بده در ------",
    "choices": [
      "منظور",
      "هنگامی",
      "پخش کننده‌ی موسیقی",
      "آورد"
    ],
    "answer": "پخش کننده‌ی موسیقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "من باید این مخاطب جدید ------ را برای علی آهنگر اضافه کنم",
    "choices": [
      "امیر ات یاهو دات کام",
      "سی",
      "یکی",
      "مثل"
    ],
    "answer": "امیر ات یاهو دات کام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_addcontact"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی برای ------ دارم",
    "choices": [
      "دانشجویان",
      "هفته آینده",
      "کودکان",
      "هرمزگان"
    ],
    "answer": "هفته آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لطفا یک یادآوری ------ برای پرداخت اجاره تنظیم کن",
    "choices": [
      "دستگاه",
      "می‌رسد",
      "اهمیت",
      "ماهانه"
    ],
    "answer": "ماهانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چند ------ در نزدیکی چیست",
    "choices": [
      "گلستان",
      "پارک موضوعی",
      "سرانجام",
      "معماری"
    ],
    "answer": "پارک موضوعی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ الان کجا زندگی می کند",
    "choices": [
      "علی پروین",
      "مسائل",
      "موجود",
      "کرمان"
    ],
    "answer": "علی پروین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ فردا ساعت هشت من را لغو کن",
    "choices": [
      "هجری",
      "خودش",
      "جلسه",
      "علت"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "صدف بیوتی",
      "نه",
      "نامزد",
      "سایت"
    ],
    "answer": "صدف بیوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا آخرین اخبار ------ را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "اقتصادی",
      "گذشته",
      "صورت",
      "وارد"
    ],
    "answer": "اقتصادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "دستور پخت ------ را بیاور",
    "choices": [
      "قورمه‌سبزی",
      "هنر",
      "جمعیت",
      "افغانستان"
    ],
    "answer": "قورمه‌سبزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ بعد از غروب خورشید چتر لازمم می شود",
    "choices": [
      "بازدید",
      "راست",
      "میانه",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آنچه در لیست ------ گنجانده شده است",
    "choices": [
      "بسیار",
      "کوچک",
      "نقاشی",
      "تور"
    ],
    "answer": "تور",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "تعریف ------",
    "choices": [
      "المپیک",
      "پتو",
      "جمهور",
      "اردیبهشت"
    ],
    "answer": "پتو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ تبریز",
    "choices": [
      "دیگری",
      "فضای",
      "هشت روز آینده",
      "بودند"
    ],
    "answer": "هشت روز آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ دیرترساعت هشت شب برنامه‌ای داشتم",
    "choices": [
      "چه",
      "آمده",
      "امشب",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ هوای جهرم",
    "choices": [
      "علوم",
      "تعدادی",
      "دمای",
      "بن"
    ],
    "answer": "دمای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ پستچی از یثربی ادامه بده",
    "choices": [
      "ها",
      "به پخش کردن",
      "نام‌های",
      "موضوع"
    ],
    "answer": "به پخش کردن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "سهام ------",
    "choices": [
      "مادر",
      "مس سرچشمه",
      "فلسفه",
      "راست"
    ],
    "answer": "مس سرچشمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ چنده",
    "choices": [
      "زیاد",
      "تخت",
      "ساعت به وقت تهران",
      "رئیس"
    ],
    "answer": "ساعت به وقت تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا من روز ------ قراری دارم",
    "choices": [
      "معنای",
      "پنجم",
      "برده",
      "جمعه"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ دوم بهمن را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "تاکنون",
      "صدا",
      "جلسه",
      "شخص"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "بعد از این آهنگ ------ را برای من پخش کن",
    "choices": [
      "کشاورزی",
      "عشق",
      "هزار",
      "زندان"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "در چه دمایی ------ را می پزی",
    "choices": [
      "مرداد",
      "آنها",
      "شوروی",
      "سیب‌زمینی"
    ],
    "answer": "سیب‌زمینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای ------ فردا تنظیم کن",
    "choices": [
      "ظهر",
      "ازدواج",
      "تفسیر",
      "دل"
    ],
    "answer": "ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "آیا برای ------ برنامه‌ای دارم",
    "choices": [
      "بدین",
      "نسبت",
      "بود",
      "بیست و هفتم اسفند"
    ],
    "answer": "بیست و هفتم اسفند",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ چقدر جلوتره",
    "choices": [
      "تهران",
      "کارگردانی",
      "خلق",
      "داد"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ بدون هیچ تبلیغی پخش کنی",
    "choices": [
      "فروش",
      "رادیو جوان",
      "قدیمی",
      "مرد"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "شمار",
      "wemo",
      "خانه",
      "عربستان"
    ],
    "answer": "wemo",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "------ چندم است",
    "choices": [
      "بر",
      "کشور",
      "فردا",
      "مبارزه"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ایمیل زیر را به ------ علی بفرست که بله من آنجا خواهم بود",
    "choices": [
      "جغرافیایی",
      "تعیین",
      "عمو",
      "وبگاه"
    ],
    "answer": "عمو",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لطفا سر خط خبرهای ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "هشت",
      "هدف",
      "اروپا",
      "جهان"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "صدای ------ من را به هشتاد درصد تغییر بده",
    "choices": [
      "پخش کننده‌ی موسیقی",
      "هزار",
      "حاضر",
      "قوانین"
    ],
    "answer": "پخش کننده‌ی موسیقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "آیا ------ خبر فوری داره",
    "choices": [
      "مانند",
      "حزب",
      "بی بی سی فارسی",
      "اعلام"
    ],
    "answer": "بی بی سی فارسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ در این نزدیکی هست",
    "choices": [
      "نامیده",
      "خواروبار فروشی",
      "قرمز",
      "کمک"
    ],
    "answer": "خواروبار فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "به پاندورا برو و رادیو ------ را پیدا کن و پخش کن لطفا",
    "choices": [
      "جنوب",
      "ارزش",
      "دیگری",
      "راه شب"
    ],
    "answer": "راه شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لیست ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "خرید",
      "خبر",
      "اجرای",
      "فصل"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "------ من با کیست",
    "choices": [
      "داشتن",
      "جلسه",
      "متولد",
      "پدر"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ خبر جدید جیست",
    "choices": [
      "ج",
      "موسیقی",
      "امروز",
      "متعلق"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "می‌توانی به من بگویی ------ چیست",
    "choices": [
      "کاناپه",
      "پنجم",
      "معرفی",
      "شهرت"
    ],
    "answer": "کاناپه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "لطفاً مخاطبینی را که ------ است با آنها صحبت نکرده‌ام حذف کن",
    "choices": [
      "سه ماه",
      "ماه",
      "دستور",
      "عراق"
    ],
    "answer": "سه ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آیا می توانم غذایم از ------ را در محل تحویل بگیرم",
    "choices": [
      "رده",
      "عطاویچ",
      "قم",
      "یکدیگر"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را بیاور بالا",
    "choices": [
      "ژانویه",
      "بازدید",
      "نشانی",
      "روحانی"
    ],
    "answer": "روحانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "اولی چطور ------ درست کنم",
    "choices": [
      "عمل",
      "برنج",
      "آنکه",
      "تاکنون"
    ],
    "answer": "برنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بفرست که فردا دیر سر کار خواهم آمد",
    "choices": [
      "متر",
      "علی",
      "ناحیه",
      "کره"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "یک ------ چه شکلی است",
    "choices": [
      "پرتقال",
      "و",
      "میان",
      "سبب"
    ],
    "answer": "پرتقال",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "پیش بینی وضع هوای ------ را بده لطفا",
    "choices": [
      "این هفته",
      "تهران",
      "لحاظ",
      "ساخته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "سیری لطفا ------ بعدی را برای نه صبح رزرو کن",
    "choices": [
      "دوره",
      "تاکسی",
      "میلادی",
      "تمامی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "اولی به ------ توئیت کن و بگو خدمات مشتری شان افتضاح است",
    "choices": [
      "سرشماری",
      "سرعت",
      "شهرستان",
      "شرکت خرده فروشی اسپات"
    ],
    "answer": "شرکت خرده فروشی اسپات",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "اوولی بیا ------ گوش بدیم",
    "choices": [
      "رادیو راه",
      "متن",
      "تئاتر",
      "چهارم"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ ابی را پخش کن",
    "choices": [
      "باشگاه",
      "خلق",
      "نوازش",
      "مواد"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا بررسی کن که آیا ایمیل جدیدی در صندوق ------ وجود دارد یا خیر",
    "choices": [
      "ورودی",
      "غربی",
      "طی",
      "تیر"
    ],
    "answer": "ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "در ------ الان ساعت چند است",
    "choices": [
      "مشهد",
      "نزدیکی",
      "مورد",
      "زندان"
    ],
    "answer": "مشهد",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ یادم بنداز با رئیس جلسه دارم",
    "choices": [
      "درآمد",
      "پنجم آوریل",
      "می‌رود",
      "سفر"
    ],
    "answer": "پنجم آوریل",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا باید ------ چکمه‌های زمستانی ام را بپوشم",
    "choices": [
      "رود",
      "ارتباط",
      "احمد",
      "برای رفتن به فروشگاه"
    ],
    "answer": "برای رفتن به فروشگاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "اوولی نرخ مبادله بین ------ و ریال ایران چقدر است",
    "choices": [
      "دلار آمریکا",
      "یافته",
      "داخلی",
      "هنگامی"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ الان ماشین رو نشون بده",
    "choices": [
      "اخبار",
      "ش",
      "شرق",
      "معاصر"
    ],
    "answer": "اخبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ را تعریف کن",
    "choices": [
      "مردان",
      "دمدمی مزاج",
      "مرحله",
      "پایتخت"
    ],
    "answer": "دمدمی مزاج",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آیا آن آهنگ از ------ هست",
    "choices": [
      "نظریه",
      "ابی",
      "آهن",
      "یکدیگر"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_query"
  },
  {
    "question": "------ از برگزیت چه خبر",
    "choices": [
      "دنیا",
      "امروز",
      "نیاز",
      "سرانجام"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "لیست پخش ------ در رادیوی من را روشن کن",
    "choices": [
      "ورود",
      "غیرعادی",
      "عربستان",
      "داخلی"
    ],
    "answer": "غیرعادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا هنوز در مورد ------ رای گیری نشده است",
    "choices": [
      "تو",
      "طور",
      "نامیده",
      "بودجه"
    ],
    "answer": "بودجه",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ از ساعت دو تا چهار بعدازظهر چه خبر است",
    "choices": [
      "ه",
      "جنگ",
      "امروز",
      "هم"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ بعدی از ساری به نکا کی است",
    "choices": [
      "مرکز",
      "قطار",
      "باب",
      "صدا"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آخرین خبرها درباره ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "الله",
      "ناسا",
      "نظرسنجی انتخاباتی",
      "وی"
    ],
    "answer": "نظرسنجی انتخاباتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ خیلی روز شلوغی بود",
    "choices": [
      "امروز",
      "مدتی",
      "صورت",
      "افغانستان"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "من به یک زنگ هشدار برای ------ فردا نیاز دارم",
    "choices": [
      "برنامه‌های",
      "ایجاد",
      "می‌شد",
      "پنج و نیم صبح"
    ],
    "answer": "پنج و نیم صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "یک یادآر به تقویم اضافه کن که ------ ساعت نه شب فیلم جدید تماشا کنم",
    "choices": [
      "سر",
      "سالگی",
      "نامیده",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "تأثیر",
      "خیلی",
      "هفتم",
      "مسابقه قهرمانی جام برتر"
    ],
    "answer": "مسابقه قهرمانی جام برتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ را دوست داری",
    "choices": [
      "تلویزیونی",
      "اثر",
      "خمینی",
      "رئیس"
    ],
    "answer": "رئیس",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ را شروع کن",
    "choices": [
      "خدا",
      "یکم",
      "پاپ",
      "فرار از معبد"
    ],
    "answer": "فرار از معبد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "به ------ توییت کن من از این محصول جدید سینره راضی نیستم",
    "choices": [
      "قدیمی",
      "خدمات مشتریان شهروند",
      "محل",
      "انرژی"
    ],
    "answer": "خدمات مشتریان شهروند",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "ماپ را به ------ اضافه کن",
    "choices": [
      "لیست فروشگاه سخت‌افزار",
      "ورودی",
      "سرشماری",
      "زن"
    ],
    "answer": "لیست فروشگاه سخت‌افزار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "تازه ترین خبرهای ------ را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "بررسی",
      "ایران",
      "پایان",
      "همیشه"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "جدیدترین ------",
    "choices": [
      "چندین",
      "فیلم",
      "توئیت‌ها",
      "روش"
    ],
    "answer": "توئیت‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "ساعت مصاحبه از ایمیل ------ چند است",
    "choices": [
      "خاک",
      "دسامبر",
      "دیروز",
      "سنتی"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ محسن یگانه را پخش کن",
    "choices": [
      "آلبوم",
      "بهره",
      "فارس",
      "تخت"
    ],
    "answer": "آلبوم",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "برنامه ------ را باز کن",
    "choices": [
      "عضو",
      "local news",
      "کتاب‌های",
      "می‌باشند"
    ],
    "answer": "local news",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هست",
    "choices": [
      "سنگ",
      "بیست و سوم آخر هفته",
      "آهنگ",
      "جامعه"
    ],
    "answer": "بیست و سوم آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "روز ------ را پاک کن",
    "choices": [
      "اقتصادی",
      "برج",
      "ساخته",
      "بیست و نهم"
    ],
    "answer": "بیست و نهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "دومین",
      "رادیو کافه",
      "جنوبی",
      "نمایش"
    ],
    "answer": "رادیو کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آهنگ هایی مربوط به ------ پخش کن",
    "choices": [
      "می‌توان",
      "نگاه",
      "ابی",
      "امکان"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "پوست های ------ فیس بوک شوهر من را نشان بده",
    "choices": [
      "علم",
      "امروز",
      "جنوبی",
      "شروع"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ پخش کنی",
    "choices": [
      "موجود",
      "ابهام‌زدایی",
      "امیر",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "تمام آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "ابی",
      "اهمیت",
      "بکار",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ ساری",
    "choices": [
      "همراه",
      "اسکار",
      "فرمان",
      "هفته آینده"
    ],
    "answer": "هفته آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ علی چنده",
    "choices": [
      "قاجار",
      "شماره",
      "شدند",
      "تأثیر"
    ],
    "answer": "شماره",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "لطفا یک لیست ------ بساز",
    "choices": [
      "شدن",
      "خواروبار",
      "باز",
      "جمهوری"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "------ تکرارشونده را برای هر یکشنبه تنظیم کن",
    "choices": [
      "برنامه رفتن به خواروبار فروشی",
      "چپ",
      "اشاره",
      "ماشین"
    ],
    "answer": "برنامه رفتن به خواروبار فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک بلیط سفر به ------ را تایید کن",
    "choices": [
      "اینترنتی",
      "بعدی",
      "آلمان",
      "خیلی"
    ],
    "answer": "آلمان",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "جعبه",
      "همانند",
      "چون",
      "جنیفر انیستون"
    ],
    "answer": "جنیفر انیستون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا ------ می‌توانم بلیط قطار بخرم",
    "choices": [
      "قهرمانی",
      "امروز",
      "ناحیه",
      "چپ"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ باید خاموش باشد",
    "choices": [
      "طبقه",
      "دوشاخه‌ی مهسان",
      "خورشید",
      "نتایج"
    ],
    "answer": "دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "------ چه ارزی را استفاده می کند",
    "choices": [
      "هنری",
      "کشف",
      "کامل",
      "کرواسی"
    ],
    "answer": "کرواسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "لطفا مقداری ------ برای شام سفارش بده",
    "choices": [
      "پایان",
      "کردستان",
      "جهان",
      "سوشی"
    ],
    "answer": "سوشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "تعریف یک ------ چیست",
    "choices": [
      "جرم",
      "بدست",
      "مثلث",
      "پیام"
    ],
    "answer": "مثلث",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "برنامه های روز ------ را از تقویم من خارج کن",
    "choices": [
      "حل",
      "نوزدهم",
      "مرد",
      "فعال"
    ],
    "answer": "نوزدهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "اردیبهشت",
      "تحصیلات",
      "دنبال",
      "رادیو جوان"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "درباره مکان ------ به من بگو",
    "choices": [
      "تقریباً",
      "هند",
      "کوچک",
      "استاندارد"
    ],
    "answer": "هند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه است",
    "choices": [
      "اول اردیبهشت",
      "گرفته‌است",
      "بازدید",
      "شماره"
    ],
    "answer": "اول اردیبهشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا نرخ ------ به دلار آمریکا را به من بگو",
    "choices": [
      "معاصر",
      "شمال",
      "ترتیب",
      "ین"
    ],
    "answer": "ین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ ظهر است",
    "choices": [
      "سال‌های",
      "سخت",
      "تهران",
      "کارهای"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ همین الان",
    "choices": [
      "اهمیت",
      "جهان",
      "پایین",
      "شناسی"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "یک پست ------ بگذار و بگو من خانه‌ام",
    "choices": [
      "صورت",
      "فیسبوک",
      "مهر",
      "کشور"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آهنگ مانکن از ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "کرمان",
      "سرخ",
      "دهد",
      "فرزاد فرزین"
    ],
    "answer": "فرزاد فرزین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "سلام تمام جلسات و فراخوان‌های دیگر من را برای ------ لغو کن چون تولد جلال است آن را به عنوان یک رویداد در تقویم خود برچسب گذاری کن",
    "choices": [
      "شامل",
      "بین",
      "دوازدهم اسفند",
      "پنجم"
    ],
    "answer": "دوازدهم اسفند",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ مونولوگ را پخش کن",
    "choices": [
      "آموزش",
      "قسمت بعدی",
      "های",
      "علوم"
    ],
    "answer": "قسمت بعدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "روز شلوغ استاتوس ------",
    "choices": [
      "بزرگی",
      "واژه",
      "عباس",
      "فیسبوک"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "هیچ خبری از ------ هست",
    "choices": [
      "می",
      "رسید",
      "شهرزاد",
      "اینکه"
    ],
    "answer": "شهرزاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آلی قهوه را ------ شروع کن",
    "choices": [
      "مهم",
      "شش صبح",
      "خرداد",
      "فضای"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "لطفا برایم یک ------ بگیر",
    "choices": [
      "تاکسی",
      "بانک",
      "می‌باشند",
      "معرفی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ من بفرست که دیر می‌رسم",
    "choices": [
      "کره",
      "گذشته",
      "رئیس",
      "طریق"
    ],
    "answer": "رئیس",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "از تو می‌خواهم چراغ ------ من را خاموش کنی",
    "choices": [
      "تصمیم",
      "اداره",
      "صورت",
      "اتاق خواب"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "شیراز",
      "تابع",
      "تصویب",
      "سپس"
    ],
    "answer": "شیراز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "از صفحه اول ------ چه داریم",
    "choices": [
      "نزدیکی",
      "هر",
      "شهرهای",
      "تهران تایمز"
    ],
    "answer": "تهران تایمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ چه کسی بود",
    "choices": [
      "ایستگاه",
      "نتایج",
      "جان دلینگر",
      "منجر"
    ],
    "answer": "جان دلینگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "تلویزیونی",
      "باقی",
      "همان",
      "لیست آهنگ های انگیزشی"
    ],
    "answer": "لیست آهنگ های انگیزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله ------ چقدر است",
    "choices": [
      "دلار آمریکا به ریال",
      "پل",
      "خیلی",
      "حالی"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا به ریال",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "مجبورم ------ ژاکت بپوشم",
    "choices": [
      "شماره",
      "درون",
      "مهندسی",
      "صبح"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "وضعیت ترافیک فعلی نزدیک ------ را بگو",
    "choices": [
      "بررسی",
      "اثر",
      "مناسبت‌ها",
      "جاده خلخال"
    ],
    "answer": "جاده خلخال",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "یک ------ خوب در نزدیکی من کجاست",
    "choices": [
      "حتی",
      "کافی شاپ",
      "دار",
      "روز"
    ],
    "answer": "کافی شاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ چه کسی امروز در facebook است",
    "choices": [
      "تولد",
      "عامل",
      "مرکزی",
      "رابطه"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "برای ------ ایمیل تبریک سال نو بفرست",
    "choices": [
      "هایی",
      "مرحله",
      "علی",
      "سن"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا من پیامی در ------ خود دارم",
    "choices": [
      "صندوق ورودی",
      "باستان",
      "هشت",
      "خوبی"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ رو برای من پخش کن",
    "choices": [
      "توان",
      "حکم",
      "چپ",
      "مسیر"
    ],
    "answer": "حکم",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "به ------ بهترین آرزوهایم را ایمیل کن و فایل ورک پی دی اف را پیوست کن",
    "choices": [
      "او",
      "دوره",
      "نصرت محمدی",
      "شدید"
    ],
    "answer": "نصرت محمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "موزیک آی تونز",
      "رضوی",
      "واحد",
      "جز"
    ],
    "answer": "موزیک آی تونز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ از شادمهر را پخش کن",
    "choices": [
      "ترس",
      "داد",
      "انتخاب",
      "نظام"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "سیری لیست آهنگ ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "تحت",
      "فضای",
      "پاپ",
      "غرب"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "می توانی لطفا یک ------ مکزیکی با سرویس بیرون بر معرفی کنی",
    "choices": [
      "رستوران",
      "ندارد",
      "اسفند",
      "پزشکی"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ برای من بیاور",
    "choices": [
      "مهاجرت",
      "قطار",
      "یافت",
      "کرمان"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "صدا را ------ افزایش بده",
    "choices": [
      "بهره",
      "سی",
      "حالت",
      "تا پنجاه درصد"
    ],
    "answer": "تا پنجاه درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "آپدیت وضع هوای ------ تهران را چک کن",
    "choices": [
      "بازیابی‌شده",
      "رخ",
      "جشن",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا لیست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "شخصیت",
      "سید",
      "بدن",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "الان ------ از شادمهر را پخش کن",
    "choices": [
      "نزدیکی",
      "ترس",
      "آزادی",
      "داستان"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "می",
      "متن من",
      "چنین",
      "دوران"
    ],
    "answer": "متن من",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک ------ به یورو چقدر می شود",
    "choices": [
      "منتشر",
      "داخل",
      "بازگشت",
      "دلار"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "توضیحی از ------ در نماوا بهم بده",
    "choices": [
      "نیسان آبی",
      "شناخته",
      "جستارهای",
      "میلادی"
    ],
    "answer": "نیسان آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ رو جستجو کنی",
    "choices": [
      "انتقال",
      "مربع",
      "درون",
      "سید ابراهیم رئیسی"
    ],
    "answer": "سید ابراهیم رئیسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "یک یادآوری را برای ------ قبل از رویداد تنظیم کن",
    "choices": [
      "هرمزگان",
      "دو روز",
      "جمهور",
      "مربع"
    ],
    "answer": "دو روز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ به ریال ایران",
    "choices": [
      "دلار آمریکا",
      "چیزی",
      "مجلس",
      "ابراهیم"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "میتونی به من بگی ------ چندم است",
    "choices": [
      "منتشر",
      "امروز",
      "می‌شود",
      "سوی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "ترین",
      "ممنوعیت مسافرت",
      "عبارتند",
      "محصولات"
    ],
    "answer": "ممنوعیت مسافرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "تلویزیونی",
      "دست",
      "سیارک"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "لطفا آهنگ ------ منصور را پخش کن",
    "choices": [
      "بازیگران",
      "عضو",
      "آزادی",
      "نظریه"
    ],
    "answer": "آزادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آلبوم ------ پخش کن",
    "choices": [
      "شهرت",
      "شدند",
      "پانویس",
      "غمگین"
    ],
    "answer": "غمگین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "همه ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "بیشتر",
      "گروه‌های",
      "آمریکایی",
      "جلسه‌های"
    ],
    "answer": "جلسه‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور می شود",
    "choices": [
      "داخلی",
      "این آخر هفته",
      "کشف",
      "جعبه"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من میخوام رویدادهای برنامه ریزی شده ی ------ را بدانم",
    "choices": [
      "دارای",
      "سرانجام",
      "اش",
      "همین آخر هفته"
    ],
    "answer": "همین آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ اهل کجاست",
    "choices": [
      "استاندارد",
      "رضا کیانیان",
      "مارس",
      "وی"
    ],
    "answer": "رضا کیانیان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا رد کن و به ------ برو",
    "choices": [
      "دل",
      "موارد",
      "دانشجویان",
      "قسمت بعدی فایل صوتی"
    ],
    "answer": "قسمت بعدی فایل صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ به دلار آمریکا",
    "choices": [
      "کارهای",
      "ریال",
      "داخلی",
      "سپتامبر"
    ],
    "answer": "ریال",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ------ را در یکم تیر قرار دهی",
    "choices": [
      "تولد لیلا",
      "قمری",
      "درصد",
      "شوروی"
    ],
    "answer": "تولد لیلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ برای ساری رزرو کن",
    "choices": [
      "سیارک",
      "خانوار",
      "دهد",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "مریم لطفا روشنایی ------ را کم کن",
    "choices": [
      "اتاق نشیمن",
      "ایستگاه",
      "موسسه",
      "عالی"
    ],
    "answer": "اتاق نشیمن",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightdim"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن.",
    "choices": [
      "دهستان‌های",
      "رادیو ورزش",
      "می‌آید",
      "دادگاه"
    ],
    "answer": "رادیو ورزش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ چطوری خوبم ممنون",
    "choices": [
      "این",
      "درصد",
      "توان",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ در حال حاضر با کی در رابطه هست",
    "choices": [
      "اسفند",
      "نگهداری",
      "ریحانا",
      "تأسیس"
    ],
    "answer": "ریحانا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "قطار های ------ چه ساعتی راه می افتند",
    "choices": [
      "کنیم",
      "خرم آباد",
      "زمینه",
      "نگهداری"
    ],
    "answer": "خرم آباد",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "می خوام یه جوک ------ بشنوم",
    "choices": [
      "قاجار",
      "ژانویه",
      "رسید",
      "بی ادبی"
    ],
    "answer": "بی ادبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "آخرین ------ کجان بود",
    "choices": [
      "عبارتند",
      "کنسرت گروه آریان",
      "سخت",
      "درون"
    ],
    "answer": "کنسرت گروه آریان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ را تاریکتر بکن",
    "choices": [
      "اتاق",
      "حد",
      "يا",
      "آمار"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightdim"
  },
  {
    "question": "یک وضعیت نامزدی در ------ پست کن",
    "choices": [
      "یا",
      "در",
      "فیسبوک",
      "امیر"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "کدام کافه در نزدیکی ------ مقرون به صرفه‌ترین نوشیدنی‌ها را دارد",
    "choices": [
      "خیابان امام",
      "هنگام",
      "نامزد",
      "مانند"
    ],
    "answer": "خیابان امام",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "دمای فعلی را ------",
    "choices": [
      "د",
      "توئیت کن",
      "چرا",
      "بوده‌است"
    ],
    "answer": "توئیت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "بچه های ------ چند ساله هستند",
    "choices": [
      "تلویزیون",
      "شخصیت",
      "میدان",
      "کیم کارداشیان"
    ],
    "answer": "کیم کارداشیان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ ندا را به من بگو",
    "choices": [
      "کد منطقه",
      "دانش",
      "کرد",
      "فوق"
    ],
    "answer": "کد منطقه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "چه فیلم‌هایی ------ پخش می‌شود",
    "choices": [
      "مواد",
      "امشب",
      "مسجد",
      "اولین"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "اوولی ------ چه رویدادهایی در اطراف من رخ می‌دهد",
    "choices": [
      "امروز",
      "فارسی",
      "خارج",
      "رشد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "برای ------ برای من زنگ هشدار تنظیم کن",
    "choices": [
      "مطرح",
      "دی",
      "فردا",
      "می‌کردند"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "یک ------ برای من بگیر که امشب ساعت پنج برسد",
    "choices": [
      "جلوگیری",
      "تاکسی",
      "دل",
      "نیروهای"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ از کتاب فیزیک برای روسای جمهور آینده شروع کن",
    "choices": [
      "جنوبی",
      "مهم‌ترین",
      "فصل پنجم فیزیک را",
      "بطور"
    ],
    "answer": "فصل پنجم فیزیک را",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "------ من رو باز کن",
    "choices": [
      "بهترین",
      "رادیو ورزش",
      "مرگ",
      "پادشاه"
    ],
    "answer": "رادیو ورزش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ تکرار کن",
    "choices": [
      "دست",
      "عباس",
      "روزانه",
      "قانون"
    ],
    "answer": "روزانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ کجاست",
    "choices": [
      "بازی‌های",
      "بوتسوانا",
      "کشوری",
      "می‌دهند"
    ],
    "answer": "بوتسوانا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ ساعت پنج بعدازظهر به من یادآوری کن که فرامرز را ببینم",
    "choices": [
      "امیر",
      "نویسندگان",
      "طراحی",
      "هر چهارشنبه"
    ],
    "answer": "هر چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار برای ------ صبح را تایید کن",
    "choices": [
      "کنیم",
      "توانست",
      "خط",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "برای ------ متوقف کن",
    "choices": [
      "ده ثانیه",
      "اگر",
      "دومین",
      "گاه"
    ],
    "answer": "ده ثانیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "اگر ساعت ------ با علی در کالیفرنیا تماس بگیرم اونجا ساعت چنده",
    "choices": [
      "اغلب",
      "شش بعدازظهر",
      "زیادی",
      "شامل"
    ],
    "answer": "شش بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار یادآوری تکرار شونده را برای رویداد ------ که باید در هیجدهم فروردین شرکت کنم تنظیم کن",
    "choices": [
      "فیسبوک",
      "بهره",
      "هنرمند",
      "غرب"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "بزرگترین شهر در ------ کدام است",
    "choices": [
      "جهان",
      "سالگی",
      "بعضی",
      "جلد"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "می‌خواهم لیست ------ ماه گذشته من را حذف کنی",
    "choices": [
      "خرید",
      "ماده",
      "باغ",
      "جلد"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "من چه تعداد ------ این هفته دارم",
    "choices": [
      "جلسه",
      "اشاره",
      "گرفت",
      "پی"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را برای من تعریف کن",
    "choices": [
      "داشتند",
      "استرالیا",
      "جوجه گوشتی",
      "کامپیوتر"
    ],
    "answer": "جوجه گوشتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "هانیه توسلی",
      "وابسته",
      "ارائه",
      "است"
    ],
    "answer": "هانیه توسلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا باید این ------ انتظار باران داشته باشیم",
    "choices": [
      "کرمان",
      "انتخاب",
      "اسرائیل",
      "بعدالظهر"
    ],
    "answer": "بعدالظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "وضعیت ------ من",
    "choices": [
      "پیروزی",
      "تدریس",
      "صندوق ورودی",
      "نامزد"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ جلسه جمعه من با امیر به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "بازگشت",
      "بیست و چهار ساعت قبل از",
      "لندن",
      "فقط"
    ],
    "answer": "بیست و چهار ساعت قبل از",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من باید یادآوری تاریخ ------ را تنظیم کنم",
    "choices": [
      "روستای",
      "برجسته",
      "بیست و پنجم اسفند",
      "مدیریت"
    ],
    "answer": "بیست و پنجم اسفند",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا زمانی که ------ به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "میدان",
      "من باید برای کنفرانس بروم",
      "روی",
      "دسترسی"
    ],
    "answer": "من باید برای کنفرانس بروم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ همه جا را دنبال تلفنم گشتم و نتوانستم پیدایش کنم",
    "choices": [
      "آمار",
      "فوق",
      "امروز",
      "روی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "موزیک های جدید از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "نقشه",
      "علی صادقی",
      "آمده",
      "قانون"
    ],
    "answer": "علی صادقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ارزش سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "شده‌اند",
      "گوگل",
      "گرفته‌است",
      "اکتبر"
    ],
    "answer": "گوگل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "بیشتر",
      "سوریه",
      "سطح",
      "روابط"
    ],
    "answer": "سوریه",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "زمان ------ کی است",
    "choices": [
      "بازیابی‌شده",
      "کلی",
      "قطار رجا",
      "پیش"
    ],
    "answer": "قطار رجا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "به ------ پاسخ بده بنویس من دیر می‌رسم",
    "choices": [
      "مورد",
      "کنار",
      "سپاه",
      "بابا"
    ],
    "answer": "بابا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "ایمیل های یک ------ را لیست کن",
    "choices": [
      "شهرداری",
      "ساعت اخیر",
      "شرح",
      "قتل"
    ],
    "answer": "ساعت اخیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "من یه کمی ------ می‌خوام پیشنهادی داری اولی",
    "choices": [
      "فرزند",
      "شهرستان",
      "خوراک کاری‌دار",
      "خورشید"
    ],
    "answer": "خوراک کاری‌دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "وقتی خبری از ------ که درخواست دادم شد به من اعلامیه‌ بده",
    "choices": [
      "پیروزی",
      "استارباکسی",
      "ولایت",
      "تدریس"
    ],
    "answer": "استارباکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ برای جلسه آماده شو",
    "choices": [
      "متر",
      "زیاد",
      "طرح",
      "قبل از شروع رویداد"
    ],
    "answer": "قبل از شروع رویداد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک یادآوری در ساعت ------ تنظیم کن تا بروم علی را بردارم و بیاورم",
    "choices": [
      "محلی",
      "سه بعدازظهر",
      "محدود",
      "دو"
    ],
    "answer": "سه بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "می خواهم غذای ------ بیرون بر سفارش بدهم",
    "choices": [
      "چینی",
      "روش",
      "ه",
      "تصویب"
    ],
    "answer": "چینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "همه رویدادهای ------ را لغو کن و من را با مشغله علامت گذاری کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "کنند",
      "دانشجویان",
      "میدان"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "برای من بلیط ------ رزرو کن",
    "choices": [
      "پس",
      "قطار",
      "آب",
      "پیدا"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "دانش",
      "ایالت",
      "نبود",
      "اینستاگرام"
    ],
    "answer": "اینستاگرام",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "به سرعت ------ را برای من روشن کن",
    "choices": [
      "زبان",
      "کامپیوتر",
      "جارو برقی رباتیک",
      "می"
    ],
    "answer": "جارو برقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "------ بعدی من کی است",
    "choices": [
      "شاعران",
      "جلسه",
      "جا",
      "اهالی"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "من قبلاً امروز هدیه ------ را داده‌ام لطفاً او را از لیست هدیه‌ی سال نوی من حذف کن",
    "choices": [
      "دستگاه",
      "ماهان",
      "گیری",
      "عراق"
    ],
    "answer": "ماهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "قطعه موسیقی ------ ا پخش کن",
    "choices": [
      "نوازش",
      "جریان",
      "متعلق",
      "ساکن"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا برای ------ فردا در اصفهان به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "برادر",
      "ماموریت",
      "باستان",
      "روسیه"
    ],
    "answer": "ماموریت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ هری پاتر را باز کن و از قسمت آهر شروع به پخش کن",
    "choices": [
      "فضای",
      "کتاب صوتی",
      "می‌کند",
      "سوی"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "olly فیلم‌های ------ جدید که این آخر هفته شروع می‌شوند کدامند",
    "choices": [
      "مردم",
      "درام",
      "اواخر",
      "جمله"
    ],
    "answer": "درام",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ بعدی من با رئیس در یک ساعت دیگر را قبل از شروع ------ به من یادآوری کنی",
    "choices": [
      "جلسه",
      "جشن",
      "پیش",
      "شش"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا امروز ------ ماهه",
    "choices": [
      "زبان",
      "بیست و نهم",
      "انرژی",
      "شده‌اند"
    ],
    "answer": "بیست و نهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ کشیدن را شروع کن",
    "choices": [
      "مساحت",
      "نموده",
      "رودخانه",
      "جاروبرقی"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "لامپ های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "اتاق نشیمن",
      "می‌آید",
      "شمار",
      "آبی"
    ],
    "answer": "اتاق نشیمن",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "هر ایمیل جدیدی در ------ من",
    "choices": [
      "صندوق ورودی",
      "عمر",
      "روز",
      "عبدالله"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "یک یادآوری ساعت ------ برای بازی به من بده",
    "choices": [
      "کارشناسی",
      "هشت شب",
      "بستک",
      "نقش"
    ],
    "answer": "هشت شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ به خرید بروم",
    "choices": [
      "چهار",
      "هر هفته",
      "مطرح",
      "ساعت"
    ],
    "answer": "هر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ از فرزاد فرزین را پخش کن",
    "choices": [
      "رویدادها",
      "عاشقانه",
      "محلی",
      "کمونیست"
    ],
    "answer": "عاشقانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "برای پخت نان من در ------ دیگر یک یادآور تنظیم کن",
    "choices": [
      "آغاز",
      "یک ساعت",
      "طول",
      "دو"
    ],
    "answer": "یک ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "فهرست آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "گرفت",
      "پیاده روی",
      "آفریقا",
      "کامل"
    ],
    "answer": "پیاده روی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "چراغ‌های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "اتاق نشیمن",
      "کاخ",
      "دوم",
      "گذاری"
    ],
    "answer": "اتاق نشیمن",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "رویداد برای ------ در بیست و هشت اسفند ذخیره کن",
    "choices": [
      "می‌آید",
      "بستک",
      "بنابر",
      "پنج تا شش بعدازظهر"
    ],
    "answer": "پنج تا شش بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "قطارهایی رو که ------ شنبه به تهران می رن رو نشون بده",
    "choices": [
      "ترکیب",
      "بعد از دو بعد از ظهر",
      "معمولا",
      "داشت"
    ],
    "answer": "بعد از دو بعد از ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "اخبار را در ------ پخش کن",
    "choices": [
      "مادر",
      "بخش‌های",
      "موج اف. ام.",
      "تحقیقات"
    ],
    "answer": "موج اف. ام.",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا ------ ظهر برف می بارد",
    "choices": [
      "علی",
      "فردا",
      "شیعه",
      "مقدس"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برف می بارد",
    "choices": [
      "فضای",
      "متعلق",
      "امروز",
      "خاک"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های خوانده نشده از ------ را بررسی کن",
    "choices": [
      "احتمال",
      "هایی",
      "گرفته‌است",
      "عاطفه"
    ],
    "answer": "عاطفه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "من باید پاستا و شیر را به فهرست ------ اضافه کنم",
    "choices": [
      "خواروبار",
      "ابهام‌زدایی",
      "دریای",
      "ششم"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "بنا",
      "ارزش",
      "فرهنگی",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "پیش بینی هوای فعلی ------ چطوره",
    "choices": [
      "نظام",
      "‌ها",
      "مازندران",
      "صنعت"
    ],
    "answer": "مازندران",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا سهام ------ امروز بالا رفته است",
    "choices": [
      "کسی",
      "شرکت مخابرات ایران",
      "تو",
      "فوتبال"
    ],
    "answer": "شرکت مخابرات ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "لیست ------ را پاک کن",
    "choices": [
      "حسین",
      "معرفی",
      "دولت",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "------ رو پخش کن",
    "choices": [
      "خوبی",
      "فوریه",
      "رادیو خبر",
      "های"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "اگر الان در ------ نیمه شب باشد در استانبول ساعت چند است",
    "choices": [
      "عبارتند",
      "وابسته",
      "شیراز",
      "نبود"
    ],
    "answer": "شیراز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ مونولوگ را گوش بدم",
    "choices": [
      "داده",
      "هوا",
      "یکی",
      "آخرین قسمت فایل صوتی"
    ],
    "answer": "آخرین قسمت فایل صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "فاصله ------ تا مشهد چقدر است",
    "choices": [
      "بخش‌های",
      "ندارد",
      "دیگر",
      "خانه‌ی من"
    ],
    "answer": "خانه‌ی من",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را در ------ خاموش کن",
    "choices": [
      "اتاق خواب",
      "عبدالله",
      "زمین",
      "حرکت"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "------ را برایم توصیف کن لطفا",
    "choices": [
      "می‌دهند",
      "صنعت",
      "موسوی",
      "جواد"
    ],
    "answer": "جواد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ کی است",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "افغانستان",
      "بازی پرسپولیس",
      "جای"
    ],
    "answer": "بازی پرسپولیس",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا در این لحظه ترافیک سنگینی در ------ در تهران هست",
    "choices": [
      "هنگام",
      "نزدیکی",
      "بلکه",
      "خیابان پانزدهم امیرآباد"
    ],
    "answer": "خیابان پانزدهم امیرآباد",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "آیا ------ از پری ایمیلی دریافت کردم",
    "choices": [
      "دیشب",
      "بن",
      "سرزمین",
      "وبگاه"
    ],
    "answer": "دیشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "اگر در ------ ساعت ده شب باشد در زاهدان ساعت چند است",
    "choices": [
      "پسر",
      "فیلم‌های",
      "آبادان",
      "بصورت"
    ],
    "answer": "آبادان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "------ چه رویدادهایی در بام تهران رخ می‌دهد",
    "choices": [
      "تابع",
      "معاصر",
      "این آخر هفته",
      "مدتی"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ ماهان کی است",
    "choices": [
      "دستور",
      "تولد",
      "آمریکایی",
      "اطلاعات"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "قسمت بعد",
      "خواهد",
      "نشده",
      "فلسفه"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آیا ------ شب یلدا است",
    "choices": [
      "امروز",
      "روشن",
      "اشاره",
      "قبلی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ از ایران به استانبول بگیر",
    "choices": [
      "بعد",
      "قطار",
      "عدم",
      "گسترده"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ رو روشن کن",
    "choices": [
      "این",
      "نشان",
      "هال",
      "اوایل"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightup"
  },
  {
    "question": "اگر ------ جلسه‌ای در شهر برگزار می‌شود به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "عرضه",
      "کتابخانه",
      "دوشنبه",
      "مسلمانان"
    ],
    "answer": "دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لیست ------ من را بخوان",
    "choices": [
      "گفته",
      "امروز",
      "توابع",
      "پی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "در اخبار ------ چه داریم",
    "choices": [
      "مالی",
      "بین المللی",
      "رفت",
      "شمار"
    ],
    "answer": "بین المللی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "برای برنامه‌ریزی مجدد ------ ما به علی زنگ بزن",
    "choices": [
      "فهرست",
      "جلسه",
      "شش",
      "ماه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لطفا پیش بینی هوای ------ را پیدا کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "شهریور",
      "ماده",
      "مراکز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ را بزار",
    "choices": [
      "رادیو کافه",
      "بازگشت",
      "یعنی",
      "چهارم"
    ],
    "answer": "رادیو کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "کلمه ------ را تعریف کن و در جمله بکار ببر",
    "choices": [
      "مطلق",
      "نام‌های",
      "برخوردار",
      "ماهی"
    ],
    "answer": "مطلق",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آیا ------ قرار ملاقات دارم",
    "choices": [
      "امروز",
      "عربی",
      "بدست",
      "بیمارستان"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های هرزنامه ------ را بررسی و حذف کن",
    "choices": [
      "سپتامبر",
      "دریای",
      "هفته‌ی گذشته",
      "پادشاه"
    ],
    "answer": "هفته‌ی گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "نکات مهم در ------ امروز عصر چه بود",
    "choices": [
      "مسابقه‌ی فوتبال",
      "انگلیسی",
      "هاي",
      "چین"
    ],
    "answer": "مسابقه‌ی فوتبال",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چند تا آهنگ ------ برای من پخش کن",
    "choices": [
      "نامزد",
      "می‌رود",
      "کند",
      "هیپ هاپ"
    ],
    "answer": "هیپ هاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ربات اکنون ------ را تمیز می کند",
    "choices": [
      "نویسندگان",
      "دفتر",
      "دریافت",
      "تمام خانه"
    ],
    "answer": "تمام خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "یک ------ با عطا در فردا تنظیم کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "نفر",
      "بیت",
      "ساعت"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک شکایت از ------ بنویس",
    "choices": [
      "فرزندان",
      "منجر",
      "برخوردار",
      "الکتریکی محمدی"
    ],
    "answer": "الکتریکی محمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ این ساعت",
    "choices": [
      "نگاه",
      "نموده",
      "کلیسای",
      "دمای هوای"
    ],
    "answer": "دمای هوای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ را برای چهارشنبه ساعت یازده صبح برنامه‌ریزی کن",
    "choices": [
      "برد",
      "استفاده",
      "جلسه‌ی فروش",
      "جنگ"
    ],
    "answer": "جلسه‌ی فروش",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اینجا را ------ بکن",
    "choices": [
      "قبلی",
      "بوده",
      "قرمز",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": "قرمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "------ بعدی من چه ساعتی است",
    "choices": [
      "چین",
      "پخش",
      "جهان",
      "قرار ملاقات"
    ],
    "answer": "قرار ملاقات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "کاهش",
      "راه",
      "کانتری",
      "رود"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "می خواهم بروم ------ به من مسیر بده",
    "choices": [
      "ایشان",
      "بانک صادرات",
      "پست",
      "یکم"
    ],
    "answer": "بانک صادرات",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ از فست فود شیلا سفارش بده",
    "choices": [
      "ایرانیان",
      "ساندویچ ژامبون و پنیر",
      "کوچک",
      "ساخت"
    ],
    "answer": "ساندویچ ژامبون و پنیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "به من بگو ------ هوای مرکز شهر چقدر مرطوب است",
    "choices": [
      "نشان",
      "اما",
      "امروز",
      "بندی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "مشاهیر",
      "کنید",
      "بین‌المللی",
      "ی"
    ],
    "answer": "بین‌المللی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ فایل صوتی را پخش کن",
    "choices": [
      "یاد",
      "فراهم",
      "اسلامی",
      "قسمت بعد"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "ترس را در ------ پخش کن",
    "choices": [
      "بسیاری",
      "رادیو آوا",
      "یکم",
      "جرم"
    ],
    "answer": "رادیو آوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "باید ------ بپوشم",
    "choices": [
      "زبان‌های",
      "رودخانه",
      "چکمه لاستیکی",
      "ویکی‌پدیای"
    ],
    "answer": "چکمه لاستیکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "می خواد ------ بیاد",
    "choices": [
      "پرداخت",
      "قوانین",
      "برف",
      "حق"
    ],
    "answer": "برف",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا وضعیت آب و هوای ------ را برای من جستجو کن",
    "choices": [
      "هفته آینده",
      "محمود",
      "باید",
      "حاصل"
    ],
    "answer": "هفته آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "چه ------ در نزدیکی من باز هستند",
    "choices": [
      "کسی",
      "جنوبی",
      "شوند",
      "رستوران‌هایی"
    ],
    "answer": "رستوران‌هایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "در ------ در مورد دستور پخت مرغ جدید من پوست کن",
    "choices": [
      "دادگاه",
      "کرده‌است",
      "پینترست",
      "شناخته"
    ],
    "answer": "پینترست",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "آخرین لیست آهنگ های",
      "آمریکا",
      "فضای",
      "خورشید"
    ],
    "answer": "آخرین لیست آهنگ های",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "جلوگیری",
      "ساختمان",
      "دو هفته دیگر",
      "برخوردار"
    ],
    "answer": "دو هفته دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "دستور پخت ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "مرغ سوخاری",
      "ارتباط",
      "آنجا",
      "فیزیک"
    ],
    "answer": "مرغ سوخاری",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "با من ------ بازی کن",
    "choices": [
      "خدا",
      "انواع",
      "اسکربل",
      "زن"
    ],
    "answer": "اسکربل",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "نرخ تبدیل ------ به ریال را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "روپیه",
      "مسجد",
      "ایالات",
      "عبارت"
    ],
    "answer": "روپیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "تعریف کلمه ------ چیست",
    "choices": [
      "بنیاد",
      "تبدیل",
      "موسیقی",
      "پاپ"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ کنونی را به من بگو",
    "choices": [
      "بازدید",
      "اخیر",
      "تاریخ",
      "گردد"
    ],
    "answer": "تاریخ",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "همه‌ی رویداد‌های ------ رو از تقویم حذف کن",
    "choices": [
      "مدیریت",
      "کاربرد",
      "شناخته",
      "این ماه"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "رنگ نورها رو به ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "گروهی",
      "خاک",
      "قرمز",
      "مقابل"
    ],
    "answer": "قرمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "من می‌خواهم به من یادآوری کنی که ------ به فروشگاه بروم",
    "choices": [
      "وزارت",
      "فردا",
      "اندازه",
      "ایرانی"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ من را لغو کن",
    "choices": [
      "جشن تولد",
      "نتایج",
      "بوده",
      "مهم"
    ],
    "answer": "جشن تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ بعد چندم است",
    "choices": [
      "محسن",
      "کلیسای",
      "شنبه",
      "براي"
    ],
    "answer": "شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ را برای من پخش کن",
    "choices": [
      "امیر",
      "آلمانی",
      "تفسیر",
      "سنگ"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ امروز چه هستند",
    "choices": [
      "عدم",
      "ی",
      "مهاجرت",
      "ورزشی"
    ],
    "answer": "ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به من بگو لیست کارهای ------ من برای امروز چیست",
    "choices": [
      "معماری",
      "متولد",
      "انجام دادنی",
      "گروه‌های"
    ],
    "answer": "انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "وضعیت سفارش از ------",
    "choices": [
      "رستوران",
      "پنجم",
      "شده‌اند",
      "تقریباً"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "------ جلسه فردا را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "قرن",
      "نمود",
      "امشب",
      "خبرگزاری"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "علی ------ چند ساله است",
    "choices": [
      "گرفت",
      "چه",
      "تام کروز",
      "منابع"
    ],
    "answer": "تام کروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های ------ را برای ساعت پیش چک کن",
    "choices": [
      "شناخته",
      "کتابخانه",
      "جواد",
      "شهرت"
    ],
    "answer": "جواد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ احتمال بارش باران هست",
    "choices": [
      "امروز",
      "قهرمانی",
      "سیاست",
      "بنابراین"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ ناهار را هر روز در ظهر این هفته اضافه کن",
    "choices": [
      "جلسات",
      "موجود",
      "عبور",
      "دانشجویان"
    ],
    "answer": "جلسات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من ------ چه فیلمی ببینم",
    "choices": [
      "دیگری",
      "ایالات",
      "امروز",
      "دفتر"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "من ------ یک کار در تهران دارم آن را یادآوری کن",
    "choices": [
      "سیاست",
      "جشنواره",
      "فردا",
      "فراهم"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "می‌توانی کمی سرگرمی در ------ پیشنهاد کنی",
    "choices": [
      "قم",
      "ساری",
      "شخصیت",
      "انتخاب"
    ],
    "answer": "ساری",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "آیا اخیرا جایی در دنیا ------ اومده",
    "choices": [
      "زلزله",
      "منجر",
      "سلطنت",
      "پیرامون"
    ],
    "answer": "زلزله",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ هوا همین الان",
    "choices": [
      "توجه",
      "تیم",
      "دمای",
      "نقشه"
    ],
    "answer": "دمای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "olly آیا بیرون ------",
    "choices": [
      "چرا",
      "سلطان",
      "باران می‌بارد",
      "گفته"
    ],
    "answer": "باران می‌بارد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "کانتری",
      "پول",
      "روش",
      "محلی"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "الهه آیا آن ------ چینی جدید غذا در محل تحویل می دهد",
    "choices": [
      "جشن",
      "رستوران",
      "حمله",
      "اوت"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "------ ایرانی نزدیک را جستجو کن",
    "choices": [
      "رستوران‌های",
      "پیدا",
      "مرکز",
      "سرزمین"
    ],
    "answer": "رستوران‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "تاریخ ------",
    "choices": [
      "تعریف",
      "هشت",
      "اکثر",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را باز کن",
    "choices": [
      "خاص",
      "دریاچه",
      "شهریور",
      "موج سواران مترو"
    ],
    "answer": "موج سواران مترو",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ خانه‌ی جواد چند است",
    "choices": [
      "ایالات",
      "شماره‌ی تلفن",
      "آخرین",
      "قرآن"
    ],
    "answer": "شماره‌ی تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "------ پدر حمید پانزدهم فروردین",
    "choices": [
      "کمک",
      "شام بازنشستگی",
      "گیتار",
      "بنابراین"
    ],
    "answer": "شام بازنشستگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ را تا نصف کم نور کن",
    "choices": [
      "عدم",
      "باغ",
      "کلیسای",
      "خاک"
    ],
    "answer": "باغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightdim"
  },
  {
    "question": "لیست ------ را نمایش بده",
    "choices": [
      "سبک",
      "خواروبار",
      "هفت",
      "رهبری"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ روزی با دمای هفتاد درجه وجود خواهد داشت",
    "choices": [
      "میرزا",
      "نژاد",
      "نظریه",
      "هفته آینده"
    ],
    "answer": "هفته آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "وضع سفارش ------ من",
    "choices": [
      "رستوران",
      "انتشار",
      "کارگردانی",
      "خدمت"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "------ چند تا طوفان رخ داده",
    "choices": [
      "و",
      "ابتدا",
      "این ماه",
      "پانویس"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "من میخوام که به ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "وزارت",
      "طراحی",
      "فایل صوتی ورزشی",
      "ی"
    ],
    "answer": "فایل صوتی ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "علی ------ را آبی کن",
    "choices": [
      "اتاق نشیمن",
      "ساکن",
      "جدول",
      "شروع"
    ],
    "answer": "اتاق نشیمن",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "بهترین آفرهای ------ امروز را به من بده",
    "choices": [
      "نتایج",
      "پیتزای",
      "موضوع",
      "فضای"
    ],
    "answer": "پیتزای",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "تاریخ ------ لطفا",
    "choices": [
      "جنگ",
      "امروز",
      "کیلومتری",
      "یکی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "اولین ------ به نکا کی هست",
    "choices": [
      "قطار",
      "بوده‌است",
      "کرده‌است",
      "توزیع"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "مسیر به ------ را بده",
    "choices": [
      "جمهوری",
      "اغلب",
      "فست فود ای گون",
      "اساس"
    ],
    "answer": "فست فود ای گون",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ صبح زنگ هشدار را تنظیم کن",
    "choices": [
      "غرب",
      "موتور",
      "فصل",
      "شش"
    ],
    "answer": "شش",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که من باید ------ آینده ساعت ده شب به دیدن رعنا در مورد پروژه ریاضی‌مان بروم",
    "choices": [
      "کرده‌اند",
      "بزرگترین",
      "سه شنبه",
      "کالیفرنیا"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "حمام",
      "شخصیت",
      "حمل",
      "زمینه"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "------ به فرانک چند است",
    "choices": [
      "این",
      "محل",
      "ریال",
      "چنین"
    ],
    "answer": "ریال",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "کدام ------ غذای بیرون بر دارند",
    "choices": [
      "رستوران ها",
      "مرگ",
      "عمر",
      "همکاری"
    ],
    "answer": "رستوران ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "لامپ ها ی ------ را روی قرمز تنظیم کن",
    "choices": [
      "هال",
      "طور",
      "سمت",
      "زیاد"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "------ را برای شام امشب کجا ببرم",
    "choices": [
      "فرمان",
      "همسرم",
      "پرونده",
      "اندازه"
    ],
    "answer": "همسرم",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "در تقویم من ------ با خانم حمیدی در روز چهارشنبه ساعت هشت صبح بگذار",
    "choices": [
      "خیابان",
      "امام",
      "هاي",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی یک رویداد برای ------ جمعه با علی مهدی و کاظم درست کنی",
    "choices": [
      "باستانی",
      "فرانسوی",
      "ادبی",
      "شب"
    ],
    "answer": "شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ بازی دارم",
    "choices": [
      "ساختار",
      "می‌شود",
      "بودند",
      "هجده فروردین"
    ],
    "answer": "هجده فروردین",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "در ------ گذشته ایمیل جدیدی دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "روستای",
      "هایی",
      "دو ساعت",
      "گلستان"
    ],
    "answer": "دو ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "چه مراحلی را باید برای ------ انجام دهم",
    "choices": [
      "میگو سرخ شده",
      "تپه",
      "دنبال",
      "آموزشی"
    ],
    "answer": "میگو سرخ شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ میخواد راجع به طلاق حرف بزنیم. میشه لطفا وقتی من وقتم آزاد بود یک جلسه باهاش تنظیم کنی",
    "choices": [
      "سارا",
      "تشکیل",
      "نظر",
      "قهرمانی"
    ],
    "answer": "سارا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به من بگو در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "می‌باشد",
      "ایران",
      "فیلم",
      "جمعیت"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ ایمیلی برای من آمده است",
    "choices": [
      "جلوگیری",
      "کاربرد",
      "پنج ساعت گذشته",
      "موسسه"
    ],
    "answer": "پنج ساعت گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "لطفا یک ------ برایم درست کن",
    "choices": [
      "زیاد",
      "کاپوچینو",
      "ايران",
      "هیچ"
    ],
    "answer": "کاپوچینو",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "------ چه ساعتی باید بیدار شوم",
    "choices": [
      "فردا",
      "نماینده",
      "قبلی",
      "بهار"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "آیا الآن می توانم ------ بیرون بروم",
    "choices": [
      "بدون پالتو",
      "تلویزیون",
      "نظریه",
      "تولید"
    ],
    "answer": "بدون پالتو",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ نزدیک من را چک کن و پیتزای پنیری سفارش بده",
    "choices": [
      "عطاویچ",
      "شده",
      "سوم",
      "اولیه"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "وضعیت آب و هوای ------ چگونه خواهد بود",
    "choices": [
      "خوبی",
      "مثال",
      "خیلی",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا آهنگ ------ را می‌شنوی",
    "choices": [
      "خدمات",
      "دریافت",
      "ابی",
      "سوی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_query"
  },
  {
    "question": "غذای ------ سفارش بده",
    "choices": [
      "چینی",
      "هیچ",
      "تیم",
      "زنده"
    ],
    "answer": "چینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "------ آب پز چند دقیقه باید بجوشه",
    "choices": [
      "ایرانی",
      "کشورهای",
      "دادن",
      "تخم مرغ"
    ],
    "answer": "تخم مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ برایم یک تاکسی بگیر",
    "choices": [
      "قمری",
      "ثبت",
      "غروب",
      "در"
    ],
    "answer": "غروب",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "زندگینامه",
      "غذاهای سالم",
      "امیر",
      "آنان"
    ],
    "answer": "غذاهای سالم",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "تمام جلسه‌های ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "صنعت",
      "جنگ",
      "فردا",
      "عرب"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "رادیو ورزش",
      "دهستان",
      "قبل",
      "فرزند"
    ],
    "answer": "رادیو ورزش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ باران می بارد",
    "choices": [
      "بزرگ‌ترین",
      "فردا",
      "نه",
      "خانواده"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "سی",
      "امروز",
      "جزیره",
      "بهار"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "لطفا زنگ هشدار ساعت ------ را تنظیم کن",
    "choices": [
      "پادشاه",
      "ژانویه",
      "ده شب",
      "بسته"
    ],
    "answer": "ده شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "------ کجا می‌توانم کارهای خوبی برای انجام پیدا کنم",
    "choices": [
      "ابهام‌زدایی",
      "امشب",
      "دهستان‌های",
      "محله"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ از ساعت نه تا پنج بعدازظهر چند جلسه دارم",
    "choices": [
      "انجمن",
      "کسب",
      "پخش",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ ی بعدی چندم است",
    "choices": [
      "چهارشنبه",
      "حاج",
      "المللی",
      "دسامبر"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "آیت",
      "توانست",
      "نه صبح",
      "نظریه"
    ],
    "answer": "نه صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ را دوباره برایم بزار",
    "choices": [
      "سن",
      "انگلیسی",
      "ابی",
      "مادر"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ چند روزه",
    "choices": [
      "این ماه",
      "جمعیت",
      "آباد",
      "شناسی"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "می توانی یک بلیط دو نفره ------ برای این جمعه بگیری",
    "choices": [
      "قطار",
      "حمله",
      "مهم",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "فاصله ------ تا ژاپن چقدر است",
    "choices": [
      "شرقی",
      "ناحیه",
      "نکا",
      "تبریز"
    ],
    "answer": "نکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "زنگ ساعت را برای ------ فردا تنظیم کن",
    "choices": [
      "ولی",
      "کارشناسی",
      "هشت صبح",
      "زیر"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ از تتلو را گوش بدم",
    "choices": [
      "شیر",
      "آقای",
      "عدد",
      "نوازش"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ رو خاموش کن",
    "choices": [
      "مربع",
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "بیان",
      "مشاهیر"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هیچ ایمیل جدیدی برای من وجود دارد",
    "choices": [
      "شدند",
      "امروز",
      "تغییر",
      "انقلاب"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ دکتر برای آزمایش پروستات در روز جمعه بگیر",
    "choices": [
      "خارجی",
      "وقت",
      "اغلب",
      "سالهای"
    ],
    "answer": "وقت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا برای ------ چتر لازم دارم",
    "choices": [
      "گرفته‌است",
      "رضا",
      "وب‌گاه",
      "شب"
    ],
    "answer": "شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هر جلسه‌ای در ------",
    "choices": [
      "رئیس",
      "من",
      "فهرست",
      "جمعه"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی یکی از ------ حمام من را خاموش کنی",
    "choices": [
      "چراغ‌های",
      "خرداد",
      "تصمیم",
      "دولتی"
    ],
    "answer": "چراغ‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور می شود",
    "choices": [
      "گردد",
      "شرکت",
      "غرب",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را به ------ و سبز و زرد تبدیل کن",
    "choices": [
      "اطراف",
      "آبی",
      "نوشته",
      "دست"
    ],
    "answer": "آبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "مسیر ------ از اینجا به فروشگاه شهروند را معین کن",
    "choices": [
      "رانندگی",
      "حتی",
      "انقلاب",
      "دید"
    ],
    "answer": "رانندگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ من را روشن کن",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "عربستان",
      "مه",
      "سوکت مهسان"
    ],
    "answer": "سوکت مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "من می‌خواهم ------ ساعت شش صبح بیدار شوم لطفا",
    "choices": [
      "تیر",
      "فردا",
      "سه",
      "مدتی"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باران می بارد",
    "choices": [
      "ج",
      "حتی",
      "شنبه",
      "دوران"
    ],
    "answer": "شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "کدام ارز بیشتر است ------ یا ین",
    "choices": [
      "ریال ایران",
      "اعدام",
      "کشتی",
      "تهیه"
    ],
    "answer": "ریال ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "زمانی",
      "پایگاه",
      "تاریخ",
      "قسمت بعد"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "چه ------ در فروردین هست",
    "choices": [
      "آنها",
      "شدید",
      "آنچه",
      "جلساتی"
    ],
    "answer": "جلساتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ من چک کن لطفا ببین آیا در بیست دقیقه اخیر ایمیل جدید داشتم",
    "choices": [
      "سرانجام",
      "صندوق ورودی",
      "نخستین",
      "ضد"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ چه انجام داد در نزدیک کردن به",
    "choices": [
      "جنوب ان پی",
      "مقام",
      "لحاظ",
      "کشور"
    ],
    "answer": "جنوب ان پی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "شرایط ------",
    "choices": [
      "را",
      "علم",
      "بیرون بری",
      "موفق"
    ],
    "answer": "بیرون بری",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "در چه هفته ای از سال ------ شروع میشود",
    "choices": [
      "آهنگ",
      "معروف",
      "فصل تابستان",
      "بخش"
    ],
    "answer": "فصل تابستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "جشن ------ در چهارشنبه آینده در کلیسا را از تقویم حذف کن",
    "choices": [
      "شده",
      "برخی",
      "اول",
      "چهارشنبه سوری"
    ],
    "answer": "چهارشنبه سوری",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "یک یادآوری برای ساعت ------ برای نهار تنظیم کن",
    "choices": [
      "ایالات",
      "کارگردان",
      "دوازده ظهر",
      "برای"
    ],
    "answer": "دوازده ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا روشنایی را در حالت ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "ساخته",
      "مناسب برای مطالعه",
      "مه",
      "اصلی"
    ],
    "answer": "مناسب برای مطالعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "قیمت کنونی سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "یادکرد",
      "مک دونالد",
      "نوشته",
      "کنید"
    ],
    "answer": "مک دونالد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ باید چیکار کنم",
    "choices": [
      "افغانستان",
      "‌ها",
      "درگذشتگان",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن و کانال شخصی من را پخش کن",
    "choices": [
      "اسپاتیفای",
      "بین‌المللی",
      "است",
      "تقریباً"
    ],
    "answer": "اسپاتیفای",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ چیست",
    "choices": [
      "د",
      "اعدام",
      "منطق",
      "شمال"
    ],
    "answer": "منطق",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "رویداد تقویم من برای ------ بعدازظهر را به من نشان بده",
    "choices": [
      "این جمعه",
      "جاده",
      "دوران",
      "بین‌المللی"
    ],
    "answer": "این جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "برای من بلیط ------ در آخر هفته در سامانه قطار رجا رزرو کن",
    "choices": [
      "تهران",
      "رئیس",
      "موزه",
      "خصوصی"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "------ چندم است",
    "choices": [
      "وزیر",
      "باستانی",
      "چنین",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لیست آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "هیپ هاپ",
      "و",
      "درباره",
      "اهالی"
    ],
    "answer": "هیپ هاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "بیا اخبار را از ------ بشنویم",
    "choices": [
      "وقتی",
      "بزرگی",
      "م",
      "سی. ان. ان."
    ],
    "answer": "سی. ان. ان.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چه جایی نزدیک برای ------ هست",
    "choices": [
      "بازیگران",
      "گل",
      "شام",
      "هوا"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "آپدیت های اخبار ------ را به من بده",
    "choices": [
      "گردد",
      "گیاهان",
      "برجام",
      "تمام"
    ],
    "answer": "برجام",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ فایل صوتی را پخش کن",
    "choices": [
      "محله",
      "درجه",
      "قسمت بعد",
      "گوناگون"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "اوولی الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "آبان",
      "نزدیکی",
      "اندازه",
      "ایران"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "ارزان ترین بلیط ------ به نکا را برایم بگیر",
    "choices": [
      "کننده",
      "قطار",
      "چنین",
      "کره"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "بازی زیبای ------ چطوره",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "کرده‌اند",
      "شطرنج",
      "اصفهان"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "از ------ برای ما اسپاگتی بگیر",
    "choices": [
      "پرداخت",
      "عطاویچ",
      "فنی",
      "نقاط"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "قد ------ چند است",
    "choices": [
      "به",
      "سعید معروف",
      "کشف",
      "فشار"
    ],
    "answer": "سعید معروف",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار را برای راس ساعت ------ صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "هم",
      "خراسان",
      "واقع",
      "پنج"
    ],
    "answer": "پنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ ساعت سه بعدازظهر جلسه دارم",
    "choices": [
      "فردا",
      "قدیم",
      "شما",
      "نژاد"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "بلیط ------ با قطار رزرو کن",
    "choices": [
      "کلیسای",
      "تدریس",
      "انگلستان",
      "قم"
    ],
    "answer": "قم",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "شیر را از لیست ------ بردار",
    "choices": [
      "هنر",
      "خرید",
      "حاج",
      "نیاز"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "موقعیت جغرافیایی ------",
    "choices": [
      "اینکه",
      "دانمارک",
      "کرده‌است",
      "جوایز"
    ],
    "answer": "دانمارک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا ------ تولد برادر من است",
    "choices": [
      "لیگ",
      "نخست",
      "برابر",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ در چه سالی از دنیا رفت",
    "choices": [
      "رویدادها",
      "ولی",
      "جمشید مشایخی",
      "ناحیه"
    ],
    "answer": "جمشید مشایخی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "حتی",
      "این هفته",
      "خودش",
      "شبکه"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی برای ------ من برنامه‌ریزی شده است",
    "choices": [
      "داخل",
      "هوا",
      "شمار",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "تعریف",
      "دا",
      "کارگردان",
      "دادند"
    ],
    "answer": "دا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن و برای ساعت دوازده یک ماشین بگیر",
    "choices": [
      "اسنپ",
      "می",
      "چنین",
      "کمک"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "بودن",
      "رشت",
      "کلی",
      "گرفتن"
    ],
    "answer": "رشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفاً ------ یک جلسه با داریوش در داراب ترتیب بده",
    "choices": [
      "همراه",
      "ظهر",
      "عمل",
      "مساحت"
    ],
    "answer": "ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "olly ------ آهنگی از داریوش را پخش کن",
    "choices": [
      "نسبت",
      "اسپانیا",
      "هر",
      "برابر"
    ],
    "answer": "هر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا باید ------ بپوشم",
    "choices": [
      "حل",
      "اوایل",
      "ژاکت",
      "ویژه"
    ],
    "answer": "ژاکت",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ از ایوان بند را پخش کن",
    "choices": [
      "اختیار",
      "اعمال",
      "عشق",
      "برابر"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من قهوه ترجیحا ------ می خواهم",
    "choices": [
      "بازی‌های",
      "داغ",
      "استاندارد",
      "شهریور"
    ],
    "answer": "داغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ببینی ------ در مورد چه چیزی به من ایمیل زد",
    "choices": [
      "سخت",
      "انتخاب",
      "علی",
      "درجه"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "منوی ------ لطفا",
    "choices": [
      "امروز",
      "ایران",
      "بیرون بر",
      "عراق"
    ],
    "answer": "بیرون بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که با همه ------ تماس بگیرم",
    "choices": [
      "ادامه",
      "موفق",
      "شركت كنندگان",
      "برادر"
    ],
    "answer": "شركت كنندگان",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "می‌توانی یک رویداد برای ------ آینده به تقویم من اضافه کنی",
    "choices": [
      "جاده",
      "جمعه",
      "زن",
      "کرد"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "قیمت بلیط ------ از تهران به ساری",
    "choices": [
      "نسبت",
      "کودکان",
      "قطار",
      "توجه"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ را از لیست مخاطبین حذف کن",
    "choices": [
      "محصول",
      "آلمان",
      "علی محمدی",
      "بطور"
    ],
    "answer": "علی محمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "لطفاً یک ایمیل به ایمیل جدید ------ در ------------ ات جیمیل دات کام ارسال کن",
    "choices": [
      "رضا",
      "عامل",
      "مرز",
      "روش"
    ],
    "answer": "رضا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا روز ------ قراری دارم",
    "choices": [
      "جمعه",
      "شهری",
      "نظر",
      "بازدید"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "ایا این اهنگ از ------ هست",
    "choices": [
      "تحصیلات",
      "فعال",
      "پسر",
      "ابی"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_query"
  },
  {
    "question": "------ دا را از ادامه پخش کن",
    "choices": [
      "باب",
      "کتاب صوتی",
      "اضافه",
      "عضو"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "گوگل من میخواستم لیست موزیک های ------ خودم را گوش بدم",
    "choices": [
      "فیزیک",
      "کانتری",
      "شبیه",
      "ایالات"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "فصل",
      "زبان‌های",
      "بررسی",
      "دشداشه"
    ],
    "answer": "دشداشه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ را بازی کن",
    "choices": [
      "صفحه",
      "میان",
      "جی تی ای وایس سیتی",
      "حمله"
    ],
    "answer": "جی تی ای وایس سیتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ بازی دربی رو بهم یاداوری کن.",
    "choices": [
      "جمعه",
      "تجاری",
      "اختلاف",
      "شود"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چطوری ------ می‌پزی",
    "choices": [
      "كه",
      "باب",
      "کمتر",
      "استیک"
    ],
    "answer": "استیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "دو هفته پس از خرید در ------ توئیت کن که سجاف‌ها همه شل شده‌اند",
    "choices": [
      "فروشگاه رفاه",
      "مدل",
      "جامعه",
      "ایرانیان"
    ],
    "answer": "فروشگاه رفاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را شروع کن",
    "choices": [
      "نقاشی",
      "حکومت",
      "اسپایدر",
      "بنابراین"
    ],
    "answer": "اسپایدر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "یک یادآور برای ------ تنظیم کن تا به تعویض روغن بروم",
    "choices": [
      "ماه آینده",
      "باقی",
      "ژوئن",
      "موزه"
    ],
    "answer": "ماه آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا هیچ فعالیت‌های فرهنگی در ------ انجام می‌شود",
    "choices": [
      "سنت",
      "راست",
      "ساری",
      "آموزش"
    ],
    "answer": "ساری",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی ------ برای من از رضوان پیتزا سفارش بدهی",
    "choices": [
      "دانشجویان",
      "محل",
      "امروز",
      "عرب"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "لطفا محبوب‌ترین ------ را در منطقه پیدا کن",
    "choices": [
      "زادگان",
      "باستانی",
      "فروشگاه",
      "چندین"
    ],
    "answer": "فروشگاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "لطفا در مورد پاره شدن پوشک ها ------",
    "choices": [
      "تولید",
      "بلند",
      "توئیت کن",
      "پی"
    ],
    "answer": "توئیت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "به ایمیل ------ پاسخ بده",
    "choices": [
      "تجاری",
      "دختر",
      "شهر",
      "علی"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "سه قطار بعدی به ------ کی هستند",
    "choices": [
      "داشتن",
      "ناحیه",
      "اصفهان",
      "قدیمی"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آپدیت اخبار ------ را به من بده",
    "choices": [
      "گذاری",
      "‌ها",
      "می‌شوند",
      "بی. بی. سی."
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ ظهر در میدان آزادی چه اتفاقی افتاد",
    "choices": [
      "عبارتند",
      "دیروز",
      "پیدا",
      "هایی"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ اخیرا ایمیلی ارسال کرده است",
    "choices": [
      "اقتصادی",
      "بابا",
      "موضوع",
      "مصرف"
    ],
    "answer": "بابا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "درباره ------ این هفته چه خبری هست",
    "choices": [
      "تئاتر",
      "ترامپ",
      "درجه",
      "افراد"
    ],
    "answer": "ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "سیب را از لیست ------ من حذف کن",
    "choices": [
      "خرید",
      "ویکی‌پدیای",
      "نقشه",
      "می‌شود"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "آیا اخباری در رابطه با ------ وجود دارد",
    "choices": [
      "عمل",
      "کارشناسی",
      "انتخابات",
      "گاه"
    ],
    "answer": "انتخابات",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "رویدادهای برگزار شده در ------ چه هستند",
    "choices": [
      "نوشهر",
      "شود",
      "آخر",
      "رده"
    ],
    "answer": "نوشهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ نکا را فهرست کن",
    "choices": [
      "فروشگاه‌های",
      "کردستان",
      "ادامه",
      "معروف"
    ],
    "answer": "فروشگاه‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ چیه",
    "choices": [
      "گذاری",
      "نیست",
      "فراری",
      "رود"
    ],
    "answer": "فراری",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "پیازچه را به لیست ------ اضافه کنم",
    "choices": [
      "مسائل",
      "ارتباط",
      "دقیقه",
      "خریدم"
    ],
    "answer": "خریدم",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "یک وقت خالی ------ توی شنبه برای من برنامه‌ریزی کن",
    "choices": [
      "ساختار",
      "شخصی",
      "دو ساعته",
      "معماری"
    ],
    "answer": "دو ساعته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لینک های خبری مربوط به ------ را برای من بفرست",
    "choices": [
      "روستا",
      "قاجار",
      "سخت",
      "تظاهرات"
    ],
    "answer": "تظاهرات",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "ترجمه",
      "خرداد",
      "اداره",
      "استفاده"
    ],
    "answer": "اداره",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "برای ------ امروز من یک یادآور تنطیم کن",
    "choices": [
      "فعال",
      "جلسه",
      "چنین",
      "دوست"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا پلی لیست ------ من رو پخش کن",
    "choices": [
      "دولتی",
      "لاتین",
      "خواننده",
      "مانده"
    ],
    "answer": "لاتین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "جدیدترین قیمت های سهام ------ را لیست کن",
    "choices": [
      "اپل",
      "تصویر",
      "شما",
      "خوبی"
    ],
    "answer": "اپل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "آیا ------ امروز برای من چیزی نوشت",
    "choices": [
      "علی",
      "نفت",
      "شبیه",
      "گروه‌های"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "بلیت ------ را برای این ساعت رزرو کن",
    "choices": [
      "بطور",
      "دینی",
      "قطار",
      "جغرافیایی"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "یک مسیر از اینجا به ------ را برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "کردستان",
      "وزیر",
      "فنی",
      "کافه فرانسه"
    ],
    "answer": "کافه فرانسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "اوولی ------ من در روز جمعه دو بعدازظهر را برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "مثل",
      "وقت دکتر",
      "اصلی",
      "کشور"
    ],
    "answer": "وقت دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "همه را ------",
    "choices": [
      "آنکه",
      "مقام",
      "انسانی",
      "تکرار کن"
    ],
    "answer": "تکرار کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "رادیو راه",
      "شده‌است",
      "دهه",
      "ابراهیم"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "اخباری درباره ------ زیست به من نشان بده",
    "choices": [
      "محیط",
      "حقیقت",
      "گروه‌های",
      "الله"
    ],
    "answer": "محیط",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "یک بلیط رجا به ------ برای پنج شنبه آینده برای من بگیر هر چه دیروقت تر بهتر",
    "choices": [
      "هشت",
      "قم",
      "تأثیر",
      "گیاهان"
    ],
    "answer": "قم",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "موقعیت جغرافیایی ------ را توضیح بده",
    "choices": [
      "دانشگاه",
      "ستاره",
      "هند",
      "انگلیسی"
    ],
    "answer": "هند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "مهمانی ------ من را در فیسبوک منتشر کن",
    "choices": [
      "هم",
      "تولد",
      "فوتبال",
      "سرشماری"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "آخرین تیترهای خبری این ------ چیست",
    "choices": [
      "اینترنت",
      "دوره",
      "منبع جدید",
      "آن‌ها"
    ],
    "answer": "منبع جدید",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "می‌توانی یک ------ با من تنظیم کنی",
    "choices": [
      "نظام",
      "یکی",
      "جلسه",
      "مشهور"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "مشخص",
      "رادیو خبر",
      "اعضای",
      "نبود"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "برام ------ پخش کن",
    "choices": [
      "رادیو جوان",
      "عرب",
      "الله",
      "فارس"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا این ------ سفارشات بیرون بری دارد",
    "choices": [
      "کم",
      "مه",
      "رستوران",
      "قبل"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "------ امروز من را فهرست کن",
    "choices": [
      "ادبی",
      "کنترل",
      "جلسه",
      "علاوه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا الان ------",
    "choices": [
      "بارونیه",
      "گرفته‌است",
      "کارگردانی",
      "عضو"
    ],
    "answer": "بارونیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "اوولی لطفا به ایمیل ------ پاسخ بده و بیان کن که ایده او فوق‌العاده است",
    "choices": [
      "ناحیه",
      "نشده",
      "کنید",
      "جواد"
    ],
    "answer": "جواد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا هوا ------ می شود",
    "choices": [
      "آمریکایی",
      "علوم",
      "سرد",
      "عمر"
    ],
    "answer": "سرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ نمی شود مگر نه",
    "choices": [
      "آهن",
      "امر",
      "شماره",
      "بارانی"
    ],
    "answer": "بارانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا من لیستی از مخاطبین برای ------ که در حال برنامه‌ریزی هستم دارم",
    "choices": [
      "حمایت",
      "مهمانی",
      "کوتاه",
      "اطراف"
    ],
    "answer": "مهمانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ این دوشنبه با رضا ایرانمنش در بعدازظهر برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "چند",
      "دسته",
      "سمت",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یادآور ------ را از تقویم پاک کن",
    "choices": [
      "ترجمه",
      "سرشماری",
      "اجتماعی",
      "سال نو"
    ],
    "answer": "سال نو",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "ارزانترین بلیط ------ به ایران را برایم پیدا کن",
    "choices": [
      "هم",
      "قطار",
      "مذهبی",
      "هر"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "اداره پست را به لیست ------ من برای شنبه اضافه کن",
    "choices": [
      "کمک",
      "نمایندگان",
      "اوایل",
      "کارهای"
    ],
    "answer": "کارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "میتوانی به ------ پوست کنی که من خانه استم",
    "choices": [
      "فیسبوک",
      "هرمزگان",
      "ماده",
      "گیری"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "در منطقه زمانی ------ الان ساعت چند است",
    "choices": [
      "مرکزی",
      "عشق",
      "سپس",
      "میانه"
    ],
    "answer": "مرکزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ را شروع کن",
    "choices": [
      "بصورت",
      "نظافت خانه",
      "جهت",
      "واقع"
    ],
    "answer": "نظافت خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "زنگ جلسه ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "د",
      "امروز",
      "باقی",
      "شمال"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "من میخواهم به برترین قطعه های ------ گوش بدهم",
    "choices": [
      "‌",
      "صدای",
      "دسامبر",
      "ایوان بند"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را در بیست و هشتم مهر ساعت ده و نیم صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "دیگری",
      "گسترده",
      "هاي",
      "جلسه‌ای"
    ],
    "answer": "جلسه‌ای",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ در رستوران بوعلی را به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "خبر",
      "گوناگون",
      "فرهنگی",
      "مهمانی"
    ],
    "answer": "مهمانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چه نوع ------ می توانم این هفته در محل انجام دهم",
    "choices": [
      "فعالیت‌های رایگانی",
      "معماری",
      "سبب",
      "هدایت"
    ],
    "answer": "فعالیت‌های رایگانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "مرا ساعت ------ بیدار کن",
    "choices": [
      "نه صبح",
      "نمونه",
      "شده‌است",
      "تشخیص"
    ],
    "answer": "نه صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "یک ------ رزرو کن که جمعه علی صادقی را از ورودی چهار فرودگاه سوار کند پروازش هواپیمایی هما به شماره پنج هزار و چهارصد و سی و یک است که ساعت سه و بیست و یک دقیقه بعدالظهر می رسد",
    "choices": [
      "سپاه",
      "استرالیا",
      "نقاشی",
      "تاکسی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "ارزش یک ------ چقدر است",
    "choices": [
      "ریاضی",
      "بودند",
      "یورو",
      "ایالات"
    ],
    "answer": "یورو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ به من یادآوری کن که به مادرم زنگ بزنم",
    "choices": [
      "کرد",
      "صبح",
      "ساکن",
      "تن"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من باید موز را به فهرست ------ خود اضافه کنم",
    "choices": [
      "خواربار",
      "برج",
      "جوایز",
      "آمریکا"
    ],
    "answer": "خواربار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ نکا به ساری برای من بگیر",
    "choices": [
      "تغییر",
      "قمری",
      "چرا",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "لطفا مرا در اخبار ------ بروز نگه دار لطفا",
    "choices": [
      "مفهوم",
      "تکنولوژی",
      "آلبوم",
      "نویسندگان"
    ],
    "answer": "تکنولوژی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ ساعت چند به تهران می رسد",
    "choices": [
      "کردند",
      "قاجار",
      "قطار رجا",
      "استان"
    ],
    "answer": "قطار رجا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "لطفا به من بگو ------ برف می آید یا نه",
    "choices": [
      "ترک",
      "این آخر هفته",
      "کرمان",
      "گل"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "همه آهنگ های ------ را برای من پیدا کن",
    "choices": [
      "کلاسیک",
      "روشن",
      "دانش",
      "فارسی"
    ],
    "answer": "کلاسیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا برای شوهرم یک ایمیل بفرست که من ------ دیر میام",
    "choices": [
      "کشوری",
      "امشب",
      "شهرت",
      "ترتیب"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "یک ------ صدا کن",
    "choices": [
      "آلمانی",
      "تاکسی",
      "شعر",
      "ویژه"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "سرخط خبرهای ------",
    "choices": [
      "خانواده",
      "بین المللی",
      "امور",
      "حاضر"
    ],
    "answer": "بین المللی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "زمانی که نرخ ------ به دلار امریکا طبق انتظارم شد به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "عربی",
      "عنوان",
      "پوند",
      "ایستگاه"
    ],
    "answer": "پوند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ بامداد خمار را پخش کن",
    "choices": [
      "پارک",
      "بن",
      "کتاب صوتی",
      "تصمیم"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "آهنگ های ------ پخش کن",
    "choices": [
      "طول",
      "روستاهای",
      "ملودی",
      "سال‌های"
    ],
    "answer": "ملودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "اوولی آیا من هیچ ایمیل جدیدی از ------ دارم",
    "choices": [
      "سخن",
      "رایان",
      "صنعت",
      "یافته"
    ],
    "answer": "رایان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "ممکن است یک ------ به من بدهید",
    "choices": [
      "عراق",
      "اسپرسو",
      "منتشر",
      "خاک"
    ],
    "answer": "اسپرسو",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "زبان",
      "کیلومتری",
      "مستقل",
      "مهتاب سعادتی"
    ],
    "answer": "مهتاب سعادتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بزن و بپرس آب و هوای اونجا چطوره",
    "choices": [
      "مامان",
      "عمر",
      "تصویر",
      "مدتی"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "زمان فعلی در ------",
    "choices": [
      "کالیفرنیا",
      "هم",
      "تهران",
      "ه"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "گوشه",
      "اینترنتی",
      "رسمی",
      "پیش"
    ],
    "answer": "گوشه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lighton"
  },
  {
    "question": "من ------ چند کیلومتر پیاده روی کردم",
    "choices": [
      "نشان",
      "امروز",
      "حال",
      "بدن"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "پست آخر من در ------ را بررسی کن",
    "choices": [
      "facebook",
      "بازی",
      "می‌رود",
      "ممکن"
    ],
    "answer": "facebook",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "مسیر نزدیک ترین ------ چیست",
    "choices": [
      "کمی",
      "یکی",
      "فست فود آی گون",
      "دارد"
    ],
    "answer": "فست فود آی گون",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ از تهران به بهشهر رزرو کن",
    "choices": [
      "کشته",
      "فیزیک",
      "آنچه",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "لطفا همه رویدادهای ------ من را لغو کن",
    "choices": [
      "امروز",
      "دهستان",
      "اکتبر",
      "می‌آید"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم چند تا آهنگ ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "شهید",
      "آوریل",
      "بازی",
      "رپ"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من در ------ به کنسرت ابی در دبی می‌روم",
    "choices": [
      "شعر",
      "ژوئن",
      "چهار فروردین",
      "لیگ"
    ],
    "answer": "چهار فروردین",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آهنگ های سبک ------ و هیپ هاپ پخش کن.",
    "choices": [
      "اين",
      "هرمزگان",
      "تیر",
      "رپ"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را شروع کن",
    "choices": [
      "را",
      "گروهی",
      "تدوین",
      "پوکر"
    ],
    "answer": "پوکر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ ساعت پنج صبح به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "کردستان",
      "هر روز",
      "کارگردان",
      "کردند"
    ],
    "answer": "هر روز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "برای ------ در مورد آب و هوا ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "زادگان",
      "جلد",
      "مامان",
      "اینترنتی"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ وضع هوا چطور است",
    "choices": [
      "امروز",
      "می‌دهند",
      "جهان",
      "ناسا"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را هر روز ساعت دوازده و نیم تنظیم کن",
    "choices": [
      "روسیه",
      "ناهار",
      "بنابر",
      "برد"
    ],
    "answer": "ناهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ رویدادی دارم",
    "choices": [
      "آب",
      "ارشد",
      "تقریباً",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "می‌خواهم بدانم کدام ------ نزدیک من بهترین قیمت را برای نان بدون گلوتن دارد",
    "choices": [
      "کردن",
      "اصلی",
      "سوپرمارکت",
      "آذربایجان"
    ],
    "answer": "سوپرمارکت",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "تقویم را باز کن رویداد ------ را بگذار",
    "choices": [
      "جلسه",
      "تقسیم",
      "بازگشت",
      "درجه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ او چیست",
    "choices": [
      "کوتاه",
      "بسیاری",
      "اصل",
      "شماره‌ی"
    ],
    "answer": "شماره‌ی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ساعت ------ من را غیرفعال کن",
    "choices": [
      "دسامبر",
      "به‌",
      "سه بعدازظهر",
      "راست"
    ],
    "answer": "سه بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "علی قهوه را برای ساعت ------ دم کن",
    "choices": [
      "مدیریت",
      "هفت صبح",
      "مواد",
      "يا"
    ],
    "answer": "هفت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "به ------ برو",
    "choices": [
      "خانوار",
      "زیادی",
      "قسمت بعد",
      "را"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "آزاد",
      "برنامه های شام",
      "اروپا",
      "تئاتر"
    ],
    "answer": "برنامه های شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "امشب یک ------ چطوره می‌تونی یک پپرونی بزرگ سفارش بدهی لطفاً",
    "choices": [
      "اعداد",
      "پیتزا",
      "سنگ",
      "آباد"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "سر خط آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "می‌کرد",
      "صنعتی",
      "سی. ان. ان.",
      "سرعت"
    ],
    "answer": "سی. ان. ان.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بفرست سلام دیروز دلم برایت تنگ شده بود می‌خواهم امشب برای شام بیرون بروم",
    "choices": [
      "چند",
      "همانند",
      "آرش",
      "پول"
    ],
    "answer": "آرش",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا ------ وقت کرم ضد آفتاب زدن است",
    "choices": [
      "دره",
      "سلطنت",
      "خدمات",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "همه آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "ابی",
      "طبیعی",
      "نیاز",
      "تیر"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا یادداشت کن من ------ دوست دارم و از دیسکو متنفرم",
    "choices": [
      "طرف",
      "دومین",
      "ایرانیان",
      "جاز"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "یک ------ با علی در روز سه شنبه تنظیم کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "داشتند",
      "نیویورک",
      "میزان"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ درباره مهاجرت را نشان بده",
    "choices": [
      "بی. بی. سی.",
      "حزب",
      "طریق",
      "شاعران"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ چقدر از جورجیا فاصله دارد",
    "choices": [
      "آقای",
      "مقدار",
      "آتش",
      "کالیفرنیا"
    ],
    "answer": "کالیفرنیا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "دستور پخت آرام پز برای ------",
    "choices": [
      "آلفردو مرغ",
      "دست",
      "د",
      "می‌توانند"
    ],
    "answer": "آلفردو مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "آخرین فیلمی که ------ در آن درخشید چه بود",
    "choices": [
      "آتش",
      "کوتاه",
      "هفتم",
      "برد پیت"
    ],
    "answer": "برد پیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست",
    "choices": [
      "علی",
      "تعداد",
      "طول",
      "گیلان"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "فایل های صوتی مورد علاقه را به لیست اضافه کن و ------",
    "choices": [
      "پخش کن",
      "هنری",
      "کرده‌است",
      "سفید"
    ],
    "answer": "پخش کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ بیدارم نکن",
    "choices": [
      "سرزمین",
      "میرزا",
      "فردا",
      "بود"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "هر ایمیلی در یک ------",
    "choices": [
      "آمریکا",
      "ساعت گذشته",
      "تأسیس",
      "جغرافیایی"
    ],
    "answer": "ساعت گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ فردای من ساعت سه بعد از ظهر را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "شرق",
      "می‌دهند",
      "جلسه",
      "آزاد"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا من این ------ بین دو و چهار بعدازظهر برنامه ای برای انجام دادن دارم",
    "choices": [
      "ممکن",
      "سیاه",
      "اتحادیه",
      "شنبه"
    ],
    "answer": "شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا آپدیتی درباره ------ هست",
    "choices": [
      "روحانی",
      "ساختمان",
      "نزد",
      "تاریخی"
    ],
    "answer": "روحانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "من نیاز دارم گریه کنم میتونی آهنگ های ------ راک برام پخش کنی",
    "choices": [
      "فنی",
      "غمگین",
      "عمده",
      "کار"
    ],
    "answer": "غمگین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ این روزها چقدر است",
    "choices": [
      "ام",
      "زمان",
      "ایران خودرو",
      "منابع"
    ],
    "answer": "ایران خودرو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ روز پنج‌شنبه برای من یک ایمیل می‌فرستد لطفاً بر اساس تاریخی که در آن ایمیل قید می‌کند در تقویم یک قرار ملاقات برای جلسه ی ما تنظیم کن",
    "choices": [
      "بازیکنان",
      "عرشیا",
      "انتشار",
      "ترجمه"
    ],
    "answer": "عرشیا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را روشن کن",
    "choices": [
      "ساده",
      "مهدی",
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "روم"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "------ در ذهن تو چیست",
    "choices": [
      "دنیا",
      "گاه",
      "ساخت",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بده که پیشنهاد شغلی را می‌پذیرم",
    "choices": [
      "ندا",
      "نویسنده",
      "حل",
      "کشته"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "من برای ------ هوس سوپ کردم از رستوران رضوان سوپ مرغ سفارش بده",
    "choices": [
      "نهار",
      "دنبال",
      "مشاهیر",
      "سالگی"
    ],
    "answer": "نهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "می توانی مهمترین اخبار ------ را به من بگویی",
    "choices": [
      "بعد",
      "کاخ سفید",
      "دستگاه",
      "مشترک"
    ],
    "answer": "کاخ سفید",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "از ------ به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "آباد",
      "گذاری",
      "جلسه‌ها",
      "داستان"
    ],
    "answer": "جلسه‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چرا ------ دیگه خنده‌دار نیست",
    "choices": [
      "بطور",
      "قلعه",
      "مناطق",
      "مهران مدیری"
    ],
    "answer": "مهران مدیری",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "کمی ------ پخش کن",
    "choices": [
      "شبیه",
      "رپ قدیمی",
      "شد",
      "اکبر"
    ],
    "answer": "رپ قدیمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "نرخ تبدیل ------ به یورو چیست",
    "choices": [
      "عضو",
      "پس",
      "هیچ",
      "دلار آمریکا"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "زمان قطار ------ کی است",
    "choices": [
      "سیر و سفر",
      "سخن",
      "حد",
      "کیلومتر"
    ],
    "answer": "سیر و سفر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ اهل کجاست",
    "choices": [
      "زیر",
      "حتی",
      "دریافت",
      "جاستین بیبر"
    ],
    "answer": "جاستین بیبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "برنامه را در ------ روشن کن",
    "choices": [
      "تقسیم",
      "نماینده",
      "رادیو خبر",
      "نفر"
    ],
    "answer": "رادیو خبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "یک ------ با فرید در ساعت یازده صبح روز پنج‌شنبه برنامه‌ریزی کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "فناوری",
      "شبیه",
      "بالای"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ در سال آینده چند شنبه ستپ",
    "choices": [
      "شبه",
      "ساله",
      "استرالیا",
      "تولد من"
    ],
    "answer": "تولد من",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "برای ------ دنبال بلیط های قطار به ساری بگرد",
    "choices": [
      "تبریز",
      "فردا",
      "او",
      "بیست"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "به ------ توئیت کن که من از تعامل اخیرم بسیار ناامید هستم",
    "choices": [
      "خدمات مصرف کننده",
      "گزارش",
      "عمر",
      "دکتر"
    ],
    "answer": "خدمات مصرف کننده",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ چند دندان دارد",
    "choices": [
      "محله",
      "رایان رینولدز",
      "آب",
      "باشگاه"
    ],
    "answer": "رایان رینولدز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "من ------ به لیستی از مشتریانم نیاز دارم که یکی را تهیه کنم",
    "choices": [
      "امروز",
      "ثابت",
      "انگلستان",
      "ستاره"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "نور همه لامپ های ------ را کم کن",
    "choices": [
      "هوا",
      "کمک",
      "سازی",
      "داخلی"
    ],
    "answer": "داخلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightdim"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست با این مضمون که پروژه تمام شده لطفا صورتحساب برای من ارسال کن",
    "choices": [
      "علی",
      "ساله",
      "تشکیل",
      "مدل"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "چند کیلومتر بین ------ و کرمان فاصله است",
    "choices": [
      "بازار",
      "آغاز",
      "یزد",
      "منتشر"
    ],
    "answer": "یزد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "گسترده",
      "جهت",
      "اتاق خواب",
      "شیمیایی"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "سیاست",
      "دونالد ترامپ",
      "مناطق",
      "ماه"
    ],
    "answer": "دونالد ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ را الان پخش کن",
    "choices": [
      "تفسیر",
      "عشق",
      "مقاله",
      "ساعت"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "بلیط ------ از نکا به ساری برای دو نفر",
    "choices": [
      "عرضه",
      "شهری",
      "شیر",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "چه کسی ------ را ترور کرد",
    "choices": [
      "لینکلن",
      "بیمارستان",
      "تبدیل",
      "شرقی"
    ],
    "answer": "لینکلن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ هر روز یک بازدید از خانه را به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "دهستان‌های",
      "اختلاف",
      "این هفته",
      "آمریکا"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "روی ------ ابی رو بگیر برام",
    "choices": [
      "هرمزگان",
      "sirius",
      "ساله",
      "آسیا"
    ],
    "answer": "sirius",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "اوولی برخی از رویدادهای جاری در ------ را نام ببر",
    "choices": [
      "منطقه خلیج",
      "بطور",
      "موجب",
      "ای"
    ],
    "answer": "منطقه خلیج",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ چیست",
    "choices": [
      "اقتصاد",
      "زندان",
      "اجرای خانگی",
      "مقاله"
    ],
    "answer": "اجرای خانگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "برنامه ------ من چیست",
    "choices": [
      "جنوبی",
      "عبور",
      "امروز",
      "کره"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را در چه دمایی می‌پزی",
    "choices": [
      "فروش",
      "علمی",
      "آبان",
      "گوشت بره"
    ],
    "answer": "گوشت بره",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "در نرم افزار ------ لیست پخش لیلا فروهر را پخش کن",
    "choices": [
      "کلمه",
      "رودخانه",
      "اسپاتیفای",
      "کنار"
    ],
    "answer": "اسپاتیفای",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار از ------ چیست",
    "choices": [
      "نامیده",
      "می‌توان",
      "دکتر",
      "همراه اول"
    ],
    "answer": "همراه اول",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "اوولی یک ------ با هزینه متوسط پیشنهاد کن",
    "choices": [
      "ارشد",
      "بازیگر",
      "شهریور",
      "رستوران"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های ------ را چک کن",
    "choices": [
      "راه",
      "تاریخ",
      "دارند",
      "مامان"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "دارایی خالص ------ چقدر است",
    "choices": [
      "جغرافیایی",
      "علی",
      "می‌کردند",
      "فیروز نادری"
    ],
    "answer": "فیروز نادری",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "اوولی آیا من هیچ رویداد تقویمی در ------ دارم",
    "choices": [
      "این ماه",
      "خارجی",
      "آلبوم",
      "عوامل"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "رسمی",
      "بازیابی‌شده",
      "گزارش",
      "به خواندن ادامه بده"
    ],
    "answer": "به خواندن ادامه بده",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ تارا قربانی را دارم",
    "choices": [
      "شهریور",
      "اطلاعات تماس",
      "معنی",
      "میرزا"
    ],
    "answer": "اطلاعات تماس",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "مرا ------ ساعت نه صبح بیدار کن",
    "choices": [
      "آباد",
      "جمعه",
      "ام",
      "تو"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "در پیش بینی هواشناسی ------ داریم",
    "choices": [
      "برف",
      "کمی",
      "کاربرد",
      "اسماعیل"
    ],
    "answer": "برف",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "رادیو ------ من را روشن کن",
    "choices": [
      "اين",
      "منطقه",
      "پاندورای",
      "مجلس"
    ],
    "answer": "پاندورای",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "لطفا آدرس آپارتمان ------ را به من بده",
    "choices": [
      "بسته",
      "جواد عزتی",
      "بزرگترین",
      "بیماری"
    ],
    "answer": "جواد عزتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ و سوپ از رستوران ایتالیایی بیرون بر سفارش بده",
    "choices": [
      "قتل",
      "می‌رسد",
      "ساندویچ",
      "بندی"
    ],
    "answer": "ساندویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "وقتی ------ از این رویداد در تقویم خودم خارج شدم به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "سه روز",
      "انجمن",
      "علی",
      "مرکز"
    ],
    "answer": "سه روز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "موزیک سبک ------ برایم پخش کن",
    "choices": [
      "میراث",
      "جاز",
      "آهن",
      "ثبت"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را توصیف کن",
    "choices": [
      "تاسیس",
      "داخلی",
      "عشق رمانتیک",
      "جرم"
    ],
    "answer": "عشق رمانتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "تعویض روغن را به لیست ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "ژوئیه",
      "کارهای",
      "جای",
      "همراه"
    ],
    "answer": "کارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "برای ------ رویدادی را اضافه کن که از ساعت سه بعدازظهر در شهر ری در پانزدهم اردیبهشت آغاز می‌شود",
    "choices": [
      "فارغ التحصیلی علی",
      "همچون",
      "همکاری",
      "نام"
    ],
    "answer": "فارغ التحصیلی علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "شکایت موبایل به ------ توئیت کن",
    "choices": [
      "سامسونگ",
      "شکل",
      "شخصیت",
      "تحقیقات"
    ],
    "answer": "سامسونگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "لطفا تعریف جدیدترین ------ را پیدا کن",
    "choices": [
      "زمینه",
      "دوربین کانن ریبل",
      "هوایی",
      "خواهد"
    ],
    "answer": "دوربین کانن ریبل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ عمو جواد من را هر چهاردهم اردیبهشت به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "من",
      "قانون",
      "تولد",
      "ترتیب"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چه چیزهایی برای ------ خود نیاز دارم",
    "choices": [
      "عربی",
      "حزب",
      "سفر",
      "بیشتر"
    ],
    "answer": "سفر",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "آیا میتوانی در مورد کار نکردن ------ پوست کنی",
    "choices": [
      "بودند",
      "مهدی",
      "جمهور",
      "دیجی کالا"
    ],
    "answer": "دیجی کالا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "یک سفارش ------ بده برای یک پک نودل",
    "choices": [
      "بیرون‌بر",
      "برخی",
      "بسته",
      "ساله"
    ],
    "answer": "بیرون‌بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "چه رویدادهایی امروز در ------ در حال برگزاری است",
    "choices": [
      "داشت",
      "اصفهان",
      "جنوب",
      "سرعت"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ غذای بیرون بر دارد درسته",
    "choices": [
      "سخت",
      "ولی",
      "دانشجویان",
      "عطاویچ"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ یک رویداد ورزشی در ساری وجود دارد",
    "choices": [
      "دانشجویان",
      "می‌گیرد",
      "جغرافیایی",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "در ------ پست کن روحانی عجب الاغی است",
    "choices": [
      "twitter",
      "امپراتوری",
      "به",
      "پروژه"
    ],
    "answer": "twitter",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "لطفا یک یادآور برای ------ ساعت نه صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "پیش",
      "اشاره",
      "چه",
      "سه شنبه ها"
    ],
    "answer": "سه شنبه ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "بیرون ------",
    "choices": [
      "دریاچه",
      "قدرت",
      "بستک",
      "گرم است یا سرد است"
    ],
    "answer": "گرم است یا سرد است",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ بعدی چندم خواهد بود",
    "choices": [
      "نقاط",
      "درخت",
      "جشن",
      "چهارشنبه"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "به ایمیل ------ پاسخ بده",
    "choices": [
      "امیر فرهادی",
      "مرحله",
      "کاری",
      "دست"
    ],
    "answer": "امیر فرهادی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لطفا قیمت باز شدن سهام ------ را مشخص کنید",
    "choices": [
      "علم",
      "پس",
      "سایپا",
      "خوانندگان"
    ],
    "answer": "سایپا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ دیگه بیدارم کن",
    "choices": [
      "اجازه",
      "ساختمان",
      "نیم ساعت",
      "هجری"
    ],
    "answer": "نیم ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "------ که اخیراً در سینما منتشر شده است",
    "choices": [
      "کشاورزی",
      "گرفتن",
      "می‌تواند",
      "درام خوبی"
    ],
    "answer": "درام خوبی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ گرگان در این هفته چند درجه است",
    "choices": [
      "بخش‌های",
      "توجه",
      "میانگین دمای هوای",
      "دفاع"
    ],
    "answer": "میانگین دمای هوای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بعدی ------ ابی را پخش کن",
    "choices": [
      "نوازش",
      "باید",
      "جمعیت",
      "محمد"
    ],
    "answer": "نوازش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "با من ------ بازی کن",
    "choices": [
      "عمل",
      "بدون",
      "شطرنج",
      "ایرانی"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ رضا در دوازدهم تیر را به تقویم من اضافه کن",
    "choices": [
      "تولد",
      "جنسی",
      "کارگردان",
      "ورود"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "میخوام ------ جایی که آخرین بار رها کردم خواندن کتاب صوتی ام را ادامه دهم",
    "choices": [
      "متر",
      "تصمیم",
      "درصد",
      "از"
    ],
    "answer": "از",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "یادآور را برای ------ ساعت سه بعدازظهر فردا تنظیم کن",
    "choices": [
      "مشترک",
      "کشتی",
      "جلسه",
      "برنده"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "olly ------ یکی از همکلاسی های قدیمیمو دیدم",
    "choices": [
      "امروز",
      "آخر",
      "هوایی",
      "نیروهای"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ پنجشنبه رو اداره کن",
    "choices": [
      "جلسه‌ی",
      "مشخص",
      "پایتخت",
      "كه"
    ],
    "answer": "جلسه‌ی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به من نمایش بده چه ------ در اطراف من هستند",
    "choices": [
      "غیر",
      "دیگر",
      "متفاوت",
      "مغازه‌هایی"
    ],
    "answer": "مغازه‌هایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "الآن وضع تراقیک در ------ چطور است",
    "choices": [
      "تلگراف",
      "غربی",
      "چشم",
      "رسمی"
    ],
    "answer": "تلگراف",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "------ لباس بچه هایش را کجا می خرد",
    "choices": [
      "شاهدخت لیلا",
      "تصویب",
      "بزرگترین",
      "عباس"
    ],
    "answer": "شاهدخت لیلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم چند تا آهنگ ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "بودند",
      "دریای",
      "حقوق",
      "کانتری"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا برای ------ یک بلیط رجا از آبادان به کرمان برای من بخر",
    "choices": [
      "فلسفه",
      "انسانی",
      "اول اردیبهشت",
      "جمهوری"
    ],
    "answer": "اول اردیبهشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "قیمت کنونی سهام ------ چند است",
    "choices": [
      "برای",
      "کنید",
      "می‌دهد",
      "hasbro"
    ],
    "answer": "hasbro",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله ------ با روپیه هند چقدره",
    "choices": [
      "بیت",
      "دلار امریکا",
      "گونه",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": "دلار امریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ گذشته ایمیلی دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "دو ساعت",
      "قهرمانی",
      "ولایت",
      "نظیر"
    ],
    "answer": "دو ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آیا چیزی در لیست ------ من وجود دارد",
    "choices": [
      "وضعیت",
      "دریا",
      "امروز",
      "زیاد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ فایل صوتی را انتخاب کن",
    "choices": [
      "گاز",
      "قسمت بعدی",
      "حالی",
      "تقسیم"
    ],
    "answer": "قسمت بعدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آیا ------ یخ بندان می شود",
    "choices": [
      "ترین",
      "تجاری",
      "شیر",
      "در طول شب"
    ],
    "answer": "در طول شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا رویداد سوم در تاریخ ------ را بررسی کن",
    "choices": [
      "براي",
      "تحت",
      "عبور",
      "دوم فروردین هزار و سیصد و نود و شش"
    ],
    "answer": "دوم فروردین هزار و سیصد و نود و شش",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "دستور پخت ------",
    "choices": [
      "شاعران",
      "پارک",
      "دست",
      "پلو"
    ],
    "answer": "پلو",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "می‌توانی به من بگویی که ------ چه زمانی به سمت مشهد حرکت می‌کند",
    "choices": [
      "قطار",
      "قهرمان",
      "کشورهای",
      "هم"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آیا امروز بین ------ برنامه‌ای دارم",
    "choices": [
      "تو",
      "ها",
      "پدرش",
      "سه تا چهار بعدازظهر"
    ],
    "answer": "سه تا چهار بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را را روشن کن",
    "choices": [
      "پریز هوشمند",
      "چیزی",
      "رفته",
      "یعنی"
    ],
    "answer": "پریز هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "نرخ ------ به دلار آمریکا چقدر است",
    "choices": [
      "دلار کانادا",
      "اسفند",
      "سازی",
      "پایین"
    ],
    "answer": "دلار کانادا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست و تبریک تولد بگو",
    "choices": [
      "دوستم",
      "منجر",
      "جمهوری",
      "بازیگر"
    ],
    "answer": "دوستم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "سلام گوگل چند تا موزیک ------ برای من پخش کن",
    "choices": [
      "گیری",
      "جاز",
      "معمولاً",
      "محمدرضا"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من ------ کاری انجام نمی‌دهم",
    "choices": [
      "شهرستان",
      "این هفته",
      "محسوب",
      "برده"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "نان را از فهرست ------ حذف کن",
    "choices": [
      "شرایط",
      "خرید",
      "بار",
      "ژاپن"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "ترافیک ------ چطور است",
    "choices": [
      "کتاب‌های",
      "جشنواره",
      "پل طبیعت",
      "ویکی"
    ],
    "answer": "پل طبیعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "من ------ برای جلسه دیر رسیدم تو نمی توانی باور کنی چه اتفاقی افتاد",
    "choices": [
      "کارشناسی",
      "شیمیایی",
      "ریاست",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ با آناهیتا این جمعه",
    "choices": [
      "نتیجه",
      "جلسه",
      "بیرون",
      "نقشه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "نزدیک‌ترین ------ کجاست",
    "choices": [
      "کردن",
      "خاطر",
      "دادند",
      "رستوران"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "دستور پخت ------ خوب چیست",
    "choices": [
      "بسیاری",
      "و",
      "فسنجان",
      "طبق"
    ],
    "answer": "فسنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "چه در لیست ------ من اس",
    "choices": [
      "موضوع",
      "یافته",
      "کامل",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "الهه زنگ بزن ------",
    "choices": [
      "ارشد",
      "نظامی",
      "تاکسی",
      "جهت"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "برای ------ فردا به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "انتقال",
      "سال",
      "مصاحبه",
      "آموزشی"
    ],
    "answer": "مصاحبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "مطالعات",
      "می‌دهد",
      "رادیو جوان",
      "دارند"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "یک لیست جدید برای ------ ایجاد کن",
    "choices": [
      "ی",
      "برجسته",
      "عملیات",
      "ملزومات مدرسه"
    ],
    "answer": "ملزومات مدرسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "به من بگو الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "کیلومتری",
      "ایران",
      "تقریباً",
      "انقلاب"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا شماره‌های برنده بخت‌آزمایی ------ را به من بده",
    "choices": [
      "اگر",
      "آخر هفته",
      "نزدیکی",
      "قدیم"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چیست",
    "choices": [
      "سی. بی. اس.",
      "سیاسی",
      "های",
      "خاطر"
    ],
    "answer": "سی. بی. اس.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "وضع هوای ------ رو به من بده",
    "choices": [
      "ترکی",
      "پنج روز گذشته",
      "فرهنگی",
      "آذر"
    ],
    "answer": "پنج روز گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های ------ در مورد بولداگ را پیدا کن",
    "choices": [
      "علی",
      "هدف",
      "امور",
      "تئاتر"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ امروز من را از تقویم حذف کن",
    "choices": [
      "محسوب",
      "نوبت پزشکی",
      "اجرام",
      "بیست"
    ],
    "answer": "نوبت پزشکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "آیا ------ صبحگاهی هست",
    "choices": [
      "برنامه‌های",
      "دو",
      "شش",
      "پاریس"
    ],
    "answer": "برنامه‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "با ------ تا اصفهان تقریبا چقدر طول می کشد",
    "choices": [
      "حاکم",
      "قطار",
      "زیر",
      "کردند"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "اخبا ر ------ از مجله‌ی ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "بیت",
      "تکنولوژی",
      "شمسی",
      "ناسا"
    ],
    "answer": "تکنولوژی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ بعدی من را از تقویم حذف کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "گلستان",
      "که",
      "زن"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "لطفاً به من اطلاع بده که بدانم رویداد ------ در شهر زادگاه من در جریان است",
    "choices": [
      "هیچ",
      "جشن حافظ",
      "غربی",
      "نامزد"
    ],
    "answer": "جشن حافظ",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "شکایت به ------ را توئیت کن",
    "choices": [
      "فوریه",
      "ساله",
      "پارس آنلاین",
      "امروز"
    ],
    "answer": "پارس آنلاین",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "لطفا برای ------ یک ایمیل در مورد ماشینش بفرست",
    "choices": [
      "هدایت",
      "رضا",
      "پیام",
      "شهریور"
    ],
    "answer": "پیام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ دوازدهم فروردین را حذف کن",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "خمینی",
      "ضد",
      "قرار"
    ],
    "answer": "قرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "یک جوک ------ همین حالا برای من بگو",
    "choices": [
      "سرشماری",
      "راست",
      "خوب",
      "طریق"
    ],
    "answer": "خوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "------ چه خبر است",
    "choices": [
      "غیر",
      "واقع",
      "فنی",
      "زنجان"
    ],
    "answer": "زنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "اگر امروز ------ خیلی طوفانی باشد کاپشن بلند لازم دارم",
    "choices": [
      "ولی",
      "آلبوم",
      "عصر",
      "هاي"
    ],
    "answer": "عصر",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "از ------ پیتزا سفارش بده",
    "choices": [
      "غربی",
      "مذهبی",
      "بخش",
      "عطاویچ"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "نقاط",
      "درخت",
      "بازی کامپیوتری",
      "بازیابی‌شده"
    ],
    "answer": "بازی کامپیوتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "الکتریکی",
      "یک ربع به دو",
      "شکل",
      "سیارک"
    ],
    "answer": "یک ربع به دو",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "من برای ------ چه برنامه‌ای دارم که باید لغو کنم",
    "choices": [
      "استفاده",
      "کشور",
      "فردا",
      "هستند"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "من باید یک ایمیل به ------ بفرستم",
    "choices": [
      "لیلا",
      "موتور",
      "ماهی",
      "داستان"
    ],
    "answer": "لیلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "به یک شرکت ------ تلفن کن",
    "choices": [
      "خصوصی",
      "اینکه",
      "تاکسی",
      "خانه"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "تمرین کردن در ------ در چهار بهمن ساعت دو بعدازظهر را به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "شمالی",
      "پارک ملت",
      "موتور",
      "فیلم‌های"
    ],
    "answer": "پارک ملت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من نیاز به انجام یک کار سرگرم کننده ------ در این نزدیکی دارم می توانی به من ایده بدهی",
    "choices": [
      "نظامی",
      "نشان",
      "نبرد",
      "این آخر هفته"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "نور ------",
    "choices": [
      "شخصی",
      "ارائه",
      "او",
      "سبز"
    ],
    "answer": "سبز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "جدیدترین شایعه های ------ چیست",
    "choices": [
      "هالیوود",
      "تاریخچه",
      "بازار",
      "نشان"
    ],
    "answer": "هالیوود",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "تأیید کن که زنگ ساعت را برای ------ تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "انرژی",
      "شش صبح",
      "فرمان",
      "جا"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "دو تا ------ برای من سفارش بده",
    "choices": [
      "متفاوت",
      "روی",
      "شهرهای",
      "همبرگر"
    ],
    "answer": "همبرگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "اهل",
      "این هفته",
      "ورود",
      "جنوب"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "سفارش من از ------ چی شد",
    "choices": [
      "رستوران",
      "عبارت",
      "دور",
      "روشن"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ رویدادهای سرگرم کننده‌ای در ساری وجود دارد",
    "choices": [
      "هیچ",
      "کلی",
      "امروز",
      "فارسی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "آیا من هیچ ایمیل جدیدی از ------ دارم",
    "choices": [
      "اعمال",
      "امیر",
      "اهالی",
      "انرژی"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ بادی است",
    "choices": [
      "فیلم",
      "سیارک‌ها",
      "امروز",
      "براي"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید چتر بردارم",
    "choices": [
      "امروز",
      "تحت",
      "هنری",
      "میلاد"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "می خواهم اخبار ------ را بخوانم",
    "choices": [
      "استقلال",
      "فروش",
      "به",
      "جهان نیوز"
    ],
    "answer": "جهان نیوز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های ------ را چک کن",
    "choices": [
      "همکاری",
      "دو ساعت گذشته",
      "بالای",
      "طور"
    ],
    "answer": "دو ساعت گذشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار درباره ------ را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "باستان",
      "تحصیلات",
      "نتیجه",
      "بازار سهام"
    ],
    "answer": "بازار سهام",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "سایز سوتین ------ چند است",
    "choices": [
      "تعریف",
      "وقت",
      "جولین هاف",
      "دو"
    ],
    "answer": "جولین هاف",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "به ما ------ نشان بده",
    "choices": [
      "مثال",
      "وزارت",
      "قرمز",
      "‌"
    ],
    "answer": "قرمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "نخست وزیر ------ کیست",
    "choices": [
      "این",
      "نیویورک",
      "هند",
      "مشترک"
    ],
    "answer": "هند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا بگو الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "ادبیات",
      "ایران",
      "همیشه",
      "درگذشتگان"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "من تازه غذا سفارش دادم زنگ بزن ببین ------ یا نه",
    "choices": [
      "تحویل داده شده",
      "سرانجام",
      "نقش",
      "آخر"
    ],
    "answer": "تحویل داده شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "یادآور ------ برای سه شنبه را حذف کن",
    "choices": [
      "درگذشتگان",
      "دارد",
      "جلسه",
      "کل"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "من می‌خواهم لیست ------ هفته‌ی آینده را تهیه کنم",
    "choices": [
      "خدا",
      "است",
      "کنیم",
      "کارهای"
    ],
    "answer": "کارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "قیمت ------ چند است",
    "choices": [
      "پانویس",
      "دریاچه",
      "دلار",
      "دل"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ در نزدیکی خانه من پیدا کن",
    "choices": [
      "شخصی",
      "پدرش",
      "مکان‌هایی برای خوردن",
      "فشار"
    ],
    "answer": "مکان‌هایی برای خوردن",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "یک رویداد برای ------ علی ایجاد کن",
    "choices": [
      "روستای",
      "هایی",
      "تولد",
      "درجه"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آدرس ایمیل ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "اکتبر",
      "بازیابی‌شده",
      "شناخته",
      "عمه کتایون"
    ],
    "answer": "عمه کتایون",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "گزارش بده در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "اهواز",
      "فرانسوی",
      "شخصیت",
      "مجموعه"
    ],
    "answer": "اهواز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "بین",
      "دید",
      "پادشاهی",
      "رادیو جوان"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "به ------ توییت کن و به آنها بگو که سرویسشان دوباره قطع شده",
    "choices": [
      "دوران",
      "روزنامه",
      "بازیابی‌شده",
      "ایرانسل"
    ],
    "answer": "ایرانسل",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "قیمت ------ و چیزهای دیگه رو در منو بررسی کن",
    "choices": [
      "آنان",
      "غذا",
      "آثار",
      "پیام"
    ],
    "answer": "غذا",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "چه زمانی می‌توانی از ------ کلمات استفاده کنی",
    "choices": [
      "مجموعه",
      "بدست",
      "شاعر",
      "وی"
    ],
    "answer": "مجموعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "به ------ بگو من از آنها متنفرم",
    "choices": [
      "ایرانسل",
      "یا",
      "یعنی",
      "اين"
    ],
    "answer": "ایرانسل",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "برای ------ ایمیل بفرست تولدت مبارک",
    "choices": [
      "تأسیس",
      "نفت",
      "زاده",
      "مامان"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "هی شما ------ در منزل هم دارین",
    "choices": [
      "بزرگ‌ترین",
      "تحویل",
      "نتایج",
      "علی"
    ],
    "answer": "تحویل",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "لطفا فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "سامان",
      "سال",
      "تاکنون",
      "شرایط"
    ],
    "answer": "سامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "لطفا روشنایی ------ را تا پنجاه درصد کم کن",
    "choices": [
      "میان",
      "محله",
      "اکثر",
      "اتاق کوچک"
    ],
    "answer": "اتاق کوچک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightdim"
  },
  {
    "question": "آیا این ------ خواهر من است",
    "choices": [
      "کنترل",
      "برج",
      "ایجاد",
      "شماره‌ی تلفن همراه"
    ],
    "answer": "شماره‌ی تلفن همراه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "یک توصیفی درباره ------ پیدا کن",
    "choices": [
      "مصر",
      "بوده‌است",
      "موفق",
      "تلوزیون سامسونگ"
    ],
    "answer": "تلوزیون سامسونگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "اهنگ را ------",
    "choices": [
      "ایران",
      "خاص",
      "تکرار کن",
      "دینی"
    ],
    "answer": "تکرار کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "------ را تعریف کن",
    "choices": [
      "جنگ",
      "شکست",
      "چارچوب",
      "پیدا"
    ],
    "answer": "چارچوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ دیشب کجا دیده شد",
    "choices": [
      "اولین",
      "علی",
      "شبکه",
      "دریای"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ دوشنبه‌ی بعد را حذف کن",
    "choices": [
      "ساخته",
      "جلسه",
      "وضعیت",
      "سفر"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "قابل",
      "فایل صوتی قبلی",
      "حل",
      "سوم"
    ],
    "answer": "فایل صوتی قبلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "پیش بینی هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "استان",
      "آخر هفته",
      "قدیمی",
      "هنگام"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "سارا قیمت سهام ------ چقدر است",
    "choices": [
      "متال",
      "نقش",
      "مس سرچشمه",
      "عهده"
    ],
    "answer": "مس سرچشمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "نزدیک ترین ------ کجاست",
    "choices": [
      "کتاب فروشی",
      "استاندارد",
      "ژوئن",
      "وابسته"
    ],
    "answer": "کتاب فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "بعد از یک ساعت به من یادآوری کن ------",
    "choices": [
      "که برای خرید بروم",
      "بعدها",
      "اگر",
      "اینترنت"
    ],
    "answer": "که برای خرید بروم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ جوک چیست",
    "choices": [
      "اینترنتی",
      "خنده دار ترین",
      "مربع",
      "د"
    ],
    "answer": "خنده دار ترین",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "به اطلاعات جغرافیایی درباره ------ نیاز هست",
    "choices": [
      "باید",
      "کرمان",
      "کنید",
      "ایتالیا"
    ],
    "answer": "ایتالیا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا نگه دار برای ------",
    "choices": [
      "خوانده",
      "ساعت بعد",
      "سه",
      "متر"
    ],
    "answer": "ساعت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "لطفا آهنگ ------ را برایم پخش کن",
    "choices": [
      "تشخیص",
      "عشق",
      "می‌کند",
      "جامع"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "بزودی باید لاستیک ماشینم را با ------ عوض کنم",
    "choices": [
      "واحد",
      "قاجار",
      "عراق",
      "لاستیک مخصوص روز برفی"
    ],
    "answer": "لاستیک مخصوص روز برفی",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا یک مهمانی برای ------ برنامه‌ریزی کرده‌ام",
    "choices": [
      "فیزیک",
      "این آخر هفته",
      "صنعت",
      "بار"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ دوشنبه ساعت سه را به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "وقت دکتر",
      "شده‌است",
      "تشخیص",
      "ساختمان"
    ],
    "answer": "وقت دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک فیلم خوب از ------ من پخش کن",
    "choices": [
      "تلویزیون",
      "همانند",
      "پاریس",
      "گسترده"
    ],
    "answer": "تلویزیون",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "یک ------ در snapp رزرو کن",
    "choices": [
      "ماده",
      "تاکسی",
      "رودخانه",
      "بانک"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "وقتی ایمیل جدید از ------ دریافت کردم به من بگو",
    "choices": [
      "جا",
      "کره",
      "مدیر حمیدی",
      "دهد"
    ],
    "answer": "مدیر حمیدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ------ من را تنظیم کنی تا ساعت هفت صبح برایم قهوه درست کند",
    "choices": [
      "پایان",
      "پیرامون",
      "دومین",
      "دستگاه قهوه‌ساز"
    ],
    "answer": "دستگاه قهوه‌ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "بهترین دستور پخت ------ در اینترنت",
    "choices": [
      "پنیر برشته",
      "مدرسه",
      "اغلب",
      "اسماعیل"
    ],
    "answer": "پنیر برشته",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "بازی ------ را برایم باز کن",
    "choices": [
      "اختیار",
      "می‌کرد",
      "میزان",
      "کندی کراش"
    ],
    "answer": "کندی کراش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "لطفا درمورد خرید بلیط ------ به نکا برایم اطلاعاتی بفرست",
    "choices": [
      "صنایع",
      "توجه",
      "دارند",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "اوولی ------ را در p. s. four من پخش کن",
    "choices": [
      "netflix",
      "استاد",
      "دوره",
      "اصلی"
    ],
    "answer": "netflix",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "لطفا یک ------ جدید ایجاد کن",
    "choices": [
      "نماینده",
      "بانک",
      "توئیت",
      "بخش"
    ],
    "answer": "توئیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "به یک ------ برای من زنگ بزن",
    "choices": [
      "سیارک‌ها",
      "بلند",
      "هدایت",
      "تاکسی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ در یک فروردین را حذف کن",
    "choices": [
      "مراکز",
      "دسترسی",
      "جلسه برنامه‌ریزی شده با اکبر",
      "رودخانه"
    ],
    "answer": "جلسه برنامه‌ریزی شده با اکبر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "این گرمترین روز ------ است",
    "choices": [
      "اعدام",
      "بودن",
      "ارومیه",
      "شدت"
    ],
    "answer": "ارومیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "می خواهم ------ غذای چینی سفارش بدهم چه می توانم تحویل بگیرم",
    "choices": [
      "پایگاه",
      "امشب",
      "الله",
      "آنچه"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "در ------ دا را پخش کن",
    "choices": [
      "حاکم",
      "فراهم",
      "audible",
      "ش"
    ],
    "answer": "audible",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "برای ------ یک رویداد به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "هر سه شنبه",
      "هزار",
      "فلسفه",
      "خاصی"
    ],
    "answer": "هر سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "در ------ چه خبر است",
    "choices": [
      "سد",
      "صنعت پاپ",
      "شبه",
      "رسیدن"
    ],
    "answer": "صنعت پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ نامه ای به آیدا را پخش کن",
    "choices": [
      "هر",
      "دنیا",
      "کتاب صوتی",
      "کنار"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ پخش کن",
    "choices": [
      "طراحی",
      "شاه",
      "رادیو نما",
      "بودند"
    ],
    "answer": "رادیو نما",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "مسیرها به ------",
    "choices": [
      "ایران مال",
      "داخل",
      "ممکن",
      "سوی"
    ],
    "answer": "ایران مال",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "چند ------ برای نصرت دارم",
    "choices": [
      "شماره‌ی تلفن",
      "تدریس",
      "تهیه",
      "مه"
    ],
    "answer": "شماره‌ی تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "رویداد تقویم دعوتنامه به ------ بفرست",
    "choices": [
      "علی موسوی",
      "هنوز",
      "منبع",
      "همچون"
    ],
    "answer": "علی موسوی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "عشق",
      "منابع",
      "اضافه",
      "کار"
    ],
    "answer": "عشق",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "چه در لیست پخش ------ من است",
    "choices": [
      "رپ",
      "اهل",
      "می‌شوند",
      "فیزیک"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "------ علی احمدی چیست",
    "choices": [
      "زندگی",
      "عنوان شغلی",
      "امکان",
      "شورای"
    ],
    "answer": "عنوان شغلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "برای سفارش ------ زنگ بزن",
    "choices": [
      "چشمه",
      "مهم",
      "کنند",
      "بیرون‌بری"
    ],
    "answer": "بیرون‌بری",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "یک دلار به ------ چقدر می شود",
    "choices": [
      "کد",
      "یورو",
      "صدای",
      "فرهنگ"
    ],
    "answer": "یورو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "برای ------ ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "تصویب",
      "گیاهان",
      "دسامبر",
      "ماهان"
    ],
    "answer": "ماهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "به ------ توئیت کن که من ناراضی هستم",
    "choices": [
      "مبارزه",
      "مواد",
      "خدمات مصرف کنندگان شاتل",
      "كه"
    ],
    "answer": "خدمات مصرف کنندگان شاتل",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "جدیدترین اخبار ------",
    "choices": [
      "کرمان",
      "مالی",
      "صاحب",
      "مدت"
    ],
    "answer": "مالی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "نرخ ------ در حال حاضر",
    "choices": [
      "بسته",
      "مرز",
      "منابع",
      "دلار"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ فردا را از تقویم من لغو کن",
    "choices": [
      "متحد",
      "اساسی",
      "جلسه",
      "‌ها"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "همه اهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "قم",
      "هوای",
      "ابی",
      "همه"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "با ------ کاناپه را تمیز کن",
    "choices": [
      "موسوی",
      "جارو برقی",
      "بزرگی",
      "جمهور"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "اگر در ------ چهار بعد از ظهر باشد در تهران ساعت چند است",
    "choices": [
      "خاطر",
      "بطور",
      "اردبیل",
      "راه"
    ],
    "answer": "اردبیل",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "میشه وقتی ------ شد بهم خبر بدی",
    "choices": [
      "بیماری",
      "مطلق",
      "پنجم",
      "دویست"
    ],
    "answer": "دویست",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "الان ------",
    "choices": [
      "نتیجه",
      "باران می‌بارد",
      "رادیو",
      "كه"
    ],
    "answer": "باران می‌بارد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ امروز را ساعت پنج بعدازظهر شروع کنم",
    "choices": [
      "گذشته",
      "ادبی",
      "شام",
      "ناسا"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "صدا را ------ بیشتر کن",
    "choices": [
      "یکی",
      "ساکن",
      "قهرمان",
      "ایستگاه"
    ],
    "answer": "یکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "دکل تلفن همراه",
      "باشد",
      "کامل",
      "می‌کردند"
    ],
    "answer": "دکل تلفن همراه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "به ------ در مورد پروژه کاری ایمیل بزن",
    "choices": [
      "ساده",
      "می‌گیرد",
      "کارگر شرکت",
      "باشگاه"
    ],
    "answer": "کارگر شرکت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "یک یادآور برای ------ در صبح سه شنبه تنظیم کن",
    "choices": [
      "رئیس",
      "انتقال",
      "چاپ اسناد",
      "چهارم"
    ],
    "answer": "چاپ اسناد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من عاشق ------ ام",
    "choices": [
      "خراسان",
      "فهرست",
      "بداهه نوازی",
      "استقلال"
    ],
    "answer": "بداهه نوازی",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ چیست",
    "choices": [
      "موتور",
      "جشن",
      "درون",
      "علی"
    ],
    "answer": "جشن",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ را شروع کن",
    "choices": [
      "سرشماری",
      "آبان",
      "جارو برقی",
      "مارس"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "لطفا فهرست ------ را برای دعوت به مهمانی اضافه کن",
    "choices": [
      "فشار",
      "مرکز",
      "بندر",
      "دوستان"
    ],
    "answer": "دوستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "محسن یگانه",
      "سینما",
      "پرداخت",
      "نوامبر"
    ],
    "answer": "محسن یگانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "olly یک رویداد ------ آخر هفته در کاشان پیشنهاد کن",
    "choices": [
      "بیشتری",
      "زیاد",
      "گلابگیری",
      "حکومت"
    ],
    "answer": "گلابگیری",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "ثابت",
      "فانک",
      "ژانویه",
      "اکبر"
    ],
    "answer": "فانک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "می‌باشد",
      "کامل",
      "سرعت",
      "اهواز"
    ],
    "answer": "اهواز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌دانی چگونه ------ می‌پزند",
    "choices": [
      "قورمه‌سبزی",
      "هوا",
      "انتشار",
      "کشف"
    ],
    "answer": "قورمه‌سبزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "برنامه حرکت ------ به اصفهان",
    "choices": [
      "هنرمند",
      "نگهداری",
      "نیمه",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "یک یادآور ------ برای من تنظیم کن",
    "choices": [
      "جامعه",
      "جز",
      "مرتبط",
      "روزانه"
    ],
    "answer": "روزانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک ------ با دپارتمان منابع انسانی برای آخر ماه تنظیم کن",
    "choices": [
      "قبلی",
      "رشد",
      "متعلق",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "مهتاب",
      "نماید",
      "پیرامون",
      "زبان‌های"
    ],
    "answer": "مهتاب",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "یک آهنگ ------ و راک پشت سر هم پخش کن",
    "choices": [
      "درآمد",
      "رپ",
      "ساله",
      "جدا"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا می توانم ------ بپوشم",
    "choices": [
      "صندل",
      "گاه",
      "پزشکی",
      "نظامی"
    ],
    "answer": "صندل",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ امروز را به من نمایش بده",
    "choices": [
      "تئاتر",
      "جلسات",
      "دنبال",
      "سیارک"
    ],
    "answer": "جلسات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ محلی خوب به من بگو",
    "choices": [
      "رستوران",
      "آتش",
      "خاک",
      "اختیار"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "به ------ برو و مجموعه ی بهترین آهنگ های عروسی را پخش کن",
    "choices": [
      "محمد",
      "آمریکایی",
      "هنرمند",
      "یوتوب"
    ],
    "answer": "یوتوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "فهرست آهنگ های ------ لطفا.",
    "choices": [
      "مناسب",
      "متولد",
      "متحده",
      "پاپ"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا لازم است ------ یم را بپوشم",
    "choices": [
      "چکمه ها",
      "شهری",
      "ازدواج",
      "اسپانیا"
    ],
    "answer": "چکمه ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من ------ چه جلساتی دارم",
    "choices": [
      "بین",
      "آمده",
      "می‌شود",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطوره",
    "choices": [
      "این هفته",
      "رشته",
      "روستایی",
      "پایان"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفا آپدیت ------ را به من بده",
    "choices": [
      "‌",
      "هاکی",
      "ازدواج",
      "مقابل"
    ],
    "answer": "هاکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "زمان ------ را باز کن",
    "choices": [
      "خون",
      "عرضه",
      "ارتفاع",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا می توانم از ------ غذای بیرون بر بگیرم",
    "choices": [
      "بیست",
      "اصل",
      "آی گون",
      "تقریباً"
    ],
    "answer": "آی گون",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله ------ و ین چقدر است",
    "choices": [
      "گردید",
      "دلار",
      "چشم",
      "دستگاه"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "شکایتی درباره کیفیت غذای ------ ارسال کن",
    "choices": [
      "رستوران بوعلی",
      "فضای",
      "بنابر",
      "کشوری"
    ],
    "answer": "رستوران بوعلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "سیاسی",
      "اهواز",
      "مرداد",
      "بیشتری"
    ],
    "answer": "اهواز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "بازدید",
      "درون",
      "آیفون",
      "وب‌گاه"
    ],
    "answer": "آیفون",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ طرف راست را خاموش کن",
    "choices": [
      "لامپ",
      "مطرح",
      "ریاضی",
      "شکست"
    ],
    "answer": "لامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "لطفاً تقویم من را برای ------ در ترکیه در سیزده فروردین علامت بزن",
    "choices": [
      "منجر",
      "ستاره",
      "چهار",
      "تعطیلات"
    ],
    "answer": "تعطیلات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل در پاسخ به ایمیل ------ من بنویس",
    "choices": [
      "آفریقا",
      "مادر",
      "نموده",
      "هشت"
    ],
    "answer": "مادر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "ارزش ------ هم------ حالا چند است",
    "choices": [
      "ولی",
      "برای",
      "ماشین",
      "ین"
    ],
    "answer": "ین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ چه روزی است",
    "choices": [
      "سیزدهم آذر",
      "قانون",
      "آهن",
      "گیاهان"
    ],
    "answer": "سیزدهم آذر",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ چگونه مرد",
    "choices": [
      "جعبه",
      "مایکل جکسون",
      "جریان",
      "بهترین"
    ],
    "answer": "مایکل جکسون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا ------ واقعا مرده است",
    "choices": [
      "مایکل جکسون",
      "حرکت",
      "تو",
      "ساله"
    ],
    "answer": "مایکل جکسون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفاً ------ محلی را که اکنون باز هستند جستجو کن",
    "choices": [
      "مي",
      "اهالی",
      "رستوران‌های",
      "جوایز"
    ],
    "answer": "رستوران‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "قبل از ------ به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "‌",
      "دوشنبه",
      "فیزیک",
      "چندین"
    ],
    "answer": "دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "الهه هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "این هفته",
      "شیراز",
      "روشن",
      "کره"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ در نزدیکی شهر تهران برگزار می‌شود",
    "choices": [
      "آبان",
      "شوی رنگارنگ",
      "مربع",
      "مردان"
    ],
    "answer": "شوی رنگارنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "کتاب ------ را از ادامه پخش کن",
    "choices": [
      "پستچی",
      "اجرا",
      "تعیین",
      "قبل"
    ],
    "answer": "پستچی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که روز ------ ساعت پنج بعدازظهر با داوود به شام بروم",
    "choices": [
      "نمونه",
      "شیخ",
      "جمعه",
      "سپاه"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "رپ",
      "آتش",
      "طبقه",
      "اصول"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "من باید ------ را در روز شنبه ساعت دو بعدازظهر اضافه کنم",
    "choices": [
      "مقابل",
      "زبان",
      "تمرین بیسبال",
      "دادند"
    ],
    "answer": "تمرین بیسبال",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ در روز چهارشنبه لغو شود",
    "choices": [
      "حاکم",
      "جلسه کاری",
      "اجرام",
      "احتمال"
    ],
    "answer": "جلسه کاری",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ باید چه دمایی باشد",
    "choices": [
      "قوانین",
      "میراث",
      "مرکزی",
      "مرغ پخته شده"
    ],
    "answer": "مرغ پخته شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "به ------ توئیت کن و بگو بابت گک کردن چمدان‌هایم عصبانی هستم",
    "choices": [
      "نامزد",
      "شرکت هواپیمایی ایران ایر",
      "انتخاب",
      "وضعیت"
    ],
    "answer": "شرکت هواپیمایی ایران ایر",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ چقدر طول می کشد تا کنسرت محسن یگانه رانندگی کنم",
    "choices": [
      "شبه",
      "فردا",
      "شروع",
      "معاصر"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "می توانم لطفا پیش بینی هوای ------ ساری را داشته باشم",
    "choices": [
      "حالی",
      "مشاهیر",
      "متن",
      "فردای"
    ],
    "answer": "فردای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "اوولی چه مدت باید ------ را بجوشانم",
    "choices": [
      "تخم‌مرغ‌ها",
      "مهندسی",
      "انتخابات",
      "مدت"
    ],
    "answer": "تخم‌مرغ‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "چراغ های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "ناهارخوری",
      "براساس",
      "هدایت",
      "معنای"
    ],
    "answer": "ناهارخوری",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "------ در چه فیلم هایی بازی کرده است",
    "choices": [
      "ترانه",
      "هانیه توسلی",
      "المپیک",
      "بندی"
    ],
    "answer": "هانیه توسلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ باید چتر بیاورم",
    "choices": [
      "امروز",
      "برجسته",
      "مستقل",
      "شعر"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ببین ایا ------ برای جلسه روز دوشنبه در دسترس هست",
    "choices": [
      "گذشته",
      "سینا",
      "هر",
      "امپراتوری"
    ],
    "answer": "سینا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا برای ------ در روز سه شنبه صبح وقت دارم",
    "choices": [
      "مانند",
      "رو",
      "وقت دکتر",
      "جغرافیایی"
    ],
    "answer": "وقت دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آخرین چیزی که ------ من گفت چی بود",
    "choices": [
      "مامان",
      "می‌دهند",
      "بخش‌های",
      "خدا"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "همین الآن برایم یک ------ بگیر",
    "choices": [
      "خدمات",
      "اسنپ",
      "درصد",
      "راک"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "آخرین آپدیت های ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "کانادا",
      "شیعه",
      "تقسیم",
      "ساری"
    ],
    "answer": "ساری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "سلام می‌توانی ------ را که باید از مغازه بگیرم حذف کنی",
    "choices": [
      "نموده",
      "لیست چیزهایی",
      "بن",
      "کمک"
    ],
    "answer": "لیست چیزهایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "درباره ------ به من بگو",
    "choices": [
      "ابوالفضل پورعرب",
      "همان",
      "هجری",
      "میرزا"
    ],
    "answer": "ابوالفضل پورعرب",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ را تنظیم کن",
    "choices": [
      "نیویورک",
      "ده صبح",
      "ه",
      "دقیقه"
    ],
    "answer": "ده صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "برای ایمیلی که از ------ دریافت کردم صندوق ورودی من را ببین",
    "choices": [
      "پیرامون",
      "ساره",
      "کاخ",
      "خود"
    ],
    "answer": "ساره",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "اگر در ------ ساعت پنج صبح باشد اینجا ساعت چند است",
    "choices": [
      "تهران",
      "اولیه",
      "فنی",
      "محمدرضا"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "چه فیلم‌هایی در ------ اکران می‌شوند",
    "choices": [
      "نقش",
      "جمهور",
      "بی‌بی‌سی",
      "این هفته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "بررسی کن که آیا من برای ------ صبح آلارمی تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "شهرت",
      "فردا",
      "فناوری",
      "بن"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ قراری دارم",
    "choices": [
      "برده",
      "انقلاب",
      "پایه",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانم مسیرها را به نزدیکترین ------ دریافت کنم",
    "choices": [
      "درمان",
      "کشوری",
      "تلاش",
      "قهوه خانه"
    ],
    "answer": "قهوه خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "آیا در حال حاضر ایمیل جدیدی در ------ من از جاوید وجود دارد",
    "choices": [
      "کانادا",
      "کمی",
      "مقام",
      "صندوق ورودی"
    ],
    "answer": "صندوق ورودی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "لطفا برترین های دهه چهل را در ------ پخش کن",
    "choices": [
      "ارتش",
      "توان",
      "پاندورا",
      "مقدس"
    ],
    "answer": "پاندورا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "یک ------ رزرو کن",
    "choices": [
      "تاکسی",
      "جشن",
      "گرفته",
      "اتحاد"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "آیا راهی هست که دست به کار شوی و تقویم ------ من را پاک کنی",
    "choices": [
      "همین ماه",
      "استاد",
      "بیت",
      "دادن"
    ],
    "answer": "همین ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "باید به یاد داشته باشم که ------ به مغازه بروم",
    "choices": [
      "برنامه",
      "قبل از بسته شدن",
      "بین",
      "کنید"
    ],
    "answer": "قبل از بسته شدن",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "وضع ترافیک بیرون ------ من چطور است",
    "choices": [
      "موجود",
      "شورای",
      "اهالی",
      "آفیس"
    ],
    "answer": "آفیس",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن ------ چراغ‌ها را خاموش کنم",
    "choices": [
      "گروه",
      "محمد",
      "بزرگ‌ترین",
      "تا ده دقیقه‌ی دیگر"
    ],
    "answer": "تا ده دقیقه‌ی دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "درباره‌ی ------ به علی ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "برج",
      "جلسه",
      "نیز",
      "تهیه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ امسال چند شنبه ست",
    "choices": [
      "نخست",
      "شب یلدا",
      "قرآن",
      "کرمان"
    ],
    "answer": "شب یلدا",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا به ------ زنگ بزن و شماره هفت را سفارش بده",
    "choices": [
      "بهترین",
      "رستوران پیانو",
      "گاه",
      "اعدام"
    ],
    "answer": "رستوران پیانو",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "هی غلی تعریف ------ چیست",
    "choices": [
      "دستور آشپزی",
      "ه",
      "سمت",
      "بعدها"
    ],
    "answer": "دستور آشپزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "جزییات سهام ------ را بده",
    "choices": [
      "دیده",
      "تاکنون",
      "موتورولا",
      "انگلستان"
    ],
    "answer": "موتورولا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "گوگل آدرس ایمیل جدیدی را برای ------ که جمعه اضافه کردم پیدا کن",
    "choices": [
      "می‌کند",
      "روابط",
      "موتور",
      "علی"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "چه ------ نزدیک هستند",
    "choices": [
      "کالیفرنیا",
      "آغاز",
      "حوزه",
      "قهوه‌خانه‌هایی"
    ],
    "answer": "قهوه‌خانه‌هایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "این آهنگ ها را ------ کن",
    "choices": [
      "پخش مجدد",
      "بنابر",
      "نیروی",
      "یا"
    ],
    "answer": "پخش مجدد",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "آخرین تیترهای خبری ------ را برای من بخوان",
    "choices": [
      "کلیسای",
      "مهم",
      "سایت روزنامه شرق",
      "فارسی"
    ],
    "answer": "سایت روزنامه شرق",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "اطلاعات تقویم را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "قمری",
      "توسط",
      "جهت",
      "ازدواج علی"
    ],
    "answer": "ازدواج علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ چه هست",
    "choices": [
      "زاده",
      "بی. بی. سی.",
      "دسترسی",
      "بودند"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که ------ و سه شنبه به باشگاه بروم",
    "choices": [
      "فی",
      "الکتریکی",
      "هر دوشنبه",
      "مردان"
    ],
    "answer": "هر دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را تعریف کن",
    "choices": [
      "اقتصاد",
      "ستاره",
      "بخش",
      "خوانندگان"
    ],
    "answer": "اقتصاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "موسیقی ------ پخش کن",
    "choices": [
      "سوی",
      "می‌گوید",
      "مربع",
      "درهم"
    ],
    "answer": "درهم",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "یک ------ با فیروز فردا ساعت شش بعدازظهر تنظیم کن",
    "choices": [
      "تعدادی",
      "سبب",
      "جلسه",
      "به"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "فقط یک ------ با رئیس من برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "بدین",
      "جلسه",
      "تلاش",
      "قرن"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ را با عادل فردا ساعت نه شب اضافه کرده‌ای",
    "choices": [
      "نشان",
      "جلسه‌ای",
      "تقریباً",
      "بنام"
    ],
    "answer": "جلسه‌ای",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "من ------ قراره برم شنا یا محل کار",
    "choices": [
      "امروز",
      "تلویزیون",
      "بودند",
      "کشور"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لطفاً برای ------ ساعت شش بعدازظهر یادآوری بساز",
    "choices": [
      "انسانی",
      "کد",
      "جمعه",
      "پیوند"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک ------ با سوسیس از عطاویچ سفارش بده",
    "choices": [
      "پسر",
      "بشر",
      "پیتزا",
      "راست"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "رویداد ------ با احمد را اضافه کن",
    "choices": [
      "ساخته",
      "ابتدا",
      "کتاب",
      "ملاقات"
    ],
    "answer": "ملاقات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "ساعت ------ زنگ بزن",
    "choices": [
      "باشگاه",
      "فضایی",
      "پنج صبح",
      "انجام"
    ],
    "answer": "پنج صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "دانشکده",
      "فهرست آهنگ های رقص",
      "ناحیه",
      "فرهنگ"
    ],
    "answer": "فهرست آهنگ های رقص",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جاروبرقی",
      "جا",
      "آیت",
      "پیام"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "در ------ چه می گذرد",
    "choices": [
      "مجلس",
      "کنونی",
      "محسوب",
      "مربوط"
    ],
    "answer": "مجلس",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ را پخش کنی",
    "choices": [
      "توضیح",
      "فوتبال",
      "بخشی",
      "فایل صوتی بعدی"
    ],
    "answer": "فایل صوتی بعدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آیا من ایمیلی از ------ دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "ندا",
      "ساله",
      "هنگام",
      "دهستان"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ سفارش بده",
    "choices": [
      "آن",
      "چاپ",
      "نیاز",
      "هایدا"
    ],
    "answer": "هایدا",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "لطفاً یک ایمیل به ------ پیش‌نویس کن با درخواست مرخصی روز یکشنبه برای برنامه بعدی",
    "choices": [
      "شایان",
      "چپ",
      "نقشه",
      "یافت"
    ],
    "answer": "شایان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "ارتباط",
      "مونولوگ",
      "بی",
      "مرگ"
    ],
    "answer": "مونولوگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "معنی ------ چیست",
    "choices": [
      "توجه",
      "مردد",
      "قدیمی",
      "بوده"
    ],
    "answer": "مردد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "در مورد ------ تمام شکایت ها را بکش",
    "choices": [
      "کافه رویا",
      "امیر",
      "زبان‌های",
      "همچون"
    ],
    "answer": "کافه رویا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "لیست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "خواروبارها",
      "شکل",
      "مراکز",
      "بوده"
    ],
    "answer": "خواروبارها",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "اقتصاد ------ در مقایسه با اقتصاد شیراز چه جوریه",
    "choices": [
      "تبریز",
      "نامیده",
      "تصویر",
      "ق"
    ],
    "answer": "تبریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن.",
    "choices": [
      "جان",
      "شبکه",
      "اما",
      "رادیو جوان"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "یک ورودی در تقویم برای ------ روز شنبه صبح با احمد خلیلی و محبی در تقویم درست کن",
    "choices": [
      "فرزندان",
      "صبحانه‌ی دوم",
      "تا",
      "جلد"
    ],
    "answer": "صبحانه‌ی دوم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک کپی از صورتحساب‌ها را از طریق ایمیل به ------ ارسال کن",
    "choices": [
      "نبود",
      "شعر",
      "طی",
      "کمیل"
    ],
    "answer": "کمیل",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "لطفا لیست ------ من را با یک گالن شیر دو درصد به روز کن",
    "choices": [
      "ضد",
      "خواروبار",
      "نامه",
      "رنگ"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "اولی ------ ساعت چنده",
    "choices": [
      "تئاتر",
      "سری",
      "داشتند",
      "نیویورک"
    ],
    "answer": "نیویورک",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ قرار دارم",
    "choices": [
      "دو بعدازظهر",
      "مساحت",
      "ق",
      "کنترل"
    ],
    "answer": "دو بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "میلیون",
      "زنجان",
      "چشم",
      "حمل"
    ],
    "answer": "زنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "نمایشگاه تاریخ ------ هزار و سیصد و نود و شش در را در تاریخ مربوطه یادداشت کن",
    "choices": [
      "چیزی",
      "ایالات",
      "مدرسه",
      "بیست و پنج فروردین"
    ],
    "answer": "بیست و پنج فروردین",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ چگونه تهیه می‌شود",
    "choices": [
      "برنج",
      "مراکز",
      "گیاهان",
      "اطلاعات"
    ],
    "answer": "برنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "به من بگو ------ چندم است",
    "choices": [
      "خورشیدی",
      "اطراف",
      "خلیج",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "یادت نرود روز ------ تولد برادرم را به من یادآوری کنی",
    "choices": [
      "سی و یک فروردین",
      "خورشیدی",
      "دار",
      "رودخانه"
    ],
    "answer": "سی و یک فروردین",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که من با ------ برای رویداد موضوع بازاریابی که فردا اتفاق می‌افتد جلسه‌ای دارم",
    "choices": [
      "پرواز",
      "مینا",
      "بازیگر",
      "فقط"
    ],
    "answer": "مینا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چه غذاهای ------ در اطراف من است",
    "choices": [
      "جنسی",
      "ایرانی",
      "تخت",
      "سبز"
    ],
    "answer": "ایرانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "حل",
      "متوقف کن",
      "تعدادی",
      "سده"
    ],
    "answer": "متوقف کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "آیا من ------ هیچ هشدار تنظیم شده‌ای دارم",
    "choices": [
      "رضوی",
      "امروز",
      "شده‌است",
      "رده"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "------ تولد غزال است درسته",
    "choices": [
      "فی",
      "یازده اسفند",
      "درمان",
      "يا"
    ],
    "answer": "یازده اسفند",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "اوولی می‌توانی لطفاً ------ من را به تقویم من اضافه کنی",
    "choices": [
      "صد",
      "هم",
      "رزرو شام",
      "بریتانیا"
    ],
    "answer": "رزرو شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "محبوب ترین موزیک ------ من را پخش کن",
    "choices": [
      "نماینده",
      "کانتری",
      "امروزه",
      "درصد"
    ],
    "answer": "کانتری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "باید تمام ------ امروز را تایید کنم",
    "choices": [
      "تاریخی",
      "جلسات",
      "استان‌های",
      "آلبوم"
    ],
    "answer": "جلسات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جارو برقی",
      "نو",
      "اسپانیا",
      "مختلف"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "یک ------ با علی توحیدی برای ساعت دو و نیم بعدازظهر جمعه برنامه‌ریزی کن",
    "choices": [
      "آثار",
      "جلسه",
      "وب‌گاه",
      "کرمان"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من ------ لازم دارم",
    "choices": [
      "جریان",
      "شلوار",
      "دار",
      "کاخ"
    ],
    "answer": "شلوار",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "پروفایل ------ را به‌روز رسانی کن",
    "choices": [
      "تغییر",
      "twitter",
      "نسخه",
      "سن"
    ],
    "answer": "twitter",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ساعت ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "هشت صبح",
      "نگهداری",
      "شبکه",
      "مطالعه"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "هر چیزی جدید از ------",
    "choices": [
      "عباس",
      "اینستا",
      "مطالعه",
      "بنیاد"
    ],
    "answer": "اینستا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "------ نزدیک",
    "choices": [
      "پیتزا فروشی",
      "نقشه",
      "هفته",
      "پایه"
    ],
    "answer": "پیتزا فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "داد",
      "زمین",
      "فردا",
      "اوت"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "بیا با هم ------ بازی کنیم",
    "choices": [
      "شطرنج",
      "رشد",
      "تقریباً",
      "شهرداری"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن که در ساعت ------ از فرودگاه محمد را بردارم",
    "choices": [
      "ملل",
      "شکل",
      "شش بعدازظهر",
      "گیری"
    ],
    "answer": "شش بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک آهنگی از آلبوم تقدیر ------ پخش کن",
    "choices": [
      "متر",
      "ترکیه",
      "شادمهر",
      "محدود"
    ],
    "answer": "شادمهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "می توانی برای ------ یک بلیط قطار رزرو کنی",
    "choices": [
      "نقاشی",
      "شرایط",
      "امروز",
      "موجب"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "------ دندانپزشکی من را شب قبل به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "صدا",
      "کشاورزی",
      "وقت",
      "متر"
    ],
    "answer": "وقت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "اکتبر",
      "فهرست پنج",
      "نفت",
      "آذربایجان"
    ],
    "answer": "فهرست پنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "نوشته آخر من را در ------ به شرکت بانوج پست کن",
    "choices": [
      "ساعت",
      "فرانسوی",
      "twitter",
      "جان"
    ],
    "answer": "twitter",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "لطفا دو قسمت آخر ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "مونولوگ",
      "شمسی",
      "یافت",
      "زاده"
    ],
    "answer": "مونولوگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آیا برای من یک ایمیل به ------ می‌نویسی",
    "choices": [
      "قاسم",
      "بزرگی",
      "ق",
      "نامزد"
    ],
    "answer": "قاسم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "چطور ------ درست کنم",
    "choices": [
      "توضیح",
      "المپیک",
      "وارد",
      "پوره‌ی سیب زمینی"
    ],
    "answer": "پوره‌ی سیب زمینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ حس و حالت چطوریه",
    "choices": [
      "گونه",
      "امروز",
      "نمود",
      "فضایی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "هی من ------ یک سگ دیدم",
    "choices": [
      "تجاری",
      "شرق",
      "بازی",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ را پیدا کن که شامل مسائل مردان باشد",
    "choices": [
      "فایل های صوتی",
      "گیری",
      "حکومت",
      "آغاز"
    ],
    "answer": "فایل های صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ ماهان را از تقویم من حذف کن",
    "choices": [
      "جشن تولد",
      "وزارت",
      "ترکیب",
      "خیلی"
    ],
    "answer": "جشن تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "------ را برای این جمعه در ساعت تعیین کن",
    "choices": [
      "وقت دکتر",
      "گاهی",
      "تن",
      "رضوی"
    ],
    "answer": "وقت دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "گزارش آب و هوای ------",
    "choices": [
      "محمود",
      "سی",
      "این هفته",
      "لندن"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "سهام سایپا ------ چطور است",
    "choices": [
      "شیعه",
      "تاریخی",
      "امروز",
      "کردن"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ در کجا متولد شد",
    "choices": [
      "وی",
      "نوع",
      "دریایی",
      "مهدی بازرگان"
    ],
    "answer": "مهدی بازرگان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "صدا را ------ کاهش بده",
    "choices": [
      "وضعیت",
      "به نصف",
      "درآمد",
      "رتبه"
    ],
    "answer": "به نصف",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_down"
  },
  {
    "question": "olly برای من یک ------ در کرج پیدا کن که این آخر هفته باز باشد",
    "choices": [
      "بازدید",
      "باغ وحش یا پارک حیوانات",
      "نظر",
      "موزه"
    ],
    "answer": "باغ وحش یا پارک حیوانات",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "آیا ------ دستکش ها بدردم می خورد",
    "choices": [
      "علت",
      "شمار",
      "سه شنبه",
      "آزادی"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ خوب در نکا هست",
    "choices": [
      "بازی",
      "ایران",
      "دوچرخه فروشی",
      "تأثیر"
    ],
    "answer": "دوچرخه فروشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "بازی ------ رو باز کن",
    "choices": [
      "آن‌ها",
      "هدف",
      "استفاده",
      "کلش رویال"
    ],
    "answer": "کلش رویال",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "من باید بدانم ------ در رشت را از کجا بگیرم",
    "choices": [
      "محیط",
      "پیش",
      "میلیون",
      "بال مرغ"
    ],
    "answer": "بال مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "از ------ تا شش چه زمانی وقت آزاد دارم",
    "choices": [
      "کیلومتر",
      "وسیله",
      "تپه",
      "ساعت چهار"
    ],
    "answer": "ساعت چهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "زمان نزدیک‌ترین ------ را نشان بده",
    "choices": [
      "رادیو",
      "تئاتر",
      "استان‌های",
      "شبه"
    ],
    "answer": "تئاتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "------ زنگ هشدار را تنظیم کن",
    "choices": [
      "اندازه",
      "چهل دقیقه‌ی دیگر",
      "پایه",
      "اکنون"
    ],
    "answer": "چهل دقیقه‌ی دیگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "آیا نامه‌ای از ------ در مورد کار هست",
    "choices": [
      "به",
      "اکبر",
      "ماهان",
      "عدد"
    ],
    "answer": "ماهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "آیا هوا ------ است",
    "choices": [
      "سرد",
      "پرداخت",
      "عرضه",
      "رئیس"
    ],
    "answer": "سرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "هیچ اخباری درباره ------ هست",
    "choices": [
      "حزب",
      "نمایش",
      "محیط زیست",
      "سال‌های"
    ],
    "answer": "محیط زیست",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "اوکی گوگل هوای ------ چطوریه",
    "choices": [
      "رشد",
      "بیستم فروردین هزار وسیصد و نود هفت",
      "نمایش",
      "دورهٔ"
    ],
    "answer": "بیستم فروردین هزار وسیصد و نود هفت",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برنامه حرکت ------ به نکا را پیدا کن",
    "choices": [
      "جنگ",
      "تر",
      "اعداد",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "امسال ------ چند شنبه هست",
    "choices": [
      "پادشاهی",
      "شبکه",
      "برجسته",
      "بیست و هفتم خرداد"
    ],
    "answer": "بیست و هفتم خرداد",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "تو ------ کدوم فیلم در حال اجراست",
    "choices": [
      "تخت جمشید",
      "نامه",
      "نقش",
      "اختیار"
    ],
    "answer": "تخت جمشید",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "برایم بگو که ------ چه در حساب فیسبوک در آخر هفته گذاشته",
    "choices": [
      "است",
      "اجرام",
      "مریم",
      "اشعار"
    ],
    "answer": "مریم",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "معمولا",
      "ترس",
      "امنیت",
      "تاریخی"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "به عنوان بازیکن دوم ------ بازی کن",
    "choices": [
      "زن",
      "شطرنج",
      "کند",
      "بهار"
    ],
    "answer": "شطرنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "فقط آهنگ های ------ را پخش کن لطفا",
    "choices": [
      "ابی",
      "تشکیل",
      "یکم",
      "سپاه"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "ساحل غربی",
      "جغرافیایی",
      "مسائل",
      "بود"
    ],
    "answer": "ساحل غربی",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "تعریف کن یک ------ چیست",
    "choices": [
      "نخستین",
      "برد",
      "جادوگر",
      "اولین"
    ],
    "answer": "جادوگر",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "من ------ صبح زود می روم",
    "choices": [
      "فاصله",
      "امروز",
      "حقوق",
      "جمهوری"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "قد ------ چقدره",
    "choices": [
      "اهل",
      "الناز شاکردوست",
      "زادگان",
      "خوانده"
    ],
    "answer": "الناز شاکردوست",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت هشت شب است در نیویورک ساعت چند است",
    "choices": [
      "جمع",
      "ایران",
      "امر",
      "مهر"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "------ را روشن تر کن",
    "choices": [
      "ساعت",
      "روستایی",
      "هنگام",
      "لامپ کنار مبل"
    ],
    "answer": "لامپ کنار مبل",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightup"
  },
  {
    "question": "روشنایی نور ------ را زیاد کن",
    "choices": [
      "آتش",
      "دارد",
      "ایوان جلویی",
      "اولین"
    ],
    "answer": "ایوان جلویی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightup"
  },
  {
    "question": "آیا ایمیلی از طرف مدرسه درباره ------ من وجود دارد",
    "choices": [
      "نیروی",
      "کنفرانس",
      "بنابر",
      "هوای"
    ],
    "answer": "کنفرانس",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "لطفا نام همه ------ در شعاع دو مایلی را به من بده",
    "choices": [
      "نام‌های",
      "تپه",
      "فروشگاه‌ها",
      "نمایش"
    ],
    "answer": "فروشگاه‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "آخرین ------ به نکا کی راه می افتد",
    "choices": [
      "قطار",
      "توزیع",
      "دوره",
      "باشگاه"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ آینده چطور است",
    "choices": [
      "خصوصی",
      "چهارشنبه",
      "بطور",
      "احمد"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برای یک ساعت دو ساعت و سه ساعت قبل از ------ هفته‌ی آینده اعلان بگذار",
    "choices": [
      "فاینال انگلیسی",
      "استرالیا",
      "گاه",
      "حکم"
    ],
    "answer": "فاینال انگلیسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "سریعترین مسیر به ------ مادربزرگم کدام است",
    "choices": [
      "شمال",
      "بزرگ",
      "خانه",
      "المپیک"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ دو بعدازظهر بنگاه ماشینم رو یک ساعت قبلش بهم اطلاع بده",
    "choices": [
      "یاد",
      "کردستان",
      "قرار",
      "ژوئن"
    ],
    "answer": "قرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا برای رفتن به ------ روز خوبیه",
    "choices": [
      "ساحل",
      "بین‌المللی",
      "فیلم‌های",
      "علم"
    ],
    "answer": "ساحل",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "مطالعات",
      "آموزشی",
      "لامپ",
      "دوست"
    ],
    "answer": "لامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lighton"
  },
  {
    "question": "دستور پخت ------ را برای من پیدا کن",
    "choices": [
      "ملل",
      "تقریباً",
      "اعدام",
      "سوپ جو"
    ],
    "answer": "سوپ جو",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ فایل صوتی چیست",
    "choices": [
      "گفت",
      "کانادا",
      "ناحیه",
      "بهترین"
    ],
    "answer": "بهترین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "یک ------ به شرح زیر پست کن بخش پشتیبانی شرکت سایپا عملکرد بسیار بدی دارد و من کاملاً ناراضی هستم",
    "choices": [
      "ملل",
      "فلسفه",
      "توییت",
      "می‌تواند"
    ],
    "answer": "توییت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "الآن ترافیک ------ چطوره",
    "choices": [
      "شورای",
      "پادشاهی",
      "ایرانیان",
      "خیابون مطهری"
    ],
    "answer": "خیابون مطهری",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ قهوه ای که می تونی رو برام درست کن",
    "choices": [
      "اغلب",
      "قوی ترین",
      "آزاد",
      "متفاوت"
    ],
    "answer": "قوی ترین",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "کارگردان",
      "کننده",
      "ماسه سنگی",
      "مقاومت"
    ],
    "answer": "ماسه سنگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "علی به جای رنگ‌های روشن در ------ از رنگ تیره استفاده کن",
    "choices": [
      "خانه",
      "حاضر",
      "منابع",
      "انتشار"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم ایمیل های ------ از طرف سام را چک کنم",
    "choices": [
      "امروز",
      "ششم",
      "پایه",
      "اسماعیل"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "به من بگو ------ آینده چه خبر است",
    "choices": [
      "صدای",
      "پنج‌شنبه",
      "می‌تواند",
      "یافته"
    ],
    "answer": "پنج‌شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "برای من یادآوری از ------ من با کامران در جمعه آینده ارسال کن",
    "choices": [
      "ارزش",
      "روی",
      "مصرف",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ سفارش بیرون بر قبول می کند",
    "choices": [
      "بخشی",
      "عطاویچ",
      "پزشکی",
      "ویژه"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "با من ------ بازی کن",
    "choices": [
      "فصل",
      "تخته نرد",
      "علت",
      "صاحب"
    ],
    "answer": "تخته نرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "در ------ باید با جواد در مورد سفر آخر هفته خودمان صحبت کنم",
    "choices": [
      "ارائه",
      "دوشنبه بیستم",
      "موسوی",
      "نتایج"
    ],
    "answer": "دوشنبه بیستم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "مناظر ------ چگونه است",
    "choices": [
      "مراکش",
      "پروژه",
      "جوان",
      "روشن"
    ],
    "answer": "مراکش",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ را گوگل کن",
    "choices": [
      "صدای",
      "قهرمانی",
      "اسنپ",
      "قمری"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "هیچکدام از ایمیل‌های جدید من از طرف ------ هست",
    "choices": [
      "خدا",
      "امروز",
      "آوا",
      "بازار"
    ],
    "answer": "آوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "به ------ بگو از اینکه با من تماس گرفت ازش تشکر می‌کنم",
    "choices": [
      "ندا",
      "این",
      "مسلمانان",
      "رفته"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آخرین ایمیل از ------ فرهادی را نشان بده",
    "choices": [
      "لندن",
      "متفاوت",
      "فصل",
      "علی"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "علوم",
      "مجموعه",
      "رادیو راه",
      "بانک"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "سید",
      "اقتصاد",
      "میلاد",
      "این منطقه زمانی"
    ],
    "answer": "این منطقه زمانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "برنامه حرکت ------ از نکا به ساری چیست",
    "choices": [
      "کشف",
      "یمن",
      "امروزه",
      "قطارها"
    ],
    "answer": "قطارها",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ ا پخش کن",
    "choices": [
      "ارائه",
      "زندگینامه",
      "مساحت",
      "داش آکل"
    ],
    "answer": "داش آکل",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "زنگ هشدار ------ را تنظیم کن",
    "choices": [
      "پنج صبح",
      "حقیقت",
      "اجازه",
      "نام‌های"
    ],
    "answer": "پنج صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "ساعت من را از منطقه زمانی فعلی به منطقه زمانی ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "گفته",
      "بلکه",
      "توان",
      "مرکزی"
    ],
    "answer": "مرکزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "میشه لطفا ------ رو خاموش کنی",
    "choices": [
      "چشمه",
      "قدیمی",
      "جارو برقی",
      "نوع"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "به من بگو چه زمانی ------ به من ایمیل میده",
    "choices": [
      "اهالی",
      "تجاری",
      "ام",
      "ندا"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "من تعریفی از ------ جدید نیاز دارم",
    "choices": [
      "نشان",
      "هوایی",
      "ماشین لباسشویی ال جی",
      "سرزمین"
    ],
    "answer": "ماشین لباسشویی ال جی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "یک ------ در محله من برای امشب پیدا کن",
    "choices": [
      "رمان",
      "رویداد مناسب کودک",
      "زندگینامه",
      "ماه"
    ],
    "answer": "رویداد مناسب کودک",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "------ باید دستکش بپوشم",
    "choices": [
      "تغییر",
      "مطلق",
      "امشب",
      "افزایش"
    ],
    "answer": "امشب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "به من بگو ------ چه زمانی متولد شد",
    "choices": [
      "ص",
      "نماید",
      "مدرسه",
      "اوباما"
    ],
    "answer": "اوباما",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "رادیو جوان در ------ پخش کن",
    "choices": [
      "تنها",
      "sirius",
      "سطح",
      "بنا"
    ],
    "answer": "sirius",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "چه برنامه‌ای برای ------ دارم",
    "choices": [
      "میراث",
      "زندگی",
      "این ماه",
      "شکل"
    ],
    "answer": "این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ پخش کن",
    "choices": [
      "محیط",
      "فرانسوی",
      "ابی",
      "نبود"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "پایتخت ------ کجاست",
    "choices": [
      "دکتر",
      "قزاقستان",
      "چون",
      "حل"
    ],
    "answer": "قزاقستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "چرا در ------ اینقدر برف می بارد",
    "choices": [
      "شهر من",
      "می‌گیرد",
      "موسیقی",
      "انقلاب"
    ],
    "answer": "شهر من",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "آهنگ های ------ پخش کن",
    "choices": [
      "سال‌های",
      "کیلومتری",
      "تشخیص",
      "پاپ"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا ------ در فیس بوک پوست کرده",
    "choices": [
      "سایر",
      "علت",
      "هنری",
      "علی"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "------ ساعت ده صبح جلسه را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "بازگشت",
      "فردا",
      "کشورهای",
      "عبارت"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "فایل ------ را انتخاب کن",
    "choices": [
      "موسیقی سنتی",
      "برگزار",
      "زیبا",
      "می‌کرد"
    ],
    "answer": "موسیقی سنتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یه ------ از رستوران سیب سفارش بده",
    "choices": [
      "غرب",
      "ساندویچ",
      "رود",
      "شهرستان"
    ],
    "answer": "ساندویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "------ را برای این هفته لغو کن",
    "choices": [
      "نظیر",
      "وقت دندانپزشکی",
      "جمهور",
      "رابطه"
    ],
    "answer": "وقت دندانپزشکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "از اینجا چقدر طول می کشد تا به ------ بروم",
    "choices": [
      "یاد",
      "بازدید",
      "ایستگاه قطار",
      "سیاه"
    ],
    "answer": "ایستگاه قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ به من گفته است که در مورد قیمت دستگاه ایمیلی ارسال خواهد کرد لطفاً بررسی کن که آیا آمده است",
    "choices": [
      "بنابراین",
      "نشانی",
      "امیر",
      "رودخانه"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "قد ------ چقدر است",
    "choices": [
      "زمین",
      "‌ها",
      "علی دایی",
      "بخشی"
    ],
    "answer": "علی دایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ من را یادآوری کن",
    "choices": [
      "سوی",
      "عبارتند",
      "جلسه",
      "مدتی"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آخرین یادآوری در مورد ------",
    "choices": [
      "تلاش",
      "علوم",
      "جلسه",
      "فی"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "بازی ------ من جمعه شب است",
    "choices": [
      "رضوی",
      "اروپا",
      "دختر",
      "بدن"
    ],
    "answer": "دختر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "تک",
      "حقیقت",
      "جاروبرقی رباتیک",
      "خیابان"
    ],
    "answer": "جاروبرقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "ایا هیچ یادآوری برای ------ دارم",
    "choices": [
      "بزرگی",
      "امروز",
      "تحصیل",
      "تاکنون"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "می توانی لطفا برنامه حرکت چهار قطار بعدی به ------ را به من اطلاع بدهی",
    "choices": [
      "پول",
      "نکا",
      "تعدادی",
      "فارسی"
    ],
    "answer": "نکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ غذا از نشاط",
    "choices": [
      "تحویل",
      "توزیع",
      "ایستگاه",
      "بنابر"
    ],
    "answer": "تحویل",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "گزارش وضع هوای ------",
    "choices": [
      "می‌رود",
      "درآمد",
      "شبیه",
      "یزد"
    ],
    "answer": "یزد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ چه کارهایی باید انجام شود",
    "choices": [
      "امروز",
      "چرا",
      "براي",
      "خانوار"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "لیست ------ من را پیدا کن و آن را حذف کن",
    "choices": [
      "ده",
      "نو",
      "سابق",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "لطفا رنگ لامپ ------ را عوض کن",
    "choices": [
      "جمهوری",
      "موتور",
      "حمام",
      "شیعه"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "لطفا گزارش ترافیک ------ را به من بده",
    "choices": [
      "رخ",
      "جمهوری",
      "مکان",
      "امروز بعد از ظهر"
    ],
    "answer": "امروز بعد از ظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "آیا ------ بزودی می رسد اینجا",
    "choices": [
      "پیتزا",
      "رده",
      "تحصیل",
      "آغاز"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "کتاب صوتی من از ------ را از ادامه پخش کن",
    "choices": [
      "نادر ابراهیمی",
      "كه",
      "شمال",
      "پروژه"
    ],
    "answer": "نادر ابراهیمی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "------ امیر چیست",
    "choices": [
      "ترکیه",
      "هیچ",
      "عوامل",
      "شماره تلفن"
    ],
    "answer": "شماره تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "اوولی یک قطعه خوب از نوازنده ------ مورد علاقه من پخش کن",
    "choices": [
      "ژوئن",
      "نو",
      "جاز",
      "حالی"
    ],
    "answer": "جاز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا ------ آینده هوای رشت بارانی است",
    "choices": [
      "اجازه",
      "دیگری",
      "سه شنبه",
      "یونان"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "همه نامه‌های ------ را با کلمه تعطیلات در عنوان برای من پیدا کن",
    "choices": [
      "نگهداری",
      "علی",
      "ق",
      "برتر"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "یک شکایت در مورد ------ توئیت کن",
    "choices": [
      "هرمزگان",
      "مجله",
      "خدمات مشتریان دیجی کالا",
      "دانشجویان"
    ],
    "answer": "خدمات مشتریان دیجی کالا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ من امسال چه روزی هست",
    "choices": [
      "متولد",
      "کنند",
      "تولد",
      "مردم"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ این اطراف هست که محصولات محلی داشته باشد",
    "choices": [
      "مناسبت‌ها",
      "بازار کشاورزی",
      "منظور",
      "گردید"
    ],
    "answer": "بازار کشاورزی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "الان چند نفر در ------ زندگی می کنند",
    "choices": [
      "حال",
      "آکسفورد",
      "عامل",
      "دریای"
    ],
    "answer": "آکسفورد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "از طریق اسپیکر های خودت برای من آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "مدتی",
      "مشغول",
      "ریتمیک",
      "حاکم"
    ],
    "answer": "ریتمیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "رادیو را روشن کن و کانال ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "چنین",
      "دهد",
      "رادیو جوان",
      "ویکی‌پدیای"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا بزرگترین اقیانوس ------ است",
    "choices": [
      "میلیون",
      "جهان اقیانوس آرام",
      "چندین",
      "دریاچه"
    ],
    "answer": "جهان اقیانوس آرام",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی یک زنگ ساعت برای ------ تنظیم کنی",
    "choices": [
      "هفت صبح",
      "سی",
      "اطراف",
      "قتل"
    ],
    "answer": "هفت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام باز شده کامپیوترهای ------ را به من بده",
    "choices": [
      "خواهد",
      "گوناگون",
      "acer",
      "شیمیایی"
    ],
    "answer": "acer",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ قسمت بعدی فایل صوتی",
    "choices": [
      "نزدیک",
      "سالگی",
      "شورای",
      "برو به"
    ],
    "answer": "برو به",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ که گوش می دادم را ادامه بده",
    "choices": [
      "اهل",
      "کشاورزی",
      "کتاب صوتی",
      "برنامه"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "برای ------ فردا ظهر در رستوران ایتالیایی بلامونیکا در تهران برنامه ریزی کن",
    "choices": [
      "قدیم",
      "دلیل",
      "شورای",
      "ناهار"
    ],
    "answer": "ناهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به ------ در مورد اینکه بسته من هرگز به موقع نمی‌رسد توئیت بزن",
    "choices": [
      "تحصیل",
      "دیجی کالا",
      "داد",
      "حمل"
    ],
    "answer": "دیجی کالا",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "من دیگر نیازی به مراجعه به ------ ندارم می‌شود آن رویداد را حذف کرد",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "آمریکا",
      "شوروی",
      "دکتر"
    ],
    "answer": "دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "siri چگونه رسانه‌های خبری به ------ واکنش نشان می‌دهند",
    "choices": [
      "اخیر",
      "روابط احتمالی ترامپ با روسیه",
      "استرالیا",
      "مستقل"
    ],
    "answer": "روابط احتمالی ترامپ با روسیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ در جمعه چه ساعتی شروع می‌شود",
    "choices": [
      "آلمانی",
      "بیست",
      "جلسه بازاریابی",
      "مربع"
    ],
    "answer": "جلسه بازاریابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "قرار ------ فردا را به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "خیلی",
      "ها",
      "توان",
      "شام"
    ],
    "answer": "شام",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ من در روز چهاردهم لغو شود",
    "choices": [
      "فضای",
      "روم",
      "جلسه",
      "لندن"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "دوست دارم کمی ------ گوش بدم",
    "choices": [
      "ترس",
      "تولد",
      "آذر",
      "طبق"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ مریم را بگو",
    "choices": [
      "من",
      "مهاجرت",
      "انسانی",
      "شماره‌ی تلفن همراه"
    ],
    "answer": "شماره‌ی تلفن همراه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "صدا رو بذار ------",
    "choices": [
      "شناسی",
      "ریاست",
      "گونه",
      "روی صفر"
    ],
    "answer": "روی صفر",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "طرز تهیه ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "یافته",
      "نان سیر",
      "کارهای",
      "بازار"
    ],
    "answer": "نان سیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ سی. ان. ان",
    "choices": [
      "امروز",
      "رهبری",
      "هایی",
      "شهرهای"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "بهترین ------ فروشی در این محدوده کدام است",
    "choices": [
      "سازی",
      "سازمان",
      "آخر",
      "پیتزا"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "تمام ایمیل‌های ------ را بررسی کن",
    "choices": [
      "شکل",
      "آراد",
      "من",
      "سرعت"
    ],
    "answer": "آراد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "تماس با ------ ام از طریق ایمیل",
    "choices": [
      "پیرامون",
      "مه",
      "ابن",
      "خانواده"
    ],
    "answer": "خانواده",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "ببین ------ زنگ هشدار ساعت ده صبح تنظیم شده",
    "choices": [
      "نظریه",
      "براساس",
      "جمهوری",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "پخش آهنگ ------ را حالا شروع کن",
    "choices": [
      "طبیعی",
      "صدام بزن",
      "سنگ",
      "کار"
    ],
    "answer": "صدام بزن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ساعت و تاریخ ------",
    "choices": [
      "حاکم",
      "شماره",
      "امروز",
      "مجلس"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم هر آهنگ ------ را گوش بدم به جز ابی و شادمهر",
    "choices": [
      "کلاسیکی",
      "قتل",
      "بعد",
      "همراه"
    ],
    "answer": "کلاسیکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "تقویم google یه رویداد برای ------ اضافه کن",
    "choices": [
      "سر",
      "گذشته",
      "کارهای",
      "بیست و یکم اسفند"
    ],
    "answer": "بیست و یکم اسفند",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "ژانویه",
      "دا",
      "شود",
      "برد"
    ],
    "answer": "دا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "می توانی بعد از اینکه از خانه رفتم بیرون تا بروم آفیس یک ------ رزرو کنی",
    "choices": [
      "اسنپ",
      "ما",
      "باقی",
      "مواد"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "چقدر مانده به ------ بعدی دکتر من",
    "choices": [
      "گیری",
      "وقت",
      "اوایل",
      "انتشارات"
    ],
    "answer": "وقت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "برای این ------ ساعت نه صبح یک بلیط قطار یک طرفه رزرو کن",
    "choices": [
      "اند",
      "سه شنبه",
      "سوی",
      "رسیدن"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "------ را باز کن",
    "choices": [
      "آنها",
      "پاندورا",
      "اعلام",
      "پخش"
    ],
    "answer": "پاندورا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را در ------ خاموش کن",
    "choices": [
      "حمام",
      "نقاشی",
      "بنابر",
      "کرده"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "الهه لطفا یک بلیط ------ به ساری برای من بخر",
    "choices": [
      "قابل",
      "قطار",
      "قدر",
      "نخست"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "تدوین",
      "لیست موسیقی آرامش بخش",
      "سلطان",
      "فعال"
    ],
    "answer": "لیست موسیقی آرامش بخش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا الان ------ پخش کن",
    "choices": [
      "رادیو ورزش",
      "وزارت",
      "دوست",
      "ترکی"
    ],
    "answer": "رادیو ورزش",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "موقعیت مکانی ------ امروز را به من بگو",
    "choices": [
      "اول",
      "جلسه های",
      "گاه",
      "مورد"
    ],
    "answer": "جلسه های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "من نیاز به یک ایمیل برای ارسال به ------ در مورد مسائل خدماتم دارم",
    "choices": [
      "شرکت پارس آنلاین",
      "تدریس",
      "شدت",
      "درمان"
    ],
    "answer": "شرکت پارس آنلاین",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "تقویم مرا با ------ ای با ماهان و شهرزاد برای چهاردهم آذر در ساعت پنج و نیم عصر پر کن",
    "choices": [
      "موسوی",
      "جلسه",
      "ارائه",
      "خط"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "آمد",
      "رادیو کافه",
      "بخش‌های",
      "کمک"
    ],
    "answer": "رادیو کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "پلی لیست ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "مدرن",
      "برنده",
      "آموزشی",
      "شماره"
    ],
    "answer": "مدرن",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "به یک ------ نیاز دارم",
    "choices": [
      "بارانی بلند",
      "اسپانیا",
      "عرضه",
      "آمریکایی"
    ],
    "answer": "بارانی بلند",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را تعریف کن",
    "choices": [
      "فلسفه",
      "تحت",
      "سر",
      "برخی"
    ],
    "answer": "فلسفه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "الهه مسیر رفتن به ------ را لازم دارم",
    "choices": [
      "خیابان کاج",
      "مجلس",
      "آنجا",
      "برنامه‌های"
    ],
    "answer": "خیابان کاج",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "به ------ از فایل صوتی برو لطفا",
    "choices": [
      "ارتباط",
      "قسمت بعد",
      "جهت",
      "می‌تواند"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "همان",
      "شهریور",
      "همراه",
      "جاروبرقی"
    ],
    "answer": "جاروبرقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "------ در مونولوگ را پخش کن لطفا",
    "choices": [
      "حمل",
      "اهالی",
      "قسمت جلو زده شده",
      "بسته"
    ],
    "answer": "قسمت جلو زده شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "از ------ ام یک اوبر بگیر",
    "choices": [
      "دلار",
      "خانه",
      "ش",
      "همچنین"
    ],
    "answer": "خانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "ايران",
      "مونولوگ",
      "کانادا",
      "خودش"
    ],
    "answer": "مونولوگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ من را از جایی که رها کردم پخش کن",
    "choices": [
      "توسط",
      "بودن",
      "رادیو راه",
      "اصلی"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "من دوست دارم الان ------ بازی کنیم",
    "choices": [
      "jeopardy",
      "رئیس",
      "سرخ",
      "مراسم"
    ],
    "answer": "jeopardy",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ چیست",
    "choices": [
      "عبور",
      "متنی",
      "درباره",
      "شبکه"
    ],
    "answer": "متنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "چطور من می توانم ------ را روشن کنم",
    "choices": [
      "جارو برقی رباتیک",
      "آوریل",
      "سپاه",
      "کردند"
    ],
    "answer": "جارو برقی رباتیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "الان ------ ساعت چنده",
    "choices": [
      "لازم",
      "حفظ",
      "طور",
      "استانبول"
    ],
    "answer": "استانبول",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "اکنون به ------ ایمیلی بزن",
    "choices": [
      "رفت",
      "مامان",
      "مصرف",
      "المللی"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "چه فیلم‌هایی در ------ نزدیک من اکران می شود",
    "choices": [
      "دوم",
      "سبب",
      "سینماهای",
      "خلق"
    ],
    "answer": "سینماهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "گیاهان",
      "لیلا فروهر",
      "جوان",
      "نبود"
    ],
    "answer": "لیلا فروهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "میتوانم بدانم که در ------ چی جریان دارد",
    "choices": [
      "گردید",
      "مستقل",
      "رسانه‌های اجتماعی",
      "هوایی"
    ],
    "answer": "رسانه‌های اجتماعی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "------ دوشنبه ست یا نه",
    "choices": [
      "تهیه",
      "رهبر",
      "عمومی",
      "هفدهم آبان"
    ],
    "answer": "هفدهم آبان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "به نظر ------ می آید",
    "choices": [
      "وب‌گاه",
      "نام",
      "رضوی",
      "سرد"
    ],
    "answer": "سرد",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "روز ------",
    "choices": [
      "درمان",
      "هشت",
      "هایی",
      "بیست و دوم اردیبهشت"
    ],
    "answer": "بیست و دوم اردیبهشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "چراغ‌های ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "اختیار",
      "زندان",
      "اتاق خواب",
      "متن"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "جمع",
      "فصل",
      "همدان",
      "تخت"
    ],
    "answer": "همدان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "بهترین مسیر به ------ چیست",
    "choices": [
      "آنها",
      "ایران",
      "ریشه",
      "وب"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "داستان",
      "اشعار",
      "زیاد",
      "تام کروز"
    ],
    "answer": "تام کروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "به ------ برو",
    "choices": [
      "مقدار",
      "قسمت بعد",
      "محله",
      "می‌کردند"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "زنگ ساعت را برای ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "مدیریت",
      "بی",
      "جوان",
      "پنج صبح"
    ],
    "answer": "پنج صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "ساده",
      "نیشابور",
      "سوم",
      "مربوط"
    ],
    "answer": "نیشابور",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "وقتی تو ------ ام رادیو آوا پخش کن.",
    "choices": [
      "علوم",
      "کشاورزی",
      "آشپزخانه",
      "رنگ"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "صدای بلندگو را ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "به شصت و پنج درصد",
      "علاوه",
      "پایان",
      "کوچک"
    ],
    "answer": "به شصت و پنج درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "مشخصه جغرافیایی ------ چیست",
    "choices": [
      "هند",
      "انسانی",
      "برای",
      "دانشکده"
    ],
    "answer": "هند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "زنگ ساعت ------ را غیرفعال کن",
    "choices": [
      "مانند",
      "همراه",
      "تاریخی",
      "ده صبح"
    ],
    "answer": "ده صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ به ساری برای من رزرو کن",
    "choices": [
      "سرزمین",
      "قطار",
      "محصولات",
      "توزیع"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "لامپ اتاق ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "ملی",
      "تئاتر",
      "هال",
      "هستند"
    ],
    "answer": "هال",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "آیا هیچ مکان ------ در ساری وجود دارد",
    "choices": [
      "لبنانی",
      "دنیا",
      "درآمد",
      "متفاوت"
    ],
    "answer": "لبنانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ من را از ادامه پخش کن",
    "choices": [
      "نقشه",
      "بیشتر",
      "کتاب صوتی",
      "تعیین"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام ------ امروز چقدر است",
    "choices": [
      "احتمال",
      "مشخص",
      "ق",
      "نایک"
    ],
    "answer": "نایک",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "لامپ ------ من رو خاموش کن",
    "choices": [
      "ادامه",
      "پول",
      "دفتر",
      "اتاق خواب"
    ],
    "answer": "اتاق خواب",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "آیا ------ علی در مخاطبین من است",
    "choices": [
      "شماره منزل",
      "یافته",
      "روشن",
      "خمینی"
    ],
    "answer": "شماره منزل",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "------ را توصیف کن",
    "choices": [
      "هدست",
      "غرب",
      "آزادی",
      "تئاتر"
    ],
    "answer": "هدست",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ هفتگی در ساعت یک بعدازظهر را به تقویم اضافه کن",
    "choices": [
      "نیویورک",
      "بعدی",
      "فروش",
      "تلفن"
    ],
    "answer": "تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "برایم از ------ آهنگ پخش کن",
    "choices": [
      "محل",
      "توسط",
      "ابی",
      "نشده"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "چطور ------ درست کنم",
    "choices": [
      "پاپ",
      "نیروی",
      "می‌گوید",
      "ماکارونی"
    ],
    "answer": "ماکارونی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "من باید لیستی از ------ تهیه کنم",
    "choices": [
      "مربوط",
      "مراسم",
      "کارگردان",
      "صورتحساب‌های سررسید شده"
    ],
    "answer": "صورتحساب‌های سررسید شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "اوولی بیا به ------ ایمیل بزنیم",
    "choices": [
      "علی",
      "هر",
      "شمالی",
      "ماشین"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آخرین فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "برنامه‌های",
      "گوناگون",
      "مونولوگ",
      "کرد"
    ],
    "answer": "مونولوگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "اخبار ------",
    "choices": [
      "تصادف قطار",
      "میراث",
      "توان",
      "شخصی"
    ],
    "answer": "تصادف قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "بیا ------ بازی کنیم",
    "choices": [
      "چکرز",
      "روستایی",
      "قتل",
      "بدین"
    ],
    "answer": "چکرز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ را توصیف کن",
    "choices": [
      "پنج",
      "ماسه سنگ",
      "قبلی",
      "قسمت"
    ],
    "answer": "ماسه سنگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "به فرکانس ------ برو",
    "choices": [
      "باقی",
      "رادیو جوان",
      "برخی",
      "نقاط"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "در یک ------ زنگ هشدار تنظیم کن",
    "choices": [
      "می‌دهد",
      "میلاد",
      "ساعت",
      "کنیم"
    ],
    "answer": "ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "وضع ترافیک ------ چطور است",
    "choices": [
      "تهران",
      "بازگشت",
      "دنبال",
      "کشورهای"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "میتونیم بازی ------ را انجام بدیم",
    "choices": [
      "قمری",
      "گرز ثریت",
      "رسید",
      "بندی"
    ],
    "answer": "گرز ثریت",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "لطفا آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "رپ",
      "لازم",
      "می‌باشد",
      "اکتبر"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ من را روشن کن",
    "choices": [
      "عراق",
      "نتایج",
      "جارو برقی",
      "یا"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "برای من یک بلیط ------ برای سه خرداد بگیر",
    "choices": [
      "برخی",
      "قطار",
      "مرکزی",
      "مجموعه"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "من نیاز دارم که تو ساعت ------ در منطقه زمانی مرکزی را به منطقه زمانی شرقی تبدیل کنی",
    "choices": [
      "قرار",
      "نه صبح",
      "تئاتر",
      "طبق"
    ],
    "answer": "نه صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "میتونی لطفا منطقه ز------نی را به منطقه ز------نی ------ تغییر بدی",
    "choices": [
      "اثر",
      "پرواز",
      "ما",
      "نیز"
    ],
    "answer": "ما",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "اسم پایتخت ------",
    "choices": [
      "دورهٔ",
      "بلند",
      "کنار",
      "نیجریه"
    ],
    "answer": "نیجریه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفاً برای ------ در اسفند ماه جلسه کاری را ساعت دوازده ظهر بگذار",
    "choices": [
      "هر پنج‌شنبه",
      "ابتدا",
      "فقط",
      "ارتش"
    ],
    "answer": "هر پنج‌شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را جاروبرقی بکش",
    "choices": [
      "نوعی",
      "آشپزخانه",
      "افزایش",
      "دهد"
    ],
    "answer": "آشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "برنامه ریزی جدید برای ------ فردا انجام بده",
    "choices": [
      "ولایت",
      "تعداد",
      "شهرت",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لامپ در ------ خاموش",
    "choices": [
      "راه",
      "دنیا",
      "اشپزخانه",
      "انسانی"
    ],
    "answer": "اشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "ندا",
      "راک",
      "چشم",
      "هنری"
    ],
    "answer": "ندا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "جزئیات ------ آینده سال دو هزار و هفده را برای من بگیر",
    "choices": [
      "اردیبهشت",
      "اسکار",
      "نیروی",
      "می‌کنند"
    ],
    "answer": "اسکار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لطفا جلسه ------ با مشتریان را نشان بده",
    "choices": [
      "روستا",
      "امروز",
      "حقیقت",
      "را"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چه فیلم‌هایی در ------ نمایش داده می‌شود",
    "choices": [
      "سینما بهمن",
      "کتابخانه",
      "بسیار",
      "بزرگترین"
    ],
    "answer": "سینما بهمن",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_movies"
  },
  {
    "question": "سهام ------ چیست",
    "choices": [
      "ندارد",
      "برده",
      "آی بی ام",
      "ایجاد"
    ],
    "answer": "آی بی ام",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "یک ------ برایم بگیر لطفا",
    "choices": [
      "دارد",
      "اسنپ",
      "پیام",
      "روشن"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ بارانی خواهد بود",
    "choices": [
      "اطلاعات",
      "اساس",
      "بعد",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "شنونده ------ باش",
    "choices": [
      "بر",
      "زمان",
      "رادیو راه",
      "وزیر"
    ],
    "answer": "رادیو راه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ این جمعه",
    "choices": [
      "جلسه",
      "سطح",
      "عوامل",
      "تقسیمات"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "نزدیک‌ترین ------ ایرانی کجاست",
    "choices": [
      "ریشه",
      "رستوران",
      "شکل",
      "ممکن"
    ],
    "answer": "رستوران",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "می‌توانی زمان حرکت ------ به شهر نیشابور را من بدهی",
    "choices": [
      "قطار",
      "نژاد",
      "معروف",
      "حالت"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "پاسخ سریع به ------ پس لطفا یک ایمیل بفرست",
    "choices": [
      "تلویزیون",
      "جواد",
      "یعنی",
      "هند"
    ],
    "answer": "جواد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ببینی که آیا ------ هنوز به ایمیل من پاسخ داده است یا خیر",
    "choices": [
      "شمال",
      "لندن",
      "جدید",
      "امیر"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "میشه لطفا ------ را پخش کنی",
    "choices": [
      "گوناگون",
      "قسمت بعد",
      "پهلوی",
      "حد"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آیا تعریف ------ را می دانی",
    "choices": [
      "سرزمین",
      "بازی",
      "مدرسه",
      "اعدام"
    ],
    "answer": "مدرسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "سلام اوولی لطفا یک یادآور برای ------ فردا ساعت ده صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "نویسندگان",
      "جلسه",
      "باقی",
      "علیه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به ------ رادیو کافه برو",
    "choices": [
      "نوامبر",
      "بانک",
      "باستانی",
      "قسمت بعد"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "ایا ------ است یا یکشنبه",
    "choices": [
      "استان‌های",
      "هجدهم دوشنبه",
      "ثبت",
      "شب"
    ],
    "answer": "هجدهم دوشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "بالاترین ------ هفته پیش رو چند درجه خواهد بود",
    "choices": [
      "دمای",
      "ای",
      "برجسته",
      "بنابر"
    ],
    "answer": "دمای",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "همه رویدادهای ------ من را با علی یزدانی پیدا و حذف کن",
    "choices": [
      "هنر",
      "عضو",
      "آخر هفته",
      "زندگی"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "بیا به ------ گوش بدیم",
    "choices": [
      "اتحاد",
      "مشخص",
      "باب",
      "پستچی"
    ],
    "answer": "پستچی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "با کدام مخاطب ------ است که تماس نگرفته‌ام",
    "choices": [
      "شده‌است",
      "درگاه",
      "حاصل",
      "دوازده ماه"
    ],
    "answer": "دوازده ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "بیزنس من را در ------ پوست کن",
    "choices": [
      "توئیتر",
      "توان",
      "چین",
      "پرداخت"
    ],
    "answer": "توئیتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "لطفا همه ------ امروز را حذف کن",
    "choices": [
      "زمانی",
      "مدت",
      "قرارهای",
      "مهر"
    ],
    "answer": "قرارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "من باید ------ هفته‌ی آینده را در تقویم بگذارم",
    "choices": [
      "می‌گیرد",
      "وب",
      "ناهار",
      "صد"
    ],
    "answer": "ناهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "فرزندان",
      "مي",
      "سارا نایینی",
      "اثر"
    ],
    "answer": "سارا نایینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "صدا را ------ افزایش بده",
    "choices": [
      "زیرا",
      "به هفتاد درصد",
      "چه",
      "نمود"
    ],
    "answer": "به هفتاد درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_up"
  },
  {
    "question": "یک یادآوری برای ------ دخترم تنظیم کن",
    "choices": [
      "اوایل",
      "تولد",
      "شیراز",
      "حقوق"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اگر من پنج ------ داشته باشم به دلار استرالیا چقدر می شود",
    "choices": [
      "شاعران",
      "تفسیر",
      "دلار آمریکا",
      "نظیر"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "آیا آنها سرویس ------ هم دارند",
    "choices": [
      "بیرون بر",
      "شرکت",
      "لیگ",
      "ايران"
    ],
    "answer": "بیرون بر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "چه وقایعی در ------ است",
    "choices": [
      "بیست و نه آبان",
      "دوباره",
      "یا",
      "برنامه‌های"
    ],
    "answer": "بیست و نه آبان",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "علی من ------ به فروشگاه مواد غذایی می روم",
    "choices": [
      "امروز",
      "زن",
      "لیگ",
      "شده‌اند"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌ها را برای ایمیل‌های خوانده نشده ------ بررسی کن",
    "choices": [
      "زادگان",
      "اسرائیل",
      "مامان",
      "درصد"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "یک یادآوری برای ------ در ساعت دو بعدازظهر تنظیم کن",
    "choices": [
      "امیر",
      "آمریکا",
      "یادکرد",
      "چهارشنبه‌ها"
    ],
    "answer": "چهارشنبه‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ------ امروز من را بخوانی",
    "choices": [
      "جلسه‌های",
      "نفت",
      "اسلام",
      "قهرمان"
    ],
    "answer": "جلسه‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "می‌توانی ------ را روشن کنی",
    "choices": [
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "شمسی",
      "باستان",
      "مربع"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "همه آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "ما",
      "دسته",
      "ابی",
      "قابل"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "به من بگو معنی کلمه ------ چیست",
    "choices": [
      "برنامه",
      "فارس",
      "زیاد",
      "ارگانیسم"
    ],
    "answer": "ارگانیسم",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "میتونی در فایل صوتی یک قسمت ------",
    "choices": [
      "ترتیب",
      "به عقب برگردی",
      "مهدی",
      "مطالعه"
    ],
    "answer": "به عقب برگردی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "در آن ------ که دیروز برگزار شد چه دستاوردی داشتیم",
    "choices": [
      "معمولاً",
      "جلسه",
      "بدست",
      "دقیقه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست",
    "choices": [
      "استاندارد",
      "یادکرد",
      "علی",
      "کوچک"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا از ------ ایمیلی دریافت کرده‌ام",
    "choices": [
      "فرانسه",
      "جای",
      "دین",
      "پدرم"
    ],
    "answer": "پدرم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "لطفاً تاریخ ------ را علامت‌گذاری کن و یادآوری را روی پنج بعدازظهر تنظیم کن تا با آقای علی قراری داشته باشم",
    "choices": [
      "طریق",
      "نهم اسفند نود و پنج",
      "آبی",
      "ثابت"
    ],
    "answer": "نهم اسفند نود و پنج",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "اصفهان",
      "ژانویه",
      "جاده",
      "تحقیقات"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ برنامه ی استراحت و آشپزی داریم",
    "choices": [
      "کرمان",
      "جمله",
      "خویش",
      "این آخر هفته"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آخرین باری که با ------ تماس گرفتم کی بود",
    "choices": [
      "محمد احمدی",
      "پیش",
      "سید",
      "مهر"
    ],
    "answer": "محمد احمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "------ را در روز چهارشنبه در ساعت سه بعدازظهر در اتاق تنظیم کن",
    "choices": [
      "اساس",
      "خوانندگان",
      "ادامه",
      "جلسه‌ای"
    ],
    "answer": "جلسه‌ای",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ چند شنبه هست",
    "choices": [
      "خون",
      "قرن",
      "بیست و دوم این ماه",
      "ترکیب"
    ],
    "answer": "بیست و دوم این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "به ------ و سپس به صفحه‌ی ندا برو و یک تولد ت مبارک ندا با علامت تعجب در صفحه‌اش پست کن",
    "choices": [
      "تبریز",
      "سده",
      "فیس‌بوک",
      "نوشته"
    ],
    "answer": "فیس‌بوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را برای من بگیر",
    "choices": [
      "جلسه امروز",
      "برجسته",
      "خان",
      "همیشه"
    ],
    "answer": "جلسه امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "نرم",
      "چین",
      "میرزا",
      "گرام ماسالا"
    ],
    "answer": "گرام ماسالا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آیا ------ است",
    "choices": [
      "فردا پنج‌شنبه",
      "حال",
      "گیتار",
      "چپ"
    ],
    "answer": "فردا پنج‌شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "در مورد ------ بیشتر نشانم بده",
    "choices": [
      "خصوصی",
      "انتخابات ریاست جمهوری",
      "برادر",
      "کنترل"
    ],
    "answer": "انتخابات ریاست جمهوری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ رویدادهای جالبی در ساری وجود دارد",
    "choices": [
      "بانک",
      "مردم",
      "امروز",
      "نمایش"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "چه ماده‌ای را می‌توان جایگزین ------ کرد",
    "choices": [
      "شمار",
      "آن‌ها",
      "شراب سفید",
      "عامل"
    ],
    "answer": "شراب سفید",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "آیا اخبار جدید وگان در ------ وجود دارد",
    "choices": [
      "فیسبوک",
      "اين",
      "معرفی",
      "شخص"
    ],
    "answer": "فیسبوک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "موزیک ------ پخش کن",
    "choices": [
      "آن‌ها",
      "توجه",
      "معنی",
      "رپ"
    ],
    "answer": "رپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا من ایمیل جدیدی از ------ دارم",
    "choices": [
      "مدیریت",
      "اصفهان",
      "نتیجه",
      "امیر"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "قیمت نهایی ------ چقدر است",
    "choices": [
      "کمتر",
      "سایپا",
      "بلکه",
      "کشتی"
    ],
    "answer": "سایپا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "ایمیل به ------ من بفرست",
    "choices": [
      "کد",
      "برادر",
      "زندان",
      "کارهای"
    ],
    "answer": "برادر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "جاروبرقی roomba",
      "جایزه",
      "خاطر",
      "قابل"
    ],
    "answer": "جاروبرقی roomba",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "------ را بازی کن",
    "choices": [
      "آورد",
      "درون",
      "کریکت",
      "هند"
    ],
    "answer": "کریکت",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_game"
  },
  {
    "question": "------ خوب هستش",
    "choices": [
      "خیلی",
      "نمود",
      "خان",
      "اسلو راک"
    ],
    "answer": "اسلو راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "لطفا یک هشدار در ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "پنج بعدازظهر",
      "ه",
      "قدیم",
      "تهیه"
    ],
    "answer": "پنج بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "یک کانال رادیویی روشن کن که ------ پخش کنه",
    "choices": [
      "فرمان",
      "جوک های خوب",
      "الله",
      "مطلق"
    ],
    "answer": "جوک های خوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "تاریخ تولد ------ چه زمانی است",
    "choices": [
      "شهاب حسینی",
      "روی",
      "اعداد",
      "سفر"
    ],
    "answer": "شهاب حسینی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "------ بزار",
    "choices": [
      "شخصیت",
      "کشته",
      "نام",
      "اسپاتیفای"
    ],
    "answer": "اسپاتیفای",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "آیا ------ بیرون غذا تحویل می دهد",
    "choices": [
      "عطاویچ",
      "یمن",
      "اقتصادی",
      "تاریخ"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ اینجا برف می بارد",
    "choices": [
      "ایستگاه",
      "این آخر هفته",
      "فرزندان",
      "زیاد"
    ],
    "answer": "این آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی لطفا یک مورد را به لیست ------ من اضافه کنی",
    "choices": [
      "فصل",
      "چاپ",
      "خواروبار",
      "ارتش"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "من ------ ترفیع گرفتم خیلی حس خوبی داشت",
    "choices": [
      "امروز",
      "کالیفرنیا",
      "حزب",
      "حالی"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ پخش کن",
    "choices": [
      "کل",
      "شب",
      "آنان",
      "c. n. n."
    ],
    "answer": "c. n. n.",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "کباب ------ من کی می رسه",
    "choices": [
      "واحد",
      "ترکی",
      "آخرین",
      "کیلومتر"
    ],
    "answer": "ترکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_query"
  },
  {
    "question": "صدا رو ------ زیاد کن.",
    "choices": [
      "تا آخر",
      "یکدیگر",
      "جرم",
      "شیراز"
    ],
    "answer": "تا آخر",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_other"
  },
  {
    "question": "یک وعده ------ از رستوران تورنج سفارش بده",
    "choices": [
      "فسنجان",
      "غربی",
      "دنبال",
      "پا"
    ],
    "answer": "فسنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "وضع ترافیک در ------ چطور است",
    "choices": [
      "ساری",
      "اخیر",
      "پنج",
      "کوتاه"
    ],
    "answer": "ساری",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "مقابل",
      "ان",
      "شدند",
      "بندرعباس"
    ],
    "answer": "بندرعباس",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "من می‌خوام ------ رو بشنوم",
    "choices": [
      "عشق من",
      "وی",
      "شمسی",
      "فرانسوی"
    ],
    "answer": "عشق من",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک بلیط ------ برای مسافرت رزرو کن",
    "choices": [
      "سخت",
      "مارس",
      "حدود",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله بین ------ و دلار آمریکا چیست",
    "choices": [
      "غرب",
      "یافته",
      "پوند استرلینگ",
      "دسته"
    ],
    "answer": "پوند استرلینگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "------ از شادمهر را پخش کن",
    "choices": [
      "وب‌گاه",
      "صد",
      "ترس",
      "شدت"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ترافیک ------ خیلی سبک است",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "میلادی",
      "ساری",
      "جشن"
    ],
    "answer": "ساری",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "جزئیات تماس ------ چیست",
    "choices": [
      "زمینه",
      "بهروز",
      "خویش",
      "فعال"
    ],
    "answer": "بهروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آیا هوای ------ بالای صفر می رود",
    "choices": [
      "گرفت",
      "منتشر",
      "تخت",
      "چهارشنبه"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "اوایل",
      "کارگردان",
      "لیست اجرا",
      "کنونی"
    ],
    "answer": "لیست اجرا",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "چطور ------ درست کنم",
    "choices": [
      "پیتزا",
      "توسعه",
      "انتشارات",
      "عدد"
    ],
    "answer": "پیتزا",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "الآن هوای ------ چقدر گرم است",
    "choices": [
      "پنج",
      "حد",
      "بیرجند",
      "برابر"
    ],
    "answer": "بیرجند",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ در خیابان اصلی زندگی میکند",
    "choices": [
      "مشاهده",
      "داشتن",
      "ماده",
      "امیر نوری"
    ],
    "answer": "امیر نوری",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "تیتر روزنامه ------ چیست",
    "choices": [
      "ملل",
      "همشهری",
      "بر",
      "شهرداری"
    ],
    "answer": "همشهری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "فهرست ------ معلق را به من نشان بده",
    "choices": [
      "جلسات",
      "اوت",
      "گذاری",
      "مجله"
    ],
    "answer": "جلسات",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار درباره ------ چیست",
    "choices": [
      "روش",
      "ممنوعیت مسافرت توسط ترامپ",
      "سر",
      "حد"
    ],
    "answer": "ممنوعیت مسافرت توسط ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "فقط ------ از هزار و سیصد و هفتاد پخش کن",
    "choices": [
      "ایران",
      "پایین",
      "علیرضا افتخاری",
      "پسر"
    ],
    "answer": "علیرضا افتخاری",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "تعریف ------ را چک کن",
    "choices": [
      "هستند",
      "دمدمی مزاج",
      "کمک",
      "ما"
    ],
    "answer": "دمدمی مزاج",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ من کی است",
    "choices": [
      "كه",
      "گیری",
      "وقت نهار",
      "شبیه"
    ],
    "answer": "وقت نهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "من به زنگ هشدار ساعت ------ نیاز دارم",
    "choices": [
      "گل",
      "رابطه",
      "بهترین",
      "نه شب"
    ],
    "answer": "نه شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "معنی ------ چیست",
    "choices": [
      "هشت",
      "پرداخت",
      "فوق العاده",
      "مراکز"
    ],
    "answer": "فوق العاده",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "اوولی لیست ------ را برایم بخوان",
    "choices": [
      "شعر",
      "عبور",
      "روستاهای",
      "خواروبارم"
    ],
    "answer": "خواروبارم",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "آیا هوای ------ آینده آفتابی خواهد بود",
    "choices": [
      "شماره",
      "سه شنبه",
      "نامزد",
      "روزنامه"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "بنابراین",
      "اجرا",
      "لامپ",
      "پادشاهی"
    ],
    "answer": "لامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "آیا ------ نرخ ارز تغییری کرده است",
    "choices": [
      "دادگاه",
      "سطح",
      "خان",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چراغ ------ را خاموش کن",
    "choices": [
      "تشکیل",
      "حمام",
      "پرورش",
      "بسته"
    ],
    "answer": "حمام",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "شیر را به لیست ------ من اضافه کن",
    "choices": [
      "اینکه",
      "اهالی",
      "خواروبار",
      "موسیقی"
    ],
    "answer": "خواروبار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "ایمیل به ------ با موضوع شنبه و پیام ما در روز شنبه داریم میایم به شمه سر بزنیم آن موقع می‌بینیمت ارسال کن",
    "choices": [
      "شرق",
      "مادربزرگ",
      "جغرافیایی",
      "کارگردانی"
    ],
    "answer": "مادربزرگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "من می خواهم که اتاقم را تمیز کنم ------ را بردار و به اتاق من برو",
    "choices": [
      "کمی",
      "حمله",
      "جارو برقی",
      "قدیمی"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "تمام آهنگ های ------ را به صورت تصادفی پخش کن",
    "choices": [
      "مرد",
      "که",
      "برد",
      "یاس"
    ],
    "answer": "یاس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ مامانم را در دفترچه تلفنم عوض کن",
    "choices": [
      "ایمیل",
      "غربی",
      "وضعیت",
      "تحقیقات"
    ],
    "answer": "ایمیل",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_addcontact"
  },
  {
    "question": "الان در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "جمعیت",
      "امروزه",
      "تهران",
      "فیزیک"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "چطور ------ درست کنم",
    "choices": [
      "کوکی",
      "مجلس",
      "شب",
      "بار"
    ],
    "answer": "کوکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ تلفن مامان رو بده",
    "choices": [
      "توزیع",
      "نویسنده",
      "شماره",
      "بهره"
    ],
    "answer": "شماره",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "میرزا",
      "پیوند",
      "اصفهان",
      "گفته"
    ],
    "answer": "اصفهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "مردم به خاطر حرف های نماینده مجلس تعطیلات خود در جزیره کیش را لغو می کنند.",
      "نشر",
      "طبق",
      "بزرگ‌ترین"
    ],
    "answer": "مردم به خاطر حرف های نماینده مجلس تعطیلات خود در جزیره کیش را لغو می کنند.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ اتاقک را خاموش کن",
    "choices": [
      "لامپ هوشمند",
      "پهلوی",
      "رسمی",
      "بررسی"
    ],
    "answer": "لامپ هوشمند",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "رضا کیانیان",
      "همان",
      "رفته",
      "کتابخانه"
    ],
    "answer": "رضا کیانیان",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "مقاله هایی درباره ------ به من نشان بده",
    "choices": [
      "آیفون هشت جدید",
      "بزرگ‌ترین",
      "پنجم",
      "هوای"
    ],
    "answer": "آیفون هشت جدید",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "یک تعریف خلاصه ای از ------ به من بده",
    "choices": [
      "تبدیل",
      "برخوردار",
      "مانده",
      "تخلیه"
    ],
    "answer": "تخلیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "میتونی لطفا آهنگی از ------ پخش کنی",
    "choices": [
      "اساسی",
      "تمامی",
      "ابی",
      "زنان"
    ],
    "answer": "ابی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ من در بیست و سوم خرداد امسال چند شنبه میشود",
    "choices": [
      "طرف",
      "تولد",
      "تحصیلات",
      "حرکت"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ را مجدد پخش کن",
    "choices": [
      "هنگامی",
      "وب‌گاه",
      "ارتفاع",
      "کتاب صوتی"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "یک یادآور برای ------ امشب اضافه کن",
    "choices": [
      "راه",
      "پارتی",
      "ایالت",
      "بیست"
    ],
    "answer": "پارتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور می شود",
    "choices": [
      "وزیر",
      "کارهای",
      "امروز",
      "من"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "برای ------ ساعت ده صبح زنگ هشدار ایجاد کن",
    "choices": [
      "نتیجه",
      "هوای",
      "بنابراین",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "ساعت حرکت ------ به ساری روز بیست و سوم چطور است",
    "choices": [
      "شیمیایی",
      "قطارها",
      "موسسه",
      "سخن"
    ],
    "answer": "قطارها",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "برداشتن بچه‌ها از مدرسه را به لیست کارهای ------ امروز من اضافه کن",
    "choices": [
      "انجام دادنی",
      "یک",
      "انتقال",
      "استرالیا"
    ],
    "answer": "انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "به ------ در مورد تعمیر ماشین من ایمیل بزن",
    "choices": [
      "کوچک",
      "موجود",
      "بابا",
      "آمد"
    ],
    "answer": "بابا",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "از آخرین اخبار ------ به من بگو",
    "choices": [
      "تن",
      "اینترنتی",
      "ورزشی",
      "حل"
    ],
    "answer": "ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "لامپ ها را در ------ خاموش کن",
    "choices": [
      "مناطق",
      "اشپزخانه",
      "همسر",
      "هنگام"
    ],
    "answer": "اشپزخانه",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightoff"
  },
  {
    "question": "من را با ------ روزآمد نگه دار",
    "choices": [
      "ترک",
      "قیمت های بازار سهام",
      "طرح",
      "مقدس"
    ],
    "answer": "قیمت های بازار سهام",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "آیا درسته که ------ سوسن یازدهم اسفنده",
    "choices": [
      "برنامه‌های",
      "دقیقه",
      "تولد",
      "اداره"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "به ایمیل ------ جواب بده",
    "choices": [
      "تاسیس",
      "می‌توان",
      "احمد",
      "محسن"
    ],
    "answer": "احمد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "ایا ------ است",
    "choices": [
      "ولایت",
      "سنتی",
      "فنی",
      "چهارشنبه"
    ],
    "answer": "چهارشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "برای ------ هفته‌ی آینده یک زنگ هشدار تنظیم کن",
    "choices": [
      "باشگاه",
      "روزنامه",
      "وقت دندانپزشکی",
      "سلطان"
    ],
    "answer": "وقت دندانپزشکی",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "رنگ شانس ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "امروز",
      "نمایش",
      "نیمه",
      "کتابخانه"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "یه ------ برام برنامه‌ریزی کن",
    "choices": [
      "ما",
      "های",
      "جلسه",
      "شناخته"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "به من توصیفی درباره ------ بده",
    "choices": [
      "پنج",
      "تلوزیون",
      "درآمد",
      "آنچه"
    ],
    "answer": "تلوزیون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آیا ------ اصلا باران می بارد",
    "choices": [
      "این هفته",
      "ژوئیه",
      "اروپا",
      "شناخته"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "لیست موزیک ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "جدید",
      "شمال",
      "حکم",
      "حالت"
    ],
    "answer": "جدید",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "هشدار ------ لطفا",
    "choices": [
      "می‌گوید",
      "پی",
      "من",
      "شش صبح"
    ],
    "answer": "شش صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "همین الآن اخبار ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "فرانسوی",
      "پادشاه",
      "خدا",
      "خبرگزاری مهر"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "برای شستن لباس‌ها در ساعت ------ یادآور بذار",
    "choices": [
      "راه",
      "هشت شب",
      "گوناگون",
      "استقلال"
    ],
    "answer": "هشت شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "کتاب ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "شهرستان",
      "زادگان",
      "جشن",
      "یک عاشقانه ی آرام"
    ],
    "answer": "یک عاشقانه ی آرام",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانی ------ خوبی را در این منطقه پیشنهاد بدهی",
    "choices": [
      "دارند",
      "نیروی",
      "فروشگاه‌های",
      "نمایش"
    ],
    "answer": "فروشگاه‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "------ چه فیلم هایی بازی کرده است",
    "choices": [
      "پژمان جمشیدی",
      "رودخانه",
      "شروع",
      "بلکه"
    ],
    "answer": "پژمان جمشیدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "یک لیست ------ جدید شروع کن",
    "choices": [
      "هفت",
      "بعدی",
      "خرید",
      "ترتیب"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ قبل از جلسه‌ای که فردا صبح دارم به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "نبود",
      "مدتی",
      "یک ساعت",
      "اندازه"
    ],
    "answer": "یک ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا برای ------ فردا ساعت هفت صبح زنگ هشدار بگذار",
    "choices": [
      "نیروهای",
      "فنی",
      "تلویزیون",
      "جلسه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "پیش بینی هوای ------",
    "choices": [
      "ادبیات",
      "حقوق",
      "این هفته",
      "مادر"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یه چیز ------ بگو",
    "choices": [
      "وزارت",
      "سه",
      "کودکان",
      "خنده دار"
    ],
    "answer": "خنده دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "------ یکشنبه ها در نکا چه ساعت هایی راه می افتند",
    "choices": [
      "قطار",
      "بنابراین",
      "تعدادی",
      "نبرد"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "من موزیک ------ دوست دارم",
    "choices": [
      "الت راک",
      "برجسته",
      "پایتخت",
      "اش"
    ],
    "answer": "الت راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "یک قهوه به ------ starbucks سفارش بده",
    "choices": [
      "کشته",
      "کافی شاپ",
      "طبیعی",
      "زندان"
    ],
    "answer": "کافی شاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "لطفا یک ------ به فرودگاه برای من بگیر",
    "choices": [
      "سرانجام",
      "کوچک",
      "دهستان‌های",
      "تاکسی"
    ],
    "answer": "تاکسی",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ تولد آرشام است",
    "choices": [
      "امروز",
      "صنعت",
      "بار",
      "جنبش"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "اخبار ------ را برای من پیدا کن",
    "choices": [
      "شیخ",
      "کارگردانی",
      "خاص",
      "سخنرانی ترامپ"
    ],
    "answer": "سخنرانی ترامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "اخبار روی وب سایت ------ چیست",
    "choices": [
      "سی. ان. ان.",
      "ذکر",
      "گذاری",
      "محسوب"
    ],
    "answer": "سی. ان. ان.",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل جدید برای ------ بنویس",
    "choices": [
      "واقع",
      "رایان",
      "بازار",
      "قمری"
    ],
    "answer": "رایان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "یک ------ بزرگ ساده از عطاویچ برای من سفارش بده",
    "choices": [
      "شعر",
      "کارگردانی",
      "پیتزای",
      "شب"
    ],
    "answer": "پیتزای",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "------ علی چیست",
    "choices": [
      "حالی",
      "نام خانوادگی",
      "ایستگاه",
      "کاربرد"
    ],
    "answer": "نام خانوادگی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "------ آخر هفته",
    "choices": [
      "جوان",
      "قرارهای",
      "پایان",
      "ناحیه"
    ],
    "answer": "قرارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چطور میتونیم ------ درست کنیم",
    "choices": [
      "خانواده",
      "بخشی",
      "می‌شوند",
      "بریانی"
    ],
    "answer": "بریانی",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "------ من برای دوازدهم اسفند را حذف کن",
    "choices": [
      "دفاع",
      "حل",
      "نامزد",
      "نوبت دکتر"
    ],
    "answer": "نوبت دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "درباره حقایق تاریخی ------ به من بگو",
    "choices": [
      "کد",
      "بسیار",
      "ایران",
      "پادشاهی"
    ],
    "answer": "ایران",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لیست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "اولیه",
      "نور",
      "کشف",
      "هنرپیشه‌های مشهور"
    ],
    "answer": "هنرپیشه‌های مشهور",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "لطفا زنگ ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "سایت",
      "نبرد",
      "تدوین",
      "صبح"
    ],
    "answer": "صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "آیا هیچ ------ دارم",
    "choices": [
      "معماری",
      "زمان",
      "قراری",
      "بدین"
    ],
    "answer": "قراری",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "ارزش ------ در مقایسه با یورو چقدر است",
    "choices": [
      "شاعر",
      "کنید",
      "اسکار",
      "دلار"
    ],
    "answer": "دلار",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "الآن در ------ چه می گذرد",
    "choices": [
      "اخیر",
      "متعلق",
      "مهم‌ترین",
      "جهان"
    ],
    "answer": "جهان",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "چه قراری برای رویداد برنامه‌ریزی شده در ------ است",
    "choices": [
      "برد",
      "شیمیایی",
      "دوم اسفند",
      "گروه‌های"
    ],
    "answer": "دوم اسفند",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "جدول زمانی قطارها از ------ به نکا را به من نشان بده",
    "choices": [
      "تهران",
      "شماره",
      "بار",
      "ارشد"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "کشورهای",
      "ه",
      "مهمانی ساحلی",
      "شخصی"
    ],
    "answer": "مهمانی ساحلی",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "------ چندم هست",
    "choices": [
      "نسبت",
      "آخرین دوشنبه این ماه",
      "عمر",
      "تأثیر"
    ],
    "answer": "آخرین دوشنبه این ماه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "برای من یک توصیفی از ------ پیدا کن",
    "choices": [
      "قارچ مورکلا",
      "میراث",
      "فوتبال",
      "نگاه"
    ],
    "answer": "قارچ مورکلا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "چند تا جوک ------ بگو به من",
    "choices": [
      "ریاست",
      "عالی",
      "خنده دار",
      "نفت"
    ],
    "answer": "خنده دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "آهنگ‌های ------ را به طور تصادفی پخش کن",
    "choices": [
      "مجموعه موزیک",
      "برخی",
      "دارای",
      "سلطان"
    ],
    "answer": "مجموعه موزیک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_settings"
  },
  {
    "question": "بیشترین نرخ تبدیل کنونی ------ چیست",
    "choices": [
      "محصولات",
      "برگزار",
      "چین",
      "کمی"
    ],
    "answer": "چین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "آهنگ ------ پخش کن",
    "choices": [
      "ایوان بند",
      "خیابان",
      "سد",
      "کشف"
    ],
    "answer": "ایوان بند",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل جدید بنویس اما من این بار آدرس جدید گرفتم ------",
    "choices": [
      "هفتم",
      "بیست",
      "براندون ات اگزمپل دات کام",
      "دانشگاه"
    ],
    "answer": "براندون ات اگزمپل دات کام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ از فایل صوتی مونولوگ",
    "choices": [
      "کره",
      "کاخ",
      "قسمت بعد",
      "دوران"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "یک زنگ هشدار بگذار و ------ صبح ساعت شش صبح مرا بیدار کن",
    "choices": [
      "فردا",
      "دید",
      "تپه",
      "جزیره"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "لطفاً نکات اصلی ------ ساعت دو امروز بعدازظهر را به من بگو",
    "choices": [
      "بازدید",
      "جلسه",
      "تولید",
      "دریای"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام فعلی ------ چقدر است",
    "choices": [
      "ساخت",
      "باغ",
      "آمازون",
      "تدریس"
    ],
    "answer": "آمازون",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "لیست کارهای ------ من را بخوان",
    "choices": [
      "سازی",
      "انجام دادنی",
      "دستور",
      "سالهای"
    ],
    "answer": "انجام دادنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "آیا در حال حاضر ترافیک بدی در ------ وجود دارد",
    "choices": [
      "طراحی",
      "بزرگراه",
      "رده",
      "هدف"
    ],
    "answer": "بزرگراه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_traffic"
  },
  {
    "question": "دوتا پیتزای ------ متوسط و یه پیتزا پپرونی متوسط از پرپروک سفارش بده",
    "choices": [
      "پنیر",
      "ابراهیم",
      "این",
      "بوده‌است"
    ],
    "answer": "پنیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "شیر را در لیست ------ قرار بده",
    "choices": [
      "کانادا",
      "اعمال",
      "هایی",
      "خرید"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "سلام میتوانی برایم قهوه ------ بسازی",
    "choices": [
      "شخصیت",
      "تو",
      "خامه ای",
      "گلستان"
    ],
    "answer": "خامه ای",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "------ را الان روشن کن و هال را تمییز کن",
    "choices": [
      "شبکه",
      "سبب",
      "حاکم",
      "جارو برقی"
    ],
    "answer": "جارو برقی",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_cleaning"
  },
  {
    "question": "آیا رویدادی در ------ رخ می‌دهد",
    "choices": [
      "شهر",
      "نمود",
      "موتور",
      "خارج"
    ],
    "answer": "شهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "آیا ------ در سهام های لیست شده من سرمایه گذاری کرده است",
    "choices": [
      "شد",
      "وارن بافت",
      "ترکی",
      "شماره"
    ],
    "answer": "وارن بافت",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "ستاره دریایی",
      "بعضی",
      "کرمان",
      "دانشگاه"
    ],
    "answer": "ستاره دریایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست که فردا مشغله دارم",
    "choices": [
      "امیر",
      "انگلیسی",
      "براي",
      "کند"
    ],
    "answer": "امیر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "آیا هیچ ایمیل جدیدی از ------ من وجود دارد",
    "choices": [
      "نام‌های",
      "پدر",
      "نگاه",
      "زیر"
    ],
    "answer": "پدر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "زمان آلارم‌های منو به ساعت ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "تهران",
      "رسید",
      "گیاهان",
      "شده‌است"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "هر ------ در ظهر یک رویداد جدید ایجاد کن",
    "choices": [
      "دنبال",
      "جمعه",
      "معمولاً",
      "سالهای"
    ],
    "answer": "جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "من اهنگ ------ را دوست دارم",
    "choices": [
      "دیگر",
      "که",
      "سافت راک",
      "جامعه"
    ],
    "answer": "سافت راک",
    "type": "sentence",
    "intent": "music_likeness"
  },
  {
    "question": "اوولی آیا ------ برای من ایمیلی فرستاده است",
    "choices": [
      "پادشاه",
      "نزد",
      "مامان",
      "شوند"
    ],
    "answer": "مامان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "معنی ------ چیست",
    "choices": [
      "وابسته",
      "مناطق",
      "کلمه",
      "کردستان"
    ],
    "answer": "کلمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ را به لیست اضافه کن",
    "choices": [
      "جنوبی",
      "کلمه",
      "قرار",
      "اما"
    ],
    "answer": "قرار",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_createoradd"
  },
  {
    "question": "بهترین فایل های صوتی ------ چه هستند",
    "choices": [
      "نزدیکی",
      "داشتن",
      "امروز",
      "جریان"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "آخرین مقاله ها از ------ چه هستند",
    "choices": [
      "نمونه",
      "نیاز",
      "دید",
      "خبرگزاری مهر"
    ],
    "answer": "خبرگزاری مهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "هفتم",
      "کاری",
      "حل",
      "صنم"
    ],
    "answer": "صنم",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "پادکست ------ شماره سه را جستجو کن",
    "choices": [
      "مشهور",
      "انواع",
      "حکومت",
      "راه شب"
    ],
    "answer": "راه شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ را حذف کن من برای ساعت نه صبح بیست و چهارم بهمن به تقویم خود اضافه کرده بودم",
    "choices": [
      "فعالیت",
      "ماشین",
      "نوبت دکتر",
      "هفت"
    ],
    "answer": "نوبت دکتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "اُلی آیا امروز ------ لازم دارم",
    "choices": [
      "نیمه",
      "کرم ضد آفتاب",
      "مي",
      "مه"
    ],
    "answer": "کرم ضد آفتاب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "من به یک ایمیل زنجیره‌ای برای ------ نیاز دارم من در حال برنامه‌ریزی سفری هستم تا او را ببینم از او بپرس که آب و هوا چگونه خواهد بود تا بدانم چگونه وسایل را جمع کنم",
    "choices": [
      "مادرم",
      "سیستم",
      "دار",
      "بنام"
    ],
    "answer": "مادرم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ قبل از جلسه روز دوشنبه من با پارسا پیروزفر آن را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "خویش",
      "پانزده دقیقه",
      "استان",
      "مسعود"
    ],
    "answer": "پانزده دقیقه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "چند روز ------ مونده",
    "choices": [
      "مادر",
      "تا چهارم خرداد",
      "د",
      "ارتفاع"
    ],
    "answer": "تا چهارم خرداد",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ فیسبوک من در چه رویدادهایی شرکت خواهند کرد",
    "choices": [
      "مشترک",
      "اجرا",
      "دوستان",
      "انجمن"
    ],
    "answer": "دوستان",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "فایل صوتی ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "رادیو کافه",
      "اعضای",
      "آمریکایی",
      "خرداد"
    ],
    "answer": "رادیو کافه",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ عباسقلی پیشداد چه زمانی بود",
    "choices": [
      "کرمان",
      "اکنون",
      "شرایط",
      "تولد"
    ],
    "answer": "تولد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آیا هیچ خبری راجع به ------ هست",
    "choices": [
      "مقاومت",
      "بنیاد",
      "یافت",
      "ریاست جمهوری"
    ],
    "answer": "ریاست جمهوری",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "------ را توئیت کن",
    "choices": [
      "خدمات مصرف کنندگان",
      "ایران",
      "بیان",
      "سیاه"
    ],
    "answer": "خدمات مصرف کنندگان",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "ممکن است لطفا ------ یک ربع دیگر دم خانه ام باشد",
    "choices": [
      "سنگ",
      "دادند",
      "کرده",
      "اسنپ"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "کجا من می توانم ------ را استفاده کنم",
    "choices": [
      "دانشکده",
      "نیز",
      "این کلمه",
      "پایین"
    ],
    "answer": "این کلمه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "اطلاع رسانی ------ در روز چهارشنبه",
    "choices": [
      "جلسه",
      "مهدی",
      "بخش",
      "چشم"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا می توانی درباره ------ به من بگویی",
    "choices": [
      "او",
      "می‌گوید",
      "مناطق",
      "علی دایی"
    ],
    "answer": "علی دایی",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "فکر می‌کنی اگه ------ شلوارک بپوشم مشکلی نداره",
    "choices": [
      "ریاضی",
      "همکاری",
      "این هفته",
      "اجرا"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "ایا تقویم من در روز ------ خالی هست",
    "choices": [
      "پنجشنبه",
      "آباد",
      "فرهنگی",
      "می‌دهد"
    ],
    "answer": "پنجشنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "اولی ------ همسر آینده‌ام رو ملاقات کردم برای جمعه آینده یه قرار باهاش بذار",
    "choices": [
      "امروز",
      "انقلاب",
      "پرداخت",
      "گفت"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "به ------ زنگ بزن و یک تاکسی برای سه صبح رزرو کن",
    "choices": [
      "جلوگیری",
      "سیر و سفر",
      "توضیح",
      "لندن"
    ],
    "answer": "سیر و سفر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "دل",
      "امر",
      "سوفله",
      "رشد"
    ],
    "answer": "سوفله",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "برنامه حرکت ------ محلی به نکا را به من بده",
    "choices": [
      "سخن",
      "قطارهای",
      "زنان",
      "آمریکا"
    ],
    "answer": "قطارهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "لطفاً یک ------ به شرکت دل در مورد سرویس خراب لپ تاپ بزن",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "این",
      "توئیت",
      "پا"
    ],
    "answer": "توئیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "خدمات بد ------",
    "choices": [
      "ویکی",
      "بنام",
      "توئیت کن",
      "تا"
    ],
    "answer": "توئیت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "سهام ------ هفته‌ی گذشته چطور عمل کرد",
    "choices": [
      "رنگ",
      "همه",
      "چشمه",
      "ایرانسل"
    ],
    "answer": "ایرانسل",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "کتاب ------ را بعد از نیم ساعت پخش کن",
    "choices": [
      "اختلاف",
      "دالان بهشت",
      "مرحله",
      "فرد"
    ],
    "answer": "دالان بهشت",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "میتونی چند تا ------ برای من بزاری",
    "choices": [
      "آهنگ رقص",
      "تغییر",
      "خوانندگان",
      "کمونیست"
    ],
    "answer": "آهنگ رقص",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "ایا من هیچ کار برنامه ریزی شده ای برای ------ از ظهر تا ساعت سه بعدازظهر دارم",
    "choices": [
      "نام‌های",
      "فردا",
      "انتخابات",
      "نشده"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "------ مریم چنده",
    "choices": [
      "برق",
      "شماره‌ی تلفن",
      "شرق",
      "استفاده"
    ],
    "answer": "شماره‌ی تلفن",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "اخبار جدید درباره ی ------ در روسیه",
    "choices": [
      "دیدار رئیسی و پوتین",
      "برده",
      "اسماعیل",
      "دار"
    ],
    "answer": "دیدار رئیسی و پوتین",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "یک شکایت به این شرکت ------ کن",
    "choices": [
      "ماده",
      "شرکت",
      "توئیت",
      "خوانندگان"
    ],
    "answer": "توئیت",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "یک رویداد که ------ برای روز شنبه هفت صبح به نام وقت سینما اضافه کن",
    "choices": [
      "دکتر",
      "دین",
      "تکرار شود",
      "شش"
    ],
    "answer": "تکرار شود",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "به من بگو در لیست ------ من چه چیزی وجود دارد",
    "choices": [
      "خرید",
      "زمین",
      "برتر",
      "لیگ"
    ],
    "answer": "خرید",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "هشدار ------ من را حذف کن",
    "choices": [
      "رخ",
      "برنده",
      "هشت بعدازظهر",
      "گرفته"
    ],
    "answer": "هشت بعدازظهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_remove"
  },
  {
    "question": "آیا می‌توانم از ------ غذای بیرون‌بر سفارش بدهم",
    "choices": [
      "اردیبهشت",
      "عطاویچ",
      "بهار",
      "فیزیک"
    ],
    "answer": "عطاویچ",
    "type": "sentence",
    "intent": "takeaway_order"
  },
  {
    "question": "الهه ارزان‌ترین بلیط ------ به ترکیه را برایم پیدا کن",
    "choices": [
      "مادر",
      "محلی",
      "پول",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "چقدرتا ------ زمان می بره",
    "choices": [
      "همین",
      "شمسی",
      "مرکز شهر",
      "عصر"
    ],
    "answer": "مرکز شهر",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ سرعت جاده",
    "choices": [
      "ادبی",
      "آخر",
      "مانورهای",
      "مرحله"
    ],
    "answer": "مانورهای",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ در تقویم",
    "choices": [
      "محلی",
      "رویدادهای پیش رو",
      "هستند",
      "پیام"
    ],
    "answer": "رویدادهای پیش رو",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هفته آینده آفتابی است",
    "choices": [
      "سه شنبه",
      "خاص",
      "فلسفه",
      "مقدار"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "گزارش وضع هوای ------ آباده را به من بگو",
    "choices": [
      "رخ",
      "اکثر",
      "شوروی",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "بلیط برای ------",
    "choices": [
      "فرانسوی",
      "مثل",
      "تهران",
      "کوچک"
    ],
    "answer": "تهران",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "یک ------ را به دلار آمریکا تبدیل کن",
    "choices": [
      "پوند",
      "نشر",
      "حضور",
      "حمله"
    ],
    "answer": "پوند",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "فهرست ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "کتاب",
      "فرهنگی",
      "چیزهای خریدنی",
      "فصل"
    ],
    "answer": "چیزهای خریدنی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "یک یادآوری تنظیم کن تا یک ساعت قبل از ------ به من اطلاع دهد",
    "choices": [
      "لیگ",
      "خانوار",
      "جلسه ناهار",
      "نمایش"
    ],
    "answer": "جلسه ناهار",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "لطفا در مورد آب و هوای ------ به همسر من ایمیل بزن",
    "choices": [
      "نمایش",
      "مدیر",
      "هفته بعد",
      "مراکز"
    ],
    "answer": "هفته بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "من چه فروشگاههایی در ------ می توانم پیدا کنم",
    "choices": [
      "دسترسی",
      "نیویورک",
      "قهرمان",
      "میلان"
    ],
    "answer": "میلان",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_locations"
  },
  {
    "question": "آخرین اخبار ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "پی",
      "مي",
      "جدید",
      "بی. بی. سی. ورزشی"
    ],
    "answer": "بی. بی. سی. ورزشی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "از ساعت ------ تا پنج بعدازظهر امروز چه رویدادهایی هست",
    "choices": [
      "هشت صبح",
      "شدن",
      "بهمن",
      "فیزیک"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "مرا ساعت ------ بیدار کن",
    "choices": [
      "کار",
      "وزن",
      "اعدام",
      "هشت صبح"
    ],
    "answer": "هشت صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "------ هشت صبح یک تاکسی لازم دارم",
    "choices": [
      "فردا",
      "می‌کند",
      "اداره",
      "مساحت"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "علی ------ بهترین روز زندگی من بود",
    "choices": [
      "امروز",
      "همان",
      "آفریقا",
      "پایتخت"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "یک ------ با معاون رئیس جمهور در روز دوشنبه برنامه‌ریزی کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "کاری",
      "آخر",
      "هستند"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "اطلاعات ------ را در مورد محل کارش را بیاب",
    "choices": [
      "المللی",
      "جوایز",
      "علی احمدی",
      "پوشش"
    ],
    "answer": "علی احمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_querycontact"
  },
  {
    "question": "آیا می‌تونی کلمه ------ رو بگی",
    "choices": [
      "معنای",
      "ریاضی",
      "درگذشت",
      "تظاهرات"
    ],
    "answer": "تظاهرات",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "جوک ------",
    "choices": [
      "جمهور",
      "بازدید",
      "خنده دار",
      "ژوئن"
    ],
    "answer": "خنده دار",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "این هفته",
      "تمام",
      "صنعت",
      "دست"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "شرکت فراگیر رایانه واقع در ------ را به ایمیل‌های مخاطبین من اضافه کن",
    "choices": [
      "اعضای",
      "محمود",
      "شهرکرد چهارمحال و بختیاری",
      "اولیه"
    ],
    "answer": "شهرکرد چهارمحال و بختیاری",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_addcontact"
  },
  {
    "question": "همه ی جدیدترین آهنگ های ------ را پخش کن",
    "choices": [
      "جلد",
      "کم",
      "پاپ",
      "بصورت"
    ],
    "answer": "پاپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "دانش",
      "ریاضی",
      "ان",
      "لامپ‌ها"
    ],
    "answer": "لامپ‌ها",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lighton"
  },
  {
    "question": "------ امروز را لغو کن",
    "choices": [
      "بین‌المللی",
      "کم",
      "تمام جلسه‌های",
      "یادکرد"
    ],
    "answer": "تمام جلسه‌های",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "برای ------ ایمیل بفرست و به او یادآوری کن که صبح پرتقال را فراموش نکند",
    "choices": [
      "سوم",
      "فعال",
      "چاپ",
      "نصرت"
    ],
    "answer": "نصرت",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "من یک ------ میخواهم لطفا",
    "choices": [
      "خون",
      "کاپوچینو",
      "سری",
      "برنده"
    ],
    "answer": "کاپوچینو",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "آهنگ بچه محل رو از ------ پخش کن",
    "choices": [
      "خودش",
      "رادیو جوان",
      "پیروزی",
      "ساخت"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "لطفا برق دوشاخه‌ی ------ را قطع کن",
    "choices": [
      "گفته",
      "صاحب",
      "جهت",
      "مهسان"
    ],
    "answer": "مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_off"
  },
  {
    "question": "لطفا لیست با عنوان ------ را حذف کن",
    "choices": [
      "اواخر",
      "وسطی",
      "اسرائیل",
      "سیاست"
    ],
    "answer": "وسطی",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_remove"
  },
  {
    "question": "------ کجا متولد شد",
    "choices": [
      "مارلون براندو",
      "طبقه",
      "پرواز",
      "کننده"
    ],
    "answer": "مارلون براندو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "لطفا یک بلیط ------ به نکا برای من رزرو کن",
    "choices": [
      "قطار",
      "حساب",
      "نقشه",
      "امپراتوری"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "یک برنامه گفتگو در مورد ------ پخش کن",
    "choices": [
      "مراقبت از کودکان",
      "گروهی",
      "مشاهده",
      "طریق"
    ],
    "answer": "مراقبت از کودکان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "در ------ ی زمانی ساعت چنده",
    "choices": [
      "منطقه",
      "دوران",
      "این منطقه",
      "کردن"
    ],
    "answer": "این منطقه",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "------ در طول هفته را به من اطلاع بده",
    "choices": [
      "یونان",
      "جلسات مهم با رئیسم",
      "شده‌است",
      "برای"
    ],
    "answer": "جلسات مهم با رئیسم",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "آیا ------ ساعت نه شب جلسه‌ای دارم",
    "choices": [
      "ویژه",
      "شیراز",
      "تدوین",
      "فردا"
    ],
    "answer": "فردا",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "آیا ------ هنوز از طریق ایمیل به من پاسخ نداده است",
    "choices": [
      "ناشر",
      "علی",
      "باز",
      "قم"
    ],
    "answer": "علی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "بی صدا برای ------",
    "choices": [
      "دو ساعت",
      "نام‌های",
      "برنامه",
      "کشورهای"
    ],
    "answer": "دو ساعت",
    "type": "sentence",
    "intent": "audio_volume_mute"
  },
  {
    "question": "لطفا در ------ موضوعات ترند شده را چک کن",
    "choices": [
      "توئیتر",
      "بعد",
      "اکنون",
      "ترین"
    ],
    "answer": "توئیتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "نخست وزیر کنونی ------ چه کسی است",
    "choices": [
      "روسیه",
      "امنیت",
      "بسیاری",
      "شناخته"
    ],
    "answer": "روسیه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "آخرین ایمیل‌های ------ را به من نشان بده",
    "choices": [
      "بکار",
      "آمازون",
      "جدید",
      "کتاب‌های"
    ],
    "answer": "آمازون",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "من ------ چه ایمیل‌هایی دریافت کردم",
    "choices": [
      "انتشارات",
      "حاضر",
      "مدت",
      "دیروز"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "------ سه شنبه با مشتری ساعت ده صبح را به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "آب",
      "شهری",
      "جلسه",
      "ارومیه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک ------ زنگ بزن تا من را به کافه فرانسه برساند",
    "choices": [
      "استرالیا",
      "شهرستان",
      "اسنپ",
      "کتابخانه"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "لطفاً یک ------ بدون گزینه چرت زدن برای هفت صبح تنظیم کن",
    "choices": [
      "اصلی",
      "ریاست",
      "زنگ هشدار مستمر",
      "اسلام"
    ],
    "answer": "زنگ هشدار مستمر",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_set"
  },
  {
    "question": "آلی روشنایی را ------ تنظیم کن",
    "choices": [
      "ژوئیه",
      "شرح",
      "جمهور",
      "تا بیست درصد"
    ],
    "answer": "تا بیست درصد",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "روشنایی را به رنگ ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "قرمز",
      "بزرگترین",
      "رنگ",
      "دره"
    ],
    "answer": "قرمز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "یک ------ به ساری برای من پیدا کن",
    "choices": [
      "خانه",
      "خود",
      "تن",
      "قطار"
    ],
    "answer": "قطار",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_query"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "کامپیوتر",
      "جهان",
      "کننده",
      "حتی"
    ],
    "answer": "کامپیوتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------ به من یادآوری کن که به دیدن بازی بسکتبال پسرم بروم",
    "choices": [
      "هر جمعه",
      "همچون",
      "می‌شوند",
      "شرایط"
    ],
    "answer": "هر جمعه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "احتمال بسته شدن بازار سهام به زیر میانگین متغیر دویست در ------ چقدر است",
    "choices": [
      "عرضه",
      "سال‌های",
      "چهارده روز آینده",
      "ان"
    ],
    "answer": "چهارده روز آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "در مورد آخرین اخبار به ------ ایمیل بزن",
    "choices": [
      "پنج",
      "پدرام",
      "پاپ",
      "یافت"
    ],
    "answer": "پدرام",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "به ------ در مورد عدم دریافت دسته چک توئیت کن",
    "choices": [
      "انجام",
      "هوا",
      "تحت",
      "بانک"
    ],
    "answer": "بانک",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "اوولی ------ فردا را امشب به من یادآوری کن",
    "choices": [
      "لازم",
      "جلسه",
      "بشر",
      "شهریور"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "درباره قیمت سهام ------ به من بگو",
    "choices": [
      "آخر",
      "اینووا",
      "نظامی",
      "ماهی"
    ],
    "answer": "اینووا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "لطفاً یک رویداد را در ساعت ------ یک ماه و دو روز دیگر تنظیم کن تا در خانه خود یک حراج خانگی داشته باشم",
    "choices": [
      "ده صبح",
      "چون",
      "تقسیم",
      "بهمن"
    ],
    "answer": "ده صبح",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ را در دیکشنری جستجو کن",
    "choices": [
      "کشوری",
      "تئاتر",
      "ریاست",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": "اقتصاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "می توانی ------ رو آبی کنی",
    "choices": [
      "پنجم",
      "اینجا",
      "می‌دهد",
      "درباره"
    ],
    "answer": "اینجا",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightchange"
  },
  {
    "question": "من یک جوک ------ لازم دارم",
    "choices": [
      "نقطه",
      "حالی",
      "خوب",
      "نیست"
    ],
    "answer": "خوب",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_joke"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
      "حزب",
      "بهمن",
      "آباد"
    ],
    "answer": "سوکت دوشاخه‌ی مهسان",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_wemo_on"
  },
  {
    "question": "------ چند چیز اتفاق افتاد",
    "choices": [
      "دهد",
      "امروز",
      "عنوان",
      "مشخص"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "من ------ چندتا جلسه دارم",
    "choices": [
      "تمامی",
      "متال",
      "هفته‌ی آینده",
      "خدمت"
    ],
    "answer": "هفته‌ی آینده",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "الکسا ------ باید کرم ضد آفتاب بزنم",
    "choices": [
      "قم",
      "امروز",
      "بسیار",
      "خوانندگان"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ چند ساله است",
    "choices": [
      "جی کی رولینگ",
      "صنعت",
      "یا",
      "نظامی"
    ],
    "answer": "جی کی رولینگ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_factoid"
  },
  {
    "question": "به من بگو در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "من",
      "تمام",
      "آوریل",
      "شیراز"
    ],
    "answer": "شیراز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ من را از ادامه پخش کن",
    "choices": [
      "مقاله",
      "ق",
      "کتاب صوتی",
      "نویسندگان"
    ],
    "answer": "کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "رویدادهای تقویم برای ------ را پاک کن",
    "choices": [
      "این هفته",
      "توان",
      "حفظ",
      "درمان"
    ],
    "answer": "این هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_remove"
  },
  {
    "question": "برای ------ من در پنج فروردین یک یادآور در تقویم من تنظیم کن",
    "choices": [
      "جلسه",
      "آزاد",
      "ژوئیه",
      "آلمان"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ امروز برای انجام دادن",
    "choices": [
      "خلق",
      "فعالیت های تفریحی",
      "برق",
      "پاپ"
    ],
    "answer": "فعالیت های تفریحی",
    "type": "sentence",
    "intent": "recommendation_events"
  },
  {
    "question": "روشنایی ------ را زیاد کن",
    "choices": [
      "اقدام",
      "محسن",
      "اتاق",
      "ترک"
    ],
    "answer": "اتاق",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_hue_lightup"
  },
  {
    "question": "همه آهنگ های ------ مورد علاقه من را پخش کن",
    "choices": [
      "نشانی",
      "انتشار",
      "باعث",
      "لاتین"
    ],
    "answer": "لاتین",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "لطفا ------ را روشن کن و روند دم کردن را شروع کن",
    "choices": [
      "قهوه ساز",
      "موضوع",
      "چشم",
      "بازیگران"
    ],
    "answer": "قهوه ساز",
    "type": "sentence",
    "intent": "iot_coffee"
  },
  {
    "question": "آنچه برای ------ در لیست است",
    "choices": [
      "امروز",
      "شیعه",
      "همین",
      "زبان"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "اطلاعات نرخ مبادله روزانه ------ به ریال ایران را لیست کن",
    "choices": [
      "گرم",
      "شیعه",
      "دهد",
      "دلار آمریکا"
    ],
    "answer": "دلار آمریکا",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "قیمت سهام کنونی ------ را به من بگو",
    "choices": [
      "الدین",
      "ایران خودرو",
      "میلادی",
      "مجله"
    ],
    "answer": "ایران خودرو",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_stock"
  },
  {
    "question": "یک دستور پخت برای ------ برای من پیدا کن",
    "choices": [
      "سوپ مرغ",
      "رسمی",
      "را",
      "پانویس"
    ],
    "answer": "سوپ مرغ",
    "type": "sentence",
    "intent": "cooking_recipe"
  },
  {
    "question": "وضعیت را در ------ تغییر بده",
    "choices": [
      "اخیر",
      "دارای",
      "رسانه‌های اجتماعی",
      "بسیاری"
    ],
    "answer": "رسانه‌های اجتماعی",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "------ را پخش کن",
    "choices": [
      "ترس",
      "بیشتر",
      "پیشنهاد",
      "صورت"
    ],
    "answer": "ترس",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_music"
  },
  {
    "question": "آیا من برای ------ زنگ هشدار تنظیم کرده‌ام",
    "choices": [
      "کشتی",
      "محمد",
      "امروز",
      "محسن"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "alarm_query"
  },
  {
    "question": "لطفا یک بلیط در قطار ------ قم به کرج برای من رزرو کن",
    "choices": [
      "فضای",
      "طبیعی",
      "بیان",
      "سه شنبه"
    ],
    "answer": "سه شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_ticket"
  },
  {
    "question": "من میخوام ------ که در دسترس باشد را ببینم",
    "choices": [
      "فایل صوتی بعدی",
      "سبز",
      "نبود",
      "کننده"
    ],
    "answer": "فایل صوتی بعدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل به ------ بفرست و بگو من میتونم روز شنبه ساعت یک بعدازظهر با او ملاقات کنم",
    "choices": [
      "شمال",
      "نظر",
      "شهرزاد",
      "حل"
    ],
    "answer": "شهرزاد",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "میتونی عکسی که ------ توی دفتر گوگل گرفتم رو عکس فیسبوکم بذاری",
    "choices": [
      "پرورش",
      "برخوردار",
      "کانادا",
      "دیروز"
    ],
    "answer": "دیروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌های ------ را بررسی کن",
    "choices": [
      "موسسه",
      "نقل",
      "تو",
      "پژمان احمدی"
    ],
    "answer": "پژمان احمدی",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ در ساعت دوازده برای شش بهمن تنظیم کن",
    "choices": [
      "اروپا",
      "جلسه",
      "آنجا",
      "علیه"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "------ پخش کن",
    "choices": [
      "شیمیایی",
      "آلبوم کتاب صوتی",
      "چشمه",
      "هستند"
    ],
    "answer": "آلبوم کتاب صوتی",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_audiobook"
  },
  {
    "question": "این پیام را در ------ پست کن",
    "choices": [
      "حدود",
      "شما",
      "facebook",
      "گزارش"
    ],
    "answer": "facebook",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "وقتی ------ امروز منو می بینه درباره‌ی ازدواج چی باید بگه",
    "choices": [
      "آرش",
      "متحده",
      "فرهنگی",
      "مربع"
    ],
    "answer": "آرش",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "در مورد ------ این هفته به من بگو",
    "choices": [
      "بی",
      "جلسه",
      "روستای",
      "عبارتند"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "لطفا وضعیت را به ------ ارسال کن",
    "choices": [
      "مقاومت",
      "جاده",
      "facebook",
      "گروهی"
    ],
    "answer": "facebook",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "فکر می کنی ------ امروز می توانم صندل بپوشم یا باید کفش ورزشی بپوشم",
    "choices": [
      "کشور",
      "هفت شب",
      "نویسنده",
      "کتابخانه"
    ],
    "answer": "هفت شب",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "------ چیست",
    "choices": [
      "شود",
      "کارگاه",
      "جا",
      "ناسا"
    ],
    "answer": "کارگاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "------",
    "choices": [
      "آب و هوا",
      "کنیم",
      "اقتصاد",
      "گاه"
    ],
    "answer": "آب و هوا",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "سرخط خبرهای ------",
    "choices": [
      "نیاز",
      "بی بی سی",
      "پادشاهی",
      "کشورهای"
    ],
    "answer": "بی بی سی",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  },
  {
    "question": "به من یادآوری کن تا ------ ساعت نه صبح قبض برق را پرداخت کنم",
    "choices": [
      "اهل",
      "علیه",
      "آخر هفته",
      "آمار"
    ],
    "answer": "آخر هفته",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "درباره ------ بهم بگو",
    "choices": [
      "المللی",
      "نتیجه",
      "هایده",
      "تغییر"
    ],
    "answer": "هایده",
    "type": "sentence",
    "intent": "general_quirky"
  },
  {
    "question": "ایمیل‌ها ی ------ را چک کن",
    "choices": [
      "سبک",
      "ترین",
      "بازگشت",
      "ارسلان"
    ],
    "answer": "ارسلان",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_query"
  },
  {
    "question": "هوای ------ چطور است",
    "choices": [
      "پیشین",
      "علت",
      "قم",
      "رفسنجان"
    ],
    "answer": "رفسنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "آیا در ------ برف می بارد",
    "choices": [
      "مسجد",
      "طول",
      "زنجان",
      "پرداخت"
    ],
    "answer": "زنجان",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بده و بپرس این هفته هوا چطوره",
    "choices": [
      "خون",
      "سرخ",
      "پدر",
      "نقشه"
    ],
    "answer": "پدر",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "اوولی ------ از فایل صوتی لطفا",
    "choices": [
      "تصمیم",
      "اند",
      "حزب",
      "قسمت بعد"
    ],
    "answer": "قسمت بعد",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_podcasts"
  },
  {
    "question": "------ که این کالا خیلی بده",
    "choices": [
      "توئیت کن",
      "پارک",
      "گروه",
      "نسبت"
    ],
    "answer": "توئیت کن",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_post"
  },
  {
    "question": "الهه آیا ------ باران خواهد بارید",
    "choices": [
      "شنبه",
      "جایزه",
      "می‌توان",
      "آتش"
    ],
    "answer": "شنبه",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "مشهد",
      "کنار",
      "سوی",
      "قم"
    ],
    "answer": "مشهد",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "چند ------ بوده است",
    "choices": [
      "شیر",
      "می‌کردند",
      "جلسه",
      "پرونده"
    ],
    "answer": "جلسه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_query"
  },
  {
    "question": "چه چیزی را قبلاً در لیست ------ قرار داده بودم",
    "choices": [
      "بیشتر",
      "لیست فروشگاه رفاه",
      "الله",
      "سنگ"
    ],
    "answer": "لیست فروشگاه رفاه",
    "type": "sentence",
    "intent": "lists_query"
  },
  {
    "question": "آخرین توییت ها در ------ چیست",
    "choices": [
      "انتشارات",
      "مسیر",
      "توئیتر",
      "غیر"
    ],
    "answer": "توئیتر",
    "type": "sentence",
    "intent": "social_query"
  },
  {
    "question": "نرخ مبادله ارز در ------ چیست",
    "choices": [
      "گروه‌های",
      "صفحه",
      "چین",
      "ایرانی"
    ],
    "answer": "چین",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_currency"
  },
  {
    "question": "به ------ نگاه کن",
    "choices": [
      "آمریکا",
      "جز",
      "لامپ",
      "زیبا"
    ],
    "answer": "لامپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "qa_definition"
  },
  {
    "question": "آیا ------ باید پالتو یم را بردارم",
    "choices": [
      "آلبوم",
      "مرداد",
      "کند",
      "امروز"
    ],
    "answer": "امروز",
    "type": "sentence",
    "intent": "weather_query"
  },
  {
    "question": "یک ------ به نکا برای من رزرو کن",
    "choices": [
      "سپاه",
      "اند",
      "اسنپ",
      "دوباره"
    ],
    "answer": "اسنپ",
    "type": "sentence",
    "intent": "transport_taxi"
  },
  {
    "question": "به ------ ایمیل بفرست و بگو من دیر میرسم برای شام منتظر من نباشه",
    "choices": [
      "امینه",
      "نقش",
      "داشتن",
      "روز"
    ],
    "answer": "امینه",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "------ را روشن کن",
    "choices": [
      "اعلام",
      "الله",
      "رادیو جوان",
      "حقیقت"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "در ------ ساعت چند است",
    "choices": [
      "درگاه",
      "تبریز",
      "قدر",
      "تقریباً"
    ],
    "answer": "تبریز",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_query"
  },
  {
    "question": "میتونی ------ را روشن کنی",
    "choices": [
      "انتقال",
      "آهن",
      "حاصل",
      "رادیو جوان"
    ],
    "answer": "رادیو جوان",
    "type": "sentence",
    "intent": "play_radio"
  },
  {
    "question": "------ رو روز تعطیلم علامت بزن",
    "choices": [
      "هنگام",
      "نوامبر",
      "دوروز دیگه",
      "منابع"
    ],
    "answer": "دوروز دیگه",
    "type": "sentence",
    "intent": "calendar_set"
  },
  {
    "question": "یک ایمیل شخصی متشکرم برای ------ بفرست",
    "choices": [
      "کریم",
      "است",
      "سده",
      "جرم"
    ],
    "answer": "کریم",
    "type": "sentence",
    "intent": "email_sendemail"
  },
  {
    "question": "اگر در ------ ظهر باشد در زنجان ساعت چند است",
    "choices": [
      "کرمان",
      "کودکان",
      "هدایت",
      "درصد"
    ],
    "answer": "کرمان",
    "type": "sentence",
    "intent": "datetime_convert"
  },
  {
    "question": "آیا ------",
    "choices": [
      "توزیع",
      "اسنپ بالاخره عمومی شده",
      "دومین",
      "روی"
    ],
    "answer": "اسنپ بالاخره عمومی شده",
    "type": "sentence",
    "intent": "news_query"
  }
]

var WordsQuestions =
[
  {
    "question": "scientific",
    "choices": [
      "مختلف",
      "علمی",
      "سلطنت",
      "مستقیم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مسابقه قهرمانی",
    "choices": [
      "championship",
      "performer",
      "royal",
      "instrumental"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "government",
    "choices": [
      "یکی",
      "دولت",
      "عراق",
      "گل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "up",
    "choices": [
      "دریای",
      "بالا",
      "مختلف",
      "برادر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیر افکن",
    "choices": [
      "relations",
      "free",
      "asleep",
      "brave"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "area",
    "choices": [
      "اغلب",
      "فوتبال",
      "مساحت",
      "اتحاد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اجرا",
    "choices": [
      "album",
      "central",
      "discovery",
      "performance"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "widespread",
    "choices": [
      "جریان",
      "نتیجه",
      "گسترده",
      "اغلب"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "humane",
    "choices": [
      "انسانی",
      "قدیمی",
      "رضا",
      "آزادی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "لرزه",
    "choices": [
      "spreading",
      "tremor",
      "Khorasan",
      "old"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "turkish",
    "choices": [
      "وزیر",
      "ناشر",
      "ترک",
      "هند"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نقاشی",
    "choices": [
      "cause",
      "Mahmud",
      "portrait",
      "artistic"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "متن",
    "choices": [
      "seriously",
      "text",
      "similar",
      "science"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آخری",
    "choices": [
      "بزرگترین",
      "اولی",
      "یونانی",
      "جای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برج",
    "choices": [
      "beautiful",
      "month",
      "education",
      "agreement"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "توقف",
    "choices": [
      "شود",
      "روستای",
      "اش",
      "حرکت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "slow",
    "choices": [
      "جدید",
      "کند",
      "دوست",
      "خاصی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اسلامی",
    "choices": [
      "queen",
      "because",
      "governmental",
      "Islamic"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نفت خام",
    "choices": [
      "letter",
      "too",
      "petroleum",
      "old"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "municipality",
    "choices": [
      "تبریز",
      "پاپ",
      "شهرداری",
      "مهر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حقیقت",
    "choices": [
      "truth",
      "left",
      "possible",
      "situation"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چب",
    "choices": [
      "راست",
      "شرقی",
      "می‌باشند",
      "حسین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشاهده",
    "choices": [
      "with",
      "lunar",
      "perception",
      "civil"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "weather",
    "choices": [
      "تاکنون",
      "شیخ",
      "فهرست",
      "هوا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "امضا کردن",
    "choices": [
      "",
      "subordinate",
      "and",
      "sign"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حضر",
    "choices": [
      "presence",
      "length",
      "king",
      "child"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "volume",
    "choices": [
      "همه",
      "جلد",
      "شهرستان",
      "افراد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "باعرزه",
    "choices": [
      "red",
      "capable",
      "effective",
      "Paul"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بربستی",
    "choices": [
      "strong",
      "lawful",
      "types",
      "because"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "flat",
    "choices": [
      "تخت",
      "کشف",
      "هرمزگان",
      "هر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مستقیم",
    "choices": [
      "کج",
      "تدوین",
      "اردیبهشت",
      "داد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به روی",
    "choices": [
      "intensity",
      "whoever",
      "famous people",
      "on"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "news agency",
    "choices": [
      "موفق",
      "خبرگزاری",
      "باستان",
      "هیچ"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "روشن",
    "choices": [
      "خاموش",
      "صفحه",
      "تمام",
      "فیلم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سپتامبر",
    "choices": [
      "results",
      "September",
      "on",
      "laugh"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سخت",
    "choices": [
      "آسان",
      "برج",
      "تر",
      "قدیم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "significant",
    "choices": [
      "کرده",
      "مهم",
      "پادشاهی",
      "کامل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "there",
    "choices": [
      "شیعه",
      "مشهور",
      "حاکم",
      "آنجا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چپ",
    "choices": [
      "careful",
      "go",
      "Paris",
      "left"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نشریه دوره ای",
    "choices": [
      "necessary",
      "resumption",
      "prescription",
      "periodical"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "place",
    "choices": [
      "جای",
      "رسیدن",
      "اوایل",
      "ویکی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "friend",
      "release",
      "finished",
      "small"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دشمنی کردن",
    "choices": [
      "statistics",
      "country",
      "war",
      "surrounding"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "musical instrument",
    "choices": [
      "ساز",
      "عدد",
      "بازی",
      "نوشته"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدایت",
    "choices": [
      "far",
      "street",
      "beginning",
      "on"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "روزنامه",
    "choices": [
      "last",
      "Egypt",
      "newspaper",
      "blood"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اندازه",
    "choices": [
      "proximity",
      "size",
      "there",
      "top"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پاسخ",
    "choices": [
      "start",
      "above",
      "target",
      "reply"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "until",
    "choices": [
      "تا",
      "متن",
      "زندگی",
      "اردیبهشت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بمجرد",
    "choices": [
      "season",
      "original",
      "energetic",
      "upon"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گل آلود کردن",
    "choices": [
      "knowledge",
      "victory",
      "mud",
      "ship"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهر",
    "choices": [
      "دهات",
      "مربوط",
      "تصویر",
      "جامعه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "outside of",
    "choices": [
      "یا",
      "بیرون",
      "شکست",
      "مطالعه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "times more",
    "choices": [
      "برابر",
      "وبگاه",
      "محمود",
      "پیرامون"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آزاد",
    "choices": [
      "روستاهای",
      "شرح",
      "زندانی",
      "شهرهای"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معوج",
    "choices": [
      "crooked",
      "minute",
      "Gilan",
      ""
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جوان",
    "choices": [
      "گل",
      "خارجی",
      "پیر",
      "آمده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "primitive",
    "choices": [
      "اولیه",
      "ادبیات",
      "ویژه",
      "جنوبی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ارقام",
    "choices": [
      "hot",
      "plant",
      "ugly",
      "numbers"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رها ساختن",
    "choices": [
      "early",
      "in order to",
      "release",
      "Greece"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدایت",
    "choices": [
      "incoming",
      "stay",
      "beginning",
      "laugh"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "village",
    "choices": [
      "تعداد",
      "روستا",
      "محل",
      "دهه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حرز",
    "choices": [
      "one another",
      "mold",
      "Canada",
      "protection"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رادیویی",
    "choices": [
      "summer",
      "radio",
      "they",
      "far"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نامطمئن",
    "choices": [
      "مطمئن",
      "برده",
      "مي",
      "سد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Egypt",
    "choices": [
      "کنترل",
      "اصلی",
      "مصر",
      "وب"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اولیه",
    "choices": [
      "soul",
      "primitive",
      "nations",
      "Ziba"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سلطان",
    "choices": [
      "England",
      "in",
      "Musavi",
      "king"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دید زدن",
    "choices": [
      "age",
      "Mohsen",
      "similar to",
      "appraisal"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مرابحه",
    "choices": [
      "certain",
      "sign",
      "registeration",
      "percentage"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "March",
    "choices": [
      "جنسی",
      "مارس",
      "زنده",
      "و"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایان",
    "choices": [
      "شروع",
      "طی",
      "سیارک",
      "کره"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایه",
    "choices": [
      "murder",
      "foundation",
      "Dollar",
      "last"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شمال",
    "choices": [
      "Germanic",
      "network",
      "north",
      "thirty"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rank",
    "choices": [
      "پایه",
      "پایه",
      "یافته",
      "خیلی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سبک",
    "choices": [
      "manner",
      "she",
      "some",
      "old"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پست",
    "choices": [
      "include",
      "stating",
      "post",
      "unique"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اکبر",
    "choices": [
      "Akbar",
      "small",
      "last",
      "united"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "soldier",
    "choices": [
      "می‌گویند",
      "نیمه",
      "نقل",
      "نظامی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آغاز",
    "choices": [
      "امروز",
      "فاصله",
      "مرز",
      "پایان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "on",
    "choices": [
      "فرد",
      "ششم",
      "روشن",
      "حدود"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نوازش کردن",
    "choices": [
      "increase",
      "",
      "stroke",
      "rarely"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عکس",
    "choices": [
      "Hossein",
      "contrary",
      "low",
      "Aban"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "sake",
    "choices": [
      "همانند",
      "زاده",
      "خاطر",
      "گروه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رده",
    "choices": [
      "row",
      "union",
      "televised",
      "movement"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بالا",
    "choices": [
      "first",
      "top",
      "far",
      "increase"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Taraneh",
    "choices": [
      "دلیل",
      "جنوبی",
      "ژانویه",
      "ترانه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "inequality",
    "choices": [
      "اختلاف",
      "الدین",
      "خدمات",
      "کردند"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تکون",
    "choices": [
      "formation",
      "guidance",
      "frontier",
      "Khorasan"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "known",
    "choices": [
      "عملیات",
      "شناخته",
      "تر",
      "مرتبط"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زمستان",
    "choices": [
      "پر",
      "علمی",
      "تابستان",
      "افغانستان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "man",
    "choices": [
      "سد",
      "همه",
      "مرد",
      "اختلاف"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آسان",
    "choices": [
      "عربستان",
      "سخت",
      "ثبت",
      "نرم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عبدالله",
    "choices": [
      "requirement",
      "Abdullah",
      "worth",
      "Afghanistan"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نوامبر",
    "choices": [
      "five",
      "middle",
      "November",
      "spirit"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ساختمان",
    "choices": [
      "foundation",
      "structure",
      "sometimes",
      "provision"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "instruction",
    "choices": [
      "تدریس",
      "ساده",
      "بالا",
      "تاسیس"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "total",
    "choices": [
      "وی",
      "پوشش",
      "فعالیت",
      "کل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "first",
    "choices": [
      "استرالیا",
      "اولین",
      "بازی",
      "بنیاد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "republic",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "زندگینامه",
      "بودن",
      "جمهوری"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "talented",
    "choices": [
      "نویسنده",
      "سه",
      "مرتبط",
      "هنرمند"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "start",
    "choices": [
      "بازیابی‌شده",
      "آغاز",
      "تحصیل",
      "خوبی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ریاست",
    "choices": [
      "directorship",
      "library",
      "for some time",
      "Imam"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دختر",
    "choices": [
      "پسر",
      "دادگاه",
      "سن",
      "ازدواج"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ترک",
    "choices": [
      "real",
      "but",
      "turkish",
      "and"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Korea",
    "choices": [
      "ریشه",
      "ایجاد",
      "کره",
      "کردند"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "منتشر شده",
    "choices": [
      "published",
      "today",
      "resulting",
      "Kerman"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معده",
    "choices": [
      "January",
      "shine",
      "problems",
      "stomach"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مجهول",
    "choices": [
      "chemical",
      "unknown",
      "sometimes",
      "sun"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مقداری",
    "choices": [
      "some",
      "truth",
      "space",
      "go"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "most",
    "choices": [
      "گرفته",
      "مدیریت",
      "اکثر",
      "محصول"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "compilation",
    "choices": [
      "تدوین",
      "نگاه",
      "بین",
      "گسترده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "but",
    "choices": [
      "ستاره",
      "اما",
      "اعضای",
      "نزد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ادبیاتی",
    "choices": [
      "literary",
      "water",
      "off",
      "knowledge"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خوب",
    "choices": [
      "دور",
      "حد",
      "نمونه",
      "بد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گریه",
    "choices": [
      "زمینه",
      "خنده",
      "هنگامی",
      "سری"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "local",
      "sweet",
      "small",
      "visage"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بر روی",
    "choices": [
      "collection",
      "conditions",
      "above",
      "careless"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "توقف",
    "choices": [
      "stop",
      "way",
      "ready",
      "beautiful"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ورزیده",
    "choices": [
      "matter",
      "skilled",
      "style",
      "product"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهربان",
    "choices": [
      "مثال",
      "تپه",
      "نامهربان",
      "می‌شد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیکوترین",
    "choices": [
      "instruction",
      "report",
      "Afghanistan",
      "best"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بد",
    "choices": [
      "پارک",
      "بلکه",
      "سایر",
      "خوب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزست",
    "choices": [
      "office",
      "awak",
      "Soviet Union",
      "first"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "correct",
    "choices": [
      "هزار",
      "درست",
      "جزیره",
      "حتی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "region",
    "choices": [
      "امر",
      "مناطق",
      "رود",
      "خواننده"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بانک",
    "choices": [
      "thousand",
      "unknown",
      "bank",
      "based on"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "orchard",
    "choices": [
      "رنگ",
      "ارزش",
      "باغ",
      "مواد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "institution",
    "choices": [
      "اعلام",
      "نوامبر",
      "نقشه",
      "موسسه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "توقف",
    "choices": [
      "republic",
      "Europe",
      "early",
      "stop"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "season",
    "choices": [
      "مصرف",
      "پاسخ",
      "بازار",
      "فصل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قصد",
    "choices": [
      "closed",
      "number",
      "intention",
      "governmental"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "متولد",
    "choices": [
      "including",
      "queen",
      "born",
      "size"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "house",
    "choices": [
      "کسب",
      "خانه",
      "روم",
      "مانده"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "امر",
    "choices": [
      "order",
      "way",
      "weak",
      "sign"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "structure",
    "choices": [
      "جا",
      "ص",
      "ساخت",
      "بصورت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کیلومتر",
    "choices": [
      "execution",
      "kilometer",
      "happy",
      "left"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نمره",
    "choices": [
      "corps",
      "born",
      "stage manager",
      "number"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قابلیت دیدن",
    "choices": [
      "agreement",
      "visibility",
      "busy",
      "free"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "uderstood",
    "choices": [
      "هفته",
      "این",
      "مفهوم",
      "ناحیه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زد و خورد",
    "choices": [
      "bottom",
      "French",
      "fight",
      "covering"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "providing",
    "choices": [
      "غرب",
      "ارائه",
      "سبک",
      "احتمال"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نازیبا",
    "choices": [
      "lawful",
      "Mohammad Reza",
      "ugly",
      "surrounding"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حاصل ضرب",
    "choices": [
      "late",
      "ranks",
      "product",
      "bitter"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "منجر",
    "choices": [
      "stranger",
      "resulting",
      "ugly",
      "profession"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیکار",
    "choices": [
      "مشغول",
      "درگذشتگان",
      "گذشته",
      "فرزندان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیگانه",
    "choices": [
      "دوست",
      "ششم",
      "ما",
      "جرم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عنوان",
    "choices": [
      "left",
      "with",
      "title",
      "outside of"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "chemical",
    "choices": [
      "شیمیایی",
      "مدتی",
      "مهم‌ترین",
      "ترین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آزاد",
    "choices": [
      "نخست",
      "انتخاب",
      "زندانی",
      "پزشکی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چه",
    "choices": [
      "brave",
      "land",
      "style",
      "what"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تلویزیونی",
    "choices": [
      "diplomatic",
      "row",
      "televised",
      "winter"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "درگاه",
    "choices": [
      "decade",
      "some",
      "old",
      "threshold"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قدیمی",
    "choices": [
      "جدید",
      "تعداد",
      "عرب",
      "طراحی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Hasan",
    "choices": [
      "حسن",
      "زمین",
      "وزارت",
      "تلویزیونی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قمر",
    "choices": [
      "free",
      "receipt",
      "management",
      "moon"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "intensity",
    "choices": [
      "خانوار",
      "میلیون",
      "شدت",
      "غربی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قرآن",
    "choices": [
      "beneath",
      "go",
      "good",
      "Qoran"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناشناس",
    "choices": [
      "فارسی",
      "شناس",
      "اصفهان",
      "چشمه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیکوترین",
    "choices": [
      "length",
      "Dollar",
      "best",
      "February"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "resulting",
    "choices": [
      "بنیاد",
      "نمایش",
      "داشته",
      "منجر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کالیفرنیا",
    "choices": [
      "California",
      "small",
      "Arab",
      "Musavi"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ندرتا",
    "choices": [
      "best",
      "rarely",
      "space",
      "late"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تاسیس کردن",
    "choices": [
      "study",
      "surface",
      "always",
      "found"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "mankind",
    "choices": [
      "بشر",
      "آموزش",
      "مساحت",
      "تعریف"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قمر",
    "choices": [
      "olympic",
      "moon",
      "importance",
      "political party"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ادهم",
    "choices": [
      "black",
      "discovery",
      "beneath",
      "profit"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیک فرجام",
    "choices": [
      "except",
      "prisoner",
      "successful",
      "careless"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سد",
    "choices": [
      "foundation",
      "memory",
      "struggle",
      "dam"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "contemporary",
    "choices": [
      "مدیر",
      "ورود",
      "گیلان",
      "معاصر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "always",
    "choices": [
      "قدر",
      "مکان",
      "اروپا",
      "همیشه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جهل",
    "choices": [
      "she",
      "seen",
      "obstruction",
      "ignorance"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "library",
    "choices": [
      "کتابخانه",
      "کانادا",
      "بخش",
      "تر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شتاب",
    "choices": [
      "A.D.",
      "state",
      "school",
      "speed"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نوع دیگر",
    "choices": [
      "other",
      "Arabic",
      "remaining",
      "law"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قشنگ",
    "choices": [
      "زشت",
      "پیشین",
      "سده",
      "بشر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "wealthy",
    "choices": [
      "ماده",
      "برخوردار",
      "آورد",
      "عملیات"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "upon",
    "choices": [
      "نوع",
      "بهترین",
      "سر",
      "سفر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "basis",
    "choices": [
      "شده‌است",
      "محلی",
      "روابط",
      "بنیاد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گرم کردن",
    "choices": [
      "book",
      "outside of",
      "warm",
      "various"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مرطوب",
    "choices": [
      "wet",
      "ancient.",
      "England",
      "title"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "independence",
    "choices": [
      "تیم",
      "استقلال",
      "دسته",
      "همچون"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مستثنی کردن",
    "choices": [
      "exclude",
      "private",
      "interpretation",
      "actress"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناشناس",
    "choices": [
      "رسید",
      "کشور",
      "کلی",
      "شناس"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کسری دار",
    "choices": [
      "electric",
      "doctor",
      "science",
      "under"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "specific",
    "choices": [
      "بندر",
      "مشخص",
      "اعداد",
      "هوای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تیار",
    "choices": [
      "ready",
      "Greece",
      "frontier",
      "second"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ماندن",
    "choices": [
      "سرعت",
      "نتایج",
      "گلستان",
      "رفتن"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اجتماعی",
    "choices": [
      "social",
      "five",
      "ancient.",
      "old"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ادهم",
    "choices": [
      "black",
      "Mehr",
      "type",
      "Sinai Mountain"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "طرز عمل",
    "choices": [
      "share",
      "include",
      "treatment",
      "dry"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشهد",
    "choices": [
      "worthiness",
      "Meshed",
      "soccer",
      "portrait"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دهات",
    "choices": [
      "آهنگ",
      "شهر",
      "اعداد",
      "رشته"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "روسیه",
    "choices": [
      "southern",
      "friend",
      "Russia",
      "imaginary"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دیر",
    "choices": [
      "میرزا",
      "صدا",
      "زود",
      "اخیر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کارفرمان",
    "choices": [
      "primitive",
      "respect",
      "by",
      "manager"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قوی",
    "choices": [
      "دسته",
      "شده‌است",
      "اساس",
      "ضعیف"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همانند",
    "choices": [
      "intention",
      "post",
      "source",
      "like"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "subject",
    "choices": [
      "جز",
      "باب",
      "قابل",
      "عراق"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایین",
    "choices": [
      "نزدیکی",
      "فضایی",
      "بالا",
      "فرهنگ"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "میانی",
    "choices": [
      "person",
      "middle",
      "April",
      "laugh"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشغول",
    "choices": [
      "space",
      "busy",
      "face",
      "industry"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیرین",
    "choices": [
      "نامه",
      "باقی",
      "مجموعه",
      "تلخ"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موتلف",
    "choices": [
      "diplomatic",
      "united",
      "contrary",
      "provision"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهبانو",
    "choices": [
      "February",
      "primitive",
      "october",
      "queen"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Meshed",
    "choices": [
      "چند",
      "ه",
      "عبور",
      "مشهد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیر",
    "choices": [
      "busy",
      "valve",
      "soil",
      "sexual"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اظهار",
    "choices": [
      "post",
      "friend",
      "system",
      "expression"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "transplantation",
    "choices": [
      "محل",
      "پیوند",
      "افزایش",
      "ها"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "stating",
    "choices": [
      "توسط",
      "شبکه",
      "یعنی",
      "اشعار"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "source",
    "choices": [
      "اجازه",
      "ارتباط",
      "اشاره",
      "منبع"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ارزون",
    "choices": [
      "گرون",
      "فارسی",
      "سرانجام",
      "باستان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "increase",
    "choices": [
      "اکثر",
      "اضافه",
      "رادیو",
      "لحاظ"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سفیدپوست",
    "choices": [
      "number",
      "white",
      "ship",
      "outside"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ضعیف",
    "choices": [
      "اکتبر",
      "دیگر",
      "قوی",
      "وسیله"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Internet",
    "choices": [
      "اینترنت",
      "ایران",
      "نموده",
      "وقت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "یمین",
    "choices": [
      "right",
      "yet",
      "fracture",
      "publishing"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شروع",
    "choices": [
      "ساعت",
      "برخوردار",
      "پایان",
      "برق"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گرم",
    "choices": [
      "است",
      "بیشتر",
      "سرد",
      "انسانی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قمر",
    "choices": [
      "children",
      "correlated",
      "time",
      "moon"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "fresh",
    "choices": [
      "امنیت",
      "ارتش",
      "زنده",
      "ولایت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جهل",
    "choices": [
      "علم",
      "ثابت",
      "شهر",
      "بین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اکتبر",
    "choices": [
      "october",
      "festival",
      "size",
      "size"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "she",
    "choices": [
      "سینما",
      "بصورت",
      "او",
      "ی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ارزان قیمت",
    "choices": [
      "original",
      "portrait",
      "cheap",
      "off"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اولی",
    "choices": [
      "جان",
      "پست",
      "آخری",
      "بندر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بهار",
    "choices": [
      "spring",
      "white",
      "political party",
      "imprison"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "توی",
    "choices": [
      "computer",
      "ceremony",
      "in",
      "careless"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیگانه",
    "choices": [
      "مستقل",
      "دوست",
      "زندگی",
      "هفته"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "leadership",
    "choices": [
      "رهبری",
      "گل",
      "اساسی",
      "آلبوم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نور",
    "choices": [
      "Nur",
      "kind",
      "late",
      "they"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "first",
    "choices": [
      "فاصله",
      "مطلق",
      "اول",
      "واحد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "operation",
    "choices": [
      "نزد",
      "بازی‌های",
      "زنان",
      "عمل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نازیبا",
    "choices": [
      "known",
      "basis",
      "ugly",
      "young"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "professor",
    "choices": [
      "رسمی",
      "البته",
      "استاد",
      "مقدار"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ته",
    "choices": [
      "under",
      "variation",
      "bottom",
      "transplantation"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حاوی بودن",
    "choices": [
      "cold",
      "river",
      "such as",
      "include"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برای آن که",
    "choices": [
      "in order to",
      "war",
      "science",
      "one another"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "منظر",
    "choices": [
      "look",
      "mean",
      "the same",
      "after"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نقطه اتکاء",
    "choices": [
      "beginning",
      "hot",
      "stay",
      "include"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "بزرگ",
      "کامپیوتر",
      "دوم",
      "کاهش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "such a",
    "choices": [
      "برتر",
      "چنین",
      "داده",
      "قرن"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "الزامی",
    "choices": [
      "good",
      "necessary",
      "trip",
      "center"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Italy",
    "choices": [
      "جمهور",
      "ایتالیا",
      "نیاز",
      "رشد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "first",
    "choices": [
      "نخست",
      "حقیقت",
      "در",
      "نقاشی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Britain",
    "choices": [
      "بریتانیا",
      "ژوئن",
      "احمد",
      "سالگی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حادث",
    "choices": [
      "laugh",
      "Iran",
      "new",
      "careful"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "they",
    "choices": [
      "پایه",
      "آنان",
      "قبلی",
      "سیارک"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "منابع",
    "choices": [
      "therefore",
      "right",
      "transportation",
      "sources"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بالا",
    "choices": [
      "قانون",
      "مدتی",
      "پایین",
      "اینترنت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "علم",
    "choices": [
      "Aban",
      "state",
      "science",
      "resident"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "race",
    "choices": [
      "نگهداری",
      "نژاد",
      "قابل",
      "بیشتر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خوشگل",
    "choices": [
      "زشت",
      "محل",
      "ژوئیه",
      "نیست"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "way",
    "choices": [
      "طریق",
      "نقاط",
      "عالی",
      "اداره"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "problems",
    "choices": [
      "سر",
      "مسائل",
      "نشر",
      "جغرافیایی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تابستانی",
    "choices": [
      "severe",
      "summer",
      "library",
      "including"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پسر بچه",
    "choices": [
      "beautiful",
      "known",
      "side",
      "boy"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "doctor",
    "choices": [
      "هایی",
      "درجه",
      "دکتر",
      "سفید"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "احتیاط",
    "choices": [
      "فنی",
      "قدرت",
      "ریشه",
      "بااحتیاط"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "view",
    "choices": [
      "فنی",
      "نظریه",
      "اقتصادی",
      "می‌باشند"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زیر",
    "choices": [
      "free",
      "beginning",
      "beneath",
      "stage"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "lawful",
      "beautiful",
      "victory",
      "project"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "beautiful",
      "position",
      "only",
      "table"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "no",
    "choices": [
      "نبود",
      "کننده",
      "تقریباً",
      "هیچ"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نامهربان",
    "choices": [
      "چپ",
      "داشته",
      "مهربان",
      "تک"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دوست",
    "choices": [
      "شهید",
      "بیگانه",
      "انتشارات",
      "خون"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آب زیپو",
    "choices": [
      "moon",
      "reduction",
      "end",
      "watery"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مستثنی کردن",
    "choices": [
      "inhabitant",
      "space",
      "obstruction",
      "exclude"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "singer",
    "choices": [
      "اضافه",
      "خواننده",
      "غرب",
      "یک"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بطور حتم",
    "choices": [
      "former",
      "toward",
      "unknown",
      "surely"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "television",
    "choices": [
      "تقسیم",
      "آباد",
      "اجرام",
      "تلویزیون"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آغاز",
    "choices": [
      "کنترل",
      "پایان",
      "دل",
      "پیروزی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پیر",
    "choices": [
      "اکنون",
      "اهمیت",
      "جوان",
      "مکان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معرفی",
    "choices": [
      "expensive",
      "some",
      "if",
      "reaction"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اشعار",
    "choices": [
      "architecture",
      "stating",
      "do",
      "kind"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "registeration",
    "choices": [
      "ترک",
      "یعنی",
      "نظر",
      "ثبت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "امضا کردن",
    "choices": [
      "diary",
      "sign",
      "beautiful",
      "far"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وابسته",
    "choices": [
      "share",
      "illness",
      "related",
      "report"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سرما",
    "choices": [
      "cold",
      "beginning",
      "those",
      "age of"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "free will",
    "choices": [
      "اختیار",
      "بازی‌های",
      "اروپا",
      "د"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رفتن",
    "choices": [
      "explanation",
      "imprison",
      "rate",
      "go"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "counted",
    "choices": [
      "ارزش",
      "تهیه",
      "رفته",
      "محسوب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "زنده",
      "زیبا",
      "برنامه",
      "بوده‌است"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نقطه اتکاء",
    "choices": [
      "northern",
      "guitar",
      "newspaper",
      "stay"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اخبار",
    "choices": [
      "news",
      "subject",
      "your",
      "murdered"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "nations",
    "choices": [
      "زاده",
      "ملل",
      "باستان",
      "اهمیت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهتاب",
    "choices": [
      "خانوار",
      "اجازه",
      "روستایی",
      "آفتاب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "foreigner",
    "choices": [
      "مدتی",
      "مواد",
      "خارجی",
      "خبرگزاری"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "love",
    "choices": [
      "خلیج",
      "عشق",
      "ابراهیم",
      "توابع"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "all",
    "choices": [
      "اروپا",
      "بنابراین",
      "عالی",
      "تمامی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مر",
    "choices": [
      "orchard",
      "bitter",
      "July",
      "successful"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شجاع",
    "choices": [
      "مستقیم",
      "تیر",
      "که",
      "ترسو"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "علم",
    "choices": [
      "تهران",
      "جهل",
      "برای",
      "خواهد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "recent",
    "choices": [
      "اوایل",
      "اخیر",
      "اول",
      "حالی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "million",
    "choices": [
      "سبب",
      "سفر",
      "میلیون",
      "اولین"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "lunar",
    "choices": [
      "ترانه",
      "بیست",
      "قمری",
      "ریشه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "prison",
    "choices": [
      "طول",
      "مدتی",
      "زندان",
      "مردان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "زیبا",
      "غیر",
      "خارجی",
      "علی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مانند",
    "choices": [
      "Ibrahim",
      "through",
      "such as",
      "increase"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "sea",
    "choices": [
      "دریایی",
      "ایستگاه",
      "گروهی",
      "اقتصاد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "داخل",
    "choices": [
      "ولی",
      "کم",
      "خودش",
      "داخل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزست",
    "choices": [
      "last",
      "first",
      "gone",
      "various"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "میراث",
    "choices": [
      "Ahmed",
      "cold",
      "legacy",
      "top"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تخیلی",
    "choices": [
      "manager",
      "imaginary",
      "view",
      "if"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "side",
    "choices": [
      "گلستان",
      "اول",
      "بنابراین",
      "طرف"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زمان",
    "choices": [
      "new",
      "Mordad",
      "time",
      "beautiful"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "داخل",
    "choices": [
      "موجود",
      "داخل",
      "درجه",
      "نه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایان",
    "choices": [
      "آغاز",
      "کیلومتری",
      "مسابقات",
      "اساس"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "territory",
    "choices": [
      "کرمان",
      "قتل",
      "دادن",
      "سرزمین"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مطمئن",
    "choices": [
      "ترتیب",
      "یکم",
      "نامطمئن",
      "کنند"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ثمین",
    "choices": [
      "expensive",
      "release",
      "thereafter",
      "old"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ارباب قلم",
    "choices": [
      "chemical",
      "Mahmud",
      "writer",
      "point"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بربستی",
    "choices": [
      "lawful",
      "paint",
      "ugly",
      "shout"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهمره",
    "choices": [
      "hard",
      "stage",
      "easy",
      "red"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کرمان",
    "choices": [
      "education",
      "state",
      "poet",
      "Kerman"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "title",
    "choices": [
      "عنوان",
      "سرخ",
      "سالگی",
      "خودش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "such as",
    "choices": [
      "تحصیل",
      "جنسی",
      "نظیر",
      "رادیو"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "size",
    "choices": [
      "تیر",
      "اما",
      "اندازه",
      "احمد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پادشاه",
    "choices": [
      "یعنی",
      "ملکه",
      "شده",
      "سازی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "straight",
    "choices": [
      "طبق",
      "بوده",
      "مستقیم",
      "شکل"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تابستانی",
    "choices": [
      "Imam",
      "summer",
      "former",
      "family"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "winning",
    "choices": [
      "برنده",
      "کتابخانه",
      "تابع",
      "یافت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گفتار مشهور",
    "choices": [
      "flat",
      "saying",
      "protection",
      "corps"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تو",
    "choices": [
      "your",
      "combination",
      "age of",
      "knowledge"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "elections",
    "choices": [
      "انتخابات",
      "غرب",
      "زاده",
      "مراکز"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برملا",
    "choices": [
      "volume",
      "then",
      "known",
      "willing"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ثانیه",
    "choices": [
      "motor",
      "second",
      "variation",
      "Abdullah"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بوم",
    "choices": [
      "country",
      "second",
      "open",
      "very"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ادبیات",
    "choices": [
      "literature",
      "awak",
      "uncertain",
      "period"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "واردشونده",
    "choices": [
      "winter",
      "incoming",
      "straight",
      "moon"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "hard",
    "choices": [
      "پیش",
      "سخت",
      "قرمز",
      "واحد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "year",
    "choices": [
      "محیط",
      "سال",
      "جز",
      "چون"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "احمد",
    "choices": [
      "strong",
      "watery",
      "Ahmed",
      "spirit"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "غشاوت",
    "choices": [
      "covering",
      "various",
      "significant",
      "night"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "expression",
    "choices": [
      "چشم",
      "بیان",
      "اجازه",
      "بندر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناراحت",
    "choices": [
      "خوشحال",
      "ژوئیه",
      "نفر",
      "بررسی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "park",
    "choices": [
      "امپراتوری",
      "خیلی",
      "پارک",
      "دستور"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "brother",
    "choices": [
      "برادر",
      "مطالعات",
      "بعدها",
      "مسابقات"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مصر",
    "choices": [
      "bottom",
      "such as",
      "man",
      "Egypt"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزست",
    "choices": [
      "beneath",
      "first",
      "king",
      "winter"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شاه",
    "choices": [
      "union",
      "beneath",
      "mother",
      "Shah"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rose garden",
    "choices": [
      "مسجد",
      "اطراف",
      "گلستان",
      "بازیگران"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کج",
    "choices": [
      "مستقیم",
      "بازدید",
      "لندن",
      "اوایل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "number",
    "choices": [
      "بعدی",
      "دادن",
      "انرژی",
      "شماره"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حادث",
    "choices": [
      "ministry",
      "new",
      "club",
      "stem"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پاگیر",
    "choices": [
      "February",
      "obstruction",
      "first",
      "union"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دستگیره",
    "choices": [
      "friend",
      "handle",
      "stop",
      "Turkey"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "finished",
    "choices": [
      "متر",
      "تفسیر",
      "تمام",
      "می‌گویند"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "side",
    "choices": [
      "یونان",
      "سمت",
      "سایت",
      "پشت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مقداری",
    "choices": [
      "girl",
      "inside",
      "other",
      "some"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ته",
    "choices": [
      "land",
      "far",
      "bottom",
      "late"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خشک",
    "choices": [
      "خیس",
      "رویدادها",
      "کیلومتر",
      "عدد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "period",
    "choices": [
      "آبان",
      "آنچه",
      "دوره",
      "الله"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "start",
    "choices": [
      "اسلام",
      "آزاد",
      "داستان",
      "اوایل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نفر",
    "choices": [
      "last",
      "Esmail",
      "person",
      "out"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیوک",
    "choices": [
      "go",
      "uncertain",
      "big",
      "correlated"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سست بودن",
    "choices": [
      "sea",
      "lazy",
      "idle",
      "end"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ایالت",
    "choices": [
      "beautiful",
      "state",
      "religious",
      "February"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حقیقت",
    "choices": [
      "truth",
      "ceremony",
      "Islam",
      "sweet"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "south",
    "choices": [
      "ویکی‌پدیای",
      "جنوب",
      "مسابقات",
      "اشعار"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "December",
    "choices": [
      "کسب",
      "نو",
      "دسامبر",
      "یکی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "corps",
    "choices": [
      "مساحت",
      "یافت",
      "شوروی",
      "سپاه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تنبل",
    "choices": [
      "زرنگ",
      "ویکی‌پدیای",
      "بیشتری",
      "سخت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "face",
    "choices": [
      "دهد",
      "دنیا",
      "صورت",
      "چنین"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "امر",
    "choices": [
      "Persian",
      "selection",
      "order",
      "reach"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پیر",
    "choices": [
      "آموزشی",
      "بیرون",
      "جوان",
      "رهبر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بد",
    "choices": [
      "خوب",
      "‌ها",
      "روم",
      "تاکنون"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "title",
    "choices": [
      "انسانی",
      "گونه",
      "نام",
      "حتی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "friend",
    "choices": [
      "آزادی",
      "دوست",
      "دستگاه",
      "موارد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "May",
    "choices": [
      "متال",
      "فنی",
      "مه",
      "اجرا"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وابسته بانسان",
    "choices": [
      "child",
      "human",
      "straight",
      "subordinate"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نوشین",
    "choices": [
      "prescription",
      "with",
      "sweet",
      "went"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سیاه",
    "choices": [
      "آنان",
      "سفید",
      "وزیر",
      "ویکی‌پدیای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قدرت",
    "choices": [
      "visible",
      "power",
      "lawful",
      "tied"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "news",
    "choices": [
      "هدایت",
      "هنری",
      "پدرش",
      "اطلاعات"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زرنگ",
    "choices": [
      "زمینه",
      "می‌شود",
      "تنبل",
      "می‌شوند"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خاموش",
    "choices": [
      "تجاری",
      "گروه‌های",
      "می‌گیرد",
      "روشن"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ایالت",
    "choices": [
      "Seine",
      "state",
      "Islam",
      "your"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حوزه",
    "choices": [
      "sun",
      "marriage",
      "brother",
      "domain"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "زیبا",
      "نشده",
      "پرواز",
      "اين"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "solution",
    "choices": [
      "تولید",
      "وجود",
      "حل",
      "جنسی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "one",
    "choices": [
      "وی",
      "شیمیایی",
      "یک",
      "استفاده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "راست",
    "choices": [
      "درباره",
      "شده‌است",
      "حل",
      "چب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "TRUE",
    "choices": [
      "یکی",
      "خودش",
      "می‌کند",
      "راست"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مال شما",
    "choices": [
      "foundation",
      "world",
      "ugly",
      "yours"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "منظومه",
    "choices": [
      "collection",
      "young",
      "school",
      "works"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فنی",
    "choices": [
      "beautiful",
      "technical",
      "two",
      "zinc"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زمستان",
    "choices": [
      "محله",
      "تابستان",
      "گل",
      "آلبوم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تهیه کردن",
    "choices": [
      "Tabriz",
      "sun",
      "supply",
      "through"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "manner",
    "choices": [
      "گونه",
      "خدا",
      "اين",
      "مردم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوشارو",
    "choices": [
      "orient",
      "ugly",
      "industrious",
      "petroleum"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "illness",
    "choices": [
      "بیماری",
      "مجله",
      "راک",
      "حمل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "education",
    "choices": [
      "بیش",
      "کار",
      "آموزشی",
      "یافته"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "decade",
    "choices": [
      "دهه",
      "حق",
      "اصل",
      "ژاپن"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انقلاب",
    "choices": [
      "appearance",
      "revolution",
      "old",
      "stranger"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "صرفه جویی",
    "choices": [
      "white",
      "economy",
      "cheap",
      "product"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "born",
    "choices": [
      "رشد",
      "خواهد",
      "تمامی",
      "زاده"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تهران",
    "choices": [
      "Tehran",
      "religious",
      "Tehran",
      "against"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشغول",
    "choices": [
      "جدا",
      "قانون",
      "خورشید",
      "بیکار"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "صده",
    "choices": [
      "use",
      "century",
      "except",
      "life"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جاه",
    "choices": [
      "hot",
      "unknown",
      "position",
      "boy"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سبک",
    "choices": [
      "must",
      "manner",
      "tongue",
      "ignorance"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خیالی",
    "choices": [
      "واقعی",
      "میزان",
      "روستا",
      "نام"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "yet",
    "choices": [
      "درگذشت",
      "هنوز",
      "نخستین",
      "حمله"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آب دیدگی",
    "choices": [
      "temper",
      "stranger",
      "turkish",
      "Turkish"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "reduction",
    "choices": [
      "تصویر",
      "کاهش",
      "پاریس",
      "توسط"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دوروبر",
    "choices": [
      "last",
      "environment",
      "former",
      "Turkish"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زرنگ",
    "choices": [
      "تنبل",
      "بازگشت",
      "انرژی",
      "تیر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ایتالیا",
    "choices": [
      "wet",
      "Italy",
      "careful",
      "bad"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "فرزند",
      "قشنگ",
      "موقعیت",
      "استان‌های"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناشناس",
    "choices": [
      "شناس",
      "رفت",
      "تمام",
      "هنرمند"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "contrary",
    "choices": [
      "حال",
      "کل",
      "ضد",
      "عرب"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حرارتسنج",
    "choices": [
      "thermometer",
      "and",
      "first",
      "former"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "minister",
    "choices": [
      "وزیر",
      "نوعی",
      "سن",
      "روابط"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "week",
    "choices": [
      "هفته",
      "تعداد",
      "فهرست",
      "حوزه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Soviet Union",
    "choices": [
      "نظیر",
      "کشوری",
      "در",
      "شوروی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "engineering",
    "choices": [
      "مهندسی",
      "شده",
      "اجرای",
      "اثر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "راست",
    "choices": [
      "خود",
      "زیادی",
      "چب",
      "دسته"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خوشحال",
    "choices": [
      "سپس",
      "گرفته‌است",
      "یمن",
      "ناراحت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برحسب",
    "choices": [
      "based on",
      "Azar",
      "ignorance",
      "careful"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گشادن",
    "choices": [
      "Egypt",
      "team",
      "open",
      "spirit"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "داخل",
    "choices": [
      "بيرون",
      "گفته",
      "پهلوی",
      "مذهبی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "types",
    "choices": [
      "امام",
      "جای",
      "انواع",
      "گفته"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آزاد",
    "choices": [
      "گاه",
      "کنترل",
      "زندانی",
      "گروه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دارای انرژی",
    "choices": [
      "energetic",
      "receipt",
      "speech",
      "Pavlavi"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "father",
    "choices": [
      "پدر",
      "مطالعه",
      "خاص",
      "سلطان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آمارگیری",
    "choices": [
      "october",
      "and",
      "census",
      "crooked"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "person",
    "choices": [
      "مراسم",
      "توسعه",
      "موفق",
      "فرد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "under",
    "choices": [
      "زندگی",
      "اردیبهشت",
      "کوچک",
      "زیر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ژانویه",
    "choices": [
      "proximity",
      "January",
      "iron",
      "permission"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "list",
    "choices": [
      "فهرست",
      "کرده‌است",
      "در",
      "غیر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ضحک",
    "choices": [
      "museum",
      "spots",
      "sake",
      "laugh"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بيرون",
    "choices": [
      "معروف",
      "تحت",
      "داخل",
      "برابر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نامطمئن",
    "choices": [
      "کتابخانه",
      "مطمئن",
      "یکدیگر",
      "پایگاه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تلخ",
    "choices": [
      "خبرگزاری",
      "شیرین",
      "گیلان",
      "میان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "London",
    "choices": [
      "لندن",
      "درباره",
      "عصر",
      "عشق"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برملا",
    "choices": [
      "college",
      "straight",
      "foot",
      "known"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بسیط",
    "choices": [
      "new",
      "simple",
      "everybody",
      "city"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چپ",
    "choices": [
      "profit",
      "work",
      "strong",
      "left"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "census",
    "choices": [
      "جوایز",
      "گیتار",
      "سرشماری",
      "الکتریکی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زندانی",
    "choices": [
      "سابق",
      "وارد",
      "برنده",
      "آزاد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ژاپن",
    "choices": [
      "there",
      "creation",
      "Japan",
      "fracture"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رفتن",
    "choices": [
      "آزادی",
      "رهبر",
      "اطراف",
      "ماندن"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "trace",
    "choices": [
      "دنبال",
      "اثر",
      "محصول",
      "واحد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شکست",
    "choices": [
      "closed",
      "centers",
      "gone",
      "fracture"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "office",
    "choices": [
      "اداره",
      "تنها",
      "موتور",
      "مستقیم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "same",
    "choices": [
      "همان",
      "تیم",
      "پایگاه",
      "توضیح"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دیروقت",
    "choices": [
      "world",
      "go",
      "late",
      "real"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "flight",
    "choices": [
      "بیمارستان",
      "بزرگ‌ترین",
      "بازی",
      "پرواز"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایان",
    "choices": [
      "سیاست",
      "نموده",
      "شروع",
      "علم"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "eye",
    "choices": [
      "رضوی",
      "خراسان",
      "چشم",
      "ساله"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مسکونی",
    "choices": [
      "position",
      "industrious",
      "limited",
      "residential"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خاموش",
    "choices": [
      "مرگ",
      "روشن",
      "طی",
      "کاربرد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ولی",
    "choices": [
      "but",
      "stranger",
      "early",
      "province"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آنکه",
    "choices": [
      "view",
      "intention",
      "good",
      "whoever"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "time",
    "choices": [
      "حرکت",
      "بسته",
      "گرم",
      "زمان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "become",
    "choices": [
      "می‌کند",
      "جنوب",
      "شدن",
      "ریاست"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Mehdi",
    "choices": [
      "مسائل",
      "شده",
      "مهدی",
      "یونانی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشکل",
    "choices": [
      "small",
      "structure",
      "top",
      "hard"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جدا",
    "choices": [
      "correlated",
      "hospital",
      "seriously",
      "on"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ضحک",
    "choices": [
      "laugh",
      "station",
      "area",
      "zinc"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ورودی",
    "choices": [
      "beginning",
      "guidance",
      "imported",
      "elections"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدایت",
    "choices": [
      "old",
      "found",
      "beginning",
      "go"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محروم",
    "choices": [
      "شامل",
      "زندان",
      "می‌کنند",
      "اين"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رفتن",
    "choices": [
      "Korea",
      "yet",
      "records",
      "go"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "یعنی",
    "choices": [
      "person",
      "that is",
      "watery",
      "written"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "nowadays",
    "choices": [
      "پروژه",
      "بکار",
      "سیاست",
      "امروزه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "correlated",
    "choices": [
      "بیمارستان",
      "نفر",
      "مرتبط",
      "اطراف"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "توی",
    "choices": [
      "in",
      "strength",
      "their",
      "weight"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معنی بخشیدن",
    "choices": [
      "mean",
      "Paul",
      "primary",
      "exclude"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جانبی",
    "choices": [
      "Abbas",
      "side",
      "August",
      "early"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "early",
      "small",
      "similar to",
      "provision"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "economic",
    "choices": [
      "اقتصادی",
      "بدست",
      "ریاست",
      "جمله"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشاهیر",
    "choices": [
      "famous people",
      "ceremony",
      "Europe",
      "must"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "center",
    "choices": [
      "يا",
      "مرکز",
      "شوروی",
      "دفتر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "former",
    "choices": [
      "مختلف",
      "آموزشی",
      "تن",
      "پیشین"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیرین",
    "choices": [
      "واژه",
      "شور",
      "انتخاب",
      "تصمیم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آبادی",
    "choices": [
      "India",
      "mean",
      "village",
      "state"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تالی",
    "choices": [
      "similar",
      "manager",
      "system",
      "first"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حکمرانی",
    "choices": [
      "rule",
      "immigration",
      "winner",
      "growth"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عزیمت کردن",
    "choices": [
      "start",
      "place",
      "Saltanat",
      "imprison"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "museum",
    "choices": [
      "ناسا",
      "موزه",
      "سفر",
      "بازدید"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "residential",
    "choices": [
      "همان",
      "سرخ",
      "محلی",
      "شدن"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ماندن",
    "choices": [
      "منطقه",
      "دهستان",
      "رفتن",
      "مقام"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "میلیون",
    "choices": [
      "million",
      "music",
      "strong",
      "closed"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدلیل آن",
    "choices": [
      "industries",
      "summer",
      "then",
      "therefore"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "town",
    "choices": [
      "موسسه",
      "شهر",
      "تشخیص",
      "تعریف"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "possible",
    "choices": [
      "سالهای",
      "باز",
      "ممکن",
      "سینما"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Iraq",
    "choices": [
      "رهبری",
      "عراق",
      "نتایج",
      "خارجی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همچنین",
    "choices": [
      "ten",
      "too",
      "right",
      "then"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دیروقت",
    "choices": [
      "Islamic",
      "made",
      "late",
      "defense"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ورنام",
    "choices": [
      "sad",
      "in order to",
      "yet",
      "surname"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "excess",
    "choices": [
      "علاوه",
      "چیزی",
      "جامع",
      "دولت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اولو",
    "choices": [
      "hour",
      "first",
      "professor",
      "person"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سخت",
    "choices": [
      "جمعیت",
      "آسان",
      "محمود",
      "را"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سفر",
    "choices": [
      "far",
      "trip",
      "have",
      "law"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "prescription",
    "choices": [
      "دورهٔ",
      "نسخه",
      "استرالیا",
      "توان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "soccer",
    "choices": [
      "محمد",
      "نزدیک",
      "فوتبال",
      "محسوب"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "made",
    "choices": [
      "را",
      "درست",
      "ساخته",
      "دار"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برج",
    "choices": [
      "right",
      "monetary",
      "twenty",
      "tower"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مر",
    "choices": [
      "street",
      "trust",
      "awak",
      "bitter"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حقوقی",
    "choices": [
      "finished",
      "civil",
      "thermometer",
      "village"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزدیک",
    "choices": [
      "given",
      "therefore",
      "prominent",
      "near"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عباس",
    "choices": [
      "Abbas",
      "sweet",
      "in group",
      "role"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "relevant",
    "choices": [
      "تحت",
      "عربی",
      "حالت",
      "مربوط"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "result",
    "choices": [
      "تصمیم",
      "سر",
      "ماه",
      "نتیجه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "with",
    "choices": [
      "کنترل",
      "همراه",
      "سالهای",
      "معمولاً"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آنها",
    "choices": [
      "country",
      "case",
      "person",
      "they"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی توجه",
    "choices": [
      "dependent",
      "white",
      "February",
      "careless"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تبدیل",
    "choices": [
      "winter",
      "transformation",
      "stratum",
      "leadership"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "river",
    "choices": [
      "عرب",
      "نسبت",
      "شدند",
      "رودخانه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "واثق",
    "choices": [
      "asleep",
      "ugly",
      "January",
      "certain"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خورشیدی",
    "choices": [
      "left",
      "lawful",
      "solar",
      "laugh"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رست",
    "choices": [
      "rank",
      "works",
      "talented",
      "go"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کاری",
    "choices": [
      "position",
      "cases",
      "effective",
      "rarely"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "احتیاط",
    "choices": [
      "به‌",
      "ژوئن",
      "بااحتیاط",
      "فوق"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "University",
    "choices": [
      "نمایندگان",
      "دانشگاه",
      "آوریل",
      "مشهور"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "wet",
    "choices": [
      "متال",
      "مانده",
      "نگاه",
      "تر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "only",
    "choices": [
      "نتیجه",
      "هدایت",
      "پوشش",
      "فقط"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محرور",
    "choices": [
      "closed",
      "hot",
      "easy",
      "valve"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "famous people",
    "choices": [
      "مشاهیر",
      "سلطان",
      "اسفند",
      "موقعیت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حادث",
    "choices": [
      "hospital",
      "new",
      "local",
      "rank"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "seen",
    "choices": [
      "اعلام",
      "انتقال",
      "کنار",
      "دیده"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "راستین",
    "choices": [
      "science",
      "tower",
      "inspection",
      "real"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "worth",
    "choices": [
      "مقدار",
      "تاسیس",
      "شعر",
      "هنر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بزرگ",
    "choices": [
      "باشند",
      "به‌",
      "کوچک",
      "خاص"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سلطان",
    "choices": [
      "receipt",
      "such as",
      "ugly",
      "king"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "الکل",
    "choices": [
      "no",
      "combination",
      "spirit",
      "left"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هفت روز",
    "choices": [
      "week",
      "sweet",
      "beneath",
      "Imam"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "education",
    "choices": [
      "بعد",
      "نقل",
      "تحصیل",
      "داد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مبح",
    "choices": [
      "hand",
      "topic",
      "ignorance",
      "if"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "علم",
    "choices": [
      "سفید",
      "خواهد",
      "مناسبت‌ها",
      "جهل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آنگه",
    "choices": [
      "list",
      "then",
      "polishing",
      "go"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قدیمی",
    "choices": [
      "جدید",
      "ادامه",
      "شاعران",
      "حد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دیروقت",
    "choices": [
      "late",
      "center",
      "scared",
      "old"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "normal",
    "choices": [
      "طبیعی",
      "کرده",
      "ژوئیه",
      "بخش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "people",
    "choices": [
      "گذشته",
      "مردم",
      "روم",
      "مدیریت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "very",
    "choices": [
      "خیلی",
      "بشر",
      "بدین",
      "می‌گیرد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خفته",
    "choices": [
      "asleep",
      "free",
      "soil",
      "hot"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برخوردار بودن",
    "choices": [
      "distribution",
      "straight",
      "have",
      "free will"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ثامن",
    "choices": [
      "last",
      "eight",
      "best",
      "unconditional"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بلا تکلیف",
    "choices": [
      "Rome",
      "one",
      "uncertain",
      "too"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "album",
    "choices": [
      "آلبوم",
      "هنرمند",
      "دادگان",
      "پرداخت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انتخابات",
    "choices": [
      "Kurdish",
      "two",
      "hot",
      "elections"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "لمس",
    "choices": [
      "paying attention",
      "small",
      "soft",
      "presence"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "approval",
    "choices": [
      "اعلام",
      "تصویب",
      "آن",
      "عامل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تابستان",
    "choices": [
      "قرآن",
      "زمستان",
      "صدا",
      "اوایل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ارزون",
    "choices": [
      "درباره",
      "گرون",
      "حقیقت",
      "قرمز"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدایت",
    "choices": [
      "beginning",
      "open",
      "there",
      "services"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "other",
    "choices": [
      "سایر",
      "تلویزیونی",
      "اسرائیل",
      "نگهداری"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تربیب کردن",
    "choices": [
      "school",
      "careless",
      "give",
      "poetry"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیر افکن",
    "choices": [
      "brave",
      "new",
      "city",
      "social"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "necessary",
    "choices": [
      "پادشاهی",
      "سازمان",
      "لازم",
      "فناوری"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "dependent",
    "choices": [
      "انتشارات",
      "ايران",
      "بدن",
      "متعلق"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "trip",
    "choices": [
      "بن",
      "دیگر",
      "سفر",
      "تهران"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کج",
    "choices": [
      "گونه",
      "مستقیم",
      "کشف",
      "فاصله"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "then",
    "choices": [
      "می‌شد",
      "از",
      "سپس",
      "زاده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشفق",
    "choices": [
      "London",
      "orient",
      "Germany",
      "kind"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیوک",
    "choices": [
      "wet",
      "protection",
      "return",
      "big"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rural district",
    "choices": [
      "منظور",
      "تحت",
      "سلطان",
      "دهستان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قتل",
    "choices": [
      "murder",
      "same",
      "your",
      "stating"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شمالی",
    "choices": [
      "revolution",
      "northern",
      "source",
      "sweet"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بسته",
    "choices": [
      "ویژه",
      "باز",
      "صفحه",
      "اعضای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رفتن",
    "choices": [
      "republic",
      "go",
      "tower",
      "mountain"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "club",
    "choices": [
      "می‌گوید",
      "باشگاه",
      "خانواده",
      "بعدها"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "inhabitant",
    "choices": [
      "علاوه",
      "رضوی",
      "واحد",
      "اهل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بالا",
    "choices": [
      "اروپا",
      "کمک",
      "پایین",
      "علمی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دوست کردن",
    "choices": [
      "stay",
      "unknown",
      "friend",
      "periodical"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زود",
    "choices": [
      "قهرمان",
      "رود",
      "دیر",
      "کشوری"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همه",
    "choices": [
      "attack",
      "sun",
      "too",
      "all"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "writer",
    "choices": [
      "نویسنده",
      "ده",
      "روز",
      "جمع"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیرین",
    "choices": [
      "تلخ",
      "شده",
      "جوان",
      "ویژه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دیگری",
    "choices": [
      "time",
      "the other",
      "bottom",
      "best"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چوبخط",
    "choices": [
      "score",
      "machine",
      "strong",
      "view"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشفق",
    "choices": [
      "provision",
      "kind",
      "politics",
      "stratum"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سودا",
    "choices": [
      "very",
      "intensity",
      "organization",
      "trade"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قضایا",
    "choices": [
      "corps",
      "weather",
      "cases",
      "beautiful"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بوم",
    "choices": [
      "sweet",
      "country",
      "through",
      "free"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "sediment",
    "choices": [
      "خوبی",
      "مسجد",
      "دقیقه",
      "جرم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Yemen",
    "choices": [
      "می‌آید",
      "یمن",
      "قدرت",
      "ایتالیا"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Musavi",
    "choices": [
      "موسوی",
      "بازیگر",
      "شبیه",
      "يا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دانشگاه",
    "choices": [
      "kind",
      "University",
      "Azar",
      "tune"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حادث",
    "choices": [
      "those",
      "meter",
      "new",
      "A.D."
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عزیمت کردن",
    "choices": [
      "central",
      "Saudi Arabia",
      "start",
      "illegal"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "age of",
    "choices": [
      "سالگی",
      "پادشاهی",
      "اردیبهشت",
      "روم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ته",
    "choices": [
      "small",
      "suggestion",
      "in",
      "bottom"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "system",
    "choices": [
      "جریان",
      "میزان",
      "عبارتند",
      "سیستم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشغول",
    "choices": [
      "اعداد",
      "برج",
      "بیکار",
      "جنسی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "time",
    "choices": [
      "مدت",
      "دیگر",
      "گروه‌های",
      "علیه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "local",
    "choices": [
      "خراسان",
      "بنا",
      "داخلی",
      "دیگری"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عزم",
    "choices": [
      "determination",
      "dry",
      "those",
      "humane"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "combination",
    "choices": [
      "ترکیب",
      "گوناگون",
      "کم",
      "خرداد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیمیایی",
    "choices": [
      "February",
      "chemical",
      "easy",
      "what"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "toward",
    "choices": [
      "پایین",
      "شده‌است",
      "سوی",
      "مدرسه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قحطی",
    "choices": [
      "hot",
      "scarcity",
      "court",
      "society"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جایگیری",
    "choices": [
      "include",
      "death",
      "establishment",
      "computer"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "temper",
    "choices": [
      "دکتر",
      "راست",
      "دانشگاه",
      "خلق"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خاک",
    "choices": [
      "television",
      "relative",
      "soil",
      "right"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دوست کردن",
    "choices": [
      "security",
      "friend",
      "area",
      "bitter"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "threshold",
    "choices": [
      "پرداخت",
      "جهانی",
      "اعدام",
      "درگاه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهر",
    "choices": [
      "Abbas",
      "spouse",
      "above",
      "Mehr"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هور",
    "choices": [
      "center",
      "computer",
      "above",
      "sun"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "view",
    "choices": [
      "نظر",
      "بوده",
      "نیروهای",
      "اواخر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ریاضیات",
    "choices": [
      "mathematics",
      "compilation",
      "friend",
      "left"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ایشان",
    "choices": [
      "science",
      "she",
      "sour",
      "country"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عملکرد",
    "choices": [
      "operation",
      "closed",
      "municipality",
      "world"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "market",
    "choices": [
      "بازار",
      "معنای",
      "جنبش",
      "ممکن"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تاریخچه",
    "choices": [
      "diary",
      "kindness",
      "polishing",
      "country"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همه",
    "choices": [
      "beneath",
      "easy",
      "French",
      "everybody"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هیات نمایندگی",
    "choices": [
      "cold",
      "representative",
      "white",
      "August"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشفق",
    "choices": [
      "large",
      "local",
      "knowledge",
      "kind"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ظاهر فریبنده",
    "choices": [
      "motive",
      "growth",
      "phantom",
      "given"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ساخت",
    "choices": [
      "skilled",
      "championship",
      "closed",
      "production"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پر",
    "choices": [
      "sweet",
      "loaded",
      "expansion",
      "first"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نشر",
    "choices": [
      "inside",
      "spreading",
      "typical",
      "Sinai Mountain"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "thermometer",
    "choices": [
      "درجه",
      "مشاهده",
      "الله",
      "هدایت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نازیبا",
    "choices": [
      "under",
      "ugly",
      "hospital",
      "based on"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خشک مقدس",
    "choices": [
      "permission",
      "religious",
      "end",
      "inside"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ذکر",
    "choices": [
      "remembering",
      "discovery",
      "ugly",
      "hospital"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "resident",
    "choices": [
      "است",
      "ساکن",
      "خاص",
      "ج"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "story",
    "choices": [
      "بزرگ",
      "داستان",
      "اجرای",
      "چه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "against",
    "choices": [
      "تلویزیون",
      "سه",
      "ساختمان",
      "علیه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خواب",
    "choices": [
      "بیدار",
      "دنبال",
      "هوایی",
      "جزیره"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سه لو",
    "choices": [
      "three",
      "Mohammed",
      "art",
      "fire"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "hajji",
    "choices": [
      "تئاتر",
      "حاج",
      "جایزه",
      "توسط"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خلف",
    "choices": [
      "album",
      "relations",
      "won",
      "son"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رل",
    "choices": [
      "sun",
      "trip",
      "role",
      "probability"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رست",
    "choices": [
      "total",
      "rank",
      "seen",
      "new"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "but",
    "choices": [
      "ولی",
      "ادبی",
      "کاربرد",
      "زمین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برملا",
    "choices": [
      "finding",
      "salary",
      "known",
      "plan"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "جمهور",
      "او",
      "قشنگ",
      "پیروزی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مجمع",
    "choices": [
      "girl",
      "seriously",
      "letter",
      "club"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Ali",
    "choices": [
      "کارگردانی",
      "فیزیک",
      "علی",
      "هوای"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ministry",
    "choices": [
      "جاده",
      "کد",
      "گاه",
      "وزارت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "tool",
    "choices": [
      "تصویر",
      "وسیله",
      "شرایط",
      "پایتخت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انقطاع یافتن",
    "choices": [
      "best",
      "end",
      "lawful",
      "Iran"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حاوی بودن",
    "choices": [
      "because",
      "Rome",
      "include",
      "bad"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مصحف",
    "choices": [
      "treatment",
      "small",
      "book",
      "woman"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "production",
    "choices": [
      "ها",
      "تولید",
      "یکدیگر",
      "غیر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "structure",
    "choices": [
      "ساختمان",
      "پیش",
      "اسلام",
      "ساز"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "winning",
    "choices": [
      "نظر",
      "اکنون",
      "برد",
      "سید"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حقوق",
    "choices": [
      "beginning",
      "too",
      "law",
      "ugly"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "model",
    "choices": [
      "موسیقی",
      "مدل",
      "درمان",
      "زمان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سن",
    "choices": [
      "age",
      "environment",
      "reason",
      "reaction"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیدار",
    "choices": [
      "چه",
      "خواب",
      "مالی",
      "اشاره"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پشت",
    "choices": [
      "hospital",
      "rear",
      "physics",
      "ugly"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "لشکری",
    "choices": [
      "start",
      "monetary",
      "military",
      "tremor"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سازی",
    "choices": [
      "instrumental",
      "chemical",
      "far",
      "central"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "dill",
    "choices": [
      "شود",
      "میدان",
      "فعال",
      "ریشه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خشک",
    "choices": [
      "no",
      "dry",
      "sour",
      "writer"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زمان",
    "choices": [
      "recognition",
      "time",
      "providing",
      "imprison"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اسفند",
    "choices": [
      "Esfand",
      "week",
      "intensity",
      "first"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "امکان پذیر",
    "choices": [
      "centers",
      "typical",
      "report",
      "possible"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "unique",
    "choices": [
      "تک",
      "این",
      "نظام",
      "حمایت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "likeness",
    "choices": [
      "مثال",
      "اجرام",
      "محصول",
      "حرکت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "valley",
    "choices": [
      "آنان",
      "شخصیت",
      "دره",
      "تشخیص"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "famous",
    "choices": [
      "عبور",
      "اردیبهشت",
      "بنام",
      "زنان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شروع",
    "choices": [
      "قوانین",
      "پایان",
      "سر",
      "دور"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مقرره",
    "choices": [
      "far",
      "result",
      "Europe",
      "requirement"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معنی بخشیدن",
    "choices": [
      "ugly",
      "station",
      "life",
      "mean"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "perception",
    "choices": [
      "شرقی",
      "زیبا",
      "مشاهده",
      "اگر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سابق",
    "choices": [
      "June",
      "girl",
      "former",
      "under"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "creation",
    "choices": [
      "آنچه",
      "سابق",
      "باید",
      "ایجاد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "transfer",
    "choices": [
      "ج",
      "طول",
      "انتقال",
      "بوده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سیستم",
    "choices": [
      "system",
      "tir",
      "Qom",
      "text"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "افشا شده",
    "choices": [
      "last",
      "out",
      "must",
      "beginning"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیشتر",
    "choices": [
      "the majority of",
      "Egypt",
      "sweet",
      "place"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مطلق",
    "choices": [
      "outside",
      "sweet",
      "orient",
      "independent"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی زور",
    "choices": [
      "illegal",
      "low",
      "chemical",
      "weak"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سرما",
    "choices": [
      "series",
      "mean",
      "cold",
      "found"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "A.D.",
      "free",
      "beautiful",
      "situation"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوتاهمدت",
    "choices": [
      "square",
      "short",
      "unique",
      "interior"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیکار",
    "choices": [
      "مشغول",
      "ايران",
      "اعدام",
      "موجود"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "private",
    "choices": [
      "شخصی",
      "ه",
      "زیر",
      "درجه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "requirement",
    "choices": [
      "نیاز",
      "مادر",
      "پرداخت",
      "بیت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همگردانی",
    "choices": [
      "compilation",
      "England",
      "artistic",
      "poet"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حد",
    "choices": [
      "limit",
      "straight",
      "incoming",
      "weak"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حاوی بودن",
    "choices": [
      "include",
      "left",
      "lazy",
      "bad"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "principles",
    "choices": [
      "اصول",
      "جریان",
      "انگلستان",
      "ان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مسافت",
    "choices": [
      "distance",
      "Ziad",
      "king",
      "become"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیرین",
    "choices": [
      "شور",
      "جهانی",
      "عصر",
      "بنابر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "centers",
    "choices": [
      "مراکز",
      "گل",
      "فشار",
      "من"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "میلادی",
    "choices": [
      "A.D.",
      "asleep",
      "report",
      "their"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معروف",
    "choices": [
      "Mehr",
      "famous",
      "minister",
      "humane"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "August",
    "choices": [
      "منتشر",
      "نشر",
      "اوت",
      "اکنون"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هر یک",
    "choices": [
      "portrait",
      "dill",
      "stroke",
      "one another"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "که",
    "choices": [
      "that",
      "ten",
      "score",
      "soul"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Mohammad Reza",
    "choices": [
      "طبق",
      "محمدرضا",
      "کنند",
      "آنها"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "suggestion",
    "choices": [
      "کسب",
      "متعلق",
      "توسط",
      "پیشنهاد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نصف",
    "choices": [
      "late",
      "half",
      "old",
      "time"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "school",
    "choices": [
      "درباره",
      "مدرسه",
      "اجازه",
      "فرانسوی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قمری",
    "choices": [
      "lunar",
      "social",
      "Korea",
      "lunar"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "too",
    "choices": [
      "آمده",
      "اجتماعی",
      "وضعیت",
      "همچنین"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهر",
    "choices": [
      "that",
      "ten",
      "city",
      "rewards"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "منتشر",
      "کوه",
      "زیبا",
      "فوتبال"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی درد سر",
    "choices": [
      "management",
      "easy",
      "hard",
      "services"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "opposite",
    "choices": [
      "بودن",
      "مقابل",
      "داخلی",
      "مهاجرت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "system",
    "choices": [
      "زبان",
      "خانواده",
      "شخصیت",
      "نظام"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گیلان",
    "choices": [
      "Gilan",
      "effective",
      "spring",
      "struggle"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Arabic",
    "choices": [
      "ماه",
      "موزه",
      "نام",
      "عربی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "subscriber",
    "choices": [
      "قتل",
      "پیوند",
      "استان‌های",
      "مشترک"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "inspection",
    "choices": [
      "کنترل",
      "مرد",
      "جهانی",
      "اقتصادی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رها ساختن",
    "choices": [
      "unknown",
      "young",
      "release",
      "social"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "God",
    "choices": [
      "خدا",
      "اوت",
      "هر",
      "تصویب"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نوشین",
    "choices": [
      "gloomy",
      "sweet",
      "prevention",
      "mean"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به داخل",
    "choices": [
      "inside",
      "inside",
      "news agency",
      "January"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "literature",
    "choices": [
      "دهه",
      "کردستان",
      "کرده",
      "ادبیات"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سلطنتی",
    "choices": [
      "careful",
      "sometimes",
      "local",
      "imperial"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "علم",
    "choices": [
      "جهل",
      "سیاست",
      "اتحادیه",
      "دلار"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بهار",
    "choices": [
      "only",
      "spring",
      "Arab",
      "eye"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خنده",
    "choices": [
      "جشنواره",
      "فارس",
      "گریه",
      "داخل"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قدیم",
    "choices": [
      "beneath",
      "life",
      "slow",
      "ancient"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دست یابی",
    "choices": [
      "become",
      "birth",
      "availability",
      "hand"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایین",
    "choices": [
      "union",
      "low",
      "primitive",
      "old"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "service",
    "choices": [
      "كه",
      "نقاشی",
      "زادگان",
      "خدمت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جدید",
    "choices": [
      "اختلاف",
      "کامپیوتر",
      "بستک",
      "قدیمی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "royal",
    "choices": [
      "پاسخ",
      "معروف",
      "پادشاهی",
      "خدمات"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rank",
    "choices": [
      "رتبه",
      "پی",
      "مفهوم",
      "فضایی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "beautiful",
      "known",
      "include",
      "early"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "first",
    "choices": [
      "مقاومت",
      "بنیاد",
      "کوچک",
      "نخستین"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کودک",
    "choices": [
      "first",
      "sour",
      "child",
      "musical instrument"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "standard",
    "choices": [
      "شدن",
      "آتش",
      "استاندارد",
      "چهار"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "start",
    "choices": [
      "دستگاه",
      "شوروی",
      "می",
      "شروع"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به همراه",
    "choices": [
      "ministry",
      "with",
      "historic",
      "foundation"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نبرد",
    "choices": [
      "conflict",
      "artistic",
      "history",
      "five"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "saying",
    "choices": [
      "گفته",
      "سده",
      "سایر",
      "پهلوی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزست",
    "choices": [
      "Hey",
      "or",
      "first",
      "gone"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خیلی",
    "choices": [
      "finished",
      "limited",
      "writer",
      "very"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناراحت",
    "choices": [
      "شیمیایی",
      "خوشحال",
      "ورود",
      "شبکه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گون",
    "choices": [
      "money",
      "type",
      "good",
      "Iran"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "life",
    "choices": [
      "می‌باشد",
      "دیگر",
      "زندگی",
      "رسیدن"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تابستانی",
    "choices": [
      "young",
      "",
      "summer",
      "Kurdistan"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گرم",
    "choices": [
      "سرد",
      "مهم‌ترین",
      "تلویزیون",
      "مربوط"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گروهی",
    "choices": [
      "industrious",
      "in group",
      "on",
      "father"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به انجام رساندن",
    "choices": [
      "do",
      "year",
      "novel",
      "rukh"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Imam",
    "choices": [
      "وزن",
      "تاسیس",
      "امام",
      "امنیت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "relation",
    "choices": [
      "بن",
      "عبارت",
      "می‌گویند",
      "نسبت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "tree",
    "choices": [
      "درخت",
      "دست",
      "پیروزی",
      "از"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "play",
    "choices": [
      "تولید",
      "مدیریت",
      "بازی",
      "آب"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "for some time",
    "choices": [
      "منظور",
      "مدتی",
      "اند",
      "مردم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "the same",
    "choices": [
      "ترانه",
      "همین",
      "فارسی",
      "علی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوشارو",
    "choices": [
      "agreement",
      "under",
      "structure",
      "industrious"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهتاب",
    "choices": [
      "آفتاب",
      "استاندارد",
      "رسمی",
      "نظام"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "طرح ریزی",
    "choices": [
      "visibility",
      "designing",
      "war",
      "she"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "well-known",
    "choices": [
      "مشهور",
      "کرده",
      "خلق",
      "آنچه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "public",
    "choices": [
      "مردم",
      "بهمن",
      "روستای",
      "جمهور"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مفروض",
    "choices": [
      "factors",
      "then",
      "street",
      "given"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "results",
    "choices": [
      "هم",
      "طراحی",
      "نتایج",
      "خاک"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "sacred",
    "choices": [
      "توسط",
      "مقدس",
      "رفته",
      "پاسخ"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایین",
    "choices": [
      "اسپانیا",
      "مدرسه",
      "تفسیر",
      "بالا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حادث",
    "choices": [
      "cold",
      "stay",
      "new",
      "state"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دهستان",
    "choices": [
      "face",
      "rural district",
      "speech",
      "first"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حسین",
    "choices": [
      "last",
      "story",
      "Hossein",
      "combination"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "spouse",
    "choices": [
      "شمالی",
      "سپاه",
      "کلی",
      "همسر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بوم",
    "choices": [
      "country",
      "God",
      "queen",
      "previous"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "political party",
    "choices": [
      "اصلی",
      "حزب",
      "استاد",
      "سعید"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Germany",
    "choices": [
      "مجلس",
      "برادر",
      "آلمان",
      "اسپانیا"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "radio",
    "choices": [
      "رادیو",
      "می‌کردند",
      "داخل",
      "نامیده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بزرگ",
    "choices": [
      "ق",
      "کوچیک",
      "نظیر",
      "ترتیب"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "cause",
    "choices": [
      "ترین",
      "داستان",
      "جلوگیری",
      "باعث"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "spread",
    "choices": [
      "اقدام",
      "گاه",
      "انتخاب",
      "باز"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چب",
    "choices": [
      "راست",
      "کنند",
      "حفظ",
      "هوای"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وزیر",
    "choices": [
      "small",
      "two",
      "division",
      "minister"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مجهول",
    "choices": [
      "valve",
      "hospital",
      "unknown",
      "big"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ثبت",
    "choices": [
      "revolution",
      "registeration",
      "in",
      "open"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "reaction",
    "choices": [
      "معرفی",
      "کنونی",
      "بررسی",
      "مهم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مدل سازی",
    "choices": [
      "finding",
      "beautiful",
      "valve",
      "model"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شامل",
    "choices": [
      "بازیگر",
      "محروم",
      "نویسندگان",
      "سنت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "case",
    "choices": [
      "جعبه",
      "پشت",
      "گروهی",
      "نه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "غیرقانونی",
    "choices": [
      "big",
      "illegal",
      "handle",
      "court"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "start",
    "choices": [
      "ابتدا",
      "هوایی",
      "نامیده",
      "آفریقا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "festival",
    "choices": [
      "سپاه",
      "زمین",
      "جشنواره",
      "روستایی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "schedule",
    "choices": [
      "عامل",
      "صورت",
      "برنامه",
      "دنبال"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شاد",
    "choices": [
      "unknown",
      "sweet",
      "happy",
      "first"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "غیر از",
    "choices": [
      "than",
      "province",
      "production",
      "operations"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیک",
    "choices": [
      "hard",
      "good",
      "truth",
      "requirement"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Hey",
    "choices": [
      "جلوگیری",
      "ای",
      "آمده",
      "انرژی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بالا",
    "choices": [
      "انقلاب",
      "اصفهان",
      "پایین",
      "المپیک"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیکوترین",
    "choices": [
      "best",
      "reason",
      "usually",
      "primary"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بسته",
    "choices": [
      "knowledge",
      "recognition",
      "Seine",
      "closed"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "tall",
    "choices": [
      "کار",
      "عصر",
      "بلند",
      "آتش"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بااحتیاط",
    "choices": [
      "پا",
      "جستارهای",
      "احتیاط",
      "نگاه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مجهول",
    "choices": [
      "Turkey",
      "worldwide",
      "proximity",
      "unknown"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "collaboration",
    "choices": [
      "مشهد",
      "همکاری",
      "نقاشی",
      "شرق"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "step",
    "choices": [
      "تحت",
      "اقدام",
      "خانواده",
      "منجر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دهه",
    "choices": [
      "old",
      "straight",
      "decade",
      "singer"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "minute",
    "choices": [
      "سخن",
      "یاد",
      "دقیقه",
      "بسته"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "tradition",
    "choices": [
      "حمل",
      "سنت",
      "رنگ",
      "روستاهای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نامستقل",
    "choices": [
      "regarding",
      "stop",
      "trip",
      "dependent"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "person",
    "choices": [
      "همچون",
      "نفر",
      "ترانه",
      "نامزد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیرین",
    "choices": [
      "ترجمه",
      "ترتیب",
      "معرفی",
      "تلخ"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معروف",
    "choices": [
      "uderstood",
      "famous",
      "made",
      "law"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عیال",
    "choices": [
      "California",
      "careful",
      "Aban",
      "family"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نامطمئن",
    "choices": [
      "مدتی",
      "مطمئن",
      "نقطه",
      "ابراهیم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وزنی",
    "choices": [
      "Farhang",
      "best",
      "outside",
      "weight"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حول و حوش",
    "choices": [
      "suburbs",
      "young",
      "Mosque",
      "bad"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بوم",
    "choices": [
      "national",
      "but",
      "asleep",
      "country"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ثانیه",
    "choices": [
      "old",
      "second",
      "theater",
      "without"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زیستنامه",
    "choices": [
      "beginning",
      "start",
      "biography",
      "after"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "monetary",
    "choices": [
      "فضای",
      "آبان",
      "دورهٔ",
      "مالی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اشغال شده",
    "choices": [
      "made",
      "periodical",
      "occupied",
      "written"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دریاچه",
    "choices": [
      "without",
      "old",
      "pond",
      "sour"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشترک",
    "choices": [
      "periodical",
      "new",
      "creature",
      "subscriber"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آفریده",
    "choices": [
      "probability",
      "Hasan",
      "creature",
      "that"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شبکهایی",
    "choices": [
      "network",
      "Sinai Mountain",
      "February",
      "strong"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Fars",
    "choices": [
      "تقریباً",
      "فارس",
      "جدا",
      "تحصیل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "establishment",
    "choices": [
      "سال‌های",
      "گلستان",
      "روی",
      "تاسیس"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خلیج",
    "choices": [
      "receipt",
      "gulf",
      "large",
      "person"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "representative",
    "choices": [
      "غربی",
      "نماینده",
      "دادگان",
      "داده"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تخیلی",
    "choices": [
      "strong",
      "Ziad",
      "first",
      "imaginary"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اخ",
    "choices": [
      "brother",
      "sun",
      "very",
      "society"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "California",
    "choices": [
      "کالیفرنیا",
      "مستقیم",
      "بر",
      "هیچ"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ترسو",
    "choices": [
      "شجاع",
      "ایران",
      "او",
      "فیلم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "several",
    "choices": [
      "های",
      "ترک",
      "المپیک",
      "چند"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچیک",
    "choices": [
      "استاندارد",
      "بزرگ",
      "گرفته",
      "تأسیس"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "woman",
    "choices": [
      "ارشد",
      "گروهی",
      "زن",
      "جام"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پسر بچه",
    "choices": [
      "plan",
      "city",
      "state",
      "boy"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهربان",
    "choices": [
      "بیان",
      "بزرگی",
      "جامع",
      "نامهربان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "باید",
    "choices": [
      "tree",
      "must",
      "whenever",
      "soldier"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محله",
    "choices": [
      "India",
      "then",
      "neigborhood",
      "moon"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نازیبا",
    "choices": [
      "illegal",
      "style",
      "ugly",
      "palace"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برنا",
    "choices": [
      "city",
      "young",
      "view",
      "weight"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نازیبا",
    "choices": [
      "ugly",
      "story",
      "result",
      "rule"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فضایی",
    "choices": [
      "July",
      "exclude",
      "space",
      "text"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زیر",
    "choices": [
      "Greek",
      "system",
      "profit",
      "beneath"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نازیبا",
    "choices": [
      "ugly",
      "asleep",
      "weight",
      "we"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ابوی",
    "choices": [
      "Fars",
      "father",
      "old",
      "on"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیروی پرتاب",
    "choices": [
      "given",
      "sultan",
      "reason",
      "thrust"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "very",
    "choices": [
      "بانک",
      "بسیار",
      "سپس",
      "فرزندان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "dam",
    "choices": [
      "فراهم",
      "قانون",
      "انقلاب",
      "سد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "agreement",
    "choices": [
      "گفته",
      "ژوئن",
      "کاخ",
      "قرار"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "help",
    "choices": [
      "ماده",
      "مربع",
      "داشتن",
      "کمک"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اختلاط",
    "choices": [
      "Pope",
      "combination",
      "subsequent",
      "release"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سینما",
    "choices": [
      "illegal",
      "parliament",
      "municipality",
      "movie theater"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مقداری",
    "choices": [
      "star",
      "some",
      "Ziba",
      "with"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عربستان",
    "choices": [
      "until",
      "Saudi Arabia",
      "April",
      "London"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بطی",
    "choices": [
      "professor",
      "than",
      "human",
      "slow"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "religious",
    "choices": [
      "جمهوری",
      "دینی",
      "تاسیس",
      "بی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "instrumental",
    "choices": [
      "رده",
      "اجازه",
      "سازی",
      "بررسی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "explanation",
    "choices": [
      "واژه",
      "پیروزی",
      "شرح",
      "تاریخچه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایین",
    "choices": [
      "مقام",
      "می‌توان",
      "بازیابی‌شده",
      "بالا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مقدار",
    "choices": [
      "June",
      "inside",
      "right",
      "worth"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیدار",
    "choices": [
      "مراسم",
      "خواب",
      "نماید",
      "که"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دولت سرا",
    "choices": [
      "palace",
      "trust",
      "Shah",
      "small"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دور",
    "choices": [
      "imprison",
      "far",
      "sweet",
      "beginning"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بر مالیدن",
    "choices": [
      "up",
      "gauze",
      "take",
      "real"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "willing",
    "choices": [
      "حاضر",
      "آب",
      "خرداد",
      "خویش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گشادن",
    "choices": [
      "happy",
      "out",
      "hundred",
      "open"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایین",
    "choices": [
      "بالا",
      "بصورت",
      "بود",
      "نظام"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آنگه",
    "choices": [
      "they",
      "then",
      "fire",
      "truth"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "look",
    "choices": [
      "نگاه",
      "ماه",
      "دانشگاه‌های",
      "تشکیل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "guidance",
    "choices": [
      "هدایت",
      "اصفهان",
      "معاصر",
      "بلکه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "با ملاحظه",
    "choices": [
      "novel",
      "careful",
      "Canada",
      "some"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "works",
    "choices": [
      "کشف",
      "آثار",
      "بالا",
      "آثار"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شرایط",
    "choices": [
      "conditions",
      "standard",
      "or",
      "Omar"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اذن",
    "choices": [
      "because",
      "permission",
      "special",
      "sun"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "someone",
    "choices": [
      "روی",
      "البته",
      "کسی",
      "نسبت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "راستین",
    "choices": [
      "to",
      "mankind",
      "top",
      "real"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کتابخانه",
    "choices": [
      "library",
      "winner",
      "sources",
      "Afghanistan"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خوشگل",
    "choices": [
      "زشت",
      "گلستان",
      "خلیج",
      "مرکز"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "country",
      "increase",
      "approval",
      "small"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معماری",
    "choices": [
      "left",
      "industry",
      "architecture",
      "small"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوشارو",
    "choices": [
      "right",
      "French",
      "industrious",
      "before"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "mold",
    "choices": [
      "قالب",
      "ترکیب",
      "آنان",
      "آنجا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "poetry",
    "choices": [
      "کشف",
      "روز",
      "سازمان",
      "شعر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ساکن",
    "choices": [
      "three",
      "resident",
      "hot",
      "lazy"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حرکت",
    "choices": [
      "ساز",
      "توقف",
      "شورای",
      "جدا"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "gloomy",
    "choices": [
      "حاضر",
      "گرفته",
      "آذربایجان",
      "زاده"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بالا",
    "choices": [
      "Hasan",
      "up",
      "royal",
      "black"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "poet",
    "choices": [
      "پی",
      "وی",
      "فاصله",
      "شاعر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "time",
    "choices": [
      "تاریخی",
      "هنگام",
      "دریاچه",
      "مشاهیر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "علت",
    "choices": [
      "small",
      "westerner",
      "cause",
      "mother"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "second",
    "choices": [
      "مصرف",
      "اینکه",
      "دوباره",
      "جهانی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Said",
    "choices": [
      "سعید",
      "تعیین",
      "مدیریت",
      "مشخص"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سرد",
    "choices": [
      "يا",
      "فضایی",
      "گرفت",
      "گرم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مسجد",
    "choices": [
      "works",
      "ugly",
      "right",
      "Mosque"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هیچ",
    "choices": [
      "Islam",
      "domain",
      "opposite",
      "no"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوک زدن",
    "choices": [
      "paint",
      "relevant",
      "happy",
      "tune"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "hejira",
    "choices": [
      "هجری",
      "نرم",
      "مذهبی",
      "انتقال"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خواب",
    "choices": [
      "کسب",
      "شدید",
      "بیدار",
      "وجود"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خفته",
    "choices": [
      "small",
      "asleep",
      "hand",
      "ugly"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "fracture",
    "choices": [
      "وقتی",
      "حضور",
      "آبان",
      "شکست"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محروم",
    "choices": [
      "جمع",
      "شش",
      "شامل",
      "رشته"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "July",
    "choices": [
      "دیده",
      "نبرد",
      "پرواز",
      "ژوئیه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "غلط گرفتن",
    "choices": [
      "correct",
      "well-known",
      "crooked",
      "mathematics"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اعمال",
    "choices": [
      "white",
      "before",
      "functions",
      "use"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شور",
    "choices": [
      "مارس",
      "پنج",
      "شیرین",
      "بودن"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ساز",
    "choices": [
      "May",
      "mother",
      "Masood",
      "musical instrument"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خیس",
    "choices": [
      "اهالی",
      "خشک",
      "حوزه",
      "اغلب"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "some",
    "choices": [
      "برخی",
      "طبق",
      "سالهای",
      "علمی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "امروز",
    "choices": [
      "young",
      "today",
      "old",
      "proximity"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همانند",
    "choices": [
      "rarely",
      "cold",
      "square",
      "like"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Asia",
    "choices": [
      "اولیه",
      "دختر",
      "آسیا",
      "سازمان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بر بالای",
    "choices": [
      "someone",
      "over",
      "various",
      "Gilan"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "square",
    "choices": [
      "یعنی",
      "مربع",
      "تشکیل",
      "اصل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "electric",
    "choices": [
      "الکتریکی",
      "هوای",
      "مدیر",
      "انجام"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "union",
    "choices": [
      "آفریقا",
      "اتحاد",
      "یک",
      "رضوی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زندانی",
    "choices": [
      "تپه",
      "آزاد",
      "انتشارات",
      "نه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "February",
    "choices": [
      "بهمن",
      "شبه",
      "شرح",
      "بخش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "لسان",
    "choices": [
      "illustration",
      "uncertain",
      "New York",
      "tongue"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "based on",
    "choices": [
      "براساس",
      "برتر",
      "اولیه",
      "موجود"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بهمن",
    "choices": [
      "present",
      "ignorance",
      "northern",
      "February"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "غیرقانونی",
    "choices": [
      "illegal",
      "Akbar",
      "entered",
      "census"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "pond",
    "choices": [
      "دریاچه",
      "امور",
      "مستقیم",
      "اروپا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پسر",
    "choices": [
      "دختر",
      "نوع",
      "معمولاً",
      "ق"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تفهم",
    "choices": [
      "art",
      "understanding",
      "economic",
      "instruction"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شناس",
    "choices": [
      "ناشناس",
      "مشاهده",
      "نخست",
      "چهارم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فعلا",
    "choices": [
      "six",
      "imported",
      "currently",
      "all"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Paul",
    "choices": [
      "پل",
      "تاریخی",
      "سنگ",
      "آمده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دیر",
    "choices": [
      "زود",
      "آنان",
      "اگر",
      "فرانسوی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "style",
    "choices": [
      "انسانی",
      "دستگاه",
      "هنوز",
      "سبک"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عمر",
    "choices": [
      "beautiful",
      "illegal",
      "river",
      "Omar"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "افشا شده",
    "choices": [
      "out",
      "too",
      "hajji",
      "basis"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جوان",
    "choices": [
      "فرهنگ",
      "متعلق",
      "پیر",
      "اعلام"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "remembering",
    "choices": [
      "عبارتند",
      "فصل",
      "ذکر",
      "گلستان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محکم",
    "choices": [
      "gauze",
      "steady",
      "out",
      "municipality"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رفتن",
    "choices": [
      "country",
      "bad",
      "town",
      "go"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "خوشگل",
      "نظر",
      "نشانی",
      "رشد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "واثق",
    "choices": [
      "former",
      "December",
      "winter",
      "certain"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عاطل",
    "choices": [
      "industrial",
      "technical",
      "moon",
      "idle"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بيرون",
    "choices": [
      "داخل",
      "مقدس",
      "باید",
      "آنچه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "sun",
      "weak",
      "probability",
      "beautiful"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "artistic",
    "choices": [
      "هنری",
      "نماینده",
      "نوشته",
      "ثابت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موضعی",
    "choices": [
      "Turkey",
      "local",
      "number",
      "one"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گون",
    "choices": [
      "stay",
      "sun",
      "iron",
      "type"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "صیحه زدن",
    "choices": [
      "cry",
      "king",
      "seen",
      "ugly"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیرین",
    "choices": [
      "شور",
      "دوست",
      "اثر",
      "نسخه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "other",
    "choices": [
      "سپس",
      "اهالی",
      "دیگر",
      "فارس"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جان",
    "choices": [
      "certain",
      "soul",
      "year old",
      "Iraq"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "king",
    "choices": [
      "تولید",
      "پادشاه",
      "مقام",
      "عمر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ضحک",
    "choices": [
      "left",
      "laugh",
      "south",
      "style"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عالی",
    "choices": [
      "بدترین",
      "الکتریکی",
      "شود",
      "حتی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خدمتگاری",
    "choices": [
      "expensive",
      "service",
      "growth",
      "worst"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بالا",
    "choices": [
      "small",
      "start",
      "spouse",
      "top"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "visible",
    "choices": [
      "پیدا",
      "کسب",
      "مشاهده",
      "اهمیت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وسایل",
    "choices": [
      "way",
      "sediment",
      "turkish",
      "top"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همچنین",
    "choices": [
      "inhabitant",
      "worth",
      "tied",
      "too"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برقی",
    "choices": [
      "small",
      "electric",
      "solution",
      "mankind"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "found",
    "choices": [
      "جهان",
      "تبدیل",
      "هجری",
      "یافته"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رودخانه ای",
    "choices": [
      "correct",
      "beneath",
      "standard",
      "river"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قبل ازاینکه",
    "choices": [
      "family",
      "left",
      "before",
      "sale"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "must",
    "choices": [
      "میرزا",
      "مجله",
      "باید",
      "طول"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "المپیک",
    "choices": [
      "Akbar",
      "past",
      "Ali",
      "olympic"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جهل",
    "choices": [
      "علم",
      "بیشتری",
      "خاصی",
      "ترک"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هور",
    "choices": [
      "seizure",
      "sun",
      "currently",
      "tower"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "those",
    "choices": [
      "تن",
      "آن",
      "دار",
      "سیاه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قشنگ",
    "choices": [
      "زشت",
      "تلویزیون",
      "سایت",
      "تبدیل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "given",
    "choices": [
      "پایتخت",
      "داده",
      "فضای",
      "نشده"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هجری",
    "choices": [
      "hejira",
      "soft",
      "under",
      "distribution"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "appraisal",
    "choices": [
      "شمسی",
      "تقویم",
      "انسانی",
      "می‌گوید"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدست",
    "choices": [
      "gulf",
      "by",
      "early",
      "Paul"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "with",
    "choices": [
      "ژوئیه",
      "شهرستان",
      "اداره",
      "نزد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ranks",
    "choices": [
      "مناسب",
      "تفسیر",
      "ویژه",
      "کشته"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بلدیه",
    "choices": [
      "bad",
      "station",
      "hospital",
      "municipality"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حمل و نقل",
    "choices": [
      "transportation",
      "went",
      "Internet",
      "French"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "water",
    "choices": [
      "آب",
      "شود",
      "قوانین",
      "باید"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Khan",
    "choices": [
      "از",
      "مدت",
      "خان",
      "وب"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مجهول",
    "choices": [
      "above",
      "England",
      "flight",
      "unknown"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عزیمت کردن",
    "choices": [
      "start",
      "speed",
      "bottom",
      "kilometer"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "office",
      "beautiful",
      "exclude",
      "America"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مسائل",
    "choices": [
      "traditional",
      "Pavlavi",
      "while",
      "problems"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "revolution",
    "choices": [
      "فضایی",
      "انقلاب",
      "ایجاد",
      "بهترین"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دانش",
    "choices": [
      "palace",
      "knowledge",
      "old",
      "center"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "including",
    "choices": [
      "شبه",
      "آمار",
      "زیادی",
      "شامل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کارفرمان",
    "choices": [
      "go",
      "history",
      "manager",
      "first"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اوت",
    "choices": [
      "August",
      "imperial",
      "small",
      "the same"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "tower",
    "choices": [
      "همچون",
      "برج",
      "هنرمند",
      "برخوردار"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خشک",
    "choices": [
      "including",
      "central",
      "play",
      "dry"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "sign",
    "choices": [
      "دفاع",
      "مصرف",
      "نشان",
      "دینی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بخدمت",
    "choices": [
      "relation",
      "rule",
      "independence",
      "to"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "itself",
    "choices": [
      "محمد",
      "خودش",
      "امروز",
      "آزادی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "hour",
    "choices": [
      "ساعت",
      "نزد",
      "همان",
      "دورهٔ"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فرمانروای مطلق",
    "choices": [
      "singer",
      "prince",
      "sad",
      "diplomatic"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جام شراب",
    "choices": [
      "grail",
      "grail",
      "with",
      "religion"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خشک",
    "choices": [
      "مناطق",
      "برنده",
      "تاسیس",
      "خیس"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سرما",
    "choices": [
      "mother",
      "awak",
      "twenty",
      "cold"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سپاهی",
    "choices": [
      "soldier",
      "left",
      "inside",
      "spirit"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایین",
    "choices": [
      "شهر",
      "پایان",
      "بیشتر",
      "بالا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "article",
    "choices": [
      "مقاله",
      "نماینده",
      "احمد",
      "تنها"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "return",
    "choices": [
      "سلطنت",
      "خان",
      "بازگشت",
      "ای"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "capital",
    "choices": [
      "هوایی",
      "کرده‌اند",
      "پایتخت",
      "پادشاه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "row",
    "choices": [
      "اسلامی",
      "جمع",
      "رده",
      "زبان‌های"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خیالی",
    "choices": [
      "امور",
      "تصویب",
      "طی",
      "واقعی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدایت",
    "choices": [
      "stroke",
      "good",
      "beginning",
      "go"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خشک",
    "choices": [
      "contemporary",
      "late",
      "dry",
      "scattering"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "specially for",
    "choices": [
      "بدین",
      "جدا",
      "ویژه",
      "علاوه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "left",
    "choices": [
      "حتی",
      "هایی",
      "چپ",
      "پا"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اهمیت",
    "choices": [
      "inspection",
      "ton",
      "mankind",
      "importance"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "الله",
    "choices": [
      "biography",
      "increase",
      "god",
      "brave"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عطف به",
    "choices": [
      "west",
      "truth",
      "regarding",
      "kind"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "method",
    "choices": [
      "روش",
      "نه",
      "نظیر",
      "کننده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حجار",
    "choices": [
      "start",
      "mason",
      "end",
      "provision"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مرطوب",
    "choices": [
      "old",
      "approval",
      "functions",
      "wet"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "only",
    "choices": [
      "کمک",
      "مرداد",
      "پاپ",
      "تنها"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Greek",
    "choices": [
      "یونانی",
      "محیط",
      "شده‌است",
      "ساکن"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قشنگ",
    "choices": [
      "زشت",
      "هفت",
      "چرا",
      "بندی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دیپلوماسی",
    "choices": [
      "politics",
      "title",
      "order",
      "time"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "second",
    "choices": [
      "دومین",
      "صفحه",
      "داشته",
      "اشعار"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دانشسرا",
    "choices": [
      "end",
      "ugly",
      "college",
      "traditional"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rules",
    "choices": [
      "کلی",
      "خط",
      "قوانین",
      "ماشین"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موسفید",
    "choices": [
      "gauze",
      "spring",
      "Hey",
      "old"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "currently",
    "choices": [
      "اکنون",
      "ذکر",
      "می‌کنند",
      "افزایش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "خوشگل",
      "انتقال",
      "باغ",
      "رده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خنده",
    "choices": [
      "جمعیت",
      "جرم",
      "گریه",
      "میراث"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "regarding",
    "choices": [
      "در",
      "آنها",
      "یک",
      "پانویس"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بازی",
    "choices": [
      "speed",
      "play",
      "struggle",
      "sentence"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "superior",
    "choices": [
      "ویکی",
      "حرکت",
      "را",
      "ارشد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "selection",
    "choices": [
      "باید",
      "البته",
      "بودن",
      "انتخاب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مسطور",
    "choices": [
      "real",
      "careless",
      "remaining",
      "written"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حرفه",
    "choices": [
      "August",
      "hundred",
      "profession",
      "sweet"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ضعیف",
    "choices": [
      "قوی",
      "شهرداری",
      "سه",
      "مستقل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بطرف جنوب",
    "choices": [
      "dam",
      "southern",
      "utilization",
      "performance"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "oriental",
    "choices": [
      "گسترش",
      "دارای",
      "شرقی",
      "پایگاه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "activity",
    "choices": [
      "فعالیت",
      "انقلاب",
      "عملیات",
      "انجمن"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ملی",
    "choices": [
      "real",
      "national",
      "station",
      "including"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "transportation",
    "choices": [
      "ژوئیه",
      "نقل",
      "پیروزی",
      "کردند"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "such as",
    "choices": [
      "مانند",
      "عبور",
      "المپیک",
      "دیگری"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برنا",
    "choices": [
      "exclude",
      "works",
      "young",
      "happy"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ایفاء",
    "choices": [
      "Asia",
      "fulfillment",
      "tower",
      "father"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مصالح",
    "choices": [
      "portrait",
      "spread",
      "girl",
      "affairs"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فتوا",
    "choices": [
      "first",
      "park",
      "sentence",
      "oriental"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ضحک",
    "choices": [
      "father",
      "beginning",
      "laugh",
      "other"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انقطاع یافتن",
    "choices": [
      "town",
      "hot",
      "state",
      "end"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هراسانده",
    "choices": [
      "Abdullah",
      "ugly",
      "scared",
      "society"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "gone",
    "choices": [
      "سد",
      "رفته",
      "بوده",
      "خارج"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رخسار",
    "choices": [
      "visage",
      "last",
      "known",
      "cases"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حرز",
    "choices": [
      "protection",
      "selection",
      "include",
      "University"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فارسی",
    "choices": [
      "Persian",
      "first",
      "story",
      "philosophy"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نرخ",
    "choices": [
      "what",
      "Mohammed",
      "rate",
      "person"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rarely",
    "choices": [
      "جمع",
      "کمتر",
      "طبق",
      "پایان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "cause",
    "choices": [
      "گرم",
      "حمل",
      "علت",
      "داشتن"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "civil",
    "choices": [
      "معمولا",
      "طرف",
      "سال‌های",
      "کشوری"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "united",
      "beautiful",
      "boy",
      "story"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "احتیاط",
    "choices": [
      "بااحتیاط",
      "نقطه",
      "اینترنت",
      "مالی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عدد سی",
    "choices": [
      "independent",
      "laugh",
      "stranger",
      "thirty"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بد",
    "choices": [
      "uncertain",
      "market",
      "Egypt",
      "bad"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گرفته",
    "choices": [
      "city",
      "portion",
      "gloomy",
      "usually"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محمد",
    "choices": [
      "Mohammed",
      "good",
      "cry",
      "spreading"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "seriously",
    "choices": [
      "فهرست",
      "قهرمان",
      "فضایی",
      "جدا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "mountain",
    "choices": [
      "کنند",
      "محیط",
      "کوه",
      "کرد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدانوسیله",
    "choices": [
      "or",
      "thereafter",
      "eight",
      "position"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "متمایز",
    "choices": [
      "England",
      "slow",
      "different",
      "office"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "birth",
    "choices": [
      "مراکز",
      "تولد",
      "کیلومتری",
      "علیه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آسیا",
    "choices": [
      "London",
      "compilation",
      "beautiful",
      "Asia"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Europe",
    "choices": [
      "کره",
      "خرداد",
      "اروپا",
      "حسین"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انقطاع یافتن",
    "choices": [
      "they",
      "end",
      "kind",
      "include"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "order",
    "choices": [
      "حقیقت",
      "دستور",
      "طرح",
      "ایالات"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ما",
    "choices": [
      "we",
      "street",
      "girl",
      "inhabitant"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "درعین حال",
    "choices": [
      "yet",
      "surely",
      "primary",
      "marriage"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "درسته",
    "choices": [
      "conflict",
      "olympic",
      "inspection",
      "complete"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "body",
    "choices": [
      "چین",
      "شکل",
      "بدن",
      "ص"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گلزار",
    "choices": [
      "rose garden",
      "truth",
      "world",
      "young"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عموم",
    "choices": [
      "many",
      "first",
      "",
      "public"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "diary",
    "choices": [
      "تاریخچه",
      "کارگردانی",
      "شرق",
      "تلاش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آقای",
    "choices": [
      "Mr.",
      "nominee",
      "motor",
      "some"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فیزیک",
    "choices": [
      "crooked",
      "physics",
      "laugh",
      "in"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سابق",
    "choices": [
      "former",
      "national",
      "sad",
      "leadership"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نا محرم",
    "choices": [
      "stranger",
      "first",
      "queen",
      "hot"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گریه",
    "choices": [
      "خنده",
      "خانواده",
      "توابع",
      "دو"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "درخشش",
    "choices": [
      "Afghanistan",
      "what",
      "shine",
      "careful"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سپاه",
    "choices": [
      "closed",
      "corps",
      "directorship",
      "inspection"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "give",
    "choices": [
      "دادن",
      "طول",
      "زمینه",
      "اکبر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قبلی",
    "choices": [
      "championship",
      "queen",
      "including",
      "previous"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهرستان",
    "choices": [
      "time",
      "worst",
      "dry",
      "province"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "واقعی",
    "choices": [
      "خارج",
      "پارک",
      "سیستم",
      "خیالی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فریس",
    "choices": [
      "scientific",
      "protection",
      "counted",
      "murdered"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "named",
    "choices": [
      "نامیده",
      "جنوب",
      "تاریخ",
      "کمتر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حضر",
    "choices": [
      "salary",
      "province",
      "well-known",
      "presence"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تابحال",
    "choices": [
      "beneath",
      "girl",
      "television",
      "so far"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شور",
    "choices": [
      "شیرین",
      "اخیر",
      "درآمد",
      "شب"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "interpretation",
    "choices": [
      "سری",
      "تفسیر",
      "جهانی",
      "توسط"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "score",
    "choices": [
      "کنترل",
      "حساب",
      "اجرام",
      "تأثیر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچیک",
    "choices": [
      "بزرگ",
      "تقسیم",
      "ذکر",
      "برادر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "energy",
    "choices": [
      "انرژی",
      "ترین",
      "زن",
      "فرهنگی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ساعته",
    "choices": [
      "energy",
      "materials",
      "hour",
      "square"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیرین",
    "choices": [
      "تلخ",
      "سفر",
      "صنایع",
      "رو"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مربوط",
    "choices": [
      "victory",
      "relevant",
      "performance",
      "official"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "westerner",
    "choices": [
      "غربی",
      "مقام",
      "نفت",
      "معرفی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "short",
    "choices": [
      "نقل",
      "انتخابات",
      "المپیک",
      "کوتاه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رقت انگیز",
    "choices": [
      "ugly",
      "sad",
      "prescription",
      "ministry"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خدمات",
    "choices": [
      "but",
      "reason",
      "yours",
      "services"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سست بودن",
    "choices": [
      "without",
      "lazy",
      "cheap",
      "division"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "غیرقانونی",
    "choices": [
      "اولین",
      "قانونی",
      "جوان",
      "پخش"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به داخل",
    "choices": [
      "include",
      "new",
      "tower",
      "inside"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "outside of",
    "choices": [
      "پرورش",
      "کنار",
      "ریاضی",
      "خارج"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سعید",
    "choices": [
      "likeness",
      "Said",
      "gauze",
      "plant"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زیاد",
    "choices": [
      "Ziad",
      "turkish",
      "unknown",
      "struggle"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "kilometer",
    "choices": [
      "انقلاب",
      "کیلومتری",
      "مسابقات",
      "می‌گردد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهر",
    "choices": [
      "affairs",
      "relation",
      "sentence",
      "city"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "without",
    "choices": [
      "بدون",
      "هستند",
      "سنتی",
      "ابهام‌زدایی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "fulfillment",
    "choices": [
      "فقط",
      "شهرداری",
      "انجام",
      "کلی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیرون",
    "choices": [
      "ugly",
      "outside of",
      "truth",
      "face"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "عوامل",
      "نظریه",
      "بزرگ",
      "جنوبی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "gulf",
    "choices": [
      "سیاسی",
      "حضور",
      "خلیج",
      "حتی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بزرگ",
    "choices": [
      "میانه",
      "جایزه",
      "هدف",
      "کوچیک"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هلفدان",
    "choices": [
      "prison",
      "bitter",
      "with",
      "inside"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "در آمدن",
    "choices": [
      "republic",
      "ranks",
      "become",
      "year old"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بزرگ",
    "choices": [
      "آنجا",
      "کوچیک",
      "استقلال",
      "تر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هور",
    "choices": [
      "seen",
      "sweet",
      "Dollar",
      "sun"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ویژه",
    "choices": [
      "special",
      "marriage",
      "late",
      "televised"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "then",
    "choices": [
      "دینی",
      "شهرت",
      "بعد",
      "علت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فارس",
    "choices": [
      "go",
      "winter",
      "Fars",
      "low"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "واقعی",
    "choices": [
      "آزاد",
      "بانک",
      "خیالی",
      "نزدیکی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سومین",
    "choices": [
      "fight",
      "rest",
      "decade",
      "third"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "capable",
    "choices": [
      "ساده",
      "جمعیت",
      "قابل",
      "اکثر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهری",
    "choices": [
      "security",
      "foundation",
      "utilization",
      "urban"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "to",
    "choices": [
      "انقلاب",
      "پیش",
      "معاصر",
      "گل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بد",
    "choices": [
      "bad",
      "presence",
      "subsequent",
      "left"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به روی",
    "choices": [
      "service",
      "gone",
      "king",
      "on"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "social",
    "choices": [
      "پیام",
      "می‌آید",
      "نفت",
      "اجتماعی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "cases",
    "choices": [
      "فضایی",
      "موارد",
      "ذکر",
      "رفت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "متولد",
    "choices": [
      "most",
      "happy",
      "requirement",
      "born"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "soul",
    "choices": [
      "حال",
      "سفید",
      "جان",
      "تقویم"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشغول",
    "choices": [
      "کوتاه",
      "بیکار",
      "کرد",
      "قوانین"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "project",
    "choices": [
      "مختلف",
      "پروژه",
      "جمعیت",
      "نگاه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیگانه",
    "choices": [
      "محسوب",
      "دوست",
      "سبک",
      "نزدیکی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "that is",
    "choices": [
      "میرزا",
      "شاعران",
      "یعنی",
      "قابل"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "successful",
    "choices": [
      "تدوین",
      "صدای",
      "موفق",
      "همچنین"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوه",
    "choices": [
      "creature",
      "united",
      "mountain",
      "passing"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "formation",
    "choices": [
      "موارد",
      "مطالعه",
      "استان‌های",
      "تشکیل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "strength",
    "choices": [
      "نور",
      "توان",
      "ترکیب",
      "می‌گوید"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "June",
    "choices": [
      "ژوئن",
      "واحد",
      "د",
      "انسان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "literary",
    "choices": [
      "داشتن",
      "ادبی",
      "یا",
      "تقویم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عالی",
    "choices": [
      "بدترین",
      "پهلوی",
      "مطلق",
      "واقع"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رخ",
    "choices": [
      "share",
      "rukh",
      "young",
      "go"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رسیدن",
    "choices": [
      "based on",
      "reach",
      "queen",
      "title"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پسر",
    "choices": [
      "حضور",
      "بدون",
      "دختر",
      "خمینی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دستورالعمل",
    "choices": [
      "prescription",
      "inside",
      "nowadays",
      "above"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "affairs",
    "choices": [
      "خلیج",
      "امور",
      "همراه",
      "نیاز"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "three",
    "choices": [
      "وارد",
      "آذربایجان",
      "سه",
      "گزارش"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سست بودن",
    "choices": [
      "brave",
      "uncertain",
      "city",
      "lazy"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناقص بودن",
    "choices": [
      "lack",
      "under",
      "Dollar",
      "number"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "mother",
    "choices": [
      "لازم",
      "مادر",
      "بالا",
      "اقدام"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "paying attention",
    "choices": [
      "توجه",
      "سخت",
      "فعال",
      "فضای"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آسان",
    "choices": [
      "استفاده",
      "مقدار",
      "همچنین",
      "سخت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "they",
    "choices": [
      "ویکی‌پدیای",
      "آنها",
      "فرزندان",
      "بسته"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "new",
      "trohpy",
      "small",
      "birth"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ready",
    "choices": [
      "احمد",
      "فراهم",
      "پارک",
      "المللی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناشناس",
    "choices": [
      "شناس",
      "تاریخ",
      "تهران",
      "عمومی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ثمر",
    "choices": [
      "ugly",
      "happy",
      "stay",
      "result"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "result",
    "choices": [
      "اصل",
      "حاصل",
      "اخیر",
      "جرم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حامض کردن",
    "choices": [
      "there",
      "son",
      "include",
      "sour"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "با ملاحظه",
    "choices": [
      "cold",
      "present",
      "awak",
      "careful"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "با ملاحظه",
    "choices": [
      "wealthy",
      "queen",
      "list",
      "careful"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Turkish",
    "choices": [
      "ترکی",
      "جزیره",
      "سی",
      "گرفت"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیرون",
    "choices": [
      "way",
      "spring",
      "outside of",
      "real"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "reason",
    "choices": [
      "تحصیل",
      "پرواز",
      "رده",
      "سبب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جزء",
    "choices": [
      "careful",
      "portion",
      "supreme",
      "bottom"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مام",
    "choices": [
      "then",
      "education",
      "mother",
      "report"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دائما",
    "choices": [
      "stop",
      "tir",
      "always",
      "pond"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اظهار عقیده",
    "choices": [
      "large",
      "through",
      "resident",
      "suggestion"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "increase",
    "choices": [
      "رابطه",
      "نظام",
      "افزایش",
      "دینی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "original",
    "choices": [
      "گروه‌های",
      "هدف",
      "اصلی",
      "کشوری"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "this",
    "choices": [
      "این",
      "کلیسای",
      "حفظ",
      "مقدار"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اعتماد",
    "choices": [
      "festival",
      "large",
      "trust",
      "five"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قمر",
    "choices": [
      "moon",
      "ruling",
      "surely",
      "include"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پارکومتر",
    "choices": [
      "Persian",
      "row",
      "complete",
      "meter"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "piece",
    "choices": [
      "شدند",
      "عدد",
      "کار",
      "اعلام"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "demise",
    "choices": [
      "درگذشت",
      "قدیم",
      "می",
      "اتحادیه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دور",
    "choices": [
      "victory",
      "lunar",
      "far",
      "Khorasan"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برملا",
    "choices": [
      "become",
      "known",
      "white",
      "poet"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "subsequent",
    "choices": [
      "دانشگاه",
      "بعدی",
      "تقویم",
      "درون"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سهی",
    "choices": [
      "iron",
      "private",
      "given",
      "straight"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشکل",
    "choices": [
      "system",
      "hard",
      "first",
      "new"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رویه",
    "choices": [
      "winter",
      "surface",
      "office",
      "some"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بربستی",
    "choices": [
      "Hasan",
      "lawful",
      "superior",
      "phantom"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "استحکام",
    "choices": [
      "Kurdistan",
      "hand",
      "resistance",
      "then"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بااحتیاط",
    "choices": [
      "باغ",
      "احتیاط",
      "برخی",
      "ناسا"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بزرگ",
    "choices": [
      "بازی",
      "ها",
      "کوچک",
      "تهیه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "fortress",
    "choices": [
      "دست",
      "بستک",
      "قلعه",
      "عامل"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رابطه",
    "choices": [
      "novel",
      "relation",
      "presence",
      "with"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خفته",
    "choices": [
      "loaded",
      "little",
      "worst",
      "asleep"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حاوی بودن",
    "choices": [
      "attack",
      "Mohammed",
      "include",
      "counted"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فوتبال",
    "choices": [
      "their",
      "ranks",
      "soccer",
      "go"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "limit",
    "choices": [
      "حد",
      "فعال",
      "نمایش",
      "ژانویه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خوشحال",
    "choices": [
      "ناراحت",
      "موسیقی",
      "سرعت",
      "تبدیل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آفتاب",
    "choices": [
      "ساله",
      "اعداد",
      "مهتاب",
      "پایان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "percentage",
    "choices": [
      "قهرمان",
      "انسان",
      "دنبال",
      "درصد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تلخ",
    "choices": [
      "شیرین",
      "مردم",
      "تبریز",
      "شرق"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سفیدپوست",
    "choices": [
      "route",
      "energy",
      "white",
      "bottom"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزست",
    "choices": [
      "first",
      "historic",
      "prominent",
      "end"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Rome",
    "choices": [
      "روم",
      "روستاهای",
      "مدل",
      "محسن"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Pope",
    "choices": [
      "گیری",
      "خدا",
      "پاپ",
      "همان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "seyyed",
    "choices": [
      "سید",
      "تلویزیون",
      "پل",
      "اعمال"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "solar year",
    "choices": [
      "مرکزی",
      "شمسی",
      "مسائل",
      "رودخانه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "افشا شده",
    "choices": [
      "zone",
      "Shah",
      "out",
      "girl"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "intention",
    "choices": [
      "فرانسوی",
      "مشاهده",
      "قانون",
      "منظور"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیخ",
    "choices": [
      "sheik",
      "asleep",
      "protection",
      "way"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فرهنگی",
    "choices": [
      "cultural",
      "idle",
      "all",
      "straight"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "children",
    "choices": [
      "پهلوی",
      "زادگان",
      "کارشناسی",
      "ژانویه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نوشین",
    "choices": [
      "state",
      "system",
      "sweet",
      "union"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "by",
    "choices": [
      "ابراهیم",
      "بدست",
      "اندازه",
      "بخشی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "طرح",
    "choices": [
      "closed",
      "Asia",
      "project",
      "age of"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "because",
    "choices": [
      "زیرا",
      "شهرستان",
      "سیاسی",
      "ورودی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نشان ستاره",
    "choices": [
      "young",
      "star",
      "weak",
      "April"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نساء",
    "choices": [
      "woman",
      "then",
      "conflict",
      "help"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Greece",
    "choices": [
      "می‌گویند",
      "دوره",
      "یونان",
      "عدم"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همین",
    "choices": [
      "with",
      "cheap",
      "America",
      "the same"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "security",
    "choices": [
      "امنیت",
      "خورشید",
      "گلستان",
      "اندازه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رفتن",
    "choices": [
      "real",
      "spouse",
      "go",
      "million"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "understanding",
    "choices": [
      "گوناگون",
      "دریافت",
      "عرضه",
      "ضد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انقطاع یافتن",
    "choices": [
      "end",
      "lazy",
      "way",
      "reply"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناوابستگی",
    "choices": [
      "some",
      "unknown",
      "there",
      "independence"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بعد از",
    "choices": [
      "their",
      "after",
      "public",
      "busy"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برزگری",
    "choices": [
      "reason",
      "industrious",
      "newspaper",
      "agriculture"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عزیمت کردن",
    "choices": [
      "visage",
      "start",
      "reason",
      "role"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "portrait",
    "choices": [
      "نقاشی",
      "اقتصاد",
      "تاسیس",
      "دفاع"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زیبا",
    "choices": [
      "زشت",
      "محسوب",
      "دومین",
      "یمن"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "unit",
    "choices": [
      "پانویس",
      "تاکنون",
      "آنکه",
      "واحد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "support",
    "choices": [
      "حمایت",
      "کار",
      "اصلی",
      "چشمه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Japan",
    "choices": [
      "همسر",
      "اسپانیا",
      "ژاپن",
      "حال"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزدیک",
    "choices": [
      "دور",
      "اطلاعات",
      "خاطر",
      "نزدیکی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "cultural",
    "choices": [
      "بی‌بی‌سی",
      "فرهنگی",
      "حمل",
      "ما"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آفتاب",
    "choices": [
      "استرالیا",
      "به‌",
      "کنیم",
      "مهتاب"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موکول به",
    "choices": [
      "old",
      "king",
      "boy",
      "subject"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "death",
    "choices": [
      "ساعت",
      "نشر",
      "فی",
      "مرگ"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فاتح",
    "choices": [
      "novel",
      "education",
      "the other",
      "winner"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زندانی",
    "choices": [
      "توان",
      "موقعیت",
      "نشانی",
      "آزاد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حاج",
    "choices": [
      "idle",
      "read",
      "hajji",
      "off"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "probability",
    "choices": [
      "احتمال",
      "شکل",
      "جان",
      "ابتدا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "visibility",
    "choices": [
      "بلند",
      "عنوان",
      "تصویب",
      "دید"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شاگردی",
    "choices": [
      "social",
      "expansion",
      "training",
      "stop"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "center",
    "choices": [
      "بازیابی‌شده",
      "آن",
      "سایت",
      "اوت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "availability",
    "choices": [
      "ملل",
      "حسن",
      "دسترسی",
      "منبع"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "speed",
    "choices": [
      "پی",
      "سرعت",
      "بی",
      "الدین"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "science",
    "choices": [
      "علم",
      "معروف",
      "خدمت",
      "کننده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همزمان",
    "choices": [
      "first",
      "real",
      "contemporary",
      "use"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مرحله",
    "choices": [
      "release",
      "stage",
      "society",
      "civil"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جشن",
    "choices": [
      "diary",
      "happy",
      "ceremony",
      "remaining"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خاطر",
    "choices": [
      "sake",
      "something",
      "become",
      "visage"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تهاجم کردن",
    "choices": [
      "Ziba",
      "Shahrivar",
      "best",
      "attack"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سترگ",
    "choices": [
      "volume",
      "best",
      "large",
      "murder"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بد",
    "choices": [
      "خوب",
      "مشهور",
      "اهل",
      "چرا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "special",
    "choices": [
      "خصوصی",
      "موسیقی",
      "شعر",
      "شمسی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زرنگ",
    "choices": [
      "امنیت",
      "تنبل",
      "نظیر",
      "آمریکا"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اکثر اوقات",
    "choices": [
      "instrumental",
      "services",
      "often",
      "boy"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شروع",
    "choices": [
      "زمانی",
      "محل",
      "پایان",
      "بخشی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خفته",
    "choices": [
      "asleep",
      "black",
      "mother",
      "problems"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیعوض",
    "choices": [
      "various",
      "defense",
      "free",
      "new"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تلخ",
    "choices": [
      "نوعی",
      "چپ",
      "شیرین",
      "اعضای"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تقلا",
    "choices": [
      "top",
      "struggle",
      "special",
      "careless"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وسایل",
    "choices": [
      "way",
      "stage",
      "fresh",
      "in order to"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "conditions",
    "choices": [
      "بکار",
      "تا",
      "شرح",
      "شرایط"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بلا",
    "choices": [
      "festival",
      "without",
      "bottom",
      "Esmail"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "the majority of",
    "choices": [
      "پایه",
      "چیزی",
      "بیشتر",
      "بر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "human",
    "choices": [
      "ساله",
      "باشگاه",
      "دادن",
      "انسان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایان",
    "choices": [
      "رمان",
      "ماه",
      "آغاز",
      "عمده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مثال",
    "choices": [
      "likeness",
      "five",
      "easy",
      "beautiful"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rest",
    "choices": [
      "خاص",
      "باقی",
      "زیر",
      "پدرش"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "April",
    "choices": [
      "آوریل",
      "بودن",
      "علمی",
      "ان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فروشگاه",
    "choices": [
      "market",
      "increase",
      "agreement",
      "thirty"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زندانی کردن",
    "choices": [
      "imprison",
      "spring",
      "system",
      "hard"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بعضی مواقع",
    "choices": [
      "sometimes",
      "designing",
      "resident",
      "reaction"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "راست",
    "choices": [
      "چب",
      "اگر",
      "پیوند",
      "خانوار"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ایالت",
    "choices": [
      "off",
      "widespread",
      "state",
      "union"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "درس خواندن",
    "choices": [
      "extra",
      "instrumental",
      "study",
      "bank"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شیر افکن",
    "choices": [
      "to",
      "brave",
      "Islamic",
      "imprison"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رقت انگیز",
    "choices": [
      "but",
      "probability",
      "festival",
      "sad"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قم",
    "choices": [
      "message",
      "Qom",
      "schedule",
      "University"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "determination",
    "choices": [
      "تعیین",
      "داشتند",
      "دانشگاه‌های",
      "بازیابی‌شده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عنوان",
    "choices": [
      "album",
      "title",
      "Saheb",
      "factors"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ملکه",
    "choices": [
      "استان‌های",
      "پادشاه",
      "همانند",
      "هوای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زود",
    "choices": [
      "thereafter",
      "what",
      "early",
      "news"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "age",
    "choices": [
      "رویدادها",
      "عصر",
      "سخن",
      "دل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Mr.",
    "choices": [
      "تعیین",
      "اولیه",
      "آقای",
      "وزیر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "family",
    "choices": [
      "مبارزه",
      "زندگی",
      "خانواده",
      "دقیقه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به داخل",
    "choices": [
      "country",
      "careless",
      "inside",
      "dry"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Esfehan",
    "choices": [
      "چین",
      "اصفهان",
      "ارزش",
      "محیط"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خلق",
    "choices": [
      "creation",
      "careful",
      "functions",
      "crooked"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "individuals",
    "choices": [
      "کنیم",
      "افراد",
      "بار",
      "گیری"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "receipt",
    "choices": [
      "انتقال",
      "رسید",
      "کشتی",
      "شهرهای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بمیان آوردن",
    "choices": [
      "Abbas",
      "bring up",
      "uderstood",
      "city"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "word",
    "choices": [
      "مدل",
      "بوده",
      "نماینده",
      "واژه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "blood",
    "choices": [
      "مسیر",
      "ولایت",
      "علیه",
      "خون"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی زور",
    "choices": [
      "news",
      "best",
      "murdered",
      "weak"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اسماعیل",
    "choices": [
      "general",
      "left",
      "Esmail",
      "rank"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اسلام",
    "choices": [
      "old",
      "start",
      "ugly",
      "Islam"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Esfand",
    "choices": [
      "اسفند",
      "عمومی",
      "انسانی",
      "شهریور"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "philosophy",
    "choices": [
      "فلسفه",
      "هوایی",
      "بطور",
      "میلیون"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جدید",
    "choices": [
      "قدیمی",
      "حمل",
      "حاصل",
      "آورد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "spirit",
    "choices": [
      "جنبش",
      "محمود",
      "فلسفه",
      "معنی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "stage manager",
    "choices": [
      "کاری",
      "اشاره",
      "سیاه",
      "کارگردان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "central",
    "choices": [
      "بی",
      "مرکزی",
      "شخصی",
      "دوباره"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نفر",
    "choices": [
      "intensity",
      "transplantation",
      "volume",
      "person"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زیر",
    "choices": [
      "such a",
      "beneath",
      "execution",
      "Seine"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بالا",
    "choices": [
      "رده",
      "پایین",
      "استرالیا",
      "وی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معمولا",
    "choices": [
      "beginning",
      "usually",
      "energy",
      "manager"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "after",
    "choices": [
      "فرانسوی",
      "شدند",
      "آموزش",
      "پی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "near",
    "choices": [
      "بهره",
      "نزدیک",
      "بودن",
      "خصوصی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کشتی",
    "choices": [
      "Paris",
      "limits",
      "voice",
      "ship"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گرون",
    "choices": [
      "دیگر",
      "ارزون",
      "دستگاه",
      "خان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مرطوب",
    "choices": [
      "wet",
      "list",
      "without",
      "closed"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زود",
    "choices": [
      "مه",
      "الله",
      "پخش",
      "دیر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "surely",
    "choices": [
      "دنبال",
      "اکتبر",
      "البته",
      "نژاد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "relations",
    "choices": [
      "مدل",
      "روابط",
      "تصویر",
      "میراث"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "inspection",
    "choices": [
      "دفاع",
      "مهندسی",
      "بررسی",
      "کرده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهبانو",
    "choices": [
      "life",
      "first",
      "thereafter",
      "queen"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "yours",
    "choices": [
      "انجام",
      "مثال",
      "شما",
      "شماره"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مقرون به حقیقت",
    "choices": [
      "TRUE",
      "return",
      "hot",
      "side"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Iran",
    "choices": [
      "میزان",
      "پدر",
      "ایران",
      "مشهد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "point",
    "choices": [
      "باشگاه",
      "استفاده",
      "ایران",
      "نقطه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Mehr",
    "choices": [
      "احتمال",
      "اسلام",
      "شبکه",
      "مهر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی درد سر",
    "choices": [
      "April",
      "after",
      "seven",
      "easy"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عدد",
    "choices": [
      "Afghanistan",
      "side",
      "piece",
      "model"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Saltanat",
    "choices": [
      "آثار",
      "ملی",
      "سلطنت",
      "تصویب"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برحسب",
    "choices": [
      "report",
      "war",
      "based on",
      "beneath"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دوست کردن",
    "choices": [
      "second",
      "valley",
      "friend",
      "than"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عادی",
    "choices": [
      "united",
      "famous people",
      "affairs",
      "normal"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشغول",
    "choices": [
      "announcement",
      "religious",
      "busy",
      "weak"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "biography",
    "choices": [
      "همانند",
      "زندگینامه",
      "بندر",
      "کارگردانی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رشته",
    "choices": [
      "above",
      "ignorance",
      "last",
      "field of study"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آموزشی",
    "choices": [
      "training",
      "education",
      "king",
      "functions"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نژاد",
    "choices": [
      "view",
      "size",
      "race",
      "style"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چینه",
    "choices": [
      "happy",
      "religious",
      "watery",
      "stratum"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عام",
    "choices": [
      "square",
      "artistic",
      "general",
      "seaport"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "shi'a",
    "choices": [
      "وقتی",
      "شیعه",
      "علت",
      "موتور"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اقتصادی",
    "choices": [
      "appearance",
      "village",
      "economic",
      "exclude"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مادامیکه",
    "choices": [
      "court",
      "new",
      "Qom",
      "while"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مدت",
    "choices": [
      "spring",
      "relevant",
      "specific",
      "period"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "united",
    "choices": [
      "رفت",
      "دیده",
      "متحده",
      "صدا"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "باقیمانده",
    "choices": [
      "rest",
      "guidance",
      "sign",
      "proximity"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "industrial",
    "choices": [
      "مشهور",
      "صنعتی",
      "عبور",
      "اول"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هراسانده",
    "choices": [
      "october",
      "scared",
      "than",
      "situation"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "solar",
    "choices": [
      "آنجا",
      "سپتامبر",
      "تلویزیونی",
      "خورشیدی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "foot",
    "choices": [
      "آمریکایی",
      "کلمه",
      "گاهی",
      "پا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "covering",
    "choices": [
      "فعالیت",
      "سرزمین",
      "آنان",
      "پوشش"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هراسانده",
    "choices": [
      "scared",
      "solar year",
      "sea",
      "materials"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آزاد",
    "choices": [
      "زندانی",
      "دیده",
      "کشور",
      "کرده‌است"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شمرده",
    "choices": [
      "New York",
      "last",
      "counted",
      "side"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هندستان",
    "choices": [
      "ignorance",
      "while",
      "cold",
      "India"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Gilan",
    "choices": [
      "گیلان",
      "اداره",
      "حمایت",
      "اکثر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نفر",
    "choices": [
      "industrial",
      "problems",
      "person",
      "Persian"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شناس",
    "choices": [
      "تخت",
      "ناشناس",
      "م",
      "بیشتر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دستورگان",
    "choices": [
      "boy",
      "successful",
      "they",
      "instruction"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بااحتیاط",
    "choices": [
      "طراحی",
      "ازدواج",
      "پارک",
      "احتیاط"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "احاطه",
    "choices": [
      "cold",
      "second",
      "surrounding",
      "ugly"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی زور",
    "choices": [
      "weak",
      "history",
      "Mosque",
      "original"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "phantom",
    "choices": [
      "دیده",
      "کوچک",
      "شبه",
      "مردان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زندانی",
    "choices": [
      "روستا",
      "مواد",
      "آزاد",
      "دارد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "usually",
    "choices": [
      "رود",
      "معمولا",
      "دلار",
      "سیاه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فایده",
    "choices": [
      "profit",
      "type",
      "publisher",
      "expensive"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "mother",
    "choices": [
      "احمد",
      "پا",
      "ام",
      "تر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شود",
    "choices": [
      "person",
      "imprison",
      "struggle",
      "dill"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برنا",
    "choices": [
      "busy",
      "point",
      "young",
      "open"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سراینده",
    "choices": [
      "stage",
      "singer",
      "letter",
      "power"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Mohammed",
    "choices": [
      "خیابان",
      "محمد",
      "درگاه",
      "موسوی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جغرافیایی",
    "choices": [
      "cold",
      "China",
      "geographical",
      "rules"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "یافت",
    "choices": [
      "play",
      "volume",
      "finding",
      "beautiful"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جوایز",
    "choices": [
      "society",
      "rewards",
      "strength",
      "road"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انتخاب",
    "choices": [
      "saying",
      "best",
      "selection",
      "my"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "court",
    "choices": [
      "اتحادیه",
      "گاز",
      "دادگاه",
      "شبکه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "young",
    "choices": [
      "شده‌اند",
      "بهترین",
      "جوان",
      "سلطنت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "stranger",
    "choices": [
      "شرایط",
      "غیر",
      "هنرمند",
      "جدید"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گرون",
    "choices": [
      "یکی",
      "شده‌اند",
      "ارزون",
      "شیر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مارس",
    "choices": [
      "directorship",
      "girl",
      "March",
      "play"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "روز",
    "choices": [
      "area",
      "daytime",
      "past",
      "inspection"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جوان",
    "choices": [
      "پیر",
      "شب",
      "تأثیر",
      "هنوز"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "راه",
    "choices": [
      "kilometer",
      "road",
      "age of",
      "protection"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آفتاب",
    "choices": [
      "مهتاب",
      "آنجا",
      "اصفهان",
      "موجود"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "علت",
    "choices": [
      "cause",
      "compilation",
      "such as",
      "novel"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "A.D.",
    "choices": [
      "بدون",
      "میلادی",
      "طرح",
      "نظیر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "she",
    "choices": [
      "وی",
      "این",
      "بندی",
      "ماهی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بسته",
    "choices": [
      "inequality",
      "wealthy",
      "Internet",
      "closed"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "tune",
    "choices": [
      "شیخ",
      "آهنگ",
      "حساب",
      "پاریس"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "spring",
    "choices": [
      "واحد",
      "مذهبی",
      "چشمه",
      "جهت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موسفید",
    "choices": [
      "February",
      "old",
      "independence",
      "local"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "participation",
    "choices": [
      "شرکت",
      "بزرگی",
      "زمین",
      "می‌شد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سالگی",
    "choices": [
      "manner",
      "age of",
      "piece",
      "ceremony"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بودن",
    "choices": [
      "exist",
      "sad",
      "America",
      "small"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مستثنی کردن",
    "choices": [
      "exclude",
      "white",
      "attack",
      "announcement"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "داخل",
    "choices": [
      "شهریور",
      "معمولاً",
      "داخل",
      "رادیو"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "middle",
    "choices": [
      "عربستان",
      "میانه",
      "جامعه",
      "انگلیسی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بنت",
    "choices": [
      "polishing",
      "girl",
      "Kurdish",
      "attack"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "place",
    "choices": [
      "قمری",
      "گاهی",
      "یاد",
      "مکان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آفریقا",
    "choices": [
      "length",
      "Africa",
      "domain",
      "even"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "periodical",
    "choices": [
      "مجله",
      "ساکن",
      "مدیریت",
      "بین‌المللی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خیابان فرعی",
    "choices": [
      "street",
      "illegal",
      "project",
      "age"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ویژه",
    "choices": [
      "illegal",
      "out",
      "two",
      "specially for"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "station",
    "choices": [
      "میراث",
      "دختر",
      "قهرمان",
      "ایستگاه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چب",
    "choices": [
      "پاسخ",
      "ناحیه",
      "کمی",
      "راست"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "similar to",
    "choices": [
      "شبیه",
      "هنگام",
      "را",
      "فیلم‌های"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Ibrahim",
    "choices": [
      "خیلی",
      "کاربرد",
      "ابراهیم",
      "عربی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "incoming",
    "choices": [
      "آمده",
      "پروژه",
      "خوانندگان",
      "انتقال"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موت",
    "choices": [
      "death",
      "minute",
      "age of",
      "more"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دریا",
    "choices": [
      "flat",
      "she",
      "suggestion",
      "sea"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به روی",
    "choices": [
      "strong",
      "moon",
      "role",
      "on"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پیشگیری",
    "choices": [
      "prevention",
      "queen",
      "unknown",
      "relation"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نوشین",
    "choices": [
      "portrait",
      "sweet",
      "technical",
      "winter"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حکم فرما",
    "choices": [
      "ruling",
      "wet",
      "tall",
      "but"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خوب",
    "choices": [
      "کنونی",
      "مشغول",
      "بد",
      "بیماری"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "twenty",
    "choices": [
      "می‌دهد",
      "دید",
      "بیست",
      "دوران"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "یک چیزی",
    "choices": [
      "ceremony",
      "so far",
      "brave",
      "something"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ترکی",
    "choices": [
      "soil",
      "Turkish",
      "winter",
      "plant"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نامهربان",
    "choices": [
      "مهربان",
      "اهالی",
      "دانش",
      "رو"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پا",
    "choices": [
      "America",
      "result",
      "role",
      "foot"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دور",
    "choices": [
      "sun",
      "through",
      "far",
      "so far"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "if",
    "choices": [
      "ساخت",
      "شیعه",
      "اگر",
      "ندارد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جامع",
    "choices": [
      "given",
      "universal",
      "imaginary",
      "daytime"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "free",
    "choices": [
      "نشانی",
      "آزاد",
      "مستقل",
      "موجب"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سفیدپوست",
    "choices": [
      "white",
      "passing",
      "off",
      "orchard"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موتلف",
    "choices": [
      "Mosque",
      "elections",
      "united",
      "fresh"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "plant",
    "choices": [
      "شناسی",
      "خوانندگان",
      "حسین",
      "دستگاه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پسر",
    "choices": [
      "ولایت",
      "دختر",
      "سیارک",
      "محدود"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خون",
    "choices": [
      "ugly",
      "blood",
      "return",
      "radio"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حدود",
    "choices": [
      "big",
      "imaginary",
      "limits",
      "territory"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قدیمی",
    "choices": [
      "حد",
      "هند",
      "ادبیات",
      "جدید"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "position",
    "choices": [
      "آن‌ها",
      "کارهای",
      "مقام",
      "موسسه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیک",
    "choices": [
      "good",
      "literary",
      "profession",
      "new"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "worldwide",
    "choices": [
      "ترک",
      "دادن",
      "جهانی",
      "شدند"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "neigborhood",
    "choices": [
      "به",
      "منجر",
      "محله",
      "البته"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فرانسوی",
    "choices": [
      "personality",
      "organ",
      "French",
      "race"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "religious",
    "choices": [
      "خبرگزاری",
      "آنچه",
      "قوانین",
      "مذهبی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "power",
    "choices": [
      "قدرت",
      "نقاط",
      "دقیقه",
      "جنگ"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "visage",
    "choices": [
      "فاصله",
      "رو",
      "وجود",
      "شرایط"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دسته",
    "choices": [
      "no",
      "group",
      "found",
      "brave"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هنر",
    "choices": [
      "length",
      "top",
      "art",
      "America"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تاریخ",
    "choices": [
      "boy",
      "",
      "history",
      "trohpy"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حامض کردن",
    "choices": [
      "Omar",
      "sour",
      "truth",
      "instruction"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "traditional",
    "choices": [
      "سنتی",
      "دفاع",
      "پخش",
      "آنکه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ژوئیه",
    "choices": [
      "tree",
      "",
      "obstruction",
      "July"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شش",
    "choices": [
      "six",
      "become",
      "beautiful",
      "resulting"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "isle",
    "choices": [
      "اردیبهشت",
      "جزیره",
      "نظامی",
      "اتحادیه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "severe",
    "choices": [
      "شمالی",
      "شدید",
      "خانوار",
      "شیخ"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "large",
    "choices": [
      "مطالعات",
      "تاسیس",
      "برنامه‌های",
      "بزرگ"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تعریف",
    "choices": [
      "definition",
      "united",
      "stay",
      "end"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "struggle",
    "choices": [
      "تلاش",
      "فشار",
      "جمهوری",
      "بی‌بی‌سی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اثر",
    "choices": [
      "normal",
      "trace",
      "new",
      "king"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Tehran",
    "choices": [
      "خون",
      "خانه",
      "تهران",
      "آهنگ"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "واقعی",
    "choices": [
      "میانه",
      "چشمه",
      "ها",
      "خیالی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدترین",
    "choices": [
      "عالی",
      "تمامی",
      "نشر",
      "سرخ"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هزار",
    "choices": [
      "kind",
      "passing",
      "cause",
      "thousand"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "روشن",
    "choices": [
      "زندان",
      "خاموش",
      "آمریکا",
      "میلیون"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قمر",
    "choices": [
      "moon",
      "residential",
      "today",
      "by"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پیغام",
    "choices": [
      "stranger",
      "their",
      "beginning",
      "message"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایان",
    "choices": [
      "المپیک",
      "بودند",
      "سری",
      "آغاز"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "unconditional",
    "choices": [
      "تاسیس",
      "مطلق",
      "حسن",
      "نزد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیکار",
    "choices": [
      "جغرافیایی",
      "قابل",
      "ه",
      "مشغول"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "north",
    "choices": [
      "گل",
      "اما",
      "شمال",
      "بازیابی‌شده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "past",
    "choices": [
      "سالگی",
      "گذشته",
      "رود",
      "مصرف"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "recognition",
    "choices": [
      "تشخیص",
      "او",
      "نشر",
      "بوده"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محرور",
    "choices": [
      "transplantation",
      "hot",
      "hot",
      "God"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تابستان",
    "choices": [
      "زمستان",
      "خصوصی",
      "بیشتر",
      "المللی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "beautiful",
      "weak",
      "participation",
      "Mordad"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اتحاد شوروی",
    "choices": [
      "Soviet Union",
      "sake",
      "only",
      "spots"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پادشاهی",
    "choices": [
      "skilled",
      "portion",
      "royal",
      "go"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "manager",
    "choices": [
      "مدیر",
      "پهلوی",
      "نور",
      "جدید"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تابستان",
    "choices": [
      "انرژی",
      "سرخ",
      "بنا",
      "زمستان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برنا",
    "choices": [
      "young",
      "old",
      "Gilan",
      "elections"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اردیبهشت",
    "choices": [
      "rate",
      "side",
      "Mohsen",
      "Ordibehesht"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "lack",
    "choices": [
      "جشنواره",
      "متن",
      "منطقه",
      "عدم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سفید",
    "choices": [
      "مواد",
      "مه",
      "سیاه",
      "محیط"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وارد",
    "choices": [
      "girl",
      "straight",
      "entered",
      "number"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کامپیوتر",
    "choices": [
      "target",
      "crooked",
      "computer",
      "civil"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "the other",
    "choices": [
      "اقتصاد",
      "محمدرضا",
      "توجه",
      "دیگری"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "fundamental",
    "choices": [
      "بازیگران",
      "گاه",
      "اساسی",
      "وارد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بریتانیا",
    "choices": [
      "Britain",
      "professor",
      "strong",
      "exposition"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سرای",
    "choices": [
      "talented",
      "types",
      "expression",
      "world"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایستن",
    "choices": [
      "expensive",
      "scared",
      "king",
      "last"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عطیه",
    "choices": [
      "territory",
      "mud",
      "present",
      "present"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناراحت",
    "choices": [
      "ساخته",
      "خوشحال",
      "وسیله",
      "ه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Canada",
    "choices": [
      "حمله",
      "کانادا",
      "فارسی",
      "واژه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "west",
    "choices": [
      "غرب",
      "اوت",
      "مساحت",
      "صدای"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "India",
    "choices": [
      "امروز",
      "کارگردان",
      "هند",
      "کد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رقت انگیز",
    "choices": [
      "dry",
      "diplomatic",
      "sad",
      "sale"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جدول",
    "choices": [
      "handle",
      "normal",
      "size",
      "table"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "word",
    "choices": [
      "طبقه",
      "سرانجام",
      "نماید",
      "کلمه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "report",
    "choices": [
      "قالب",
      "بستک",
      "آورد",
      "خبر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قدیمی",
    "choices": [
      "تولد",
      "کردند",
      "نو",
      "متحده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "whoever",
    "choices": [
      "برج",
      "کیلومتر",
      "داخل",
      "آنکه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "in group",
    "choices": [
      "جوان",
      "ژوئیه",
      "گروهی",
      "شورای"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هورا کشیدن",
    "choices": [
      "shout",
      "ugly",
      "role",
      "surely"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "thousand",
    "choices": [
      "دره",
      "هزار",
      "رخ",
      "وزیر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "southern",
    "choices": [
      "جنوبی",
      "قهرمان",
      "رسید",
      "نیز"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدترین",
    "choices": [
      "عالی",
      "کارگردانی",
      "تلویزیونی",
      "دانشگاه‌های"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشکل",
    "choices": [
      "easy",
      "project",
      "last",
      "hard"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ناحیه دسته بندی",
    "choices": [
      "zone",
      "winter",
      "professor",
      "bank"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "four",
    "choices": [
      "سپس",
      "بار",
      "نیروی",
      "چهار"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سهی",
    "choices": [
      "publishing",
      "division",
      "straight",
      "uncertain"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "right",
    "choices": [
      "حق",
      "لحاظ",
      "قتل",
      "پسر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایین",
    "choices": [
      "بالا",
      "فوتبال",
      "دانش",
      "باشگاه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شاد",
    "choices": [
      "reason",
      "up",
      "happy",
      "iron"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "went",
    "choices": [
      "رادیو",
      "رفت",
      "حضور",
      "قهرمان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "conflict",
    "choices": [
      "هدایت",
      "نبرد",
      "هاي",
      "آنکه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی درد سر",
    "choices": [
      "street",
      "easy",
      "seizure",
      "Greece"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهندسی",
    "choices": [
      "engineering",
      "bottom",
      "against",
      "decision"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نمره",
    "choices": [
      "Canada",
      "number",
      "end",
      "extra"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Islam",
    "choices": [
      "تیم",
      "اسلام",
      "زمان",
      "مشغول"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بازدید",
    "choices": [
      "providing",
      "return visit",
      "military",
      "include"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نو",
    "choices": [
      "طور",
      "زنده",
      "قدیمی",
      "نسبت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "victory",
    "choices": [
      "جز",
      "جعبه",
      "پیروزی",
      "بسیار"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "war",
    "choices": [
      "نشر",
      "جنگ",
      "سال‌های",
      "نور"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چاردیواری",
    "choices": [
      "verdict",
      "Farhang",
      "house",
      "only"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "limited",
    "choices": [
      "البته",
      "همین",
      "محدود",
      "عبدالله"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قانونی",
    "choices": [
      "دارای",
      "غیرقانونی",
      "کامپیوتر",
      "جدول"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مر",
    "choices": [
      "to",
      "bitter",
      "imaginary",
      "near"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "money",
    "choices": [
      "اکتبر",
      "دوباره",
      "پول",
      "شمالی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نازیبا",
    "choices": [
      "late",
      "hard",
      "land",
      "ugly"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "too",
    "choices": [
      "کم",
      "آن‌ها",
      "نیز",
      "المپیک"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مقرری",
    "choices": [
      "big",
      "winter",
      "salary",
      "currently"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اشارهکردن",
    "choices": [
      "point",
      "written",
      "above",
      "functions"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آسان",
    "choices": [
      "کشف",
      "زیرا",
      "سخت",
      "ترجمه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "report",
    "choices": [
      "دهستان",
      "گزارش",
      "شب",
      "مجلس"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایستن",
    "choices": [
      "last",
      "state",
      "martyr",
      "sediment"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زندانی کردن",
    "choices": [
      "imprison",
      "include",
      "architecture",
      "north"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "energetic",
    "choices": [
      "فعال",
      "گاه",
      "بیشتری",
      "کتاب"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایان",
    "choices": [
      "دره",
      "آغاز",
      "بستک",
      "دوران"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مستقیم",
    "choices": [
      "کج",
      "می‌گیرد",
      "جمع",
      "ادامه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "داخل",
    "choices": [
      "داخل",
      "مهم",
      "رده",
      "روستایی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "based on",
    "choices": [
      "زاده",
      "شناسی",
      "طبق",
      "اکبر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سلطنت",
    "choices": [
      "right",
      "Saltanat",
      "near",
      "illegal"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بسته",
    "choices": [
      "دلار",
      "متال",
      "باز",
      "سپس"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آغاز",
    "choices": [
      "کره",
      "منبع",
      "اعضای",
      "پایان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Qoran",
    "choices": [
      "ترانه",
      "ضد",
      "قرآن",
      "اروپا"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دور",
    "choices": [
      "نزدیک",
      "توزیع",
      "گروهی",
      "فهرست"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "trust",
    "choices": [
      "نظام",
      "قدیم",
      "عهده",
      "یا"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "different",
    "choices": [
      "روم",
      "متفاوت",
      "اجازه",
      "مدیر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سریال",
    "choices": [
      "four",
      "China",
      "sake",
      "series"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "توقف",
    "choices": [
      "مشغول",
      "معاصر",
      "حرکت",
      "رئیس"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "portion",
    "choices": [
      "حاصل",
      "بخش",
      "یکی",
      "شوروی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "همچنین",
    "choices": [
      "too",
      "industries",
      "girl",
      "bad"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کل",
    "choices": [
      "total",
      "far",
      "uncertain",
      "new"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "remaining",
    "choices": [
      "شوروی",
      "مانده",
      "بکار",
      "قرآن"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سخت",
    "choices": [
      "استان",
      "آسان",
      "کشتی",
      "مراسم"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حجر",
    "choices": [
      "known",
      "stroke",
      "easy",
      "stone"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "راستین",
    "choices": [
      "start",
      "thriving",
      "England",
      "real"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "route",
    "choices": [
      "خوانده",
      "زمینه",
      "مسیر",
      "پس"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "what",
    "choices": [
      "عدد",
      "حاضر",
      "عربستان",
      "ها"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ولادت",
    "choices": [
      "ugly",
      "beginning",
      "birth",
      "Mehr"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ظفر",
    "choices": [
      "victory",
      "right",
      "creature",
      "son"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سلطان",
    "choices": [
      "principles",
      "small",
      "brother",
      "king"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "import",
    "choices": [
      "ژاپن",
      "ورود",
      "امکان",
      "سر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیکار",
    "choices": [
      "اروپا",
      "دین",
      "حکم",
      "مشغول"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "birth",
    "choices": [
      "میلاد",
      "مقاله",
      "یافت",
      "نقاط"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ترسو",
    "choices": [
      "پشت",
      "بازیگر",
      "انتقال",
      "شجاع"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزدیک",
    "choices": [
      "پیوند",
      "رسید",
      "دور",
      "اینترنت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "group",
    "choices": [
      "خان",
      "مربوط",
      "گروه",
      "ادامه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "total",
    "choices": [
      "گذشته",
      "شعر",
      "جمع",
      "گلستان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محترم داشتن",
    "choices": [
      "respect",
      "negative",
      "solution",
      "middle"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قانونی",
    "choices": [
      "مستقیم",
      "خون",
      "حمایت",
      "غیرقانونی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "spreading",
    "choices": [
      "هجری",
      "زنان",
      "توسعه",
      "بررسی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "law",
    "choices": [
      "فضای",
      "قانون",
      "زادگان",
      "تاریخ"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جدید",
    "choices": [
      "novel",
      "free",
      "some",
      "watery"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "spring",
    "choices": [
      "ثبت",
      "می‌دهند",
      "بهار",
      "می‌گویند"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "finally",
    "choices": [
      "میلاد",
      "آتش",
      "سابق",
      "سرانجام"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "world",
    "choices": [
      "دوران",
      "ساعت",
      "ایالات",
      "دنیا"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "technical",
    "choices": [
      "اعمال",
      "خدمات",
      "سرخ",
      "فنی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "غیرقانونی",
    "choices": [
      "عدم",
      "گیلان",
      "مهر",
      "قانونی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "some",
    "choices": [
      "تعدادی",
      "میلاد",
      "بدین",
      "یافته"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برونی",
    "choices": [
      "village",
      "fulfillment",
      "Mehdi",
      "outside"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "steady",
    "choices": [
      "ثابت",
      "مانده",
      "بی‌بی‌سی",
      "ها"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دریافتی",
    "choices": [
      "my",
      "receipt",
      "translation",
      "industrious"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شامل",
    "choices": [
      "اغلب",
      "پرورش",
      "محروم",
      "دین"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "scarcity",
    "choices": [
      "پا",
      "کمی",
      "برتر",
      "اینترنتی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "من",
    "choices": [
      "fulfillment",
      "first",
      "man",
      "weather"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بسته",
    "choices": [
      "بازگشت",
      "انرژی",
      "باز",
      "ساختمان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "management",
    "choices": [
      "پایان",
      "اصفهان",
      "مدیریت",
      "شیعه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چین",
    "choices": [
      "awak",
      "cold",
      "China",
      "Omar"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ایشان",
    "choices": [
      "handle",
      "she",
      "Russia",
      "winter"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "she",
    "choices": [
      "نام",
      "اشعار",
      "مطلق",
      "ایشان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "special",
    "choices": [
      "ناسا",
      "خاص",
      "درمان",
      "سازی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "in order to",
    "choices": [
      "بررسی",
      "وسیله",
      "برای",
      "پایین"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بزرگ",
    "choices": [
      "محدود",
      "موسسه",
      "کوچک",
      "رضا"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "project",
    "choices": [
      "گرم",
      "طرح",
      "درآمد",
      "اندازه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کیش",
    "choices": [
      "religion",
      "Pope",
      "scientific",
      "toward"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محرور",
    "choices": [
      "tir",
      "hot",
      "diary",
      "summer"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "orient",
    "choices": [
      "تقریباً",
      "شرق",
      "زیر",
      "تحقیقات"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کج",
    "choices": [
      "مرکزی",
      "می‌توانند",
      "پایه",
      "مستقیم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "sultan",
    "choices": [
      "سلطان",
      "آباد",
      "نسخه",
      "امکان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مستقیم",
    "choices": [
      "باشد",
      "کج",
      "رسمی",
      "سازمان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مربع",
    "choices": [
      "square",
      "victory",
      "new",
      "real"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "thrust",
    "choices": [
      "چهارم",
      "فشار",
      "جوایز",
      "فصل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "god",
    "choices": [
      "کانادا",
      "الله",
      "بیشتری",
      "کاخ"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انجمن",
    "choices": [
      "war",
      "society",
      "start",
      "above"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وادی",
    "choices": [
      "valley",
      "spreading",
      "white",
      "cry"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گرفت",
    "choices": [
      "dry",
      "state",
      "seizure",
      "made"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مسکوک",
    "choices": [
      "beneath",
      "money",
      "import",
      "Yemen"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سترگ",
    "choices": [
      "word",
      "large",
      "foundation",
      "specially for"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشخص",
    "choices": [
      "famous",
      "worthiness",
      "and",
      "specific"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "time",
    "choices": [
      "پارک",
      "ناشر",
      "موسوی",
      "بار"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فلسفه",
    "choices": [
      "security",
      "exclude",
      "philosophy",
      "mud"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "numbers",
    "choices": [
      "برتر",
      "انسانی",
      "اعداد",
      "دو"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مریضخانه",
    "choices": [
      "motive",
      "transplantation",
      "hospital",
      "busy"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایستن",
    "choices": [
      "political party",
      "beautiful",
      "last",
      "zone"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "but also",
    "choices": [
      "کارگردان",
      "بلکه",
      "سرانجام",
      "آقای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "توجه",
    "choices": [
      "poet",
      "Islam",
      "easy",
      "paying attention"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهربان",
    "choices": [
      "ژانویه",
      "حکومت",
      "نامهربان",
      "ماشین"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جشن",
    "choices": [
      "shi'a",
      "relative",
      "ceremony",
      "beautiful"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "خوشگل",
      "داشتن",
      "ان",
      "مردم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "لحاظ",
      "ممکن",
      "منابع",
      "بزرگ"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "use",
    "choices": [
      "مصرف",
      "درخت",
      "می‌شد",
      "سالهای"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خشک",
    "choices": [
      "winter",
      "limited",
      "Afghanistan",
      "dry"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زمان",
    "choices": [
      "time",
      "big",
      "work",
      "new"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مدت",
    "choices": [
      "demise",
      "period",
      "law",
      "based on"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انگیختار",
    "choices": [
      "view",
      "steady",
      "currently",
      "motive"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدترین",
    "choices": [
      "عالی",
      "شده‌است",
      "خاصی",
      "برق"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیدار",
    "choices": [
      "جهانی",
      "خواب",
      "دستور",
      "ادامه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سیاسی",
    "choices": [
      "diplomatic",
      "entered",
      "three",
      "foot"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تخیلی",
    "choices": [
      "brave",
      "term",
      "good",
      "imaginary"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Hossein",
    "choices": [
      "ایتالیا",
      "حسین",
      "رشد",
      "جای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Abbas",
    "choices": [
      "قسمت",
      "عباس",
      "ایالات",
      "توضیح"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "domain",
    "choices": [
      "نو",
      "حوزه",
      "کنید",
      "شمالی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نقاشی",
    "choices": [
      "space",
      "imaginary",
      "closed",
      "portrait"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "exist",
    "choices": [
      "بودن",
      "رابطه",
      "راک",
      "می‌گردد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محروم",
    "choices": [
      "شهری",
      "شامل",
      "ویکی",
      "اجازه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جهل",
    "choices": [
      "علم",
      "متال",
      "ساخته",
      "شناسی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مال آنها",
    "choices": [
      "lack",
      "death",
      "Shahrivar",
      "their"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "frontier",
    "choices": [
      "استان‌های",
      "مرز",
      "عربستان",
      "افغانستان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فعالیت",
    "choices": [
      "on",
      "album",
      "activity",
      "off"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حرکت",
    "choices": [
      "تر",
      "کارشناسی",
      "توقف",
      "عمده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رفته",
    "choices": [
      "visage",
      "family",
      "gone",
      "training"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "product",
    "choices": [
      "المپیک",
      "برگزار",
      "گیلان",
      "محصول"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "immigration",
    "choices": [
      "سالهای",
      "مهاجرت",
      "روستاهای",
      "غربی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "واقعی",
    "choices": [
      "صورت",
      "تولید",
      "برگزار",
      "خیالی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سهی",
    "choices": [
      "topic",
      "straight",
      "outside",
      "remembering"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "politics",
    "choices": [
      "دریایی",
      "پست",
      "سیاست",
      "افراد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کارگردان",
    "choices": [
      "supply",
      "ceremony",
      "stage manager",
      "zone"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "supply",
    "choices": [
      "درجه",
      "عرضه",
      "آمده",
      "جغرافیایی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "America",
    "choices": [
      "برخی",
      "آمریکا",
      "براي",
      "پیوند"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نامه",
    "choices": [
      "famous",
      "Sinai Mountain",
      "Qoran",
      "letter"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موسفید",
    "choices": [
      "new",
      "old",
      "strong",
      "side"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "handle",
    "choices": [
      "دسته",
      "رسمی",
      "نظامی",
      "قرمز"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خراسان",
    "choices": [
      "leadership",
      "no",
      "go",
      "Khorasan"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "reach",
    "choices": [
      "وارد",
      "رسیدن",
      "شهید",
      "پیوند"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "steering wheel",
    "choices": [
      "تبدیل",
      "رهبر",
      "فرمان",
      "پا"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Germanic",
    "choices": [
      "آلمانی",
      "فضایی",
      "اختلاف",
      "فنی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Azar",
    "choices": [
      "آذر",
      "امر",
      "هزار",
      "صدا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جای",
    "choices": [
      "square",
      "Asia",
      "place",
      "appraisal"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "operations",
    "choices": [
      "مطلق",
      "عملیات",
      "بین‌المللی",
      "آب"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "sentence",
    "choices": [
      "آن",
      "ژاپن",
      "جمله",
      "عربی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موسفید",
    "choices": [
      "old",
      "contrary",
      "beginning",
      "cheap"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سید",
    "choices": [
      "uderstood",
      "utilization",
      "seyyed",
      "cry"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "letter",
    "choices": [
      "روزنامه",
      "صورت",
      "تخت",
      "نامه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سبک",
    "choices": [
      "uncertain",
      "style",
      "through",
      "without"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "directorship",
    "choices": [
      "فشار",
      "موزه",
      "ریاست",
      "شرایط"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سرد",
    "choices": [
      "گرم",
      "عنوان",
      "تر",
      "انقلاب"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بلکه",
    "choices": [
      "ugly",
      "queen",
      "but also",
      "requirement"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اندازه",
    "choices": [
      "size",
      "after",
      "must",
      "different"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نابرابری",
    "choices": [
      "beginning",
      "like",
      "inequality",
      "wealthy"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تشخیص",
    "choices": [
      "marriage",
      "end",
      "with",
      "recognition"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "family",
    "choices": [
      "تئاتر",
      "اهمیت",
      "خانوار",
      "اشاره"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "road",
    "choices": [
      "ساختار",
      "ص",
      "برگزار",
      "جاده"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چند تا",
    "choices": [
      "project",
      "several",
      "real",
      "size"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "theater",
    "choices": [
      "جنگ",
      "اهل",
      "تئاتر",
      "عصر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ثمر",
    "choices": [
      "thrust",
      "result",
      "Nur",
      "asleep"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "صنعت",
    "choices": [
      "young",
      "recognition",
      "scarcity",
      "industry"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انگلیسی",
    "choices": [
      "black",
      "in",
      "English",
      "word"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "some",
    "choices": [
      "نامیده",
      "کتابخانه",
      "چندین",
      "جمهوری"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آخری",
    "choices": [
      "اولی",
      "های",
      "شورای",
      "بیشتری"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "or",
    "choices": [
      "جز",
      "یا",
      "روستایی",
      "نزدیکی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ruling",
    "choices": [
      "همسر",
      "با",
      "حاکم",
      "تعدادی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مبنا",
    "choices": [
      "limits",
      "basis",
      "white",
      "week"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "scattering",
    "choices": [
      "ساده",
      "اصلی",
      "پخش",
      "مانده"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کارفرمانی",
    "choices": [
      "management",
      "age of",
      "open",
      "girl"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اداره",
    "choices": [
      "lawful",
      "Shahrivar",
      "office",
      "victory"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اولیه",
    "choices": [
      "primary",
      "result",
      "beginning",
      "far"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ولی",
    "choices": [
      "king",
      "station",
      "but",
      "society"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "province",
    "choices": [
      "هشت",
      "شهرستان",
      "تأسیس",
      "دانشگاه‌های"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Khorasan",
    "choices": [
      "آزادی",
      "بازی‌های",
      "دسامبر",
      "خراسان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهر کوچک",
    "choices": [
      "worst",
      "history",
      "town",
      "out"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تئاتر",
    "choices": [
      "theater",
      "demise",
      "summer",
      "training"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سنتی",
    "choices": [
      "relation",
      "Ahmed",
      "support",
      "traditional"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "state",
    "choices": [
      "پی",
      "میلیون",
      "حالت",
      "متولد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "worthiness",
    "choices": [
      "فارسی",
      "آب",
      "بیست",
      "ارزش"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برملا",
    "choices": [
      "energy",
      "Kurdistan",
      "known",
      "club"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "importance",
    "choices": [
      "اهمیت",
      "رودخانه",
      "برخی",
      "زیرا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "physics",
    "choices": [
      "بهار",
      "حمله",
      "فیزیک",
      "ابتدا"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به کارگیری",
    "choices": [
      "appearance",
      "soft",
      "utilization",
      "far"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بدایت",
    "choices": [
      "finished",
      "records",
      "uncertain",
      "beginning"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به کارگیری",
    "choices": [
      "orchard",
      "late",
      "utilization",
      "person"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "permission",
    "choices": [
      "شناخته",
      "باقی",
      "اجازه",
      "مفهوم"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "televised",
    "choices": [
      "تلویزیونی",
      "رنگ",
      "پدرش",
      "تهیه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "post",
    "choices": [
      "هنگام",
      "زمین",
      "دوره",
      "پست"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "monthly",
    "choices": [
      "محله",
      "کارگردانی",
      "مردان",
      "ماهی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "به داخل",
    "choices": [
      "",
      "inside",
      "style",
      "old"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "published",
    "choices": [
      "قرآن",
      "شهرهای",
      "رضا",
      "منتشر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "olympic",
    "choices": [
      "المپیک",
      "استقلال",
      "میرزا",
      "داشتند"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "profit",
    "choices": [
      "اوایل",
      "بهره",
      "نیروی",
      "مسائل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "واژه",
    "choices": [
      "word",
      "sexual",
      "universal",
      "Hasan"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "period",
    "choices": [
      "دوران",
      "حکم",
      "بدون",
      "دولتی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیرومند",
    "choices": [
      "strong",
      "size",
      "winter",
      "Korea"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "with",
    "choices": [
      "با",
      "می‌گیرد",
      "نقل",
      "عربستان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جلد",
    "choices": [
      "variation",
      "sun",
      "volume",
      "thermometer"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برد",
    "choices": [
      "winning",
      "Saltanat",
      "team",
      "old"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جدید",
    "choices": [
      "قدیمی",
      "موضوع",
      "کتاب‌های",
      "قدیمی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موسفید",
    "choices": [
      "ancient.",
      "old",
      "Dollar",
      "independent"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "امر",
    "choices": [
      "stage",
      "trip",
      "cry",
      "matter"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آوا",
    "choices": [
      "stop",
      "mother",
      "diplomatic",
      "voice"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "gallows",
    "choices": [
      "میراث",
      "دار",
      "عصر",
      "بود"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "علم",
    "choices": [
      "individuals",
      "beautiful",
      "mother",
      "science"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شجاع",
    "choices": [
      "ازدواج",
      "ترسو",
      "زادگان",
      "قبل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ژوئن",
    "choices": [
      "known",
      "June",
      "age of",
      "after"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "one another",
    "choices": [
      "جام",
      "یکدیگر",
      "باشد",
      "جمع"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موقع",
    "choices": [
      "historic",
      "marriage",
      "situation",
      "corps"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "national",
    "choices": [
      "ساخته",
      "المپیک",
      "یادکرد",
      "ملی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "reason",
    "choices": [
      "ام",
      "رادیو",
      "شخص",
      "دلیل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "everybody",
    "choices": [
      "همه",
      "ناشر",
      "رنگ",
      "همین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "typical",
    "choices": [
      "جشن",
      "قرآن",
      "نوعی",
      "رسید"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "mason",
    "choices": [
      "بنا",
      "کشور",
      "محصولات",
      "موسسه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "like",
    "choices": [
      "تولید",
      "فرانسوی",
      "همچون",
      "روسیه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیش",
    "choices": [
      "stranger",
      "more",
      "bitter",
      "monetary"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عاطل",
    "choices": [
      "Mr.",
      "story",
      "sweet",
      "idle"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "stomach",
    "choices": [
      "جشنواره",
      "دل",
      "تعیین",
      "علت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "میانی",
    "choices": [
      "central",
      "approval",
      "prominent",
      "other"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نمایش",
    "choices": [
      "written",
      "crooked",
      "illustration",
      "requirement"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "area",
    "choices": [
      "زمینه",
      "علیه",
      "دادگاه",
      "یا"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Dollar",
    "choices": [
      "وابسته",
      "دلار",
      "نظریه",
      "مهر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انقطاع یافتن",
    "choices": [
      "worst",
      "station",
      "end",
      "king"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سرشکنی",
    "choices": [
      "go",
      "row",
      "there",
      "distribution"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "محمدرضا",
    "choices": [
      "Mr.",
      "memory",
      "Mohammad Reza",
      "area"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشغول",
    "choices": [
      "busy",
      "certain",
      "imprison",
      "Abdullah"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی توجه",
    "choices": [
      "season",
      "mold",
      "careless",
      "cry"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ادهم",
    "choices": [
      "known",
      "black",
      "technical",
      "mathematics"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سیستم",
    "choices": [
      "system",
      "sweet",
      "uncertain",
      "idle"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "income",
    "choices": [
      "مسعود",
      "جنوبی",
      "درآمد",
      "منبع"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "read",
    "choices": [
      "حضور",
      "خوانده",
      "طرف",
      "تر"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جزم",
    "choices": [
      "decision",
      "found",
      "my",
      "bank"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "red",
    "choices": [
      "سرخ",
      "ساعت",
      "م",
      "فعال"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "presence",
    "choices": [
      "عصر",
      "توضیح",
      "هوای",
      "حضور"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Masood",
    "choices": [
      "نقل",
      "مسعود",
      "مفهوم",
      "بسته"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "یمین",
    "choices": [
      "beautiful",
      "sweet",
      "right",
      "late"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "با ملاحظه",
    "choices": [
      "careful",
      "daytime",
      "ugly",
      "services"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "while",
    "choices": [
      "میلادی",
      "سپس",
      "زمانی",
      "مهر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "متعلق بمن",
    "choices": [
      "political party",
      "ignorance",
      "my",
      "universal"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پایان",
    "choices": [
      "شروع",
      "بیشتر",
      "مختلف",
      "سد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گشادن",
    "choices": [
      "thermometer",
      "percentage",
      "open",
      "they"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهبانو",
    "choices": [
      "queen",
      "new",
      "the same",
      "Mr."
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شرق",
    "choices": [
      "ugly",
      "orient",
      "ugly",
      "cheap"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عنیف",
    "choices": [
      "weather",
      "thousand",
      "severe",
      "through"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مابقی",
    "choices": [
      "remaining",
      "near",
      "they",
      "six"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "announcement",
    "choices": [
      "نوعی",
      "بهمن",
      "اعلام",
      "بزرگ‌ترین"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "طبع",
    "choices": [
      "boy",
      "publishing",
      "post",
      "politics"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "why",
    "choices": [
      "ملی",
      "چرا",
      "می‌رود",
      "به"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تلخ",
    "choices": [
      "گردد",
      "رشد",
      "شیرین",
      "اختیار"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "daytime",
    "choices": [
      "روز",
      "آتش",
      "دادگان",
      "عشق"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وزارت",
    "choices": [
      "immigration",
      "until",
      "ministry",
      "network"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "middle",
    "choices": [
      "جا",
      "بیمارستان",
      "میان",
      "رئیس"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آسان",
    "choices": [
      "سازمان",
      "جنوب",
      "عوامل",
      "سخت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ترحم",
    "choices": [
      "one",
      "kindness",
      "simple",
      "start"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زمستانی",
    "choices": [
      "rank",
      "winter",
      "mud",
      "look"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "هرمزگان",
      "استاد",
      "نژاد",
      "خوشگل"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اعلام",
    "choices": [
      "announcement",
      "sour",
      "group",
      "movement"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بخدمت",
    "choices": [
      "to",
      "open",
      "start",
      "weak"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سنت",
    "choices": [
      "or",
      "tradition",
      "product",
      "then"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "New York",
    "choices": [
      "شیعه",
      "فوق",
      "دوباره",
      "نیویورک"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حادث",
    "choices": [
      "minute",
      "country",
      "new",
      "such as"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وثیقه",
    "choices": [
      "beautiful",
      "go",
      "security",
      "water"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "simple",
    "choices": [
      "ساده",
      "معمولاً",
      "دریافت",
      "مرکزی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سطح",
    "choices": [
      "area",
      "institution",
      "plan",
      "valley"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "eight",
    "choices": [
      "نقطه",
      "دومین",
      "هشت",
      "شبه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برونی",
    "choices": [
      "today",
      "go",
      "outside",
      "sign"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزست",
    "choices": [
      "first",
      "stop",
      "new",
      "surname"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چه",
    "choices": [
      "Esfehan",
      "number",
      "inside",
      "what"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نقطه اتکاء",
    "choices": [
      "stay",
      "street",
      "tool",
      "outside"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "sexual",
    "choices": [
      "حسن",
      "جنسی",
      "بزرگترین",
      "فرد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "داخل",
    "choices": [
      "خدا",
      "داخل",
      "باز",
      "جلد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "reason",
    "choices": [
      "لندن",
      "ارومیه",
      "زندگی",
      "جهت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چونکه",
    "choices": [
      "because",
      "diary",
      "municipality",
      "Persian"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تلویزیون",
    "choices": [
      "trip",
      "economy",
      "fortress",
      "television"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مشغول",
    "choices": [
      "royal",
      "busy",
      "Internet",
      "sea"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موسفید",
    "choices": [
      "mathematics",
      "what",
      "old",
      "diplomatic"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "یک هفتم",
    "choices": [
      "neigborhood",
      "seven",
      "transplantation",
      "route"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بوم",
    "choices": [
      "extra",
      "region",
      "universal",
      "professor"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "through",
    "choices": [
      "توسط",
      "آن‌ها",
      "پاریس",
      "تنها"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیکوترین",
    "choices": [
      "tool",
      "best",
      "domain",
      "beneath"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهمره",
    "choices": [
      "cold",
      "old",
      "training",
      "red"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بر علیه",
    "choices": [
      "portion",
      "mean",
      "against",
      "and"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پرواز",
    "choices": [
      "flight",
      "movie theater",
      "ugly",
      "manager"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اتو کردن",
    "choices": [
      "performance",
      "iron",
      "boy",
      "route"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "treatment",
    "choices": [
      "سپاه",
      "میرزا",
      "شیمیایی",
      "درمان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برهان آوردن",
    "choices": [
      "reason",
      "beginning",
      "production",
      "girl"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیعوض",
    "choices": [
      "solar",
      "before",
      "free",
      "machine"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رودخانه ای",
    "choices": [
      "new",
      "river",
      "sign",
      "solution"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دوست کردن",
    "choices": [
      "friend",
      "age of",
      "release",
      "straight"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خواب",
    "choices": [
      "آذربایجان",
      "طرح",
      "بیدار",
      "وسیله"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "واژه",
    "choices": [
      "new",
      "new",
      "Kurdistan",
      "word"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "governmental",
    "choices": [
      "امکان",
      "داشت",
      "پیام",
      "دولتی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سیستم",
    "choices": [
      "imprison",
      "system",
      "beneath",
      "shine"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عربی",
    "choices": [
      "sweet",
      "Arabic",
      "musical instrument",
      "known"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دختر",
    "choices": [
      "منظور",
      "پسر",
      "گاهی",
      "داخلی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سهی",
    "choices": [
      "stage",
      "top",
      "straight",
      "guitar"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "field of study",
    "choices": [
      "واقع",
      "رشته",
      "فرمان",
      "عربی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ماندن",
    "choices": [
      "مقابل",
      "رفتن",
      "آخرین",
      "ماهی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عاطل",
    "choices": [
      "outside",
      "scared",
      "idle",
      "counted"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معنی دار",
    "choices": [
      "zinc",
      "significant",
      "music",
      "group"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "length",
    "choices": [
      "نمایش",
      "برد",
      "طول",
      "هشت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "except",
    "choices": [
      "جز",
      "هایی",
      "ساخت",
      "تپه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "negative",
    "choices": [
      "اثر",
      "کنونی",
      "زاده",
      "فیلم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "paint",
    "choices": [
      "کاربرد",
      "استاد",
      "اهالی",
      "رنگ"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "half",
    "choices": [
      "باشد",
      "دره",
      "می‌گوید",
      "نیمه"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "تنبل",
    "choices": [
      "تشکیل",
      "زرنگ",
      "حفظ",
      "اضافه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سرحد",
    "choices": [
      "off",
      "University",
      "frontier",
      "good"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "star",
    "choices": [
      "نویسنده",
      "خصوصی",
      "ستاره",
      "آهن"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "روشن",
    "choices": [
      "کشورهای",
      "خاموش",
      "فوتبال",
      "یونانی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شامل",
    "choices": [
      "نقل",
      "نوعی",
      "محروم",
      "باستان"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "year old",
    "choices": [
      "ساله",
      "تبدیل",
      "ان",
      "ساختمان"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "include",
    "choices": [
      "بدن",
      "عبارتند",
      "قابل",
      "مشاهده"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "records",
    "choices": [
      "این",
      "اصل",
      "پرونده",
      "و"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ترکیه",
    "choices": [
      "end",
      "growth",
      "same",
      "Turkey"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قوی",
    "choices": [
      "سن",
      "ساز",
      "می‌رسد",
      "ضعیف"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "collection",
    "choices": [
      "ج",
      "محله",
      "مجموعه",
      "آبی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شایستگی",
    "choices": [
      "worthiness",
      "hard",
      "famous people",
      "awak"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پل",
    "choices": [
      "illustration",
      "other",
      "necessary",
      "Paul"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "series",
    "choices": [
      "سری",
      "سابق",
      "معرفی",
      "لازم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهر",
    "choices": [
      "دوره",
      "نگهداری",
      "می‌دهد",
      "دهات"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "motor",
    "choices": [
      "موتور",
      "کشته",
      "محصول",
      "دین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "چرخ سکان",
    "choices": [
      "winner",
      "Islam",
      "steering wheel",
      "unknown"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Seine",
    "choices": [
      "جهانی",
      "رو",
      "سن",
      "آن"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بازیگرزن",
    "choices": [
      "actress",
      "Esmail",
      "series",
      "marriage"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بزرگ",
    "choices": [
      "مجموعه",
      "کوچیک",
      "مراکز",
      "شبه"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "born",
    "choices": [
      "بازیگران",
      "متولد",
      "روستای",
      "د"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حامض کردن",
    "choices": [
      "sour",
      "providing",
      "view",
      "knowledge"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آموزشی",
    "choices": [
      "always",
      "Meshed",
      "civil",
      "education"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زشت",
    "choices": [
      "قشنگ",
      "اسلامی",
      "نظریه",
      "باشد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کار",
    "choices": [
      "rest",
      "start",
      "middle",
      "work"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آماج",
    "choices": [
      "straight",
      "on",
      "target",
      "ceremony"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "because",
    "choices": [
      "متعلق",
      "توسط",
      "چون",
      "فاصله"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "free",
      "beautiful",
      "beginning",
      "scientific"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اهل صنعت",
    "choices": [
      "industrial",
      "because",
      "unconditional",
      "real"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موسفید",
    "choices": [
      "former",
      "she",
      "old",
      "Esfehan"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "صفت شخص",
    "choices": [
      "kind",
      "counted",
      "decision",
      "personality"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عطیه",
    "choices": [
      "hejira",
      "present",
      "square",
      "minister"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی توجه",
    "choices": [
      "careless",
      "imaginary",
      "text",
      "sun"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "seizure",
    "choices": [
      "سفر",
      "بزرگ",
      "آهنگ",
      "گرفت"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "distribution",
    "choices": [
      "ثبت",
      "توزیع",
      "جمعیت",
      "برج"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "هیچ",
    "choices": [
      "no",
      "collaboration",
      "monthly",
      "eight"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رابطه",
    "choices": [
      "careless",
      "artistic",
      "black",
      "relation"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "proximity",
    "choices": [
      "نزدیکی",
      "عرضه",
      "تصویب",
      "گرم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rear",
    "choices": [
      "پشت",
      "کنند",
      "مدیر",
      "میلاد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زمستانی",
    "choices": [
      "",
      "role",
      "oriental",
      "winter"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "طول",
    "choices": [
      "top",
      "Iraq",
      "length",
      "Imam"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "علامت",
    "choices": [
      "hard",
      "standard",
      "Europe",
      "schedule"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ربطی",
    "choices": [
      "relative",
      "standard",
      "frontier",
      "sign"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "suburbs",
    "choices": [
      "نتایج",
      "دانشگاه",
      "بیمارستان",
      "توابع"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شامل",
    "choices": [
      "می‌گویند",
      "آنان",
      "مرد",
      "محروم"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی توجه",
    "choices": [
      "stage manager",
      "similar",
      "center",
      "careless"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فرومایه",
    "choices": [
      "base",
      "grail",
      "professor",
      "recognition"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "روابط",
    "choices": [
      "sign",
      "relations",
      "Mohammad Reza",
      "free"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "universal",
    "choices": [
      "رهبری",
      "نیروی",
      "زادگان",
      "جامع"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بنت",
    "choices": [
      "specific",
      "plan",
      "subordinate",
      "girl"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "primary",
    "choices": [
      "عمده",
      "وضعیت",
      "نمود",
      "ماشین"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ستارک",
    "choices": [
      "museum",
      "asteroid",
      "on",
      "very"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دوست",
    "choices": [
      "بندی",
      "بیگانه",
      "موارد",
      "زمین"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Ziad",
    "choices": [
      "برنده",
      "اما",
      "لندن",
      "زیاد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دست",
    "choices": [
      "ugly",
      "hand",
      "even",
      "parliament"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "to",
    "choices": [
      "یافت",
      "مدتی",
      "دادگاه",
      "به"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزدیک",
    "choices": [
      "فرانسه",
      "هشت",
      "دور",
      "رهبری"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گرم",
    "choices": [
      "سنگ",
      "خصوصی",
      "درست",
      "سرد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بش",
    "choices": [
      "beginning",
      "five",
      "Afghanistan",
      "stage manager"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کانادا",
    "choices": [
      "they",
      "individuals",
      "Canada",
      "Arabic"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شاعر",
    "choices": [
      "style",
      "factors",
      "known",
      "poet"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Farhang",
    "choices": [
      "فرهنگ",
      "ولی",
      "شورای",
      "باشگاه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "therefore",
    "choices": [
      "تو",
      "مقاومت",
      "بنابراین",
      "گفت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دقیقه",
    "choices": [
      "outside",
      "expensive",
      "minute",
      "score"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زمستانی",
    "choices": [
      "moon",
      "eight",
      "stay",
      "winter"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "باستان",
    "choices": [
      "museum",
      "imaginary",
      "five",
      "ancient."
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "supreme",
    "choices": [
      "سیستم",
      "اتحادیه",
      "معنای",
      "عالی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معاینه",
    "choices": [
      "that",
      "knowledge",
      "crooked",
      "inspection"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جان",
    "choices": [
      "life",
      "illegal",
      "relation",
      "ceremony"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گسترش",
    "choices": [
      "expansion",
      "prominent",
      "beautiful",
      "Mohammad Reza"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیعوض",
    "choices": [
      "family",
      "go",
      "decade",
      "free"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "with",
    "choices": [
      "الله",
      "می‌شوند",
      "دارای",
      "حالت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "leader",
    "choices": [
      "سمت",
      "دارند",
      "رهبر",
      "لازم"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهید",
    "choices": [
      "such a",
      "first",
      "province",
      "martyr"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "between",
    "choices": [
      "بین",
      "ارتفاع",
      "انگلیسی",
      "جرم"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "target",
    "choices": [
      "شاه",
      "منظور",
      "هدف",
      "قدرت"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بوم",
    "choices": [
      "this",
      "country",
      "imprison",
      "go"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دادن",
    "choices": [
      "industrious",
      "most",
      "moon",
      "give"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهرستان",
    "choices": [
      "province",
      "word",
      "family",
      "real"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوچک",
    "choices": [
      "small",
      "statistics",
      "king",
      "we"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Tabriz",
    "choices": [
      "تبریز",
      "نفر",
      "رنگ",
      "فضای"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "این",
    "choices": [
      "right",
      "Imam",
      "inside",
      "this"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بی درد سر",
    "choices": [
      "New York",
      "easy",
      "brave",
      "shout"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "often",
    "choices": [
      "اهالی",
      "قاجار",
      "اغلب",
      "احمد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پریرو",
    "choices": [
      "middle",
      "friend",
      "beautiful",
      "large"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "table",
    "choices": [
      "قهرمانی",
      "پنج",
      "جدول",
      "دریای"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مرخصی",
    "choices": [
      "old",
      "new",
      "everybody",
      "off"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "توشه",
    "choices": [
      "provision",
      "summer",
      "happy",
      "victory"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ترجمه و اقتباس",
    "choices": [
      "orchard",
      "translation",
      "understanding",
      "illness"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فرنگ",
    "choices": [
      "manner",
      "most",
      "Shahrivar",
      "Europe"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خیالی",
    "choices": [
      "واقعی",
      "‌ها",
      "شدن",
      "می‌گردد"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "توقف",
    "choices": [
      "center",
      "winter",
      "stop",
      "dam"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "statistics",
    "choices": [
      "شرح",
      "آمار",
      "ندارد",
      "چرا"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مناسب",
    "choices": [
      "queen",
      "ranks",
      "town",
      "step"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نو",
    "choices": [
      "نبود",
      "بدن",
      "قدیمی",
      "هایی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عرب",
    "choices": [
      "utilization",
      "Arab",
      "beautiful",
      "go"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رشید",
    "choices": [
      "include",
      "tall",
      "inside",
      "tall"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "end",
    "choices": [
      "م",
      "پایان",
      "جنوب",
      "انسانی"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آخری",
    "choices": [
      "اولی",
      "حق",
      "انسانی",
      "دیگر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "mud",
    "choices": [
      "مهر",
      "گل",
      "مستقل",
      "شود"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بیست",
    "choices": [
      "monetary",
      "resumption",
      "twenty",
      "subordinate"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "martyr",
    "choices": [
      "ریشه",
      "شهید",
      "خبر",
      "دریای"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "احتیاط",
    "choices": [
      "تأسیس",
      "بااحتیاط",
      "محدود",
      "امام"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ارزان قیمت",
    "choices": [
      "Korea",
      "solar",
      "friend",
      "cheap"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مهربان",
    "choices": [
      "برخوردار",
      "نامهربان",
      "خون",
      "ساله"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "world",
    "choices": [
      "می‌تواند",
      "مجله",
      "جهان",
      "همسر"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زیر",
    "choices": [
      "first",
      "beneath",
      "Ahmed",
      "sun"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "جنسی",
    "choices": [
      "sexual",
      "nominee",
      "united",
      "cry"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "son",
    "choices": [
      "پیشنهاد",
      "فضای",
      "پسر",
      "انتقال"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "soft",
    "choices": [
      "کم",
      "سمت",
      "نرم",
      "شد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ارزون",
    "choices": [
      "گرون",
      "ارومیه",
      "فوق",
      "که"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رفتن",
    "choices": [
      "کامل",
      "و",
      "قبلی",
      "ماندن"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دور",
    "choices": [
      "شش",
      "نزدیک",
      "طراحی",
      "مرگ"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خط سیر",
    "choices": [
      "memory",
      "no",
      "awak",
      "route"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Pavlavi",
    "choices": [
      "هاي",
      "ق",
      "رشته",
      "پهلوی"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پرونده",
    "choices": [
      "first",
      "through",
      "records",
      "paint"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "امریکا",
    "choices": [
      "leader",
      "America",
      "easy",
      "Abdullah"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خواب",
    "choices": [
      "الله",
      "بیدار",
      "اشعار",
      "پا"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Afghanistan",
    "choices": [
      "افغانستان",
      "روشن",
      "پدرش",
      "ملی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اولاد",
    "choices": [
      "Taraneh",
      "history",
      "children",
      "rule"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Kurdish",
    "choices": [
      "پوشش",
      "روی",
      "ترکیب",
      "کرد"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ارزان قیمت",
    "choices": [
      "good",
      "designing",
      "cheap",
      "girl"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "خرم",
    "choices": [
      "green",
      "go",
      "small",
      "ugly"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رابطه",
    "choices": [
      "specially for",
      "relation",
      "strong",
      "knowledge"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "actress",
    "choices": [
      "ساختمان",
      "آخر",
      "بازیگر",
      "قم"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "medical profession",
    "choices": [
      "پزشکی",
      "بیست",
      "گرفته‌است",
      "دید"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نیرومند",
    "choices": [
      "resumption",
      "unique",
      "strong",
      "special"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "agriculture",
    "choices": [
      "بازگشت",
      "کشاورزی",
      "رفت",
      "خدمت"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "zone",
    "choices": [
      "شهید",
      "علاوه",
      "منطقه",
      "روستایی"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کننده",
    "choices": [
      "performer",
      "careful",
      "resulting",
      "end"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رفتن",
    "choices": [
      "spreading",
      "go",
      "ton",
      "ugly"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "صیحه زدن",
    "choices": [
      "open",
      "cry",
      "Mordad",
      "with"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "hill",
    "choices": [
      "نو",
      "بار",
      "تپه",
      "مشهور"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "subordinate",
    "choices": [
      "دور",
      "می‌توانند",
      "تابع",
      "قرمز"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ترانه",
    "choices": [
      "religious",
      "beautiful",
      "Taraneh",
      "foreigner"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شمسی",
    "choices": [
      "solar year",
      "way",
      "idle",
      "outside of"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آنها",
    "choices": [
      "dry",
      "they",
      "proximity",
      "kind"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "exposition",
    "choices": [
      "توضیح",
      "ژوئیه",
      "تمام",
      "دو"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زود",
    "choices": [
      "summer",
      "statistics",
      "early",
      "white"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "training",
    "choices": [
      "آموزش",
      "دوران",
      "اندازه",
      "مرکزی"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مقداری",
    "choices": [
      "some",
      "industrious",
      "return visit",
      "Afghanistan"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برهان آوردن",
    "choices": [
      "Mahmud",
      "reason",
      "Tehran",
      "Mehdi"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نزدیک",
    "choices": [
      "هنری",
      "دور",
      "مي",
      "مصرف"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "organ",
    "choices": [
      "ارتش",
      "شما",
      "جام",
      "عضو"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مراکز",
    "choices": [
      "one another",
      "intensity",
      "flight",
      "centers"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "variation",
    "choices": [
      "تغییر",
      "نسبت",
      "آبان",
      "اصل"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انسانی",
    "choices": [
      "humane",
      "independence",
      "period",
      "union"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "موزه",
    "choices": [
      "imperial",
      "white",
      "museum",
      "worst"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "my",
    "choices": [
      "بهره",
      "ابراهیم",
      "مدت",
      "من"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ویژه",
    "choices": [
      "Europe",
      "Afghanistan",
      "special",
      "superior"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زمستان",
    "choices": [
      "خاص",
      "تابستان",
      "درگذشتگان",
      "ایشان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "انقطاع یافتن",
    "choices": [
      "electric",
      "incoming",
      "end",
      "newspaper"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "باختر",
    "choices": [
      "give",
      "hard",
      "Persian",
      "west"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "shout",
    "choices": [
      "داد",
      "شهید",
      "زبان‌های",
      "فناوری"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دیروقت",
    "choices": [
      "late",
      "hard",
      "give",
      "definition"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "الی",
    "choices": [
      "cheap",
      "proximity",
      "until",
      "beginning"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "performance",
    "choices": [
      "اجرا",
      "موقعیت",
      "بزرگ",
      "ای"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "وعده دار",
    "choices": [
      "limited",
      "functions",
      "state",
      "given"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "return visit",
    "choices": [
      "کنار",
      "همچون",
      "شود",
      "بازدید"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بد",
    "choices": [
      "awak",
      "king",
      "bad",
      "illegal"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "داخل",
    "choices": [
      "امروزه",
      "داخل",
      "تولد",
      "مردان"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "نا محرم",
    "choices": [
      "old",
      "stranger",
      "idle",
      "open"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "شهر ساحلی",
    "choices": [
      "seaport",
      "",
      "flight",
      "return visit"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "دانش",
    "choices": [
      "knowledge",
      "expensive",
      "busy",
      "upon"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زود",
    "choices": [
      "early",
      "security",
      "published",
      "gauze"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پازدن",
    "choices": [
      "step",
      "poet",
      "story",
      "black"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زندانی کردن",
    "choices": [
      "girl",
      "probability",
      "friend",
      "imprison"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "برنا",
    "choices": [
      "young",
      "easy",
      "after",
      "hundred"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "درگذشت",
    "choices": [
      "demise",
      "asleep",
      "kind",
      "bitter"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ایشان",
    "choices": [
      "black",
      "Persian",
      "she",
      "polishing"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "آتش",
    "choices": [
      "whoever",
      "fire",
      "probability",
      "age of"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سفیدپوست",
    "choices": [
      "known",
      "white",
      "stranger",
      "institution"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "باستثنای",
    "choices": [
      "beautiful",
      "cause",
      "so far",
      "except"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قوانین",
    "choices": [
      "sake",
      "rules",
      "uncertain",
      "twenty"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "معاینه",
    "choices": [
      "perception",
      "inspection",
      "phantom",
      "big"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "end",
    "choices": [
      "کمک",
      "نیاز",
      "اواخر",
      "فعال"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قوی",
    "choices": [
      "شهرستان",
      "عمل",
      "ضعیف",
      "شد"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ceremony",
    "choices": [
      "می‌شوند",
      "جشن",
      "تحصیل",
      "ماشین"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rukh",
    "choices": [
      "رخ",
      "کارشناسی",
      "موجب",
      "تلاش"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Islamic",
    "choices": [
      "اینترنت",
      "اسلامی",
      "سمت",
      "برج"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "یگانه",
    "choices": [
      "red",
      "only",
      "Ahmed",
      "civil"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "لیله",
    "choices": [
      "region",
      "straight",
      "night",
      "cold"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "رخ",
    "choices": [
      "unit",
      "case",
      "brother",
      "face"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سلطان",
    "choices": [
      "lawful",
      "cold",
      "Afghanistan",
      "king"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "عطف به",
    "choices": [
      "regarding",
      "chemical",
      "transplantation",
      "wealthy"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "صنایع",
    "choices": [
      "industries",
      "god",
      "in",
      "protection"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "منظره",
    "choices": [
      "view",
      "situation",
      "beautiful",
      "court"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مه",
    "choices": [
      "illegal",
      "two",
      "text",
      "May"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "فضایی",
    "choices": [
      "Kurdish",
      "finally",
      "space",
      "political party"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "relation",
    "choices": [
      "طرف",
      "ارتباط",
      "داشتن",
      "اوایل"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "various",
    "choices": [
      "زادگان",
      "بزرگ‌ترین",
      "مختلف",
      "شاه"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "سترگ",
    "choices": [
      "increase",
      "large",
      "present",
      "energy"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ارزون",
    "choices": [
      "طراحی",
      "گرون",
      "با",
      "زنده"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "گرون",
    "choices": [
      "اش",
      "ارزون",
      "داستان",
      "سبب"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "بالا",
    "choices": [
      "خویش",
      "پایین",
      "توسط",
      "اختیار"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "پیر",
    "choices": [
      "نیروی",
      "استان‌های",
      "کاری",
      "جوان"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قوی",
    "choices": [
      "ضعیف",
      "نشده",
      "رشد",
      "وابسته"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "حزبی",
    "choices": [
      "famous",
      "cause",
      "political party",
      "table"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "rate",
    "choices": [
      "میزان",
      "فرد",
      "شده",
      "مدیر"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "اندازه کم",
    "choices": [
      "permission",
      "uncertain",
      "little",
      "free"
    ],
    "answer": 2,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ترسو",
    "choices": [
      "شجاع",
      "بی‌بی‌سی",
      "عراق",
      "رتبه"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "art",
    "choices": [
      "سخن",
      "آنجا",
      "روی",
      "هنر"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "زردپوست",
    "choices": [
      "increase",
      "oriental",
      "report",
      "military"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "کوشارو",
    "choices": [
      "industrious",
      "Saudi Arabia",
      "tongue",
      "children"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Ziba",
    "choices": [
      "زیبا",
      "کودکان",
      "مستقیم",
      "محیط"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "Sinai Mountain",
    "choices": [
      "هنر",
      "نخستین",
      "اسلامی",
      "طور"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "after",
    "choices": [
      "شد",
      "دنبال",
      "منظور",
      "می‌دهند"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "services",
    "choices": [
      "خدمات",
      "مقام",
      "سد",
      "گردید"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_fa_en",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "قدیمی",
    "choices": [
      "چاپ",
      "نو",
      "تخت",
      "دهد"
    ],
    "answer": 1,
    "type": "antonym",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "ولو شدن",
    "choices": [
      "spread",
      "former",
      "boy",
      "beginning"
    ],
    "answer": 0,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  },
  {
    "question": "مرطوب",
    "choices": [
      "with",
      "announcement",
      "Masood",
      "wet"
    ],
    "answer": 3,
    "type": "translate_en_fa",
    "intent": ""
  }
]